{"platform_guid": null, "influencer_handle": "claire_s2c", "name": "Claire S2C", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_025e321d-7c81-4869-902c-187639927b24.JPEG", "bio": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ILLUSTRATRICE/ AUTRICE DE BD & GRAPHISTE.\n\u2728 Pour me passer commande ou me parler d\u2019un projet : claire.s2c@gmail.com \n\u2728#claires2c", "reach": 16337, "engagement_rate": 0.07561364024877548, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175092847961, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ClnXYPhslEb/", "post_id": "2983456099164901659", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6292d7c3713f3b6ab8ddc74f0f989383.JPEG", "phash": "ea9dd2632c6c9c92", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7135668396949768}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.584563136100769}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7494896054267883}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3656935393810272}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32820913195610046}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2997009754180908}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29608601331710815}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22807109355926514}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:18:32.815Z", "updated_at": "2023-06-23T17:15:02.010Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f1er d\u00e9cembre \ud83c\udf1f\n\nAujourd\u2019hui je vous propose de commencer le challenge #DevenirMeilleurPourNoel, chaque jour de l\u2019avent pour \u00eatre au top \u00e0 No\u00ebl, avec quelque chose de tr\u00e8s simple... mais finalement, ce sont souvent les choses les plus simples qui sont les plus difficiles ! \n\nAllez, relevez les coins ! (C\u2019est ma grand-m\u00e8re qui dit \u00e7a et j\u2019adore l\u2019expression ) \n\nJe vous laisse avec ce texte que j\u2019aime tellement sur le sourire : \n\n\u00ab\u00a0Un sourire ne co\u00fbte rien et produit beaucoup,\nIl enrichit ceux qui le re\u00e7oivent\nSans appauvrir ceux qui le donnent.\nIl ne dure qu'un instant\nMais son souvenir est parfois \u00e9ternel. \nPersonne n'est assez riche pour s'en passer,\nPersonne n'est assez pauvre pour qu'il soit inutile,\nPersonne n'est assez m\u00e9prisable pour ne pas le m\u00e9riter. \nIl cr\u00e9e le bonheur au foyer, soutient en affaires et au travail,\nIl est le signe sensible de l'amiti\u00e9. \nUn sourire donne du repos \u00e0 l'\u00eatre fatigu\u00e9,\nRend courage aux plus d\u00e9courag\u00e9s. \nIl ne peut ni s'acheter, ni se pr\u00eater, ni se voler\nCar il n'a de valeur qu'\u00e0 partir du moment o\u00f9 il se donne. \nEt si quelquefois vous rencontrez une personne\nQui ne sait plus avoir le sourire,\nSoyez g\u00e9n\u00e9reux, donnez-lui le v\u00f4tre,\nCar nul n'a autant besoin d'un sourire\nQue celui qui ne peut en donner aux autres.\u00a0\u00bb\n\nRaoul Follereau \n\nPs : challenge difficile pour moi qui doit filer d\u00e9poser mon ordi qui ne fonctionne plus chez Apple\u2026 pas sure d\u2019arriver \u00e0 garder le sourire : je vous promet d\u2019essayer !! #gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022", "total_engagement": 1676, "engagement_rate": 0.10258921466609537, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-01T06:21:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "repos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expression", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "top", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039766878, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:25.271Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:25.271Z"}, {"id": 607775132039766875, "metric": "post_text_hash", "value": "1223388913", "created_at": "2023-08-02T17:39:25.269Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:25.269Z"}, {"id": 607775132175195253, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.385Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.600Z"}, {"id": 607775132175195256, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.391Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.605Z"}]}, {"social_post_id": 607792175092847953, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Clp_PmYsHcb/", "post_id": "2984194377048422171", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6a5aeabe514b7af94fb628c1baa4069c.JPEG", "phash": "eb95314a5a2d97e0", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9487511515617371}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5693808197975159}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.255327969789505}, {"entity": "manga", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21062923967838287}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6845134496688843}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3210602104663849}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2639376223087311}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20257580280303955}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:24:47.883Z", "updated_at": "2023-06-23T17:14:51.048Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f2 d\u00e9cembre \ud83c\udf1f\n\nAlors ? Comment s\u2019est pass\u00e9 le d\u00e9fi d\u2019hier ? Moi j\u2019ai souri \u00e0 un vieux monsieur dans la rue qui s\u2019est retourn\u00e9 plusieurs fois, \u00e9tonn\u00e9 \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\nAujourd\u2019hui pour notre challenge #DevenirMeilleurPourNoel, je vous propose de prier pour quelqu\u2019un vous n\u2019aimez pas beaucoup, voir pas du tout : \n\nJe sais, pas \u00e9vident, mais franchement on se sent tellement mieux une fois qu\u2019on a fait \u00e7a : je vous le conseille !!\n\nAllez, \u00e0 vos dizainiers !\n\nEt pour ceux qui ne seraient pas croyants ni ne conna\u00eetraient de pri\u00e8res : avoir une pens\u00e9e aimable pour qq que vous n\u2019aimez pas : \u00e7a marche aussi ! \n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022", "total_engagement": 1299, "engagement_rate": 0.07951276244108466, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-02T06:48:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rue", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039766940, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:25.411Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:25.411Z"}, {"id": 607775132039766939, "metric": "post_text_hash", "value": "366301847", "created_at": "2023-08-02T17:39:25.409Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:25.409Z"}, {"id": 607775132175195267, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.415Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.624Z"}, {"id": 607775132175195270, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.425Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.628Z"}]}, {"social_post_id": 607792175092847941, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ClsyYNxq31n/", "post_id": "2984982219424759143", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/21a1e9b51c51e7260d7f748688854253.JPEG", "phash": "b38f890c975ae435", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6948476433753967}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5366495847702026}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2364470511674881}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.577370285987854}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4795282185077667}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:25:40.392Z", "updated_at": "2023-06-23T17:13:57.013Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f3 d\u00e9cembre \ud83c\udf1f\n\nAujourd\u2019hui le challenge #DevenirMeilleurPourNoel sera facile pour certains, mais pour d\u2019autres plus difficile\u2026.\n\nTeasing de fou (qui est nul, parceque vous avez d\u00e9j\u00e0 vu le dessin, et que, donc, vous savez de quoi il en retourne \ud83d\ude48\ud83e\udd23)\n\nAujourd\u2019hui, on prend soin de s\u2019aimer soi. \nIl est effectivement super important de savoir s\u2019aimer pour pouvoir aimer les autres. \n\nAlors ? Dur pour vous ou pas ?? \nChallenge accept\u00e9 ? \n\nPs: attention \u26a0\ufe0f on ne tombe pas dans l\u2019exc\u00e8s \ud83d\ude02\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #selfestime #amourdesoi #beproudofwhoyouare", "total_engagement": 1132, "engagement_rate": 0.06929056742363959, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-03T08:53:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calendrierdelavent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retourne", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amourdesoi"}, {"name": "beproudofwhoyouare"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}, {"name": "selfestime"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767192, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.078Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.078Z"}, {"id": 607775132039767190, "metric": "post_text_hash", "value": "864147782", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.076Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.076Z"}, {"id": 607775132175195283, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.461Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.644Z"}, {"id": 607775132175195284, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.470Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.651Z"}]}, {"social_post_id": 607792175092847938, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ClvXWC2MtGt/", "post_id": "2985707747924955565", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/265fc176e060545af2f70bfd03a7264e.JPEG", "phash": "eb953e684fb2c00d", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9599632620811462}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6019287109375}, {"entity": "graduation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5456947088241577}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20667345821857452}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8299497365951538}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7962959408760071}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.449944406747818}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3466581702232361}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3161511719226837}, {"entity": "sun hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2152148336172104}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:04.074Z", "updated_at": "2023-06-23T17:13:54.574Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f4 d\u00e9cembre \ud83c\udf1f\nJoyeux deuxi\u00e8me dimanche de l\u2019avent \ud83d\ude00\n\nAlors ? Le challenge d\u2019hier pour #DevenirMeilleurPourNoel ?? \nVous avez r\u00e9ussi \u00e0 ne pas vous d\u00e9pr\u00e9cier ? Moi j\u2019avoue... pas tout le temps h\u00e9las ! Mais c\u2019est un bon d\u00e9but ! \n\nAujourd\u2019hui le challlenge du jour est important ! \n\nC\u2019est fou comme l\u2019\u00eatre humain (moi compris h\u00e9las \ud83d\ude44) aime critiquer son prochain, ou m\u00eame juste raconter des choses qu\u2019il a entendu au sujet de son prochain... ces fameux \u00ab\u00a0ragots, comm\u00e9rages\u2026.\u00a0\u00bb \n\nJe suis super motiv\u00e9e pour la suite : bienveillance, bienveillante... je vous laisse avec cette histoire de Socrate (le philosophe) \n\nUn jour, un homme vint trouver le philosophe Socrate et lui dit :\n- Ecoute, Socrate, il faut que je te raconte comment ton ami s\u2019est conduit.\n- Je t\u2019arre\u0302te tout de suite, re\u0301pondit Socrate. As-tu songe\u0301 a\u0300 passer ce que tu as a\u0300 me dire au travers des trois tamis ?\nEt comme l\u2019homme le regardait rempli d\u2019e\u0301tonnement, l\u2019homme sage ajouta :\n- Oui, avant de parler, il faut toujours passer ce qu\u2019on a a\u0300 dire au travers des trois tamis. Voyons un peu ! Le premier tamis est celui de la ve\u0301rite\u0301. As-tu ve\u0301rifie\u0301 si tout ce que tu veux me raconter est vrai ?\n- Non, je l\u2019ai entendu raconter et...\n- Bien, bien. Mais je suppose que tu l\u2019as au moins fait passer au travers du deuxie\u0300me tamis, qui est celui de la bonte\u0301. Ce que tu de\u0301sires me raconter, si ce n\u2019est pas tout a\u0300 fait vrai, est-ce au moins quelque chose de bon ?\nL\u2019homme he\u0301sita puis re\u0301pondit :\n- Non, ce n\u2019est malheureusement pas quelque chose de bon, au contraire...\n- Hum ! dit le Sage, essayons de nous servir du troisie\u0300me tamis, et voyons s\u2019il est utile de me raconter ce que tu as envie de me dire...\n- Utile ? Pas pre\u0301cise\u0301ment...\n- Alors, n\u2019en parlons plus ! dit Socrate en souriant. Si ce que tu as a\u0300 me dire n\u2019est ni vrai, ni bon, ni utile, je pre\u0301fe\u0300re ne pas le savoir, et quant a\u0300 toi, je te conseille de l\u2019oublier... \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022", "total_engagement": 1111, "engagement_rate": 0.06800514170288302, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-04T08:55:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "travers", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767288, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.338Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.338Z"}, {"id": 607775132039767287, "metric": "post_text_hash", "value": "-1594511665", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.337Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.337Z"}, {"id": 607775132175195293, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.493Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.672Z"}, {"id": 607775132175195297, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.498Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.676Z"}]}, {"social_post_id": 607792175092847932, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ClxtOfEsSJB/", "post_id": "2986366935453737537", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4caf1fa2150471a03c1ade97528f4491.JPEG", "phash": "ea0692adacd3d178", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8476443290710449}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3870280981063843}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36796310544013977}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2321803718805313}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9722909927368164}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8443066477775574}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8181304931640625}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.697862982749939}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5468024611473083}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4156773090362549}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.413508802652359}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2716948091983795}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:28.506Z", "updated_at": "2023-06-23T17:13:14.344Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f5 d\u00e9cembre \ud83c\udf1f\n\nAlors ? Vous vous en sortez avec le challenge #DevenirMeilleurPourNoel ?  Pas trop dur de sourire, de ne pas se d\u00e9valoriser et d\u2019essayer de ne pas m\u00e9dire ? \n\nJ\u2019avoue que c\u2019est pas toujours facile ici.. (vous savez : les cordonniers sont souvent les plus mal chauss\u00e9s \ud83d\ude05)\n\nAujourd\u2019hui je vous laisse avec une belle citation de #mereteresa ! \nJe l\u2019aime tellement cette citation !! \nPeu importe qui vient nous voir... il faut que cette personne reparte plus heureuse qu\u2019en arrivant : challenge accept\u00e9 !! \n\nVive la joie \ud83e\udd29 \n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022", "total_engagement": 1556, "engagement_rate": 0.09524392483320071, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-05T06:45:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "mereteresa"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767336, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.445Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.445Z"}, {"id": 607775132039767335, "metric": "post_text_hash", "value": "1153548874", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.443Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.443Z"}, {"id": 607775132175195307, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.522Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.691Z"}, {"id": 607775132175195308, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.528Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.695Z"}]}, {"social_post_id": 607792175092847926, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl0SFuetjrx/", "post_id": "2987092011195448049", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0056144e671633d2592412534d42f13a.JPEG", "phash": "c887954e6668b9da", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9879984855651855}, {"entity": "astronaut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4031324088573456}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2859126031398773}, {"entity": "kick scooter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21603430807590485}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9509688019752502}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9223060607910156}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7494713068008423}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26375845074653625}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24574565887451172}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20081889629364014}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:23:22.091Z", "updated_at": "2023-06-23T17:13:12.876Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f6 d\u00e9cembre \ud83c\udf1f\n\ud83c\udf85\ud83c\udffbJoyeuse saint Nicolas !!! \ud83c\udf85\ud83c\udffb\n\nVisiblement vous aimez ce calendrier de l\u2019avent challenge #DevenirMeilleurPourNoel et \u00e7a fait dr\u00f4lement chaud au c\u0153ur \u2763! \nMerci \ud83d\ude0a et bienvenue \u00e0 tous les nouveaux \ud83e\udd17\n\nAujourd\u2019hui on va s\u2019attaquer \u00e0 complimenter sinc\u00e8rement chaque personne que nous croisons. \nCe n\u2019est pas si dur que \u00e7a, il y a tellement de belles choses \u00e0 dire sur notre prochain (et sur nous m\u00eame ne l\u2019oublions pas)\n\nJe vous laisse avec cette citation de Mere Teresa : \u00ab\u00a0de bonnes paroles peuvent \u00eatre br\u00e8ves et facile \u00e0 dire, mais leur echo est v\u00e9ritablement \u00e9ternel !\u00a0\u00bb\n\nChallenge accept\u00e9 ?\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #saintnicolas #santaclaus", "total_engagement": 1240, "engagement_rate": 0.07590132827324478, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-06T06:45:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}, {"name": "saintnicolas"}, {"name": "santaclaus"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767386, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.576Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.576Z"}, {"id": 607775132039767384, "metric": "post_text_hash", "value": "138668472", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.572Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.572Z"}, {"id": 607775132175195317, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.549Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.713Z"}, {"id": 607775132175195320, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.556Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.716Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093974206, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl3A79StIvl/", "post_id": "2987860998044814309", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9ae36dac3d750c51d3416fbad8b7e562.JPEG", "phash": "e912922de45bc9f4", "image_entities": [{"entity": "bicycle frame", "entity_type": "Label", "confidence": 0.999963641166687}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9995821118354797}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9992357492446899}, {"entity": "cycle sport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9991067051887512}, {"entity": "cycling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9626396894454956}, {"entity": "land vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.909842312335968}, {"entity": "mountain bike", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8649810552597046}, {"entity": "outdoor recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5787633657455444}, {"entity": "sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5031211376190186}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38850104808807373}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9516654014587402}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8220046162605286}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3002850413322449}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2858353555202484}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:26:10.015Z", "updated_at": "2023-08-27T00:38:26.010Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 7 d\u00e9cembre \ud83c\udf1f\n\nAujourd\u2019hui je vous pose l\u00e0 ma citation pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e !\nElle me parle vraiment.\n\nEt vous ??\n\nLa vraie question est : quand saurons nous danser avec plaisir sous la pluie ? En tous cas, pour moi ce n\u2019est pas toujours le cas, mais on apprend en tombant et en se relevant n\u2019est-ce pas ?\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #seneque #dancingundertherain #dansersouslapluie", "total_engagement": 1468, "engagement_rate": 0.08985737895574462, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-07T08:13:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calendrierdelavent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dancingundertherain"}, {"name": "dansersouslapluie"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}, {"name": "seneque"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767443, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.716Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.716Z"}, {"id": 607775132039767442, "metric": "post_text_hash", "value": "-177156043", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.715Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.715Z"}, {"id": 607775132175195326, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.573Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.732Z"}, {"id": 607775132175195329, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.579Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.737Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093974204, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl5ZDoEKFX8/", "post_id": "2988530028077667836", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8ce531f329d2773cee7e46a55b4e7e75.JPEG", "phash": "c5f83cc533874e31", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8772128820419312}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30443185567855835}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4472668468952179}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2918836772441864}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23878557980060577}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:23:27.276Z", "updated_at": "2023-08-27T00:37:52.509Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 8 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui c\u2019est l\u2019immacul\u00e9e conception. \n\nLa tradition veut qu\u2019\u00e0 Lyon (et ses environs) tout le monde mette \u00e0 sa fen\u00eatre des lumignons. C\u2019est pour remercier la sainte Vierge d\u2019avoir \u00e9pargn\u00e9 la ville de la peste. \n\nC\u2019est aussi tr\u00e8s \u00e9mouvant de voir toutes ces petites lumi\u00e8res scintiller dans la nuit en l\u2019honneur de celle que j\u2019aime tout particuli\u00e8rement. \nUn gros \u00ab\u00a0merci Marie\u00a0\u00bb brille sur la colline de fourri\u00e8re. \n\n(Vous devez savoir que mon blond est lyonnais, et que nous nous sommes rencontr\u00e9s l\u00e0 bas, cette tradition m\u2019a \u00e9mue aux larmes le premier soir o\u00f9, sortant de mon travail en pleine campagne lyonnaise j\u2019ai \u00e9t\u00e9 surprise de voir ces petites lumi\u00e8res percer la nuit un peu partout\u2026 C\u2019est aussi une belle tradition que les lyonnais gardent m\u00eame quand ils n\u2019habitent pas \u00e0 Lyon et que nous avons \u00e9videmment gard\u00e9e \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f)\n\nQue tous ceux qui souhaitent f\u00eater Marie ou tout simplement pour la paix dans notre pays, et dans le monde mettent ce soir aussi leur petit lumignon \u00e0 leur fen\u00eatre pour faire briller l\u2019espoir. \n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #mercimarie #lyonnaisunjourlyonnaistoujours #lyon #immaculeeconception #avent #noel #calendrierdelavent", "total_engagement": 1153, "engagement_rate": 0.07057599314439615, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-08T06:22:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ville", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tradition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "peste", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lyonnaisunjourlyonnaistoujours", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "immaculeeconception", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lumignons", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lyon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "remercier", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lyon", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sainte", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lyonnais", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "immaculeeconception"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lyon"}, {"name": "lyonnaisunjourlyonnaistoujours"}, {"name": "mercimarie"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767507, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.867Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.867Z"}, {"id": 607775132039767505, "metric": "post_text_hash", "value": "543737249", "created_at": "2023-08-02T17:39:26.864Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:26.864Z"}, {"id": 607775132175195339, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.604Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.762Z"}, {"id": 607775132175195343, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.611Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.767Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093974202, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl7-DgxqDRm/", "post_id": "2989255697925420134", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/17dc18a477b6584fa7a8e3b30c2acbf2.JPEG", "phash": "ae8391c09f6eb1e4", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.964625358581543}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33286207914352417}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7431145310401917}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6790469884872437}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42100009322166443}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3452132046222687}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.287522554397583}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24969296157360077}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21429142355918884}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:22:22.670Z", "updated_at": "2023-08-27T00:37:20.967Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 9 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\n\u00c7a se corse vraiment aujourd\u2019hui pour le challenge #DevenirMeilleurPourNoel\n\nAller, avouez, c\u2019est fou comme nous avons tous tendance \u00e0 juger notre prochain... \n\nMais qui sait si la voisine aigrie et d\u00e9sagr\u00e9able n\u2019est pas en fait tr\u00e8s seule et tr\u00e8s malheureuse ? si les parents dont les enfants semblent mal \u00e9lev\u00e9s n\u2019ont pas de gros soucis \u00e0 g\u00e9rer ? si cet homme si gros n\u2019as pas en fait de gros soucis de sant\u00e9 et subit son physique plus qu\u2019il n\u2019en est responsable ?... \n\nOn ne sait jamais vraiment ce qui se passe dans la vie des autres, c\u2019est donc cette raison qui nous \u00f4te le droit de les juger : nous n\u2019avons pas tous les faits, notre jugement sera donc non objectif et pour la grande majorit\u00e9 des cas... bien d\u00e9nu\u00e9 de charit\u00e9 et de gentillesse. \n\nAller, on aime son prochain comme soi m\u00eame : on lui sourit, on se dit que m\u00eame s\u2019il est p\u00e9nible peut \u00eatre que sa vie est bien dure et on essaye vraiment de ne pas juger, du moins de garder nos r\u00e9flexions pas sympas pour nous (c\u2019est d\u00e9j\u00e0 un d\u00e9but !) \n\nchallenge accept\u00e9 ?? \n\nPs: si jamais vous aviez un doute dites vous que c\u2019est super compliqu\u00e9 pour moi qui suis (h\u00e9las) bien loin d\u2019\u00eatre une sainte... mais j\u2019adore que vous preniez part avec moi \u00e0 tous ces groooos efforts pour que No\u00ebl cette ann\u00e9e ait un go\u00fbt sp\u00e9cial, un go\u00fbt d\u2019efforts et de bont\u00e9 et ensemble : on est plus fort c\u2019est bien connu : donc MERCI pour tout ce que vous m\u2019apportez \u2764\ufe0f\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #mercimarie #lyonnaisunjourlyonnaistoujours #lyon #immaculeeconception #avent #noel #calendrierdelavent #nepasjuger #donotjuge", "total_engagement": 1206, "engagement_rate": 0.0738201628205913, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-09T06:24:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "physique", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "donotjuge"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "immaculeeconception"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lyon"}, {"name": "lyonnaisunjourlyonnaistoujours"}, {"name": "mercimarie"}, {"name": "nepasjuger"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767551, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.003Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.003Z"}, {"id": 607775132039767550, "metric": "post_text_hash", "value": "1540281800", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.000Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.000Z"}, {"id": 607775132175195350, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.632Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.785Z"}, {"id": 607775132175195352, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.638Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.789Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093974196, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl-tdkeM0oR/", "post_id": "2990027146739796497", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ecfad6aa355eef1b8c2e11ebc7fe7a41.JPEG", "phash": "c03b3e3c68c3970f", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9173874258995056}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6352592706680298}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4283209443092346}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36332595348358154}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2760404050350189}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2445383071899414}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20245392620563507}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:39:26.531Z", "updated_at": "2023-08-27T00:36:27.181Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 10 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui je nous propose de prendre un peu de temps dans nos journ\u00e9es \u00e0 mille \u00e0 l\u2019heure pour penser \u00e0 nos anciens, a ceux qui sont seuls, ou plus seuls. \n\nCet effort n\u2019en est pas vraiment un : l\u2019effort r\u00e9side plus dans le fait de nous poser dans nos journ\u00e9es \u00e0 mille \u00e0 l\u2019heure et de prendre le temps pour ces personnes que nous connaissons tous, des grands-parents, des amis, de la famille, des coll\u00e8gues\u2026 etc.\n\nDe prendre nos t\u00e9l\u00e9phone et de passer un vrai moment avec eux (le best \u00e9tant de pr\u00e9voir un vrai moment avec eux\u2026 un moment de qualit\u00e9 comme on dit !)\n\nVous \u00eates avec moi ?\n\n#DevenirMeilleurPourNoel\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 863, "engagement_rate": 0.05282487604823407, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-10T07:57:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "grandsparents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "effort", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767590, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.093Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.093Z"}, {"id": 607775132039767589, "metric": "post_text_hash", "value": "-1626959709", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.091Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.091Z"}, {"id": 607775132175195360, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.665Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.807Z"}, {"id": 607775132175195365, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.672Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.811Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093974190, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmBRbYIqfkz/", "post_id": "2990748275682441523", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/524a870fc5e183e4efff90bc227af1df.JPEG", "phash": "cb0b9524b4f4f0f8", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8609150052070618}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46906188130378723}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5790280699729919}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:17:25.209Z", "updated_at": "2023-08-27T00:35:29.947Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 11 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nCette citation que je vous pose l\u00e0 aujourd\u2019hui, est une citation que j\u2019aime d\u2019amour.\u2764\ufe0f\n\nElle dit, que m\u00eame ces petites choses que personne ne voit et que vous faites tous les jours par amour\u2026 ont autant de prix que les grandes actions h\u00e9ro\u00efques aux yeux de Dieu\u2026\n\nJe trouve \u00e7a mega cool !\n\nBref, d\u00e9fi du jour : aujourd\u2019hui quand vous ferez une de ces t\u00e2ches ingrates que personne ne voit, faites le vraiment par amour et dites vous que Dieu le voit et que c\u2019est un truc de ouf que vous faites \u00e0 ses yeux !!\n\nQui connaissait cette citation ?\nQu\u2019en pensez-vous ?\n\n#DevenirMeilleurPourNoel\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1333, "engagement_rate": 0.08159392789373814, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-11T07:49:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "actions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767643, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.241Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.241Z"}, {"id": 607775132039767641, "metric": "post_text_hash", "value": "750977896", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.239Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.239Z"}, {"id": 607775132175195372, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.691Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.830Z"}, {"id": 607775132175195373, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.697Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.835Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093974187, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmDu04qs85g/", "post_id": "2991440521902411360", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9d33afb47595fd7d1c91e82daf8cdac3.JPEG", "phash": "bb94c26b957898e1", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9799652099609375}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32549983263015747}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9423439502716064}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8824359178543091}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7415394186973572}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5539661645889282}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.462641179561615}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3647975027561188}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.328185111284256}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32176774740219116}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27933746576309204}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27633926272392273}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24963396787643433}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2277892678976059}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20136873424053192}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:15:06.179Z", "updated_at": "2023-08-27T00:35:15.126Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 12 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAlors ? Vous vous en sortez avec les d\u00e9fis ? Vous avez aim\u00e9 ma citation inspirante de la veille ?\nJ\u2019esp\u00e8re que vous avez pass\u00e9 un bon 3e dimanche de l\u2019Avent ;) \n\nAujourd\u2019hui un challenge que j\u2019esp\u00e8re nous r\u00e9aliserons facilement, tant \u00e7a devrait \u00eatre la base des relations entre humains\u2026\nAller\u2026\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 955, "engagement_rate": 0.058456264920119974, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-12T06:45:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calendrierdelavent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9aliserons", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767685, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.343Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.343Z"}, {"id": 607775132039767680, "metric": "post_text_hash", "value": "1485115130", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.341Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.341Z"}, {"id": 607775132175195379, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.717Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.858Z"}, {"id": 607775132175195380, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.723Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.864Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093974186, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmGSvzEqS7-/", "post_id": "2992161451925909246", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c2c03d99d9d6f2d0113ed71567946ffc.JPEG", "phash": "a38da02db3d8f1d8", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9214232563972473}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2020256221294403}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.699252724647522}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6067808866500854}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44959673285484314}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4184962213039398}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3598534166812897}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:23:26.142Z", "updated_at": "2023-06-23T17:15:04.776Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 13 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui je pose cette citation l\u00e0\u2026 et je vous laisse avec !!\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1939, "engagement_rate": 0.11868764154985616, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-13T06:37:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "dessin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pose", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "changeonsnoscoeurs", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767805, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.644Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.644Z"}, {"id": 607775132039767803, "metric": "post_text_hash", "value": "-183529313", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.642Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.642Z"}, {"id": 607775132175195386, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.740Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.882Z"}, {"id": 607775132175195390, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.747Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.886Z"}]}, {"social_post_id": 607792175098966014, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmI_2L1MSaN/", "post_id": "2992922752873211533", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9d3a17671d57d11046b118ae73527e59.JPEG", "phash": "b3cc3829d0e6f0d3", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9073813557624817}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5977997183799744}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3332597613334656}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23909993469715118}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.942703902721405}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28041040897369385}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25270262360572815}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:40.338Z", "updated_at": "2023-08-27T00:43:33.228Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 14 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui, petit challenge pas trop dur, mais qui va compter \u00e9norm\u00e9ment : \n\nEnvoyer des messages pour r\u00e9pandre le LOVE ! \u2764\ufe0f\n\nC\u2019est fou cette tendance de ne pas dire \u00e0 ceux qu\u2019on aime, qu\u2019on les aime ! \n\nLa vie est trop courte pour \u00eatre pudique \u00e0 ce niveau : soyons sinc\u00e8res : souvenez-vous : \u00ab\u00a0l\u2019amour ne passera jamais, l\u2019amour demeurera [...]\u00a0\u00bb\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1017, "engagement_rate": 0.06225133133378221, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-14T07:50:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "messages", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767864, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.765Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.765Z"}, {"id": 607775132039767863, "metric": "post_text_hash", "value": "1213817916", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.758Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.758Z"}, {"id": 607775132175195396, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.767Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.900Z"}, {"id": 607775132175195398, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.773Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.904Z"}]}, {"social_post_id": 607792175098966008, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmLbfSlK5Rf/", "post_id": "2993607274828371039", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/370007767a19f517cd9aef06bc70d2b2.JPEG", "phash": "cb0796944beab4e1", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8486446738243103}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6288817524909973}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.531112551689148}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3826098144054413}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21408705413341522}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9738839864730835}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7940194010734558}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5669562816619873}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5133237838745117}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43519458174705505}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22616896033287048}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:28:52.829Z", "updated_at": "2023-08-27T00:42:54.902Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 15 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui, je vous pose ici une citation, qui, je l\u2019esp\u00e8re, r\u00e9sonnera autant en vous qu\u2019en moi !!\n\nSoyons le feu \ud83d\udd25 \n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1337, "engagement_rate": 0.08183877088816796, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-15T06:30:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pose", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calendrierdelavent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767929, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.923Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.923Z"}, {"id": 607775132039767928, "metric": "post_text_hash", "value": "-1267051884", "created_at": "2023-08-02T17:39:27.920Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:27.920Z"}, {"id": 607775132175195405, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.793Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.919Z"}, {"id": 607775132175195406, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.798Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.922Z"}]}, {"social_post_id": 607792175098966004, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmN_ScHqMeV/", "post_id": "2994327671345301397", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0e1db87170de9874c3e312b8e0d26d32.JPEG", "phash": "916af4276ab50fc4", "image_entities": [{"entity": "animated cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9662079811096191}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8708845376968384}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4574176073074341}, {"entity": "astronaut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3359449803829193}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9159305095672607}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.903496265411377}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8477322459220886}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6491943597793579}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.646308958530426}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5252041220664978}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:21:01.541Z", "updated_at": "2023-08-27T00:42:21.311Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 16 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui, je vous lance un petit d\u00e9fi qui a l\u2019air si simple et si naturel qu\u2019il n\u2019en est pas un\u2026\u2026 et pourtant, savons nous passer des moments de qualit\u00e9 avec nos proches ?\n\nVous peut-\u00eatre que oui\u2026 moi, pas tout le temps\u2026 et c\u2019est bien d\u2019avoir un petit rappel, comme \u00e7a, pour passer un moment de qualit\u00e9 avec les \u00eatres que j\u2019aime le plus au monde. \n\nEt vous ? Vous avez du mal ? Vous g\u00e9rez bien ? C\u2019est un d\u00e9fi sympa ??\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 945, "engagement_rate": 0.05784415743404542, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-16T06:21:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "proches", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039767984, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.027Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.027Z"}, {"id": 607775132039767979, "metric": "post_text_hash", "value": "-114964188", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.024Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.024Z"}, {"id": 607775132175195411, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.815Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.943Z"}, {"id": 607775132175195414, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.821Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.954Z"}]}, {"social_post_id": 607792175098965911, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmQ0HwxMpNo/", "post_id": "2995122984021300072", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/707805d47f31cb9a565fbad84aeb6900.JPEG", "phash": "f8839668c3adb43c", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.984684407711029}, {"entity": "belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8401785492897034}, {"entity": "headrest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8346375226974487}, {"entity": "seat belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.515310525894165}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8539018630981445}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8530716896057129}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6264463067054749}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5899094343185425}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5613600611686707}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5082544684410095}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5066705346107483}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4443688690662384}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4286811053752899}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42566463351249695}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3883958160877228}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38390010595321655}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29107850790023804}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:25:26.696Z", "updated_at": "2023-08-27T00:41:56.755Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 17 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAlors ? Pr\u00eats \u00e0 continuer le challenge #calendrierdelavent  pour essayer de devenir meilleur ?? \n\nOn va essayer, au milieu des cadeaux que nous achetons (ou faisons !) pour ceux que nous aimons (et c\u2019est tr\u00e8s bien) de garder une place pour ceux qui n\u2019ont rien. \n\nCertaine fois, m\u00eame s\u2019arr\u00eater et discuter un peu avec eux, ou tout simplement dire \u00ab\u00a0bonjour monsieur / madame\u00a0\u00bb avec un grand sourire... ou bien plus encore... \n\nIl y a tellement de personnes qui n\u2019ont rien et \u00e0 qui l\u2019on peut donner... du temps, de l\u2019argent, de l\u2019attention, etc.. je vous laisse choisir. \n\nN\u2019oublions pas que nous pr\u00e9parons la venue au monde de Celui qui est n\u00e9 dans le plus grand d\u00e9nuement\u2026\n\nEt je vous laisse avec cette phrase de m\u00e8re Teresa que j\u2019aime tant : \u00ab\u00a0 Nous r\u00e9alisons que ce que nous accomplissons n\u2019est qu\u2019une goutte dans l\u2019oc\u00e9an. Mais si cette goutte n\u2019existait pas dans l\u2019oc\u00e9an, elle manquerait\u00a0\u00bb\n\nChaque marque, geste, etc. de bont\u00e9 compte !\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1032, "engagement_rate": 0.06316949256289404, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-17T08:41:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calendrierdelavent2022", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calendrierdelavent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "noel2022", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "avent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "venue", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768035, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.152Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.152Z"}, {"id": 607775132039768032, "metric": "post_text_hash", "value": "-932599966", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.149Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.149Z"}, {"id": 607775132175195421, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.843Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.974Z"}, {"id": 607775132175195424, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.852Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:27.979Z"}]}, {"social_post_id": 607792175098965902, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmTdrF6sAY4/", "post_id": "2995868681771157048", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b21fef7fada960f6c6889ef17353f1b2.JPEG", "phash": "9be4943b79c4f019", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9857849478721619}, {"entity": "conversation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3917970061302185}, {"entity": "comics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2122412770986557}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9885728359222412}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8894021511077881}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7597259283065796}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5512049198150635}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2636437714099884}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24958005547523499}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:10.602Z", "updated_at": "2023-08-27T00:40:03.988Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 18 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\nJoyeux 4e dimanche de l\u2019Avent \n\nAujourd\u2019hui je nous propose d\u2019essayer d\u2019\u00eatre sympa avec quelqu\u2019un qu\u2019on n\u2019aime pas trop... \n\nC\u2019est plus difficile que d\u2019essayer d\u2019\u00eatre sympa avec ceux qu\u2019on aime. N\u2019est-ce pas ? \ud83d\ude05\n\nChallenge accept\u00e9 ? (M\u00eame si le dimanche on a plut\u00f4t l\u2019habitude d\u2019\u00eatre en famille avec ceux qu\u2019on aime... sait on jamais qui l\u2019on croise ! Et puis on peut garder cet effort pour les jours \u00e0 venir !!)\n\nAllez ! Go ! Go ! Go !\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 787, "engagement_rate": 0.04817285915406745, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-18T09:23:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "effort", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768170, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.453Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.453Z"}, {"id": 607775132039768169, "metric": "post_text_hash", "value": "-800978520", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.449Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.449Z"}, {"id": 607775132175195431, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.877Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.000Z"}, {"id": 607775132175195434, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.883Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.004Z"}]}, {"social_post_id": 607792175098965899, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmVzWy0MLii/", "post_id": "2996526993848187042", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4806f84955e31f73c5a2a6df6a1dd636.JPEG", "phash": "b18f9e219678e478", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8236972093582153}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46665167808532715}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4083680808544159}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36445480585098267}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2880580723285675}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5612819194793701}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5542269349098206}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4109331965446472}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23228591680526733}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:52.595Z", "updated_at": "2023-08-27T00:39:01.460Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 19 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\n\u00c0 ceux qui n\u2019ont pas crois\u00e9s de personne qu\u2019ils n\u2019aiment pas beaucoup (cf le d\u00e9fi d\u2019hier) : ils peuvent faire ce d\u00e9fi aujourd\u2019hui aussi !\ud83d\ude1c\n\nAujourd\u2019hui je vous pose l\u00e0 cette citation incroyable de #mereteresa que j\u2019aime beaucoup.\n\nSouvent on s\u2019imagine que pour faire de grandes choses il faut partir au bout du monde, alors que tout commence ici, chez soi... \u00e0 m\u00e9diter n\u2019est-ce pas ? \ud83d\ude02\ud83d\ude0a\u2764\ufe0f \n\nChallenge accept\u00e9 ? \n\nAllez ! Go ! Go ! Go !\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent #paix #peace", "total_engagement": 1092, "engagement_rate": 0.06684213747934137, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-19T07:11:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "mereteresa"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "paix"}, {"name": "peace"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768333, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.795Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.795Z"}, {"id": 607775132039768331, "metric": "post_text_hash", "value": "1163945609", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.792Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.792Z"}, {"id": 607775132175195443, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.907Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.021Z"}, {"id": 607775132175195446, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.913Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.025Z"}]}, {"social_post_id": 607792175107488521, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmYlIEeKfHh/", "post_id": "2997308834292822497", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fd4abe8eb3b12bb6a6b7cf5fb67e17bc.JPEG", "phash": "964b3bb5d89be090", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7401398420333862}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.576829195022583}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8119559288024902}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6152825355529785}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5695434808731079}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.548893928527832}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43954476714134216}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33347073197364807}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3240642249584198}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2859530746936798}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25715598464012146}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24743647873401642}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21345195174217224}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:13.482Z", "updated_at": "2023-08-27T00:47:34.982Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 20 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nLe challenge #DevenirMeilleurPourNoel continue ! \n\nVous avez r\u00e9ussi ceux de ces derniers jours ? Pas faciles hein ?? \n\nVous vous \u00eates dit \u00ab\u00a0ok ok je commencerai demain !\u00a0\u00bb ? \n\nLe challenge d\u2019aujourd\u2019hui est pour vous !! \n\nOn essaye de faire tout les trucs relou du jour et ne pas \u00e9couter la petite voix qui te dit \u00ab\u00a0laisse tomber, tu le fera demain, ce sera mieux !\u00a0\u00bb \n\nComme me disais ma mumy (bisous je sais qu\u2019elle lit tous les posts \ud83d\ude18\ud83d\ude02 #premierefan) \u00ab\u00a0ne remet jamais \u00e0 demain ce que tu peux faire aujourd\u2019hui\u00a0\u00bb. \n\nChallenge accept\u00e9 \u2764\ufe0f\n\nAllez ! Go ! Go ! Go !\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 804, "engagement_rate": 0.0492134418803942, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-20T09:04:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "faciles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "premierefan"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768395, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.978Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.978Z"}, {"id": 607775132039768394, "metric": "post_text_hash", "value": "1112363067", "created_at": "2023-08-02T17:39:28.977Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:28.977Z"}, {"id": 607775132175195451, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.937Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.041Z"}, {"id": 607775132175195454, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.943Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.049Z"}]}, {"social_post_id": 607792175107488519, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmbF7SYKznr/", "post_id": "2998016041359718891", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b5f64c91f3c29de97365ed90a63c7a84.JPEG", "phash": "e58f919642a8ad6d", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5956786870956421}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38191354274749756}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20636127889156342}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6263967752456665}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41673144698143005}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3770908713340759}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36857810616493225}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36756646633148193}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3280329406261444}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2858602702617645}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23573587834835052}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:27:52.835Z", "updated_at": "2023-08-27T00:47:12.483Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 21 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui on essaye de voir le positif dans notre vie.\n\nPetit conseil apr\u00e8s un journ\u00e9e pourrie (ou m\u00eame une journ\u00e9e lambda) avant de t\u2019endormir : trouv\u00e9 trois point positifs \u00e0 ta journ\u00e9e : tu verras \u00e7a aide de fou !!\n\nEt \u00e7a me fait aussi penser \u00e0 la fin du film \u00ab\u00a0about Time\u00a0\u00bb (si tu ne l\u2019a pas vu : fonce !! C\u2019est devenu un film culte pour mon blond et moi tellement la morale de l\u2019histoire est belle : ce qui rend heureux dans la vie c\u2019est de profiter de chaque instant et de ses proches, dans le c\u0153ur de la banalit\u00e9 (en apparence !) de nos vies \u2764\ufe0f)\n\nBref\u2026 \nChallenge accept\u00e9 ??\n\nAllez ! Go ! Go ! Go !\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #positivity #positif", "total_engagement": 846, "engagement_rate": 0.05178429332190733, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-21T08:29:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "positif", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "positifs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "film", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aide", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "positif"}, {"name": "positivity"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768549, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:29.388Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:29.388Z"}, {"id": 607775132039768547, "metric": "post_text_hash", "value": "-544663756", "created_at": "2023-08-02T17:39:29.384Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:29.384Z"}, {"id": 607775132175195461, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.964Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.072Z"}, {"id": 607775132175195462, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.970Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.076Z"}]}, {"social_post_id": 607792175107488516, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmdtEf_K6IB/", "post_id": "2998751148215345665", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3ce6dbb484f4ad8f927961feab9ee718.JPEG", "phash": "857ac925729393ce", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7543664574623108}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7527536153793335}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24301394820213318}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5755176544189453}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3922196328639984}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2933156192302704}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22314466536045074}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21801096200942993}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:24:24.864Z", "updated_at": "2023-08-27T00:46:44.288Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 22 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui, GROS challenge : on va devoir faire fi de l\u2019atavisme national \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et essayer de ne pas r\u00e2ler de la journ\u00e9e (oui je sais, pas \u00e9vident !) \n\nAllez ! Courage ! C\u2019est pour essayer de devenir meilleurs !!!\n\nBref\u2026 \nChallenge accept\u00e9 ??\n\nAllez ! Go ! Go ! Go !\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1031, "engagement_rate": 0.06310828181428658, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-22T08:50:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calendrierdelavent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "changeonsnoscoeurs", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gros", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768661, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:29.683Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:29.683Z"}, {"id": 607775132039768659, "metric": "post_text_hash", "value": "2034299378", "created_at": "2023-08-02T17:39:29.680Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:29.680Z"}, {"id": 607775132175195472, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.988Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.090Z"}, {"id": 607775132175195475, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:19.994Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.094Z"}]}, {"social_post_id": 607792175107488514, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmfWwI3qyn1/", "post_id": "2999215941934066165", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ec46227006db99c781356d3dabc64599.JPEG", "phash": "eb8eb433874cc81b", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7554753422737122}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4898594617843628}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7336098551750183}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3951318860054016}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29350659251213074}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26021429896354675}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:16:16.184Z", "updated_at": "2023-08-27T00:46:14.889Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 23 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nPlus que deux jours avant No\u00ebl !\n\nDerni\u00e8re ligne droite : aujourd\u2019hui je vous propose d\u2019essayer de voir la beaut\u00e9 dans nos vies. \n\nDe pouvoir nous sentir reconnaissants malgr\u00e9 des vies parfois chaotiques et pleines d\u2019\u00e9preuves. \n\nLa beaut\u00e9 est partout dans nos vies. Il suffit d\u2019apprendre \u00e0 regarder comme il faut !\n\nBref\u2026 \nChallenge accept\u00e9 ??\n\nAllez ! Go ! Go ! Go !\n\nBonne journ\u00e9e !\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 996, "engagement_rate": 0.060965905613025645, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-23T00:13:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "no\u00ebl derni\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "beaut\u00e9", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768821, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.053Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.053Z"}, {"id": 607775132039768820, "metric": "post_text_hash", "value": "-1465597433", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.051Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.051Z"}, {"id": 607775132175195484, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.020Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.108Z"}, {"id": 607775132175195487, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.029Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.111Z"}]}, {"social_post_id": 607792175107488513, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmiCCulK7EX/", "post_id": "2999969285329891607", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/46845ce58ac146f2b2f584d0d0b193ac.JPEG", "phash": "d2ec2b96e16bc80d", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9582950472831726}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3459233045578003}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2584892213344574}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.682292640209198}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5166950821876526}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46703511476516724}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40200820565223694}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38016822934150696}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37034207582473755}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27742722630500793}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2014966756105423}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:16.575Z", "updated_at": "2023-08-27T00:45:17.406Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 24 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui je vous propose un effort\u2026 qui est super difficile pour moi\u2026.\n\nJe sais bien que c\u2019est un truc de malade la confession ! Que \u00e7a fait un bien fou \u00e0 notre \u00e2me et \u00e0 nos vies\u2026 \n\nMais j\u2019ai toujours un mal fou \u00e0 me pousser \u00e0 y aller\u2026 \n\nPas du tout Parceque j\u2019ai honte ou peur de ce que je vais dire (en soi mes p\u00e9ch\u00e9s sont d\u2019une banalit\u00e9 navrante\u2026) mais c\u2019est que je ne sais jamais trop comment m\u2019y prendre et cette soudaine timidit\u00e9 me bloque\u2026\n\nC\u2019est pourquoi j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 : je promet d\u2019essayer d\u2019aller me confesser plus r\u00e9guli\u00e8rement cette ann\u00e9e (et celles qui suivront bien s\u00fbr !)\n\nQui est dans ma team ??\n\nEt si vous voulez, @lecathodeservice et  @laissetonempreinte ont fait des stories super int\u00e9ressantes au sujet de la confession que vous pourrez retrouver sur leurs profils !\n\nVous pouvez aussi filer voir les vid\u00e9os du @fr.pauladrien du @frere.benjamin du @padreblog etc. qui vous motiveront pour filer \u00e0 confesse \ud83d\ude05\n\nJe vous conseille aussi le parcours \u00ab\u00a0pr\u00e9parer sa confession\u00a0\u00bb sur l\u2019appli @youprayofficiel \n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1063, "engagement_rate": 0.06506702576972516, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-24T01:10:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "claires2c", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "noel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmaschallenge", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "frere.benjamin"}, {"name": "fr.pauladrien"}, {"name": "laissetonempreinte"}, {"name": "lecathodeservice"}, {"name": "padreblog"}, {"name": "youprayofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039768891, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.231Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.231Z"}, {"id": 607775132039768887, "metric": "post_text_hash", "value": "289713579", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.229Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.229Z"}, {"id": 607775132175195506, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.068Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.128Z"}, {"id": 607775132175195512, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.092Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.132Z"}]}, {"social_post_id": 607792175107488511, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmkbzHssopm/", "post_id": "3000645511950797414", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/875384c08fda6f1e368f5b2419e99f78.JPEG", "phash": "cc7266cf250d332d", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6521251797676086}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4863460659980774}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7693764567375183}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5585521459579468}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4253176152706146}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36694544553756714}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:21:26.992Z", "updated_at": "2023-08-27T00:44:30.527Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f 25 d\u00e9cembre \u2b50\ufe0f\n\ud83c\udf84Joyeux No\u00ebl !!!!!\ud83c\udf84\n\nAujourd\u2019hui je voudrai remercier personnellement chacun de vous. \n\nMerci encore une fois, d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 au rendez-vous, pour ce petit calendrier de l\u2019Avent.\n\nAujourd\u2019hui est un jour de joie et surtout d\u2019esp\u00e9rance pour nous autres chr\u00e9tiens.\n\nJ\u2019avoue que de voir autant d\u2019engouement et de partages (franchement chaque jour c\u2019\u00e9tait une 100aine de partages sur FB et sur insta, sans exag\u00e9rer !) je me dis que l\u2019espoir brille bel et bien dans ce monde qui semble (que l\u2019on voudrait nous montrer..) noir et sombre ! \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\nMerci d\u2019avoir voulu changer vos c\u0153urs pour aujourd\u2019hui. Merci de m\u2019avoir accompagn\u00e9e.\n\nQui aurait pu croire que sur un r\u00e9seau o\u00f9 l\u2019on propose plus souvent des images belles et souvent irr\u00e9elles et beaucoup de superficiel, ces petits efforts et ces belles citations aient pu tant plaire\u2026 dingue ! \ud83d\ude33\ud83e\udd29\n\nNous avons tous s\u00fbrement essay\u00e9, tent\u00e9, \u00e9chou\u00e9 et nous nous sommes relev\u00e9s pour recommencer : c\u2019est \u00e7a le plus beau !!\n\n\u2764\ufe0f Merci pour votre humanit\u00e9 et merci d\u2019\u00eatre l\u00e0 !\n\nJe vous souhaite \u00e0 chacun de passer un merveilleux No\u00ebl avec ceux que vous aimez. \n\nJ\u2019esp\u00e8re que vous \u00eates tous heureux et plein d\u2019espoir. \nEt si tel n\u2019est pas le cas : n\u2019oublies pas que Lui, t\u2019aime tel que tu es. \n\nTu es aim\u00e9 \ud83e\udd70 \n\nJoyeux no\u00ebl !!!\n\n#changeonsnoscoeurs\n#gogogo \n#DevenirMeilleurPourNoel \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #noel2022 #noel #christmas #christmaschallenge #calendrierdelavent #calendrierdelavent2022 #avent", "total_engagement": 1396, "engagement_rate": 0.08545020505600784, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-24T23:34:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "espoir", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fb", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chacun", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2022"}, {"name": "changeonsnoscoeurs"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmaschallenge"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "devenirmeilleurpournoel"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "gogogo"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "noel"}, {"name": "noel2022"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769057, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.566Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.566Z"}, {"id": 607775132039769056, "metric": "post_text_hash", "value": "-164954478", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.564Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.564Z"}, {"id": 607775132175195521, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.122Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.151Z"}, {"id": 607775132175195522, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.129Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.158Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115850186, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmq91jKshDv/", "post_id": "3002484062325706991", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5295957f0e780ba1f80226344fc50c44.JPEG", "phash": "b8e5961287cacb99", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8454931974411011}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5990396738052368}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32968488335609436}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3177766501903534}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3101956844329834}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2867503762245178}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24789991974830627}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24140635132789612}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2098700851202011}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49727627635002136}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3361275792121887}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30830538272857666}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26609426736831665}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2591337263584137}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2577047348022461}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2022-12-28T15:14:13.034Z", "updated_at": "2023-08-27T00:48:52.131Z"}}], "post_text": "Ce petit changement n\u2019a pas \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 certain d\u2019entre vous : la semaine derni\u00e8re mon avatar a chang\u00e9 de t\u00eate \ud83d\ude05\n\nIl faut dire que l\u2019avatar pr\u00e9c\u00e9dent avec une coupe au carr\u00e9 ne me correspondait plus du tout !! (Cf ma vraie t\u00eate en deuxi\u00e8me slide !)\n\nPour f\u00eater \u00e7a je vous fait un petit #meettheartist et qq faits amusants sur moi : \n\n\u2764\ufe0f j\u2019adore mettre de c\u0153urs rouges de partout ! A tel point que cette ann\u00e9e j\u2019ai modifi\u00e9 ma signature et le point du i de mon pr\u00e9nom est d\u00e9sormais un c\u0153ur !\n\n\u2764\ufe0f je suis n\u00e9e \u00e0 Madrid en Espagne et j\u2019ai aussi v\u00e9cu 2 ans \u00e0 Londres en Angleterre : j\u2019ai une passion pour l\u2019\u00e9tranger et les voyages ! \n\n\u2764\ufe0fje ne supporte pas de toucher les mati\u00e8res que le commun des mortels trouve toutes douces, telles que le velours (\ud83d\ude31) la polaire, la peau retourn\u00e9e, la peau de p\u00eache etc.. oui, je suis bizarre et j\u2019assume \ud83d\ude1c\n\n\u2764\ufe0fje suis une GROOOOSSE bavarde et j\u2019adoooore papoter des heures avec mes ami(e)s (no comment celles et ceux qui savent ! \ud83e\udd23) MAIS j\u2019ai aussi un c\u00f4t\u00e9 hyper timide et solitaire\u2026! Si si !\n\n\u2764\ufe0fbizarrement pour une bavarde\u2026 je n\u2019aime pas beaucoup t\u00e9l\u00e9phoner\u2026\n\n\u2764\ufe0fJ\u2019ai toujours r\u00eav\u00e9 d\u2019\u00eatre storyboardeuse (enfin, depuis l\u2019\u00e9cole d\u2019art o\u00f9 j\u2019ai d\u00e9couvert ce m\u00e9tier avec un prof qui \u00e9tait lui m\u00eame storyboarder et qui me voyait en star de la profession \ud83e\udd23) qui sait\u2026 un jour peut \u00eatre !!\n\n\u2764\ufe0fJ\u2019ai horreur de l\u2019injustice et la d\u00e9couverte que la justice humaine n\u2019avait souvent rien de juste, mais \u00e9tait l\u2019application des lois.. a \u00e9t\u00e9 une grande d\u00e9convenue pour moi !\n\n\u2764\ufe0fje suis fan de jane austen, j\u2019ai tous les films de la BBC en dvd et en VO depuis mon s\u00e9jour en Angleterre. \n\n\u2764\ufe0fl\u2019art du tatouage ma fascine, m\u00eame si je ne m\u2019en ferai jamais : quand je fais l\u2019essai avec un tatouage \u00e9ph\u00e9m\u00e8re, au bout de qq jours, avoir un dessin sur ma peau m\u2019horripile (oui, je suis pleine de paradoxes \ud83e\udd23) \n\n\u2764\ufe0fJ\u2019adore le ski et les sports de glisse alors que soyons honn\u00eates : le sport ne m\u2019aime pas du tout \ud83e\udd23 je suis m\u00eame de comptes tels que @ridingzone assid\u00fbment ! \n\n\u2764\ufe0fj\u2019ai un compte TikTok et j\u2019adore les tutos de m\u00e9nage\u2026 (j\u2019ai achet\u00e9 des tas de produits naturels depuis que je suis le compte de @bgin.clean \ud83d\ude05 : Pierre blanche, percarbonate, acide citrique etc !)\n #Illustration", "total_engagement": 1142, "engagement_rate": 0.06990267490971415, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-27T12:26:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carr\u00e9", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "passion", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "slide", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "londres", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coupe", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "point", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "illustration"}, {"name": "meettheartist"}], "mentions": [{"name": "bgin.clean"}, {"name": "ridingzone"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769141, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.774Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.774Z"}, {"id": 607775132039769140, "metric": "post_text_hash", "value": "-489815128", "created_at": "2023-08-02T17:39:30.772Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:30.772Z"}, {"id": 607775132175195535, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.158Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.178Z"}, {"id": 607775132175195541, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.178Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.185Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115850183, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmv3FBzKt6n/", "post_id": "3003861714567093927", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4adb2c1a68ceb0c43dc5962cc3f4c737.JPEG", "phash": "cb65a0ad4fd1c073", "image_entities": [{"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9478909969329834}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48386305570602417}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34957560896873474}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.819271981716156}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8160727024078369}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7241725325584412}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6939775943756104}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5615901350975037}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5446995496749878}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.509436309337616}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3638918399810791}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2881743609905243}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2656607925891876}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21425378322601318}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:10:09.199Z", "updated_at": "2023-08-27T00:48:30.088Z"}}], "post_text": "\u2764\ufe0fPetit bilan de fin d\u2019ann\u00e9e 2022 : \nVoici mes 9 posts qui ont \u00e9t\u00e9 les plus lik\u00e9s de l\u2019ann\u00e9e \n\n1. Le dessin de l\u2019hommage \u00e0 la reine Elisabeth. Un grand moment de l\u2019ann\u00e9e 2022 : anglais ou pas \u00e7a a quand m\u00eame fait qq chose, d\u2019apprendre la mort de cette grande souveraine !\n\n2. Mon dessin issue d\u2019une s\u00e9rie d\u2019illustrations sur les h\u00e9ro\u00efnes de s\u00e9rie : ma ch\u00e8re comtesse douairi\u00e8re \u00ab\u00a0never complain, never explain \ud83d\ude05\ud83e\udd23\u00a0\u00bb\n\n3. Une illustration d\u2019humour (elles fonctionnent toujours tr\u00e8s bien ces illus ah ah ah !)\n\n4. Mon dessin pour la journ\u00e9e de sensibilisation au deuil p\u00e9rinatal. Ce dessin l\u00e0 j\u2019avoue que j\u2019aime que vous l\u2019aimiez : il me tient tant \u00e0 \u2764\ufe0f\n\n5. Le dessin de consolation maladroite pour @rosanbelle et son Gaspard ch\u00e9ri. J\u2019avoue que ce jour l\u00e0, m\u00eame si je ne le connaissais que de leur histoire familiale, m\u2019a beaucoup touch\u00e9e et j\u2019ai ressenti une empathie r\u00e9elle et une tristesse profonde pour cette famille. Je leur souhaite tant de paix et de joie pour 2023\u2026\n\n6. Alors l\u00e0 ce dessin de moi enla\u00e7ant le Christ en croix\u2026 que je l\u2019aime\u2026 que j\u2019aime qu\u2019il soit dans vos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s : merci \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\n7. Un dessin issu d\u2019une histoire en 3 partie o\u00f9 je confiait ce qui me sortait du stress d\u2019une p\u00e9riode pas facile en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re en plein covid et folie de nos dirigeants\u2026\n\n8. Ce dessin l\u00e0 aussi, quelle joie que l\u2019ayez tant aim\u00e9 : je l\u2019avais fait en consolation pour ma ch\u00e8re @alixlilette et sa petite Marie d\u2019amour. \u2764\ufe0f Quoi de mieux que les bras de notre m\u00e8re du ciel pour accueillir sa petite fille.\n\n9. Quelle joie de voir dans vos publications pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : un dessin de mon dernier calendrier de l\u2019avent ! Cette citation je l\u2019aime tant\u2026 \n\nBref, 2022 MERCI ! H\u00e2te de voir ce que me r\u00e9serve l\u2019ann\u00e9e 2023 en terme de cr\u00e9ations : merci d\u2019\u00eatre l\u00e0 !! Merci de me suivre, de liker, de commenter, de partager ! \n\nCe que je fais a du sens gr\u00e2ce \u00e0 vous tous \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25 \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1257, "engagement_rate": 0.07694191099957153, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-29T10:04:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "illustrations", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reine", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elisabeth", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "alixlilette"}, {"name": "rosanbelle"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769364, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:31.346Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:31.346Z"}, {"id": 607775132039769363, "metric": "post_text_hash", "value": "-760441561", "created_at": "2023-08-02T17:39:31.344Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:31.344Z"}, {"id": 607775132175195550, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.211Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.201Z"}, {"id": 607775132175195554, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.220Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.207Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115850182, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm2rw85Ktin/", "post_id": "3005782281234864295", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/52d70a17c1d0e9949c428582770feda7.JPEG", "phash": "e6dbc9243c968761", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9880257248878479}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48683369159698486}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30386316776275635}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9267878532409668}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.808393657207489}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7702572345733643}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6580912470817566}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6574304699897766}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6219989657402039}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47057777643203735}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.447112113237381}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4167594015598297}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3552630543708801}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3543611764907837}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32278352975845337}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2203550636768341}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20048613846302032}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:17:59.727Z", "updated_at": "2023-08-27T00:47:50.922Z"}}], "post_text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25Bonne Ann\u00e9e 2023 !!!!\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\n\nJe vous souhaite \u00e0 tous de l\u2019amour en pagaille et des projets incroyables qui se r\u00e9alisent. \n\nJe nous souhaite avant tout d\u2019\u00eatre entour\u00e9s de ceux que nous aimons et qui nous aiment et de savoir profiter de cela \u00e0 fond \u2764\ufe0f\n\nPour 2023, j\u2019esp\u00e8re que tous ces beaux projets que j\u2019ai dans la t\u00eate et dans le c\u0153ur, verront le jour ! \n\nJ\u2019esp\u00e8re que beaucoup de Pro et de particuliers continueront \u00e0 me faire confiance !\n\nJ\u2019ai qq projets un peu fous dont un\u2026 qui j\u2019esp\u00e8re verra le jour en 2023\u2026\n\nEt sinon j\u2019attend que cette ann\u00e9e me surprenne !! \n\nAllez venez : on va vivre, on va aimer, on va bosser, on va rigoler et on va vibrer !!! \n\nBonne ann\u00e9e a tous ! Et merci d\u2019\u00eatre l\u00e0, avec moi !!!\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #bonneannee #2023 #newyear #happynewyear", "total_engagement": 1070, "engagement_rate": 0.06549550100997735, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-01T01:39:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "entour\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pro", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9alisent", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2023"}, {"name": "bonneannee"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "happynewyear"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "newyear"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769420, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:31.442Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:31.442Z"}, {"id": 607775132039769419, "metric": "post_text_hash", "value": "-1737273111", "created_at": "2023-08-02T17:39:31.440Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:31.440Z"}, {"id": 607775132175195561, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.245Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.222Z"}, {"id": 607775132175195571, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.270Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.226Z"}]}, {"social_post_id": 607792175127158611, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm8n1LfstcQ/", "post_id": "3007453829465822992", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d22a8cf8c7a7609ed047d3f66322ba15.JPEG", "phash": "bf608d5e41e4863b", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6717864274978638}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6157520413398743}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3427700996398926}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23170135915279388}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4583423137664795}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20918409526348114}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:44.556Z", "updated_at": "2023-08-27T00:50:30.258Z"}}], "post_text": "Durant mon calendrier de l\u2019avent, il y a une chose que j\u2019ai ador\u00e9 dessiner et c\u2019est cette m\u00eame chose que vous avez visiblement beaucoup aim\u00e9 (si j\u2019en crois les likes et les partages !) : les citations inspirantes !\n\nIl y en a m\u00eame une dans le \u00ab\u00a0best nine\u00a0\u00bb de Mon ann\u00e9e 2022, dans les posts que vous avez les plus aim\u00e9 ! Merci !\n\nIl faut aussi que je vous avoue : depuis que je suis jeune je note dans plein de petits carnets les citations qui m\u2019inspirent, me marquent, m\u2019interrogent ou m\u2019\u00e9l\u00e8vent !\n\nDonc, si nous sommes raccord la desssus, laissez moi vous annoncer une r\u00e9solution de 2023 : \n\nJe vais dessiner une fois par semaine (dans la mesure du possible !) une citation qui m\u2019inspire : ce sera mon cadeau de la semaine :)\n\n\u00c7a vous pla\u00eet ??\n\nEt sinon je vous laisse aujourd\u2019hui avec ma ch\u00e8re m\u00e8re Teresa et ses punchlines du feu !\n\nOn continue les efforts de l\u2019avent et on arr\u00eate de juger son prochain pour l\u2019aimer mieux ! \u2764\ufe0f\n\n#onenvoiedulove #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #claires2ccitationchallenge", "total_engagement": 1870, "engagement_rate": 0.11446409989594172, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-03T09:00:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "note", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "likes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "claires2ccitationchallenge"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "onenvoiedulove"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769546, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:31.767Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:31.767Z"}, {"id": 607775132039769542, "metric": "post_text_hash", "value": "1523088671", "created_at": "2023-08-02T17:39:31.765Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:31.765Z"}, {"id": 607775132175195589, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.330Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.243Z"}, {"id": 607775132175195594, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.352Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.250Z"}]}, {"social_post_id": 607792175127158602, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnBr68mNfYi/", "post_id": "3008879192855410210", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/789a0f50b07c43fa6fcdf15b176b538c.JPEG", "phash": "e699ccc699669863", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9207048416137695}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33273178339004517}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28588488698005676}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6583480834960938}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6125547885894775}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32517334818840027}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2987775206565857}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:17:50.026Z", "updated_at": "2023-08-27T00:49:54.422Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd0dAujourd\u2019hui est le jour de l\u2019enterrement de Benoit XVI.\n\nPetit hommage en dessin \u00e0 ce pape dont je retiens l\u2019humilit\u00e9, la dignit\u00e9 et la grande sagesse.\n\nSes derniers mots ont \u00e9t\u00e9 \u00ab\u00a0J\u00e9sus ich liebe dich\u00a0\u00bb Jesus je t\u2019aime\u2026\n\nPuisse chaque chr\u00e9tien dire ces mots au moment de leur mort\u2026 \n\nReposez en paix tr\u00e8s saint p\u00e8re.\nPour moi, Vous avez \u00e9t\u00e9 le pape \u00ab\u00a0d\u2019apr\u00e8s\u00a0\u00bb Jean-Paul II, mission \u00f4 combien difficile\u2026\n\nVous avez \u00e9t\u00e9 le premier pape pour lequel j\u2019ai vu la fum\u00e9e blanche sortir de la chemin\u00e9e du Vatican, le premier habemus papam de ma vie, le premier que j\u2019ai d\u00e9fendu devant certain coll\u00e8gues, bien trop prompts \u00e0 croire ce que racontais les m\u00e9dias \u00e0 votre sujet\u2026\n\nEt vous avez \u00e9t\u00e9 le pape qui a b\u00e9nit notre mariage avec mon blond\u2026 \ud83e\udd0d\ud83d\udd25\n\nReposez en paix aupr\u00e8s du grand amour de votre vie \ud83d\udd25\u2764\ufe0f(J\u00e9sus !)\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #benoitxvi #catholic #christian #catholique #pape", "total_engagement": 2582, "engagement_rate": 0.15804615290445, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-05T08:12:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vatican", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dignit\u00e9", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "benoitxvi"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christian"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "pape"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769721, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.243Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.243Z"}, {"id": 607775132039769717, "metric": "post_text_hash", "value": "-1634311589", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.234Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.234Z"}, {"id": 607775132175195604, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.384Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.271Z"}, {"id": 607775132175195606, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.391Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.275Z"}]}, {"social_post_id": 607792175127158600, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnOaByLsDS4/", "post_id": "3012459672569394360", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/97716621da2ae7efc09909871b3e1877.JPEG", "phash": "c31863dcce2f0fd0", "image_entities": [{"entity": "canopy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.725852906703949}, {"entity": "flag", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7152016758918762}, {"entity": "umbrella", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32237282395362854}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5058360695838928}, {"entity": "umbrella", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39859968423843384}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:18:34.144Z", "updated_at": "2023-08-27T00:49:29.136Z"}}], "post_text": "Aujourd\u2019hui j\u2019ai trouv\u00e9 une r\u00e9sonance particuli\u00e8re dans cette citation l\u00e0\u2026.\n\nJ\u2019avoue, je n\u2019ai pas toujours quelque chose \u00e0 dire.... attendez..... si, en fait, si !\ud83d\ude1c\ud83e\udd23\n.\nLes gens qui me connaissent IRL (in real life, oui tu peux me dire merci je viens de t\u2019apprendre qq chose \ud83e\udd23\ud83d\ude1c) savent bien que j\u2019ai toujours qq chose \u00e0 dire.... voire BEAUCOUP de choses \u00e0 dire... et pourtant..... si vous saviez tout ce que je ne dit pas.... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n.\nBref, donc, je suis bavarde c\u2019est un fait.\nMais ces derni\u00e8res ann\u00e9es, suite \u00e0 des commentaires r\u00e9p\u00e9t\u00e9s et insistant d\u2019une m\u00eame personne (qui ne se reconna\u00eetra pas, elle ne me suit pas).... mon flot de parole est devenu un r\u00e9el complexe.... j\u2019ai toujours peur de trop parler et d\u2019emb\u00eater les gens... de les so\u00fbler...vraiment... et \u00e7a me rendait triste..\n.\nC\u2019est si triste d\u2019\u00eatre complex\u00e9e de qq chose qu\u2019on peut, au mieux ma\u00eetriser, mais clairement pas changer...\n.\nEt puis un jour, au t\u00e9l\u00e9phone avec une amie, alors que je m\u2019excusais d\u2019avoir beaucoup parl\u00e9... celle-ci m\u2019a dit \u00ab\u00a0m\u2019enfin claire, si \u00e7a me so\u00fblait... je ne t\u2019appellerai pas et je ne serai pas ton amie...\u00a0\u00bb voil\u00e0. \n\u2764\ufe0f\n\nL\u2019amour vrai c\u2019est celui qui vous conna\u00eet vraiment, et qui vous aime quand m\u00eame ! (Malgr\u00e9 et avec vos d\u00e9fauts)\n.\nJ\u2019ai encore toujours tr\u00e8s peur de so\u00fbler les gens avec mon flot de parole incessant... mais sa phrase pleine d\u2019amiti\u00e9 et de bienveillance m\u2019a clairement lib\u00e9r\u00e9 d\u2019un poids : \u00e9videmment que les gens que je saoule ne sont pas mes amis \u00ab\u00a0plaire \u00e0 tout le monde c\u2019est plaire \u00e0 n\u2019importe qui\u00a0\u00bb (merci @nanoulong pour la citation !\ud83d\ude09\n.\nBref, soyez vous-m\u00eame ! Tout en essayant d\u2019\u00eatre la meilleure version de vous (en essayant de corriger vos d\u00e9fauts, tout en \u00e9tant bienveillant avec vous quand m\u00eame !)\n\nEt sinon nous sommes d\u2019accord : le silence avec certaine personne, raconte bien plus que certains mots \u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #silence #citation #claires2ccitationchallenge", "total_engagement": 1234, "engagement_rate": 0.07553406378160005, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-10T06:46:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "irl", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "citation"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "claires2ccitationchallenge"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}, {"name": "silence"}], "mentions": [{"name": "nanoulong"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769789, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.410Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.410Z"}, {"id": 607775132039769787, "metric": "post_text_hash", "value": "-838695746", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.409Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.409Z"}, {"id": 607775132175195611, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.411Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.293Z"}, {"id": 607775132175195614, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.417Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.296Z"}]}, {"social_post_id": 607792175135436575, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnWP110sDe_/", "post_id": "3014666671193339839", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/41faeb2dcf1445f2fa269753cab3d236.JPEG", "phash": "f287ca2cccd235ca", "image_entities": [{"entity": "ceiling fixture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9424356818199158}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8895233273506165}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8140396475791931}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7304922938346863}, {"entity": "ceiling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.631418764591217}, {"entity": "dome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6010384559631348}, {"entity": "lamp", "entity_type": "Label", "confidence": 0.520591676235199}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5068955421447754}, {"entity": "light fixture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4115385413169861}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3887918293476105}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3652797341346741}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.899522602558136}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5402749180793762}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42981281876564026}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:24:51.912Z", "updated_at": "2023-08-27T00:51:17.139Z"}}], "post_text": "Je vais vous parler de mon style aujourd\u2019hui !\n\nCeci, est une commande d\u2019un professionnel que j\u2019ai r\u00e9alis\u00e9e il y a qq jours.\n\nJ\u2019ai ador\u00e9 ce dessin technique avec des petits \u00ab\u00a0Easter eggs\u00a0\u00bb caches un peu partout dans le dessin (des d\u00e9tails, des dessins dans le dessin !)\n\nBref, ce n\u2019est pas le style que vous avez l\u2019habitude de voir ici\u2026 et je voulais justement en parler !\n\nJ\u2019ai souvent entendu des Pro, maisons d\u2019\u00e9ditions ou autre, me dire \u00ab\u00a0nan mais \u00e7a ne colle pas avec ton style ! Ton style ne conviendra pas etc..\u00a0\u00bb\n\nQue mes dessins ne conviennent pas \u00e0 tous les supports, que d\u2019autres illustrateurs soient plus \u00ab\u00a0ad\u00e9quats\u00a0\u00bb que moi : j\u2019ai envie de dire : c\u2019est normal, il faut du travail pour tout le monde et heureusement nous avons chacun notre patte (ce qui fait que nous sommes \u00ab\u00a0nous\u00a0\u00bb) une sorte d\u2019identit\u00e9 graphique.\n\nMais si je dessine beaucoup mes petits personnages style BD, que tout le monde aime tant\u2026 je sais dessiner diff\u00e9remment et autre chose : et moi, \u00e7a me pla\u00eet !!! (Je sais que d\u2019autre illustrateurs resteront dans un style, une technique et c\u2019est tr\u00e8s bien aussi ! Mais moi, j\u2019aime aussi explorer :) ) \n\nEn gros je vous explique : nous avons tous plusieurs facettes ! Nous pouvons \u00eatres bavards, extravertis, f\u00eatards\u2026 et pourtant adorer la tranquillit\u00e9 et le silence ! Et oui :)\n\nIl en est de m\u00eame dans notre dessin donc \ud83d\ude09\n\nDonc, j\u2019annonce : arr\u00eatez chers professionnels de me dire que ne convient pas \u00e0 votre ligne \u00e9ditorial : j\u2019ai plusieurs styles : on peut peut \u00eatre s\u2019entendre \ud83d\ude1c\n\nVoil\u00e0 ! C\u2019est dit !\n\nEt sinon, vous les aimez mes dessins plus \u00ab\u00a0techniques\u00a0\u00bb ??\n\nMoi, j\u2019aime chacun de mes styles, puisqu\u2019ils sont moi, chacun \u00e0 leur fa\u00e7on !!\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #techniquededessin #technique", "total_engagement": 1216, "engagement_rate": 0.07443227030666585, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-13T07:51:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "style", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "technique", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}, {"name": "technique"}, {"name": "techniquededessin"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039769954, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.831Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.831Z"}, {"id": 607775132039769953, "metric": "post_text_hash", "value": "-1256237728", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.830Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.830Z"}, {"id": 607775132175195625, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.451Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.312Z"}, {"id": 607775132175195627, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.459Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.315Z"}]}, {"social_post_id": 607792175135436569, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cnjshk-AyLh/", "post_id": "3018451996752683745", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/83d66dac581d00109b26632a8c0a7f0f.JPEG", "phash": "c8a734548bdbcd2c", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9216043949127197}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8692153692245483}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8068132996559143}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7725816965103149}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7538064122200012}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.694568932056427}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5910460352897644}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5219940543174744}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.517292857170105}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39583665132522583}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37264516949653625}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36108002066612244}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3070693612098694}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29878443479537964}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.265175998210907}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2202654331922531}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9554378986358643}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2709398865699768}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23722027242183685}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20919406414031982}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:25:41.476Z", "updated_at": "2023-08-27T00:50:52.648Z"}}], "post_text": "Je crois que l\u2019algorithme d\u2019insta a cram\u00e9 que je suis chr\u00e9tienne !\n\nViens, je t\u2019emmene scroller mes r\u00e9els avec moi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\nEt toi ? Il te propose quoi l\u2019algorithme ??\n\n#christian #catholic #catho #catholicofinstagram #chretien #reels #pov #scroll #humour", "total_engagement": 585, "engagement_rate": 0.03580828793536145, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-18T13:14:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "reels", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chr\u00e9tienne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christian", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chretien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catho"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "chretien"}, {"name": "christian"}, {"name": "humour"}, {"name": "pov"}, {"name": "reels"}, {"name": "scroll"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Family & Relationships", "confidence": 0.9711198210716248}], "post_properties": [{"id": 607775132039769999, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.924Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.924Z"}, {"id": 607775132039769997, "metric": "post_text_hash", "value": "310442491", "created_at": "2023-08-02T17:39:32.923Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:32.923Z"}, {"id": 607775132175195642, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.480Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.332Z"}, {"id": 607775132175195650, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.494Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.336Z"}]}, {"social_post_id": 607792175135436566, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cnq7wNCsUJK/", "post_id": "3020489297388192330", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0e0091dc337f6cfda1681b4458d97bfd.JPEG", "phash": "ea95956ad44aa9e8", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8556272387504578}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5581055283546448}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32291045784950256}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3210407793521881}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3083878457546234}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9933992624282837}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.989163875579834}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9358455538749695}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8979771733283997}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8828528523445129}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8818788528442383}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.405313104391098}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29027387499809265}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24682073295116425}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2427152544260025}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2081226259469986}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:05.433Z", "updated_at": "2023-08-27T00:50:43.546Z"}}], "post_text": "Il ne sera pas dit qu\u2019une semaine se terminera sans ma (d\u00e9sormais traditionnelle) citation illustr\u00e9e de la semaine ! Nan mais oh ! \ud83d\ude05\n\nSemaine mega charg\u00e9e, mais malgr\u00e9 tout, cet exercice me tient vraiment \u00e0 c\u0153ur : donc je ne louperai pas mon rdv hebdomadaire ! \n\nCette semaine la citation est une citation qui a toujours trouv\u00e9 un \u00e9cho chez moi !\n\nEt puis j\u2019en avais parl\u00e9 dans le post de la citation de la semaine derni\u00e8re !\n\nSi vous saviez comme l\u2019amiti\u00e9 est quelque chose d\u2019important \u00e0 mes yeux\u2026 \n\nJe rend gr\u00e2ce pour les amis incroyables qui sont dans ma vie\u2026 qui me connaissent vraiment (et depuis mes 7 ans pour ma plus vieille amie : anne-c\u00e9, je sais que tu liras ce post : merci d\u2019\u00eatre l\u00e0 et de me supporter depuis bient\u00f4t 33 ans !!! \u2764\ufe0f)\n\nLove \u00e0 tous mes autres amis qui m\u2019ont choisie et qui en d\u00e9couvrant mes failles, mes d\u00e9fauts et mes imperfections on d\u00e9cid\u00e9 de passer au dessus, voire m\u00eame de les aimer ! Merci d\u2019\u00eatre l\u00e0 !! Love les amis \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nEt vous ? Vous vous rendez aussi compte de la chance incroyable que sont de vraies amiti\u00e9s dans nos vives ?? \n\n\u2764\ufe0fPetit challenge : On va commencer le week-end en envoyant du love : envoyer des messages \u00e0 vos vrais amis pour leur dire merci d\u2019ensoleiller vos vies !! \n\nChiche ???\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #amiti\u00e9 #claires2ccitationchallenge #friends #friendship #amis #amigos", "total_engagement": 1204, "engagement_rate": 0.07369774132337638, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-21T08:40:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amigos"}, {"name": "amis"}, {"name": "amiti"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "claires2ccitationchallenge"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "friends"}, {"name": "friendship"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039770040, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:33.041Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:33.041Z"}, {"id": 607775132039770037, "metric": "post_text_hash", "value": "1324304541", "created_at": "2023-08-02T17:39:33.038Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:33.038Z"}, {"id": 607775132175195657, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.529Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.362Z"}, {"id": 607775132175195658, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.535Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.368Z"}]}, {"social_post_id": 607792175145254768, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn6knfWgdGk/", "post_id": "3024891143130304932", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e0336eaed50fa6c9dddfbcb30fcf7aac.JPEG", "phash": "efa0561af901f626", "image_entities": [{"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7226690649986267}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5980666875839233}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3304412364959717}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2639443874359131}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25770053267478943}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24595199525356293}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23278725147247314}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22588574886322021}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.211847722530365}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9577113389968872}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9171832799911499}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7184095978736877}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3365752398967743}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27809953689575195}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:33.909Z", "updated_at": "2023-08-27T00:51:33.309Z"}}], "post_text": "Juste pour \u00e7a\u2026. \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\nEt vous ? Vous affichez votre foi ? \n\u00c7a vous d\u00e9range ? Ou \u00e7a vous g\u00e8ne ? \n\n#catholic #catho #faith #christian #christ #foi", "total_engagement": 947, "engagement_rate": 0.05796657893126033, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-27T10:27:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholic", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christian", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "faith", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catho"}, {"name": "catholic"}, {"name": "christ"}, {"name": "christian"}, {"name": "faith"}, {"name": "foi"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Family & Relationships", "confidence": 0.9921526312828064}], "post_properties": [{"id": 607775132039770284, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:33.661Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:33.661Z"}, {"id": 607775132039770283, "metric": "post_text_hash", "value": "1044477564", "created_at": "2023-08-02T17:39:33.659Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:33.659Z"}, {"id": 607775132175195665, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.557Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.384Z"}, {"id": 607775132175195670, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.564Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.388Z"}]}, {"social_post_id": 607792175156234275, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoJpTiOMkjv/", "post_id": "3029133886705780975", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f09e00ea1addc5a295d8fd0b9392ffe6.JPEG", "phash": "e9699692b4b5a589", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9538106322288513}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4771054983139038}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.383161723613739}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9762387871742249}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7901498079299927}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7232778668403625}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6345642805099487}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41424617171287537}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40694594383239746}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3837262690067291}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2877650260925293}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21948137879371643}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:23:23.306Z", "updated_at": "2023-08-27T00:52:24.177Z"}}], "post_text": "Mais dis donc\u2026. Ne serait-ce pas le moment de vous poster la citation de la semaine ??\n\nJ\u2019avoue celle l\u00e0 je l\u2019aime fort ! \n\n\u00catre soi-m\u00eame\u2026 vaste projet n\u2019est-ce pas ?\n\nEt pourtant comme c\u2019est int\u00e9ressant ! Moi, je valide !\n\nCela rejoint pas mal la citation que j\u2019adore et que j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 illustr\u00e9e \u00ab\u00a0si tu es ce que tu dois \u00eatre, tu mettras le feu au monde\u00a0\u00bb (slide d\u2019apr\u00e8s !)\n\nEt vous ??? \u00c7a vous parle ou pas ??\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #claires2ccitationchallenge #citation #quotes", "total_engagement": 1320, "engagement_rate": 0.08079818816184121, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-02T06:55:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cela", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "slide", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poster", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "citation"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "claires2ccitationchallenge"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}, {"name": "quotes"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039770337, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:33.789Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:33.789Z"}, {"id": 607775132039770336, "metric": "post_text_hash", "value": "184116226", "created_at": "2023-08-02T17:39:33.787Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:33.787Z"}, {"id": 607775132175195680, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.588Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.405Z"}, {"id": 607775132175195695, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.596Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.409Z"}]}, {"social_post_id": 607792175156234269, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ComOzY-sUR-/", "post_id": "3037180102874055806", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e6b3027f605da2fc3048c9deacb032d0.JPEG", "phash": "8480e0f2b9bdaeae", "image_entities": [{"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9179739952087402}, {"entity": "fictional character", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9056389927864075}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6247105598449707}, {"entity": "superhero", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43848323822021484}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5805514454841614}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46216580271720886}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41072097420692444}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41062232851982117}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39415615797042847}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2797260880470276}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22509466111660004}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22255107760429382}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20444121956825256}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:26:11.238Z", "updated_at": "2023-08-27T00:51:45.948Z"}}], "post_text": "\u00c7a craint\u2026\n\nOui certaine fois\u2026 \u00e7a craint.\n\nJe passe ma vie \u00e0 voir toutes les belles choses qu\u2019il y a dedans, la chance insolente que j\u2019ai, cette situation de privil\u00e9gi\u00e9e qu\u2019est la mienne, au regard de tellement d\u2019autres personnes en ce bas monde\u2026.\n\nTout \u00e7a j\u2019en ai conscience, je le sais, je le savoure\u2026..\n\nEt pourtant, certaine fois\u2026 \u00e7a craint.\n\nCertaine fois, \u00e7a ne suffit pas \u00e0 emp\u00eacher mes larmes de couler.\n\n\u00c7a ne suffit pas \u00e0 m\u2019emp\u00eacher de me dire que, merde ! C\u2019est relou \u00e0 la fin !\n\nParceque s\u2019 il y a des tas de gens qui envient certainement les belles choses de ma vie\u2026 certaines fois j\u2019envie celles de autres\u2026\n\nJ\u2019envie la facilit\u00e9 qu\u2019ont ces femmes \u00e0 tomber enceintes, comme \u00e7a\u2026 pouf ! (Alors oui, c\u2019est s\u00fbr certaines l\u2019hyperfertilit\u00e9 est aussi un probl\u00e8me\u2026mais tout de m\u00eame, je l\u2019es envie !)\n\nSi vous saviez tous les copains de gal\u00e8re qui nous ont laiss\u00e9s sur le bord de la route pour faire 1,2,3 ou m\u00eame 4 enfants\u2026.\n\nAlors oui, nous sommes vraiment heureux pour eux, vraiment\u2026.\nMais on se demande parfois pourquoi nous sommes de ceux qui restent l\u00e0, \u00e0 regarder les autres cro\u00eetrent et se multiplier, alors que nous\u2026\n\nOui, nous avons une chance incroyable d\u2019avoir notre fille, aux regards de ceux qui n\u2019en ont pas du tout, ou pire encore, ceux qui n\u2019ont pas encore trouv\u00e9 leur mari / femme\u2026 et peut \u00eatre que cela \u00e9ponge un peu de peine\u2026 mais n\u2019allez pas croire que la peine n\u2019est plus l\u00e0\u2026 qu\u2019elle dispara\u00eet\u2026 \n\nUn temps peut \u00eatre\u2026 mais la peine reste l\u00e0, sournoise, tapie au fond et nous agresse \u00e0 chaque fois que des amis ont cette chance incroyable que nous n\u2019avons pas\u2026 attendre un autre enfant. \n\nEt puis \u00e7a craint aussi d\u2019avoir un corps qui en plus de ne pas \u00eatre fertile\u2026. souffre\u2026 presque tout le temps\u2026 oh, rien de grave hein\u2026 pas de quoi mettre ma vie en danger\u2026 juste mon courage, mon esp\u00e9rance\u2026.. et ma fertilit\u00e9 !\n\nAlors on se raccroche \u00e0 \u00e7a : l\u2019esp\u00e9rance ! \nOn met toutes nos forces \u00e0 crier vers celui qui peut tout.\n\nMais franchement\u2026. Parfois\u2026 \u00e7a craint et \u00e7a fait du bien de le dire !\n\nAllez, hauts les c\u0153urs, demain est un autre jour\u2026 n\u2019oublions pas \u00ab\u00a0m\u00eame le plus noir nuage, \u00e0 toujours sa frange d\u2019or\u00a0\u00bb\n\nLove sur vous,copains de gal\u00e8re,Parceque merde ! Pourquoi nous ?!", "total_engagement": 1901, "engagement_rate": 0.11636163310277285, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-13T09:21:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "situation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039770472, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.062Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.062Z"}, {"id": 607775132039770471, "metric": "post_text_hash", "value": "1952532164", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.059Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.059Z"}, {"id": 607775132175195707, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.625Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.427Z"}, {"id": 607775132175195709, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.631Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.432Z"}]}, {"social_post_id": 607792175163783008, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co9RbaHsXw3/", "post_id": "3043665573435243575", "program_id": null, "location": {"city_name": "24b84e964b04d2878f8c6c1b9077a5f07122f0ef", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f7700332166615634c95430647463fdf.JPEG", "phash": "e34ac9a49c36b669", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9713528156280518}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.612200915813446}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3809432089328766}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9297727942466736}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:23:33.145Z", "updated_at": "2023-08-27T00:54:22.507Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Mercredi des cendres :\n\n\u00c7a y est ! On y est !!\nC\u2019est le car\u00eame (ouiiii !\u2026. Oh ! Je t\u2019entends r\u00e2ler,toi, au fond \ud83d\ude1c)\n\nCette ann\u00e9e j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019essayer de nous accompagner avec des textes inspirants et\u2026 des dessins marrants ! \n\nLe but du car\u00eame, c\u2019est de se rapprocher de Dieu. Vaste programme qui donne un peu le tournis non ?\n\nOn va donc y aller step by step ! \nEt si on se plante, on se rel\u00e8ve et on repart ! C\u2019est pas grave ! \n\nMercredi des cendres, mission : \nAller \u00e0 la messe et je\u00fbner (au moins un repas !)\n\nJe commence aussi avec un texte canon du p\u00e8re Fran\u00e7ois Potez, @pfpotez que je vous mets dans les slides ! (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui m\u2019a envoy\u00e9 ce texte hyper inspirant ! \u2764\ufe0f)\n\nJ\u2019adore l\u2019esprit ! Faisons pousser des belles fleurs dans nos jardins int\u00e9rieurs !!\n\nGo go go !!!!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #careme #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #lent", "total_engagement": 2065, "engagement_rate": 0.12640019587439555, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-22T08:07:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fran\u00e7ois potez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tournis", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "slides", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mission", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "pfpotez"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039770633, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.454Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.454Z"}, {"id": 607775132039770632, "metric": "post_text_hash", "value": "700303776", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.453Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.453Z"}, {"id": 607775132175195717, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.655Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.450Z"}, {"id": 607775132175195721, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.662Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.461Z"}]}, {"social_post_id": 607792175163783006, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co_3w_Rsdux/", "post_id": "3044397132161342385", "program_id": null, "location": {"city_name": "14376f4dfe06afb031b506da78450acfa34a983a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/19c15bd7f3a652b3d98a64c1036b1473.JPEG", "phash": "9fd1603ac897d1b4", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8745146989822388}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7471770644187927}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6128203272819519}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3798242211341858}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2794509828090668}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2628737688064575}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23159362375736237}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21854738891124725}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:22:24.014Z", "updated_at": "2023-08-27T00:54:03.360Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 2\n\nAujourd\u2019hui, et ce sur plusieurs jours, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une note guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1611, "engagement_rate": 0.09861051600661076, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-23T08:20:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "note", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "xxiii", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039770735, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.672Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.672Z"}, {"id": 607775132039770733, "metric": "post_text_hash", "value": "474113961", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.670Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.670Z"}, {"id": 607775132175195736, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.686Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.481Z"}, {"id": 607775132175195743, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.694Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.485Z"}]}, {"social_post_id": 607792175163783005, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpCh3MhMpud/", "post_id": "3045145226603830173", "program_id": null, "location": {"city_name": "f5dd2c04c619e41d7f991e54ec7b7316e07f09a6", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/019dc8be20e13c57682bc511212e6d8f.JPEG", "phash": "bbccc73ac038c497", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7623872756958008}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7180657386779785}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6106886267662048}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4769905209541321}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2782972753047943}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22967614233493805}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:39:27.674Z", "updated_at": "2023-08-27T00:53:47.703Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 3\n\nAujourd\u2019hui encore, et ce sur plusieurs jours, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nVoici donc sa partie 2 ! \u2764\ufe0f\u271d\ufe0f\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1071, "engagement_rate": 0.06555671175858481, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-24T09:07:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039770857, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.984Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.984Z"}, {"id": 607775132039770854, "metric": "post_text_hash", "value": "565119009", "created_at": "2023-08-02T17:39:34.982Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:34.982Z"}, {"id": 607775132175195750, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.723Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.501Z"}, {"id": 607775132175195754, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.734Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.505Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154569, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpEkGTFotAg/", "post_id": "3045718010496208928", "program_id": null, "location": {"city_name": "f9ea22b992a32c07cc84682db78f69d20c2c6852", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333296930_954511625916511_5506463083053011291_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=UDzwtHvdMvUAX-sTASI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpqLWFVRC3KuJlYHp9gzdic0oHBzndnopnFyZwgit_9g&oe=640A5CEE&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 4\n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, et sur plusieurs jours, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\nPs : on se retrouve lundi : je vous rappelle que dimanche : c\u2019est pas car\u00eame ! Ouiiiik \u2764\ufe0f\ud83d\ude05\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1141, "engagement_rate": 0.06984146416110669, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-25T04:05:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039770966, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.251Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.251Z"}, {"id": 607775132039770965, "metric": "post_text_hash", "value": "1928238421", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.248Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.248Z"}, {"id": 607775132175195759, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.757Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.520Z"}, {"id": 607775132175195763, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:20.768Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.525Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154563, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpKE2vXMFLf/", "post_id": "3047269451762258655", "program_id": null, "location": {"city_name": "e3ba0715863dfc0b82dd6093e27abd0c4fc8aefa", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333022932_658667219396858_1255941110624681315_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=lKbdCLqZLuQAX_4huap&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCiAv8kcBhi0_OW0XeEZXhX0LxCOcFeCpr9W5lb7ahx8A&oe=640BB0A5&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 5\n\nMe revoil\u00e0 !! Eh oui ! On est lundi, le car\u00eame reprend :) \n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et sur plusieurs jours),j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1115, "engagement_rate": 0.06824998469731285, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-27T07:27:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771032, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.415Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.415Z"}, {"id": 607775132039771030, "metric": "post_text_hash", "value": "-450417996", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.413Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.413Z"}, {"id": 607775132175195773, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.792Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.543Z"}, {"id": 607775132175195777, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:20.800Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.553Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154562, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpMm9qYsQVB/", "post_id": "3047982410989897025", "program_id": null, "location": {"city_name": "963f0493d9780382afd20f3f228f281fbb0845cd", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.ftas2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333615473_568977051850733_3475568789930539509_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftas2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=pGl0J-Dih8MAX_YZRlt&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDU8JZMefYlwS7NtzUrFjAjioADPtVhEWBDhU_e3mhSgQ&oe=6413AB64&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 6\n\nCoucou \ud83d\udc4b\ud83c\udffb comment allez vous ? Ce d\u00e9but de car\u00eame se passe bien ??\n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et sur plusieurs jours),j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1052, "engagement_rate": 0.06439370753504316, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-28T07:03:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771108, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.579Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.579Z"}, {"id": 607775132039771106, "metric": "post_text_hash", "value": "397154499", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.577Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.577Z"}, {"id": 607775132175195786, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.837Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.573Z"}, {"id": 607775132175195787, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:20.856Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.577Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154560, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpPJRV5s68T/", "post_id": "3048696246919474963", "program_id": null, "location": {"city_name": "1e65c55c1ae4d5df1606182fd96c7c5f9e96c8af", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.ftas1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333433116_922236572532596_2360378407558700703_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftas1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=f6G-XTK8F8MAX_1KjJX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnvGC3N34j0Bfudsyp4sgsuuFGDcK51wagGZSQaRbxUg&oe=6415287F&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 7\n\nCoucou \ud83d\udc4b\ud83c\udffb comment allez vous ? Ce d\u00e9but de car\u00eame se passe bien ??\n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et sur plusieurs jours),j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1159, "engagement_rate": 0.07094325763604088, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-01T06:42:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771198, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.787Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.787Z"}, {"id": 607775132039771195, "metric": "post_text_hash", "value": "-1525076780", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.785Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.785Z"}, {"id": 607775132175195796, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.878Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.592Z"}, {"id": 607775132175195799, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:20.888Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.596Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154559, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpRvx3ksF0W/", "post_id": "3049428557818256662", "program_id": null, "location": {"city_name": "9478a7d1e30d167d05e6007f582ccebd08c5ef61", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.ftas2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333768941_594437325893889_5279410861516840459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftas2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=cXQvyOZpQBEAX9sVpIP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-dY3r6NLNfuzy5k2Mj1ULHO-WajHuOuqZ42bSO_qqSg&oe=6414D5D0&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 8\n\nAlors ?  Vous vous en sortez ??? Tout se passe bien avec ce car\u00eame 2023 ?\n\nBref, revenons \u00e0 nos moutons ! \n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et sur plusieurs jours),j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 982, "engagement_rate": 0.06010895513252127, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-02T06:57:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "xxiii", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771244, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.919Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.919Z"}, {"id": 607775132039771242, "metric": "post_text_hash", "value": "1889805177", "created_at": "2023-08-02T17:39:35.916Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:35.916Z"}, {"id": 607775132175195805, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.910Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.612Z"}, {"id": 607775132175195807, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:20.916Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.615Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154556, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpUWp2IMum0/", "post_id": "3050162480278071732", "program_id": null, "location": {"city_name": "9b73cdc94deacfa3fe4699ebeaa6b371bf832157", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.ftas1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334164800_107235515605150_2521025136496499047_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftas1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=meKowamvzm8AX9VUOEO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJ4zVcc2xyGzRFryAF4ASFdAZOG83m_9BViEbNYhQ-XA&oe=6414934A&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 9\n\nAlors ?  Vous vous en sortez ??? Tout se passe bien avec ce car\u00eame 2023 ?\n\nBref, revenons \u00e0 nos moutons ! \n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et sur plusieurs jours),j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 801, "engagement_rate": 0.04902980963457183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-03T07:15:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "xxiii", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771269, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.032Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.032Z"}, {"id": 607775132039771267, "metric": "post_text_hash", "value": "1657003941", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.030Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.030Z"}, {"id": 607775132175195817, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.937Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.633Z"}, {"id": 607775132175195821, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:20.952Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.637Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154551, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpW7P72IDrW/", "post_id": "3050886377385245398", "program_id": null, "location": {"city_name": "ca426b1ed2d14f6f0b0ecdc666686c72c2b414c8", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.ftas2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334116963_224652956615677_3787237384529710373_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftas2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=-U3D85P7zs8AX-516Bj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByGcnroOkgEygZ4OoJpfXfiCY-zsHDd_dnR1BK9So0oQ&oe=64146613&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 10\n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et sur plusieurs jours),j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1531, "engagement_rate": 0.09371365611801433, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-04T07:13:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771331, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.196Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.196Z"}, {"id": 607775132039771329, "metric": "post_text_hash", "value": "-1166907413", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.194Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.194Z"}, {"id": 607775132175195828, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:20.976Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.660Z"}, {"id": 607775132175195831, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:20.982Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.668Z"}]}, {"social_post_id": 607792175171154547, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cpb9sHCICcs/", "post_id": "3052304484519651116", "program_id": null, "location": {"city_name": "b54d64857edcfc1e3fdc357d5ab5db4cf825e00c", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.falg7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334277347_5946871308693101_4617585414501693603_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.falg7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=GktdM2ULQD8AX8dKqtj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIlr4fEEm0_UnZRrUrccqP4QMrUwZ141DSn_x31Ysx_w&oe=641B8E43&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 11\n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et sur plusieurs jours),j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII (merci \u00e0 celle d\u2019entre vous qui me l\u2019a recommand\u00e9 : que ferais-je sans vous !! \u2764\ufe0f)\n\nChaque jour un passage de ce texte\u2026 vous allez voir il est tr\u00e8s inspirant\u2026 et j\u2019ai os\u00e9 l\u2019illustr\u00e9 avec mes petits dessins humoristiques, histoire de donner une n\u00f4tre guillerette \u00e0 ces belles r\u00e9solutions ( #s2ctouch !)\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1084, "engagement_rate": 0.06635245149048173, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-06T06:11:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "s2ctouch"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771351, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.289Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.289Z"}, {"id": 607775132039771350, "metric": "post_text_hash", "value": "-947675232", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.287Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.287Z"}, {"id": 607775132175195840, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.003Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.684Z"}, {"id": 607775132175195842, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:19:21.011Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.689Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177211132, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpeiZCjIiQl/", "post_id": "3053028851708994597", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/56dbd5679230021b7789b69114341372.JPEG", "phash": "bec760271e9cf0c1", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9246048927307129}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5431696176528931}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9152604341506958}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48199066519737244}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.255903035402298}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24808698892593384}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21750283241271973}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2065514177083969}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:17:26.411Z", "updated_at": "2023-08-27T00:56:25.050Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 12\n\nAujourd\u2019hui et ce depuis quelques jours, (et ce pour le dernier jour !) j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de vous partager ce tr\u00e8s beau texte de jean XXIII \n\nPuisque j\u2019ai enfin fini d\u2019illustrer ce beau texte, je vous le met en entier en slide suivante ! Enjoy !\n\nJe continuerai \u00e0 vous poster des pri\u00e8res, efforts etc. pour nous accompagner pendant ce car\u00eame !\n\nBonne journ\u00e9e et go go go !!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique", "total_engagement": 1190, "engagement_rate": 0.07284079084287201, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-07T06:10:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "slide", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "xxiii", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poster", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "lent2023"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771514, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.682Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.682Z"}, {"id": 607775132039771512, "metric": "post_text_hash", "value": "-1633942081", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.678Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.678Z"}, {"id": 607775132175195851, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.033Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.704Z"}, {"id": 607775132175195852, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.040Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.708Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177211131, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CphO_T3MXf0/", "post_id": "3053787945639180276", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0ebf653910e421aecddab23a2b7e6b4c.JPEG", "phash": "e49e9bc33330cc66", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.97041255235672}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9023122191429138}, {"entity": "day dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5230067372322083}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3389207720756531}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2770994305610657}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9465957880020142}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2988367974758148}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2851283848285675}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2448592633008957}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23278063535690308}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22069095075130463}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:15:07.867Z", "updated_at": "2023-08-27T00:56:01.632Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 13\n\nPetite histoire perso sur la pri\u00e8re\u2026 \n\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\n\n\u27a1\ufe0fswipez pour la lire \u27a1\ufe0f\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1500, "engagement_rate": 0.0918161229111832, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-08T07:18:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771617, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.941Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.941Z"}, {"id": 607775132039771614, "metric": "post_text_hash", "value": "1553658636", "created_at": "2023-08-02T17:39:36.939Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:36.939Z"}, {"id": 607775132175195859, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.075Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.722Z"}, {"id": 607775132175195862, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.082Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.726Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177211130, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cpjs8N7s-ZY/", "post_id": "3054482624462710360", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1716a2d9e68f2352a094bb7c6c01a5aa.JPEG", "phash": "c31c3cc3e13e1fe0", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9716463685035706}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.729533314704895}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5179166793823242}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29306185245513916}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7382365465164185}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6008676290512085}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.535217821598053}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5132796764373779}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45147374272346497}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3485310673713684}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23541638255119324}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:23:27.323Z", "updated_at": "2023-08-27T00:55:47.357Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 14\n\nJe vous laisse aujourd\u2019hui avec la pri\u00e8re de la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 que je trouve si belle.\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1897, "engagement_rate": 0.11611679010834303, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-09T06:18:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771658, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.048Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.048Z"}, {"id": 607775132039771655, "metric": "post_text_hash", "value": "710647827", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.047Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.047Z"}, {"id": 607775132175195869, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.099Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.744Z"}, {"id": 607775132175195870, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.106Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.750Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177211129, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpmQqu_sBcn/", "post_id": "3055202702640289575", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4bcc930320f998bb6ee103ce3ed5f2a9.JPEG", "phash": "fb9385cc4c2ea1c3", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7407042980194092}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5058143138885498}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31961631774902344}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7939045429229736}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7652421593666077}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7564738988876343}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5540986061096191}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3040011525154114}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2715335190296173}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:41.986Z", "updated_at": "2023-08-27T00:55:24.406Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 15\n\nAujourd\u2019hui je voulais vous partager un texte qui a \u00e9t\u00e9 affich\u00e9 toute mon enfance dans nos toilettes (lol !) et qui m\u2019a vraiment marqu\u00e9e\u2026.\n\nVous n\u2019\u00eates pas seul(e) !!\n\nDieu veille \u2764\ufe0f\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1045, "engagement_rate": 0.06396523229479097, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-10T06:09:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771704, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.170Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.170Z"}, {"id": 607775132039771703, "metric": "post_text_hash", "value": "425162123", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.168Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.168Z"}, {"id": 607775132175195876, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.136Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.771Z"}, {"id": 607775132175195881, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.146Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.774Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177211128, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CppNVOesMTq/", "post_id": "3056032455408534762", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0fb2992ee9a0cfd162ab4a1559e8f86d.JPEG", "phash": "b186639d969963c6", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8411734104156494}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7502089142799377}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3948945701122284}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2084125429391861}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37952136993408203}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32200172543525696}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21901465952396393}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20301251113414764}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:28:53.868Z", "updated_at": "2023-08-27T00:55:13.796Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 16\n\nCette phrase du \ud83d\udd25c\u2019est mon chouchou (saint Jean-Paul II) qui l\u2019a dite, et elle vaut bien un long discours !!\n\nGo changer nos c\u0153urs (et croire en l\u2019\u00e9vangile, cf le jour des cendres \ud83d\ude07\ud83d\ude1c)\u2764\ufe0f\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 939, "engagement_rate": 0.05747689294240069, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-11T09:37:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771813, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.427Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.427Z"}, {"id": 607775132039771812, "metric": "post_text_hash", "value": "296716746", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.425Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.425Z"}, {"id": 607775132175195885, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.173Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.789Z"}, {"id": 607775132175195888, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.179Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.793Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177211127, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cpt_I5NoRUq/", "post_id": "3057377410172392746", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/85aa9d32d6e0f512d4ecce9ef22c184e.JPEG", "phash": "ef95d36c914690c3", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9217607378959656}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7332809567451477}, {"entity": "attalea speciosa", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6704197525978088}, {"entity": "date palm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6536293029785156}, {"entity": "elaeis", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2618848383426666}, {"entity": "tropical", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23742152750492096}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22731801867485046}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.751836359500885}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:21:02.646Z", "updated_at": "2023-08-27T00:54:55.169Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 17\n\nJe suis tomb\u00e9e sur cette phrase de ma ch\u00e8re m\u00e8re Teresa, un peu par hasard\u2026 et \u00e9videment elle a fait mouche !\n\nDites vous bien que chaque goutte d\u2019eau que repr\u00e9sentent nos bonnes actions, chaque dos d\u2019amour que nous mettons dans la vie autours de nous : sont n\u00e9cessaires et utiles !!!\nEt si nous ne les faisions pas : elles manqueraient !\n\nC\u2019est si satisfaisant de penser que ce que nous faisons, m\u00eame si nous pensons que c\u2019est rien par rapport \u00e0 d\u2019autre\u2026 est n\u00e9cessaire et vraiment utile !!\n\nGo continuer \u00e0 \u00eatre ces gouttes d\u2019eau dans l\u2019oc\u00e9an de l\u2019amour et du Bien !!!!\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1342, "engagement_rate": 0.08214482463120525, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-13T06:10:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "actions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771847, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.538Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.538Z"}, {"id": 607775132039771845, "metric": "post_text_hash", "value": "-1326344375", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.536Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.536Z"}, {"id": 607775132175195896, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.209Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.809Z"}, {"id": 607775132175195897, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.215Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.814Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180454149, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpwjdoHolXf/", "post_id": "3058100114555033055", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1da6d2b8c9e4910ab99016be57928935.JPEG", "phash": "c1a41c7ee593781b", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6555513143539429}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6007475256919861}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3714432418346405}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3633865416049957}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2813429832458496}, {"entity": "pine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2629377841949463}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2542060613632202}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20290297269821167}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9066505432128906}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:25:27.376Z", "updated_at": "2023-08-27T01:02:38.481Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 18\n\nL\u2019une d\u2019entre vous m\u2019a sugg\u00e9r\u00e9 cette tr\u00e8s belle phrase de Paolo Cohelo.\n\nElle me parle tant : c\u2019est plein de r\u00e9alisme !!!!\nAu c\u0153ur de la souffrance elle est pleine d\u2019espoir et \u00e0 m\u00e9diter !\n\nEt puis \u00e7a ne vous rappelle pas le vendredi saint ? La douleur, la mort, la tristesse\u2026. Et puis la r\u00e9surrection ! La joie, la vie qui a gagn\u00e9 sur la mort\u2026. ! \u271d\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\n\nJe vous laisse avec\u2026\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 893, "engagement_rate": 0.05466119850645773, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-14T06:06:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espoir", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039771917, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.703Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.703Z"}, {"id": 607775132039771915, "metric": "post_text_hash", "value": "-942024079", "created_at": "2023-08-02T17:39:37.700Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:37.700Z"}, {"id": 607775132175195903, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.235Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.837Z"}, {"id": 607775132175195908, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.242Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.852Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180454144, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpzUaU9smqd/", "post_id": "3058878342061255325", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/52039d1edf5da6a90bf511c01da8dea1.JPEG", "phash": "e9969a6996e89368", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9294916391372681}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4827095568180084}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3855527341365814}, {"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2692849934101105}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5320777893066406}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4393627643585205}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27592670917510986}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.266873836517334}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:11.444Z", "updated_at": "2023-08-27T01:00:11.468Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 19\n\nCe que j\u2019aime les phrases de Mere Teresa !!\nElles sont toutes si inspirantes, si vraies\u2026 qu\u2019elles t\u2019ont toujours mouche quand on les lit: n\u2019est-ce pas ?\n\nJe vous laisse avec celle-ci !\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nEt, comme dirait ma grand-m\u00e8re : relevez les coins (souriez quoi \ud83d\ude05)\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #mereteresa #motherteresa", "total_engagement": 1177, "engagement_rate": 0.07204505111097509, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-15T07:52:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "mereteresa"}, {"name": "motherteresa"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772030, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.017Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.017Z"}, {"id": 607775132039772028, "metric": "post_text_hash", "value": "-109701498", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.012Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.012Z"}, {"id": 607775132175195913, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.263Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.872Z"}, {"id": 607775132175195918, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.270Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.876Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180454136, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp1uB1NM-Lg/", "post_id": "3059553957856928480", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e1b5e4dcb676e53d97096b27697d4207.JPEG", "phash": "d4c10ee2788f437e", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8754602670669556}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6700665950775146}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7795068025588989}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4322563409805298}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2927834093570709}, {"entity": "clock", "entity_type": "Object", "confidence": 0.288871169090271}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25375717878341675}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:53.938Z", "updated_at": "2023-08-27T00:59:18.103Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 20\n\nJe pose ce dessin et cette phrase l\u00e0\u2026.\nEt je vous laisse m\u00e9diter !\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1297, "engagement_rate": 0.07939034094386975, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-16T06:14:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772092, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.144Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.144Z"}, {"id": 607775132039772091, "metric": "post_text_hash", "value": "-481707704", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.143Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.143Z"}, {"id": 607775132175195925, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.291Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.893Z"}, {"id": 607775132175195927, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.297Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.897Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180454133, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp4SDV7saSM/", "post_id": "3060275341343958156", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/114a574dfd54be0ef97d28f6de250e32.JPEG", "phash": "ed92926dc51e96d0", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7769231796264648}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8154396414756775}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8078851699829102}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7027691602706909}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.683043360710144}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4564560353755951}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:14.862Z", "updated_at": "2023-08-27T00:58:52.340Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 21\n\nAujourd\u2019hui je voudrai vous partager ce texte incroyable de Paul Claudel ! (\u27a1\ufe0fSlide suivante \u27a1\ufe0f)\n\n\u00c0 chaque fois que je le lis, il me prends aux tripes\u2026 je me vois, entrer dans une \u00e9glise, comme \u00e7a\u2026 juste comme on d\u00e9croche son t\u00e9l\u00e9phone et qu\u2019on appelle sa maman, pour rien, pour le plaisir\u2026 par amour \u2764\ufe0f\n\nCe texte me saisie, peut \u00eatre aussi Parce que j\u2019aurai pu \u00e9crire chaque mot ? (Non pas que j\u2019ai le talent litt\u00e9raire de Claudel, loin s\u2019en faut !\u2026 plut\u00f4t son amour Marial)\n\nEt vous, que pensez-vous de ce texte ? \nSublime non ?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\n\u00c0 J\u00e9sus, par Marie.\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique", "total_engagement": 1355, "engagement_rate": 0.08294056436310215, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-17T06:07:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paul claudel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "lent2023"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772218, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.438Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.438Z"}, {"id": 607775132039772216, "metric": "post_text_hash", "value": "865463886", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.434Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.434Z"}, {"id": 607775132175195934, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.317Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.914Z"}, {"id": 607775132175195937, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.324Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.918Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180454130, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp7FtSJMUAU/", "post_id": "3061065473818968084", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/17e4da09060d275202c7923e1453ee66.JPEG", "phash": "f3bb8c4868b7f208", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7398237586021423}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7365027070045471}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6357333064079285}, {"entity": "ocean", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5658442974090576}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5487334728240967}, {"entity": "people on beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4959045350551605}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4329623281955719}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32822340726852417}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30474522709846497}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30250823497772217}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27871274948120117}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22714395821094513}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4230724573135376}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2641856372356415}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2325471192598343}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2269364893436432}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:27:53.846Z", "updated_at": "2023-08-27T00:56:37.556Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 22\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1043, "engagement_rate": 0.06384281079757606, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-18T08:17:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772269, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.603Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.603Z"}, {"id": 607775132039772267, "metric": "post_text_hash", "value": "522439908", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.601Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.601Z"}, {"id": 607775132175195944, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.347Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.933Z"}, {"id": 607775132175195951, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.354Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.943Z"}]}, {"social_post_id": 607792175185982168, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqAIQfcMnvX/", "post_id": "3062484064254720983", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/31148f32e2579c513abf9ecc0e9def6a.JPEG", "phash": "b09bcc6c9b34c6cc", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8523527979850769}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36775121092796326}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8239942193031311}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4813620150089264}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37742364406585693}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2036834955215454}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:24:28.952Z", "updated_at": "2023-08-27T01:09:09.366Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 23\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 723, "engagement_rate": 0.0442553712431903, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-20T07:16:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772312, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.717Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.717Z"}, {"id": 607775132039772311, "metric": "post_text_hash", "value": "673862312", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.714Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.714Z"}, {"id": 607775132175195956, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.383Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.972Z"}, {"id": 607775132175195961, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.393Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.976Z"}]}, {"social_post_id": 607792175185982165, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqBmgKhsyUx/", "post_id": "3062898557682132273", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3206d732ab3a76b94f26309f50f1d909.JPEG", "phash": "d3167c2f491963d2", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8913938403129578}, {"entity": "smoke", "entity_type": "Label", "confidence": 0.77067631483078}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7578080296516418}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4642290472984314}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23862183094024658}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44728222489356995}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33471184968948364}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3221887946128845}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32016706466674805}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21960271894931793}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:16:17.094Z", "updated_at": "2023-08-27T01:07:31.759Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 24\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 982, "engagement_rate": 0.06010895513252127, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-20T20:59:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772383, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.888Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.888Z"}, {"id": 607775132039772382, "metric": "post_text_hash", "value": "-849060113", "created_at": "2023-08-02T17:39:38.886Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:38.886Z"}, {"id": 607775132175195970, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.416Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:28.994Z"}, {"id": 607775132175195973, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.423Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.000Z"}]}, {"social_post_id": 607792175185982163, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqFUGBqMPZA/", "post_id": "3063943496524166720", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/be582ca9f278e18c91841bd76ff6d15a.JPEG", "phash": "ec2791dac6661999", "image_entities": [{"entity": "acrobatic", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5224619507789612}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21414583921432495}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.697900652885437}, {"entity": "helicopter", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4663684666156769}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45949164032936096}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4476798474788666}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2093268185853958}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:20:17.492Z", "updated_at": "2023-08-27T01:07:02.290Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 25\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 988, "engagement_rate": 0.060476219624166, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-22T07:35:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772441, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:39.014Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:39.014Z"}, {"id": 607775132039772439, "metric": "post_text_hash", "value": "-1865989605", "created_at": "2023-08-02T17:39:39.012Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:39.012Z"}, {"id": 607775132175195981, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.442Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.020Z"}, {"id": 607775132175195982, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.451Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.024Z"}]}, {"social_post_id": 607792175185982159, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqHudRJo1LR/", "post_id": "3064622392868557521", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4bd948523e50b30c628c716441b35fcb.JPEG", "phash": "b20b9c73d94c27b1", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7035290002822876}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6250186562538147}, {"entity": "newspaper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5186444520950317}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8834583163261414}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7602072954177856}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7518075704574585}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7457001209259033}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6518464684486389}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5617384314537048}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.552878201007843}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35391688346862793}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3250122368335724}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2365964949131012}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21958526968955994}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:21:28.396Z", "updated_at": "2023-08-27T01:06:33.130Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 26\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 881, "engagement_rate": 0.05392666952316827, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-23T06:04:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772483, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:39.111Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:39.111Z"}, {"id": 607775132039772481, "metric": "post_text_hash", "value": "914826335", "created_at": "2023-08-02T17:39:39.110Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:39.110Z"}, {"id": 607775132175195990, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.473Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.043Z"}, {"id": 607775132175195997, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.483Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.052Z"}]}, {"social_post_id": 607792175185982158, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqKVpXxoDLe/", "post_id": "3065357698382967518", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/afcd1ea1597fcbd13c22a45780db5f5b.JPEG", "phash": "e198c63c9b679463", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9668036103248596}, {"entity": "bouldering", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6530159711837769}, {"entity": "climbing hold", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5029909014701843}, {"entity": "free climbing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4660206735134125}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46354612708091736}, {"entity": "rock climbing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3648315966129303}, {"entity": "sport climbing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23296628892421722}, {"entity": "bowtie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6741822957992554}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5459361672401428}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3651995360851288}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31254976987838745}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25897136330604553}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:31:55.269Z", "updated_at": "2023-08-27T01:04:48.566Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 27\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 832, "engagement_rate": 0.05092734284140295, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-24T06:25:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772958, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:40.659Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:40.659Z"}, {"id": 607775132039772957, "metric": "post_text_hash", "value": "-2140628393", "created_at": "2023-08-02T17:39:40.657Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:40.657Z"}, {"id": 607775132175196009, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.523Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.076Z"}, {"id": 607775132175196013, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.538Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.082Z"}]}, {"social_post_id": 607792175185982157, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqNBRTEM2Ly/", "post_id": "3066112508058362610", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cadbb28ea253158507e356582b8b0c59.JPEG", "phash": "fa69e1168577c924", "image_entities": [{"entity": "bicycle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5849897265434265}, {"entity": "comic book", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3135893642902374}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2582313120365143}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21691235899925232}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9392902851104736}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9319674968719482}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.930648922920227}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9158363938331604}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6339055895805359}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23047421872615814}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22107546031475067}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:10:10.640Z", "updated_at": "2023-08-27T01:04:36.885Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 28\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 844, "engagement_rate": 0.05166187182469242, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-25T07:25:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039772998, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:40.741Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:40.741Z"}, {"id": 607775132039772995, "metric": "post_text_hash", "value": "1418088543", "created_at": "2023-08-02T17:39:40.738Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:40.738Z"}, {"id": 607775132175196019, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.562Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.098Z"}, {"id": 607775132175196023, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.572Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.105Z"}]}, {"social_post_id": 607792175185982153, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqR9t6zIbVO/", "post_id": "3067504257564521806", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8675ddaeac22405fb748ca7435d476a8.JPEG", "phash": "bccfc2399de0c232", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9403289556503296}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38412806391716003}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33520030975341797}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24421723186969757}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:18:00.973Z", "updated_at": "2023-08-27T01:02:52.384Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 29\n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019illustrer le si beau texte de Mere Teresa sur la vie, un peu chaque jour !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nVous connaissez d\u00e9j\u00e0 ce texte?\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 868, "engagement_rate": 0.05313092979127135, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-27T05:30:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773057, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:40.863Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:40.863Z"}, {"id": 607775132039773056, "metric": "post_text_hash", "value": "1275589077", "created_at": "2023-08-02T17:39:40.854Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:40.854Z"}, {"id": 607775132175196030, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.596Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.120Z"}, {"id": 607775132175196032, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.603Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.124Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188368560, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqUrWPLM4Cd/", "post_id": "3068267890268668061", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/72f8b1730bfc505a7a5c90fc7e3b5cff.JPEG", "phash": "e49b4b368c641b6e", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9458264112472534}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5311826467514038}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4515289068222046}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3227488398551941}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2960437536239624}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4023730754852295}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33232733607292175}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2721613645553589}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22202932834625244}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22119061648845673}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:19:46.418Z", "updated_at": "2023-08-27T01:11:27.332Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 30\n\nAujourd\u2019hui encore voici une partie du si beau texte sur la vie de M\u00e8re Teresa !\n\nEt pour l\u2019illustrer j\u2019ai tout de suite pens\u00e9 \u00e0 ma petite et merveilleuse famille de 3 !\n\nPeut \u00eatre que je n\u2019ai pas la famille dont j\u2019avais r\u00eav\u00e9\u2026 elle est mieux encore ! Parce qu\u2019on s\u2019aime plus que tout et que de nos faiblesses nous faisons des forces, et que cet amour qui d\u00e9borde et qui n\u2019est physiquement pas fertile\u2026 il l\u2019est tout de m\u00eame de bien des fa\u00e7ons !\n\nEt toc !\n\nEt vive la vie \u2764\ufe0f\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #familleriquiquifamillehappy \u2764\ufe0f", "total_engagement": 908, "engagement_rate": 0.055579359735569565, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-28T06:47:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tout", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "forces", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "familleriquiquifamillehappy"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773203, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.203Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.203Z"}, {"id": 607775132039773202, "metric": "post_text_hash", "value": "-1361458553", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.196Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.196Z"}, {"id": 607775132175196040, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.624Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.148Z"}, {"id": 607775132175196043, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.631Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.157Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188368558, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqXKCMroAdG/", "post_id": "3068965802597156678", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3dce65c6cdae134ae5240d13ac0370a7.JPEG", "phash": "fb1e94e0c8c1876d", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.781650185585022}, {"entity": "confetti", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26687780022621155}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9589362144470215}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6063156127929688}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6042543649673462}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5592666864395142}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36489227414131165}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3472536504268646}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2830643355846405}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24521929025650024}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23795101046562195}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:17:51.331Z", "updated_at": "2023-08-27T01:10:50.484Z"}}], "post_text": "Une fois n\u2019est pas coutume, vous n\u2019aurez pas d\u2019illustration de car\u00eame aujourd\u2019hui.\n\nPour la simple et bonne raison, qu\u2019aujourd\u2019hui est un jour \u00e0 part : le jour de mon anniversaire.\n\nEt cette ann\u00e9e il est un peu sp\u00e9cial\u2026 car je f\u00eate mes 40 ans (et oui, \u00e7a me fait super bizarre, et non je ne suis pas sure d\u2019assumer avoir 40 ans ! Mon corps me fait sentir que j\u2019ai bien 40 ans, alors que ma t\u00eate m\u2019en fait sentir 30, voire 20 !)\n\nM\u2019enfin souvenez vous du superbe texte sur la jeunesse de Mac Arthur : la jeunesse est un \u00e9tat d\u2019esprit ! Et puis on est toujours le jeune ou le vieux de quelque un \ud83d\ude1c\n\nAllez, en cadeau je vous laisse avec ce superbe texte (en plus de la photo trop mimi de moi a 2 ans !) : \n\n\u00caTRE JEUNE\n \nLa jeunesse n\u2019est pas une p\u00e9riode de la vie,\nelle est un \u00e9tat d\u2019esprit, un effet de la volont\u00e9,\nune qualit\u00e9 de l\u2019imagination, une intensit\u00e9 \u00e9motive,\nune victoire du courage sur la timidit\u00e9,\ndu go\u00fbt de l\u2019aventure sur l\u2019amour du confort.\n \nOn ne devient pas vieux pour avoir v\u00e9cu un certain nombre d\u2019ann\u00e9es :\non devient vieux parce qu\u2019on a d\u00e9sert\u00e9 son id\u00e9al.\nLes ann\u00e9es rident la peau ; renoncer \u00e0 son id\u00e9al ride l\u2019\u00e2me.\nLes pr\u00e9occupations, les doutes, les craintes et les d\u00e9sespoirs\nsont les ennemis qui, lentement, nous font pencher vers la terre\net devenir poussi\u00e8re avant la mort.\n \nJeune est celui qui s\u2019\u00e9tonne et s\u2019\u00e9merveille. Il demande\ncomme l\u2019enfant insatiable : Et apr\u00e8s ? Il d\u00e9fie les \u00e9v\u00e9nements\net trouve de la joie au jeu de la vie.\n \nVous \u00eates aussi jeune que votre foi. Aussi vieux que votre doute.\nAussi jeune que votre confiance en vous-m\u00eame.\nAussi jeune que votre espoir. Aussi vieux que votre abattement.\n \nVous resterez jeune tant que vous resterez r\u00e9ceptif.\nR\u00e9ceptif \u00e0 ce qui est beau, bon et grand. R\u00e9ceptif aux messages\nde la nature, de l\u2019homme et de l\u2019infini.\n \nSi un jour, votre coeur allait \u00eatre mordu par le pessimisme\net rong\u00e9 par le cynisme, puisse Dieu avoir piti\u00e9 de votre \u00e2me de vieillard.\n \nD\u2019apr\u00e8s G\u00e9n\u00e9ral Mac Arthur 1945\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #birthday #40ans #40isthenew20", "total_engagement": 1919, "engagement_rate": 0.11746342657770704, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-29T05:54:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mac arthur", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40ans"}, {"name": "40isthenew20"}, {"name": "birthday"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773294, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.472Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.472Z"}, {"id": 607775132039773293, "metric": "post_text_hash", "value": "-1935679912", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.470Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.470Z"}, {"id": 607775132175196051, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.654Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.179Z"}, {"id": 607775132175196053, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.661Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.183Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188368550, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqZuBSGoaPq/", "post_id": "3069687019327300586", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/12e2defa471956ec9330fcea66742763.JPEG", "phash": "ccd03c0e7362cc7e", "image_entities": [{"entity": "album cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3706890940666199}, {"entity": "action-adventure game", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27357569336891174}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22583040595054626}, {"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20294451713562012}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9932807087898254}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9762715101242065}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.787015974521637}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5284909009933472}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36149853467941284}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22312091290950775}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20511490106582642}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:18:35.369Z", "updated_at": "2023-08-27T01:10:11.002Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 32\n\nTout d\u2019abord : un immense MERCI pour tout l\u2019amour que vous m\u2019avez envoy\u00e9 hier \u00e0 l\u2019occasion de mon anniversaire : vous \u00eates des amours !!!\n\nAujourd\u2019hui encore voici une partie du si beau texte sur la vie de M\u00e8re Teresa !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n\ud83d\udcf7Pinterest \n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 701, "engagement_rate": 0.042908734773826285, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-30T05:47:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "anniversaire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "merci", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "occasion", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773340, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.590Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.590Z"}, {"id": 607775132039773337, "metric": "post_text_hash", "value": "-2137369379", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.574Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.574Z"}, {"id": 607775132175196060, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.683Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.200Z"}, {"id": 607775132175196065, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.691Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.203Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188368548, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqcM-ScIoGV/", "post_id": "3070386102924902805", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/72622a441e6250273c9c6e4cbeab6158.JPEG", "phash": "bbe4c413c03db647", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.955825686454773}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21181762218475342}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7974836826324463}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6037414073944092}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5858849287033081}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5187959671020508}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32452520728111267}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30427807569503784}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2918640375137329}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2607780992984772}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25683140754699707}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24435552954673767}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:24:52.908Z", "updated_at": "2023-08-27T01:09:51.037Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 33\n\nAujourd\u2019hui encore voici une partie du si beau texte sur la vie de M\u00e8re Teresa !\n\nEt pour l\u2019illustrer j\u2019ai tout de suite pens\u00e9 au jour de ma promesse guide (scout)\n\n\u00ab\u00a0Sur mon honneur, avec la gr\u00e2ce de Dieu, je m\u2019engage\u00a0: \u2028\u00c0 servir de mon mieux Dieu, l\u2019\u00c9glise et la patrie \u2028\u00c0 aider mon prochain en toutes circonstances \u2028\u00c0 observer la loi scoute.\u00a0\u00bb\n\nJe ne sais pas pour vous, qui avez prononc\u00e9 la m\u00eame promesse : mais je m\u2019en souviens encore tr\u00e8s bien et j\u2019essaye de me demander r\u00e9guli\u00e8rement, si je la tiens, cette promesse que j\u2019ai faite\u2026. \n\nEt vous ??\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #suf #scout #scoutsunitairesdefrance", "total_engagement": 1734, "engagement_rate": 0.10613943808532779, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-31T04:56:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "observer", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "scout", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "scout"}, {"name": "scoutsunitairesdefrance"}, {"name": "suf"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773449, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.851Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.851Z"}, {"id": 607775132039773447, "metric": "post_text_hash", "value": "735484696", "created_at": "2023-08-02T17:39:41.849Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:41.849Z"}, {"id": 607775132175196079, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.725Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.221Z"}, {"id": 607775132175196084, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.749Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.225Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188368538, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqe55EhIV_f/", "post_id": "3071146606425366495", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7742a9e7dac0f6a97b01806088a4e9fd.JPEG", "phash": "9ad6cd71f0d838e0", "image_entities": [{"entity": "longboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2828792929649353}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9866055846214294}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5215107202529907}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5183604955673218}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4517444372177124}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3462541699409485}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32677504420280457}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2087639570236206}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T22:26:11.354Z", "updated_at": "2023-08-27T01:09:32.443Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 34\n\nAujourd\u2019hui encore voici une partie du si beau texte sur la vie de M\u00e8re Teresa !\n\nAujourd\u2019hui encore cet extrait me parle bien !\nParceque je pense qu\u2019il n\u2019existe aucune vie exempte de peine, souffrances et chagrins\u2026\n\nDonc hauts les c\u0153urs !!!!\n\n(Bon, ok, plus facile \u00e0 lire qu\u2019\u00e0 faire\u2026 mais quand m\u00eame\u2026 \u00e7a vaut le coup d\u2019essayer !)\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1026, "engagement_rate": 0.06280222807124931, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-01T06:07:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773507, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.009Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.009Z"}, {"id": 607775132039773504, "metric": "post_text_hash", "value": "316201857", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.007Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.007Z"}, {"id": 607775132175196091, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.780Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.242Z"}, {"id": 607775132175196093, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.791Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.247Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193088391, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqj2qaII50s/", "post_id": "3072539779580271916", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/23858122c42644d6a61f8aa747689f6e.JPEG", "phash": "b6cac93c32c69e31", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9104832410812378}, {"entity": "electrical device", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6578832864761353}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5921429991722107}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3181767463684082}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.881313145160675}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5386467576026917}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48562073707580566}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3166205883026123}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25676459074020386}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-10T21:41:08.666Z", "updated_at": "2023-08-27T01:14:00.174Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 35\n\nAujourd\u2019hui encore voici une partie du si beau texte sur la vie de M\u00e8re Teresa !\n\nAujourd\u2019hui encore cet extrait me parle bien !\nParceque j\u2019adore chanter : voil\u00e0 donc une image qui me plait !\n\nVous saviez que j\u2019avais fait partie d\u2019une chorale (ultreia power !!) ?? J\u2019avais ador\u00e9 !\n\nEt devinez quelle voix je suis !!\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 853, "engagement_rate": 0.05221276856215951, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-03T04:15:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "belle", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "power", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773590, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.201Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.201Z"}, {"id": 607775132039773588, "metric": "post_text_hash", "value": "1588428784", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.199Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.199Z"}, {"id": 607775132175196101, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.819Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.268Z"}, {"id": 607775132175196102, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.829Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.273Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193088370, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqmhvyMoinE/", "post_id": "3073292214976260548", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3936e16b1001b646ec76785321c39432.JPEG", "phash": "e7492ea3655886e9", "image_entities": [{"entity": "wakesurfing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9606297612190247}, {"entity": "boardsport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5426658391952515}, {"entity": "surface water sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35350409150123596}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23887743055820465}, {"entity": "wave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22349859774112701}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6742945313453674}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6542156338691711}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37085583806037903}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36764636635780334}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2314002513885498}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-10T21:41:09.484Z", "updated_at": "2023-08-27T01:13:45.654Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 36\n\nAujourd\u2019hui encore voici une partie du si beau texte sur la vie de M\u00e8re Teresa !\n\nLet\u2019s go fight !!!! \ud83d\ude05\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 795, "engagement_rate": 0.048662545142927095, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-04T05:10:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773704, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.518Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.518Z"}, {"id": 607775132039773702, "metric": "post_text_hash", "value": "-1137488822", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.516Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.516Z"}, {"id": 607775132175196109, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.851Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.291Z"}, {"id": 607775132175196112, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.860Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.294Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193088367, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqpMrxHsZbd/", "post_id": "3074044004895135453", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/18a966b863ea1ac9c14e3fd917ed08e0.JPEG", "phash": "ee4c90b5954be14e", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5626653432846069}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26463937759399414}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24100375175476074}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2316819131374359}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.611099898815155}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5690112709999084}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4266117215156555}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-10T21:41:09.134Z", "updated_at": "2023-08-27T01:13:22.178Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 37\n\nAujourd\u2019hui encore voici une partie du si beau texte sur la vie de M\u00e8re Teresa !\n\nSoyons des lutteurs de trag\u00e9die !!!! \ud83d\ude05\nGo ! Go ! Go !\n\nJe vous mettrai le texte en entier \u00e0 la fin :)\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 816, "engagement_rate": 0.04994797086368366, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-05T06:03:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa soyons", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lutteurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773835, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.828Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.828Z"}, {"id": 607775132039773833, "metric": "post_text_hash", "value": "-748099728", "created_at": "2023-08-02T17:39:42.826Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:42.826Z"}, {"id": 607775132175196119, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.893Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.310Z"}, {"id": 607775132175196122, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.900Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.313Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193088360, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqrryrDo3hc/", "post_id": "3074743768816253020", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1c32daa72953f017350bdc4ab602f39e.JPEG", "phash": "ca83b0ed97746c58", "image_entities": [{"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6396558284759521}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5390321016311646}, {"entity": "conversation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4614158272743225}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36623141169548035}, {"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35241782665252686}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9417046308517456}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9181612133979797}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6880414485931396}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6581446528434753}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6501802206039429}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5612056851387024}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5393157005310059}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38203737139701843}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3625616133213043}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3310762345790863}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2694154977798462}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20578071475028992}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-10T21:41:08.938Z", "updated_at": "2023-08-27T01:12:55.860Z"}}], "post_text": "\u271d\ufe0f Car\u00eame - Jour 38\n - Jeudi Saint -\n\nAujourd\u2019hui, c\u2019est le d\u00e9but de ce qu\u2019on appel le TRIDUUM pascal (les trois jours pr\u00e9c\u00e9dant P\u00e2ques)\n\nIl fait m\u00e9moire des adieux de J\u00e9sus \u00e0 ses disciples, qui partage avec eux un dernier repas et leur lave les pieds.\n\nC\u2019est pourquoi lors de la messe vous verrez votre pr\u00eatre laver les pieds de qq personnes.\n\nJ\u2019ai voulu reprendre une sc\u00e8ne classique de la bible en immis\u00e7ant une jeune femme de notre temps, car rien n\u2019est plus actuel que le Christ et sa vie finalement\u2026\n\nBon jeudi saint et bon TRIDUUM \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u271d\ufe0f\n\nSur ce, Belle journ\u00e9e \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n\nGod bless you !\n\n\ud83c\udfa8 (nom du peintre inconnu)\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique \n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1626, "engagement_rate": 0.09952867723572259, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-06T05:14:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "triduum", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christ", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039773952, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.114Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.114Z"}, {"id": 607775132039773950, "metric": "post_text_hash", "value": "-572779231", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.111Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.111Z"}, {"id": 607775132175196126, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.922Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.335Z"}, {"id": 607775132175196129, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.929Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.350Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193088354, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CquQSzVI7kE/", "post_id": "3075467256350882052", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/aa0705c156b9b73247fee52845b37f4e.JPEG", "phash": "e84997b19ec649d8", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6208539605140686}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4954812228679657}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6680530309677124}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4720534682273865}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42121174931526184}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38382527232170105}, {"entity": "stool", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3815441131591797}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-10T21:41:09.697Z", "updated_at": "2023-08-27T01:12:44.678Z"}}], "post_text": "\u00ab\u00d4 croix dress\u00e9e sur le monde...\u00a0\u00bb\n\n\u271d\ufe0f Vendredi saint.\n\nLa mort, les t\u00e9n\u00e8bres, le don total de soi... mais pour qu\u2019ensuite \u00e9clate la r\u00e9surrection, la lumi\u00e8re, la joie et l\u2019Amour.\n\nPour ce jour j\u2019ai tout de suite pens\u00e9 \u00e0 ce dessin que vous aviez tant aim\u00e9\u2026\n\nlors d\u2019une pri\u00e8re pour les personnes souffrantes (autant porter les copains de gal\u00e8re, connus et inconnus) le texte \u00e0 m\u00e9diter parlait de La Croix\u2026. Du Christ qui est mort pour nous, qui a incarn\u00e9 notre souffrance sur La Croix\u2026 par Amour pour nous : \u00e7a m\u2019a saut\u00e9 \u00e0 la figure : quel truc de dingue ! L\u2019Amour avec un grand A !! Quelle chance nous avons de croire en un Dieu qui a fait \u00e7a pour nous : donner sa vie par Amour pour nous !\nEt le texte disait ensuite \u00ab\u00a0imaginez vous au bas de La Croix. Que feriez-vous\u00a0\u00bb\n\nVoici ma r\u00e9ponse en dessin.\n\nMerci.\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #vendredisaint #holyfriday #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 2202, "engagement_rate": 0.13478606843361696, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-07T05:11:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figure", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "holyfriday"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}, {"name": "vendredisaint"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774004, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.235Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.235Z"}, {"id": 607775132039774001, "metric": "post_text_hash", "value": "-1163081934", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.232Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.232Z"}, {"id": 607775132175196141, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.965Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.375Z"}, {"id": 607775132175196142, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.972Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.382Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193088350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqzeaf3IPl5/", "post_id": "3076936732736813433", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3d6f4f4cff333ee2bb0e0abdd2ebd9d7.JPEG", "phash": "daa39d4aa57836e0", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7437384128570557}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7069749236106873}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6638616323471069}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2767721116542816}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23200879991054535}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-10T21:41:09.261Z", "updated_at": "2023-08-27T01:12:22.385Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd25\ud83c\udf89 \u00c7a y est !!!!!!!!\n\nLa mort est vaincue ! Exultez de joie \n\nChrist est ressuscit\u00e9 !! Il est VRAIMENT ressuscit\u00e9 !!\n\nAll\u00e9luia !!!\n\n#careme2023 #lent2023 #40days #40jours #catholicofinstagram #catholic #catholique #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1973, "engagement_rate": 0.12076880700250964, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-09T05:51:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholicofinstagram", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "careme2023", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christ", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "40days"}, {"name": "40jours"}, {"name": "careme2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholicofinstagram"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lent2023"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9398403763771057}], "post_properties": [{"id": 607775132039774105, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.497Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.497Z"}, {"id": 607775132039774104, "metric": "post_text_hash", "value": "782903238", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.495Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.495Z"}, {"id": 607775132175196154, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:21.995Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.397Z"}, {"id": 607775132175196159, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.009Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.401Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196466558, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq4iuHKopF0/", "post_id": "3078363047679660404", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6172eb4b1a6c9b5708ec7591b628d8e8.JPEG", "phash": "ae0c99d3c16466d7", "image_entities": [{"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4077931344509125}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20948468148708344}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9490202069282532}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8517723679542542}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8281054496765137}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7587433457374573}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7050639986991882}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5534493327140808}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5161901116371155}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43188968300819397}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4035206735134125}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3234337270259857}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31559255719184875}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-19T01:23:18.510Z", "updated_at": "2023-08-27T01:16:09.399Z"}}], "post_text": "Le car\u00eame est fini. \n\n\u2764\ufe0fMerci pour vos mots doux et votre pr\u00e9sences tout au long de mon parcours !!\n\nLe parcours \u00e9tant termin\u00e9 je n\u2019en arr\u00eate pas pour autant mes publications !!\n\n\ud83c\udf38Aujourd\u2019hui je vous pr\u00e9sente un faire-part r\u00e9alis\u00e9 il y a qq temps pour une famille fran\u00e7aise, au Japon !! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udfef\ud83c\udf8f\n\n\ud83c\udf38J\u2019ai ador\u00e9 dessiner cette famille dans ce d\u00e9cor nippon (moi qui aime tant ce pays, sans n\u2019y avoir pourtant jamais mis les pieds \ud83d\ude05, j\u2019\u00e9tais servie !)\n\nMerci pour votre confiance !\n\nJ\u2019esp\u00e8re que ce faire-part unique restera longtemps et sera un beau souvenir plus tard pour votre nouveau n\u00e9 et votre famille \ud83d\udc95 \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #fairepartnaissance #birthannouncement #portraitdefamille #digitalart #digitalportraits", "total_engagement": 759, "engagement_rate": 0.0464589581930587, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-11T05:04:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parcours", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "japon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "publications", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parcours", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9tant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "birthannouncement"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "digitalart"}, {"name": "digitalportraits"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "fairepartnaissance"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "portraitdefamille"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774176, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.646Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.646Z"}, {"id": 607775132039774173, "metric": "post_text_hash", "value": "1239130532", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.643Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.643Z"}, {"id": 607775132175196168, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.039Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.419Z"}, {"id": 607775132175196172, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.049Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.424Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196466557, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5DYN5gx_J/", "post_id": "3078506678614958025", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0111e5b51ba62e7df6c2a68714988f0b.JPEG", "phash": "eba0949fca29cd54", "image_entities": [{"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.813866376876831}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7452293038368225}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4174308180809021}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.984814465045929}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8303652405738831}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4294741153717041}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42803242802619934}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2678839862346649}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22082574665546417}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-19T01:23:18.670Z", "updated_at": "2023-08-27T01:15:40.241Z"}}], "post_text": "Pa s\u00fbre de vous m\u00e9riter !!\n#bestcommunityever \n\nMerci d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0 pendant 40 jours \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s, de m\u2019avoir apport\u00e9 tant de soutien et surtout de m\u2019avoir aid\u00e9e \u00e0 passer le cap des 40 ans !!\n\nLove sur vous \u2764\ufe0f\n\nEt bienvenue \u00e0 tous ceux qui nous ont rejoints par ici, gr\u00e2ce \u00e0 ces dessins de car\u00eame !!\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #merci #thanks", "total_engagement": 818, "engagement_rate": 0.05007039236089857, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-11T09:52:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cap", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "love", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9riter", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bestcommunityever"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "merci"}, {"name": "procreate"}, {"name": "thanks"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774218, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.739Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.739Z"}, {"id": 607775132039774216, "metric": "post_text_hash", "value": "1135477480", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.736Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.736Z"}, {"id": 607775132175196182, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.084Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.443Z"}, {"id": 607775132175196188, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.093Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.453Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196466555, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq7PcqVMZ7P/", "post_id": "3079122710533611215", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4f7fc58052354c3661de5ff29b1d0460.JPEG", "phash": "9f38913bc4e1dac4", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9684250354766846}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.511659562587738}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5441868305206299}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5319534540176392}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25892937183380127}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2082618623971939}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2022898942232132}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-19T01:23:19.092Z", "updated_at": "2023-08-27T01:15:29.298Z"}}], "post_text": "Un peu d\u2019humour et de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 ce matin !!\n\nMoi, \u00e7a m\u2019arrive tout le temps ! \n\nJe prends mon tel pour une information rapide et 30 min plus tard alors que je me balade tranquillement sur insta ou ailleurs, tout d\u2019un coup je me demande ce que je fais l\u00e0, et pourquoi j'avais pris mon t\u00e9l\u00e9phone en premi\u00e8re instance \ud83d\ude05\n\nQui est dans le m\u00eame cas ?\n\n#illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #addiction #telephone #portable", "total_engagement": 1353, "engagement_rate": 0.08281814286588725, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-12T06:14:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "t\u00e9l\u00e9phone", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "information", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "addiction"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "portable"}, {"name": "procreate"}, {"name": "telephone"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774329, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.966Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.966Z"}, {"id": 607775132039774328, "metric": "post_text_hash", "value": "-232573317", "created_at": "2023-08-02T17:39:43.964Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:43.964Z"}, {"id": 607775132175196201, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.119Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.475Z"}, {"id": 607775132175196204, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.126Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.483Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196466553, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq9uBIiIWQu/", "post_id": "3079820108212823086", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c8a9f144660362cc1d05b0b035071c3c.JPEG", "phash": "c6e61d81311f0f4f", "image_entities": [{"entity": "black-and-white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6944723129272461}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4133017063140869}, {"entity": "black", "entity_type": "Label", "confidence": 0.363247811794281}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3321317732334137}, {"entity": "monochrome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29226911067962646}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21925118565559387}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.768865704536438}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7448979616165161}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.697930634021759}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5697092413902283}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5386053323745728}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5235732197761536}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33230695128440857}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3267804980278015}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28689587116241455}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23731544613838196}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-19T01:23:19.303Z", "updated_at": "2023-08-27T01:15:16.571Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc99 M\u00e8re Teresa\n\nAujourd\u2019hui je reviens avec un portrait pour lequel j\u2019ai voulu m\u2019appliquer.\n\nDurant mon parcours de car\u00eame vous avez du voir passer souvent son nom\u2026\n\nComme beaucoup j\u2019imagine, je connaissais m\u00e8re Teresa, et les grandes lignes de sa vie, mais durant ce car\u00eame o\u00f9 j\u2019ai cherch\u00e9 des phrases inspirantes\u2026 le nombre incroyable de citations venant d\u2019elle qui m\u2019ont touch\u00e9e ou tout simplement ont r\u00e9sonn\u00e9es en moi\u2026 m\u2019a intrigu\u00e9e !\n\nD\u00e9finitivement, la vie incroyable de cette sainte m\u2019a touch\u00e9e, mais sa fa\u00e7on de voir la vie aussi.\n\nJ\u2019esp\u00e8re lui rendre hommage par ce dessin, mais comme elle le dirait si bien \u00ab\u00a0Nous r\u00e9alisons que ce que nous accomplissons n\u2019est qu\u2019une goutte d\u2019eau dans l\u2019oc\u00e9an, mais si cette goutte n\u2019existait pas dans l\u2019oc\u00e9an, elle manquerait.\u00a0\u00bb\n\nMerci ch\u00e8re m\u00e8re \u2764\ufe0f\n\nPs : et ce dessin pour montrer \u00e0 nouveau une facette de mon style de dessin, les artistes ont en g\u00e9n\u00e9ral plusieurs facettes et plusieurs fa\u00e7ons de s\u2019exprimer dans leur art. Ne nous enfermez.ons pas dans un style \ud83d\ude09\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #mereteresa #motherteresa #sainte #catholic", "total_engagement": 1152, "engagement_rate": 0.0705147823957887, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-13T05:19:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholic", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "style", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "motherteresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artistes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parcours", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portrait", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catholic"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "mereteresa"}, {"name": "motherteresa"}, {"name": "procreate"}, {"name": "sainte"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774388, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.098Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.098Z"}, {"id": 607775132039774387, "metric": "post_text_hash", "value": "-2024894564", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.096Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.096Z"}, {"id": 607775132175196211, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.174Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.500Z"}, {"id": 607775132175196215, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.181Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.505Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196466551, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrC5SHOIj97/", "post_id": "3081277028429873019", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/803d4c298108fbf7208e24bf7a8730ff.JPEG", "phash": "efcc9132782fc434", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7879257202148438}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6424439549446106}, {"entity": "drawing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6408350467681885}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45351195335388184}, {"entity": "sketch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36283254623413086}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30040299892425537}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9900248050689697}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8138247728347778}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7350136637687683}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6231259107589722}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3530898094177246}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2748241126537323}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2479691505432129}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-19T01:23:18.901Z", "updated_at": "2023-08-27T01:14:56.422Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd2515 avril\u2026 Notre-Dame de Paris\n\nOn a tous des \u00e9v\u00e9nements qui nous ont marqu\u00e9s, des moments o\u00f9 le t\u00e9l\u00e9phone a sonn\u00e9, un texto est arriv\u00e9 et nous a marqu\u00e9s, a peut \u00eatre m\u00eame chamboul\u00e9 notre vie\u2026\n\nD\u2019une fa\u00e7ons particuli\u00e8re, le 15 avril 2019, quand j\u2019ai re\u00e7u le message d\u2019une amie sur WhatsApp \u00e0 18h30, accompagn\u00e9 d\u2019une photo tr\u00e8s \u00e9loquente et de \u00ab\u00a0les filles vous avez vu ? Notre-Dame br\u00fble !!\u00a0\u00bb\u2026 ce moment m\u2019a marqu\u00e9e !\n\nJ\u2019ai d\u2019abord r\u00e9agi par le d\u00e9ni \u00ab\u00a0mais non !\u00a0\u00bb puis je suis all\u00e9e voir sur internet\u2026 et l\u00e0, saisie d\u2019horreur j\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 r\u00e9aliser\u2026 je suis alors all\u00e9e \u00e0 ma fen\u00eatre et quand j\u2019ai vu la fum\u00e9e (oui, depuis le 15e on voyait bien le nuage jaune de ND qui br\u00fblait\u2026 ) j\u2019ai eu les larmes aux yeux\u2026\n\nNotre-Dame de Paris, dans la vie de la catholique, parisienne de surcro\u00eet, que je suis, c\u2019est un lieu rempli de souvenirs, de d\u00e9part en p\u00e8lerinage, de messe de rentr\u00e9e des \u00e9tudiants, de messe de rassemblement scout, de messe d\u2019ordination d\u2019ami (coucou @pere_philippe !) de visite avec les amies de province ou de l\u2019\u00e9tranger\u2026 de r\u00eaveries pendant les hom\u00e9lies (oui, c\u2019est mal ! \ud83d\ude05) les yeux dans les yeux des rosaces incroyables des transepts\u2026 \n\nC\u2019\u00e9tait une partie de ma vie, de mon amour pour mon Dieu, pays, ma ville, qui partait en fum\u00e9e\u2026 c\u2019\u00e9tait de la beaut\u00e9, de la culture qui partait en fum\u00e9e\u2026\n\nLa tristesse \u00e9tait r\u00e9elle et elle m\u2019a m\u00eame surprise\u2026 !\n\nJe me souviens avoir \u00e9t\u00e9 \u00e9mue aux larmes de voir tous ces gens qui s\u2019\u00e9taient regroup\u00e9s aux abords, pour prier et soutenir nos merveilleux pompiers ! \nJe les ai admires ce soir l\u00e0, nos chers pompiers, un peu plus que d\u2019habitude ! Merci \u00e0 eux !\nJ\u2019ai \u00e9t\u00e9 soulag\u00e9e et heureuse quand j\u2019ai appris que le tr\u00e9sor et la pr\u00e9sence r\u00e9elle avait \u00e9t\u00e9 sauv\u00e9e..\n\nEt \u00e9mue quand le lendemain, \u00e9tait post\u00e9e la photo de La Croix du Christ, intacte et triomphante, au milieu des d\u00e9bris et des gravats, signe incroyable que Dieu est plus fort que tout cela ! \u2764\ufe0f\n\nAlors aujourd\u2019hui date de l\u2019anniversaire de son calvaire, \u00e0 la demande de deux talentueuses coll\u00e8gues @sixtinevasseur et @france.manet.artiste je l\u2019ai dessin\u00e9e cette belle dame de pierre !!!\n\n#notredamedeparis #notredame #illustration #illustrator #frenchgirl #frenchartist #notredamefire", "total_engagement": 1703, "engagement_rate": 0.10424190487849666, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-15T05:34:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "whatsapp", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marqu\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tous", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "t\u00e9l\u00e9phone", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "message", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "frenchartist"}, {"name": "frenchgirl"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "notredame"}, {"name": "notredamedeparis"}, {"name": "notredamefire"}], "mentions": [{"name": "france.manet.artiste"}, {"name": "pere_philippe"}, {"name": "sixtinevasseur"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774534, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.369Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.369Z"}, {"id": 607775132039774532, "metric": "post_text_hash", "value": "-935108526", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.367Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.367Z"}, {"id": 607775132175196226, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.217Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.525Z"}, {"id": 607775132175196228, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.225Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.531Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199481374, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrNPtCQtL31/", "post_id": "3084190385320541685", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9e8569ec8c16db375e063e9d8dd1f7f7.JPEG", "phash": "c6927de730cc3469", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4399716556072235}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36452633142471313}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24428322911262512}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9259170889854431}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8104523420333862}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6839558482170105}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.546847939491272}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3891994059085846}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38451191782951355}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37481939792633057}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:37:02.720Z", "updated_at": "2023-08-27T01:17:46.851Z"}}], "post_text": "\ud83d\udece\ufe0f Ding dong !!! \n\nOn vous en a beaucoup parl\u00e9 en stories\u2026 \n\u00c7a y est ! C\u2019est le grand jour\u2026\n\n\ud83d\udc9b Margot et les myst\u00e8res de l\u2019amour \ud83d\udc9bsort aujourd\u2019hui dans les bacs !!\n\nJe rappel pour ceux qui n\u2019auraient pas vu l\u2019info passer depuis un an et demi \ud83d\ude48\ud83e\udd23 :\n\nC\u2019est un livre illustr\u00e9 avec des BD (ouais gros boulot !) pour les filles de 11 \u00e0 15 ans (coll\u00e8ge en gros) qui leur parlera d\u2019Amour, de sexualit\u00e9 et de Dieu (oui, tout \u00e7a ! avec un regarde chr\u00e9tien !)\n\nBravo \u00e0 @ines_doysonville pour ses textes profonds ! (Es el amor !!! \u2764\ufe0f)\n\n\u00c0 @editionsartegeleseneve de nous avoir suivies dans ce projet l\u00e0 ! \n\n\u00c0 Pauline notre \u00e9ditrice pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e !!!\n\nJe vous mets un lien dans ma bio pour acheter cette p\u00e9pite ! \n\nH\u00e2te d\u2019avoir vos retours.\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #margotetlesmysteresdelamour #amour #adolescentes #bd", "total_engagement": 966, "engagement_rate": 0.05912958315480198, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-19T06:02:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "myst\u00e8res", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "demi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "adolescentes"}, {"name": "amour"}, {"name": "bd"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "margotetlesmysteresdelamour"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "editionsartegeleseneve"}, {"name": "ines_doysonville"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774594, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.484Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.484Z"}, {"id": 607775132039774591, "metric": "post_text_hash", "value": "845118332", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.481Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.481Z"}, {"id": 607775132175196243, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.278Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.547Z"}, {"id": 607775132175196247, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.284Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.556Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199481364, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrSn1W3s1LT/", "post_id": "3085703885205230291", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7d5b146341b19141eddd23ed4d7504e6.JPEG", "phash": "bc1cc7c4963393b1", "image_entities": [{"entity": "wedding gown", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8109087944030762}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6949506402015686}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3462229073047638}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23997652530670166}, {"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22324185073375702}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21868449449539185}, {"entity": "wedding", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20462819933891296}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9744890332221985}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9231733679771423}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8634926080703735}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8081202507019043}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8046171069145203}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5823925137519836}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41689181327819824}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39405032992362976}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3872538208961487}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31557497382164}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31181690096855164}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2885953187942505}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2873251438140869}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2492019087076187}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21615414321422577}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:37:02.159Z", "updated_at": "2023-08-27T01:16:55.041Z"}}], "post_text": "La joie et l\u2019euphorie de la sortie de notre livre \u00ab\u00a0Margot et les myst\u00e8res de l\u2019amour\u00a0\u00bb est toujours pr\u00e9sente\u2026. Mais je me suis dit que vous alliez en avoir marre de ne voir qu\u2019elle (ah ah ! En m\u00eame temps\u2026 c\u2019est pas possible : elle est trop cool Margot !)\n\nDu coup je me suis dit qu\u2019un petit partage de portrait nous ferait du bien \u00e0 tous !\n\nJ\u2019ai ador\u00e9 dessiner ce portrait et ce d\u00e9cor ! J\u2019aime tant la nature\u2026 l\u00e0 je m\u2019\u00e9tais chauff\u00e9e pour tester de nouvelles brosses procreate : et j\u2019ai ador\u00e9 ! J\u2019avais l\u2019impression de peindre r\u00e9ellement : un vrai kiffe !\n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019id\u00e9e de dessiner les mari\u00e9s et leurs amis, leurs t\u00e9moins etc. G\u00e9niale !\n\n\u00c7a fait un super souvenir !! Qu\u2019en pensez-vous ??\n\nSi vous aussi vous seriez tent\u00e9 par ce style de portrait, de vous, votre famille, vos amis etc : n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me mailer : claire.s2c@gmail.com \u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #portrait #digitalart #digitalpainting #digitalillustration #portraitdefamille", "total_engagement": 773, "engagement_rate": 0.04731590867356308, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-21T08:09:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "margot", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "myst\u00e8res", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portraitdefamille", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sortie", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portrait", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "digitalart"}, {"name": "digitalillustration"}, {"name": "digitalpainting"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "portrait"}, {"name": "portraitdefamille"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "gmail.com"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774659, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.590Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.590Z"}, {"id": 607775132039774658, "metric": "post_text_hash", "value": "-672796922", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.589Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.589Z"}, {"id": 607775132175196251, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.307Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.577Z"}, {"id": 607775132175196253, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.312Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.582Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199481267, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrdHx1ZM9WX/", "post_id": "3088659130357110167", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9f3fbad7fd5e0d588e68e9ce23780975.JPEG", "phash": "b098c9e6c363c667", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9909719228744507}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5715742111206055}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7850480079650879}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3866896629333496}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31371092796325684}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21832561492919922}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21736566722393036}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:37:02.463Z", "updated_at": "2023-08-27T01:16:37.090Z"}}], "post_text": "\u2764\ufe0fAujourd\u2019hui est un jour important dans notre petite famille :\n \nIl y a 6 ans naissait notre princesse d\u2019amour !\n\nDepuis 6 ans elle est notre rayon de soleil, notre amour notre plus belle r\u00e9ussite !\n\nOui, je ne d\u00e9roge pas \u00e0 la r\u00e8gle ; je suis un de ces parents mega fiers de leur prog\u00e9niture !\n\nCes 6 ans ont \u00e9t\u00e9 remplis de joie, de peine, de larme et de bonheur\u2026 beaucoup de bonheur !\n\nPeut \u00eatre que Bertille n\u2019aura jamais de fr\u00e8re et s\u0153ur mais je n\u2019oublie jamais la chance inou\u00efe d\u2019avoir eu cette petite merveille, celle qui a fait de moi une maman pour la vie !\n\nMerci mon amour \u2764\ufe0f\n\nSign\u00e9 : une m\u00e8re cucul qui assume totalement sa mi\u00e8vrerie maternelle !!\n\nHappy 6 mon arc en ciel \ud83c\udf08 \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #happybirthday #joyeuxanniversaire\ud83c\udf82 #bertille", "total_engagement": 1606, "engagement_rate": 0.09830446226357348, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-25T10:01:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "princesse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arc", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bertille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bertille"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "joyeuxanniversaire"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774745, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.753Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.753Z"}, {"id": 607775132039774741, "metric": "post_text_hash", "value": "1874946870", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.751Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.751Z"}, {"id": 607775132175196264, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.360Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.605Z"}, {"id": 607775132175196265, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.365Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.610Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203514693, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrxgZkbsQjE/", "post_id": "3094396913574807748", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8980d017c2cdcea13a808043faedf9e6.JPEG", "phash": "b198ce679b981c33", "image_entities": [{"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5812161564826965}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38805097341537476}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.342781662940979}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29376837611198425}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2790026068687439}, {"entity": "trench coat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26865556836128235}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24584713578224182}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9973080158233643}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9840309619903564}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.959800124168396}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9537851214408875}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9388383626937866}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8470839262008667}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.512756884098053}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39374908804893494}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2690533697605133}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25057265162467957}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21704213321208954}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:37:25.884Z", "updated_at": "2023-09-14T03:10:18.360Z"}}], "post_text": "Ce dessin que je vous pr\u00e9sente aujourd\u2019hui, me tient vraiment \u00e0 c\u0153ur !\n\nD\u2019une, j\u2019y ai mis tout mon \u2764\ufe0f et j\u2019en suis tr\u00e8s fi\u00e8re, et de deux, l\u2019histoire qu\u2019il repr\u00e9sente et celle d\u2019une victoire sur la vie qui me touche particuli\u00e8rement !\n\nMarie et Romain je l\u2019es ai rencontr\u00e9s lors d\u2019une messe des END (\u00e9quipes notre dame) et je me suis dit en voyant Romain : tiens ! Un vrai blond comme le mien (et oui, c\u2019est assez rare les adultes blonds !)\n\nNous avons ensuite papot\u00e9 et sommes devenus amis ! \n\nMarie est un amour, d\u2019une gentillesse rare et super intelligente (medecin s\u2019il vous pla\u00eet !) amoureuse folle de son mari\u2026 un vrai rayon de soleil !\n\nMais comme d\u2019hab, il y\u2019a toujours un hic au paradis\u2026 ils gal\u00e9raient comme nous pour avoir un baby\u2026\n\nOn en parl\u00e9, on en a essuy\u00e9 des larmes ensemble\u2026 alors quand elle m\u2019a appel\u00e9e pour me demander si je pourrai dessiner leur faire-part de naissance : j\u2019ai saut\u00e9 de joie au plafond !!!! Vive la vie \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nCe dessin, c\u2019est donc le dessin de leur faire-part pour leur douce et adorable Jos\u00e9phine !!\n\nLongue vie \u00e0 toi princesse ! Tu es n\u00e9e avec les meilleurs parents du monde et personne ne pourrait t\u2019aimer plus qu\u2019eux !!\n\nBref, vous voyez, ce dessin c\u2019est plus qu\u2019un joli dessin (oui il est joli \ud83d\ude05) c\u2019est une histoire d\u2019amour, d\u2019amiti\u00e9, de combat victorieux, de victoire. Bref, une histoire qui par ici, me tient vraiment \u00e0 c\u0153ur \u2665\ufe0f \n\nLove sur vous @marie_.lgt romain et Jos\u00e9phine !\n\nLove sur vous tous, les gal\u00e9riens de la fertilit\u00e9 !! Vive la vie \u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #fairepart #fairepartnaissance #portrait #family #bebe", "total_engagement": 1361, "engagement_rate": 0.0833078288547469, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-03T08:01:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "victoire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9quipes", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bebe"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "fairepart"}, {"name": "fairepartnaissance"}, {"name": "family"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "portrait"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "marie_.lgt"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774820, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.894Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.894Z"}, {"id": 607775132039774818, "metric": "post_text_hash", "value": "339341194", "created_at": "2023-08-02T17:39:44.892Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:44.892Z"}, {"id": 607775132175196269, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.387Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.626Z"}, {"id": 607775132175196270, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.393Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.630Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203514686, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3KcX_s5L6/", "post_id": "3095989199215760122", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/13afd1236354f05b59fd6c6cb682be0a.JPEG", "phash": "9ec3616d6532c72c", "image_entities": [{"entity": "greeting card", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8970049023628235}, {"entity": "mail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8681817054748535}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3705405294895172}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2816109359264374}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2510446608066559}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22983072698116302}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22032658755779266}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21794216334819794}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9175922274589539}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9042434692382812}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.381714403629303}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:37:25.897Z", "updated_at": "2023-09-14T03:10:07.994Z"}}], "post_text": "Vous connaissez les Romans \u00ab\u00a0cosy mystery\u00a0\u00bb ?\n\nSi non, alors vous \u00eates comme moi lorsque @solene.rochey m\u2019a contact\u00e9e je our que je r\u00e9alise la couverture de son roman \u00ab\u00a0cosy mystery\u00a0\u00bb !\n\nUn style qui m\u2019a beaucoup plu : un sous genre du style policier. Chaque tome vous invite \u00e0 mener une enqu\u00eate m, la plupart du temps sur un ou plusieurs meurtres, ou m\u00eame un vol ou des histoires de famille.\n\nLe personnage principal est souvent une femme, ne travaille pas forc\u00e9ment dans la police et vit dans un environnement \u00ab\u00a0cosy\u00a0\u00bb.\nL\u2019ambiance du livre et l\u00e9g\u00e8re et chaleureuse\u2026 je dirai comme une petite maison dans un joli village anglais, avec son jardin de cur\u00e9 empli de fleurs\u2026 avec son lot de suspens ad\u00e9quat !\n\nBref \u00e7a m\u2019a tout de suite parl\u00e9 et j\u2019ai ador\u00e9 faire cette couverture\u2026 j\u2019ai ador\u00e9 Solene (de son nom de plume) qui est une femme adorable et talentueuse en plus d\u2019\u00eatre une super maman d\u2019enfants extra ordinaires !\n\n\u00c7a a tout de suite coll\u00e9 entre nous deux : \u00e0 tel point que je suis en ce moment m\u00eame en train de faire la couverture du tome 2 \ud83d\ude05\u2764\ufe0f\n\nMerci a toi, super @solene.rochey !!!\nLongue vie \u00e0 tes romans et \u00e0 notre collaboration !\n\nEt vous ? Vous connaissiez ce style ? Solene ? \n\nVous aimez ma couverture ??\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #cosymystery #solenerochey #luciecarles #enquete #couverture #cover", "total_engagement": 268, "engagement_rate": 0.016404480626798067, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-05T12:44:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "police", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "style", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9alise", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnage", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "cosymystery"}, {"name": "couverture"}, {"name": "cover"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "enquete"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "luciecarles"}, {"name": "procreate"}, {"name": "solenerochey"}], "mentions": [{"name": "solene.rochey"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039774886, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.031Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.031Z"}, {"id": 607775132039774884, "metric": "post_text_hash", "value": "112677494", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.025Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.025Z"}, {"id": 607775132175196276, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.412Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.648Z"}, {"id": 607775132175196279, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.420Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.660Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203514682, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8NgOqMu_w/", "post_id": "3097410033092325360", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/379ece19015556566a5540594e78870f.JPEG", "phash": "b8c7c7389938c738", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9926915764808655}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8856595754623413}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37443238496780396}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2513727843761444}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24666932225227356}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9390710592269897}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9135863184928894}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6113294959068298}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5262977480888367}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44064512848854065}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4375350773334503}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43652331829071045}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4321674406528473}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4180835783481598}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3206497132778168}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23069369792938232}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22071263194084167}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2194366455078125}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:37:31.100Z", "updated_at": "2023-09-14T03:09:47.368Z"}}], "post_text": "Hier, j\u2019\u00e9tais en dedicaces avec @ines_doysonville \u00e0 Lyon.\n\nCela ne nous a pas emp\u00each\u00e9es de regarder le couronnement du roi Charles pendant nos temps morts !!!\n\nJ\u2019ai ensuite cherch\u00e9 une photo de Kate pour la dessiner (cette ic\u00f4ne \u00e9tait magnifique avec l\u2019habit aux couleurs de l\u2019Angleterre, alors que n\u2019importe qui d\u2019autre aurait eu l\u2019air d\u00e9guis\u00e9 !)\n\nEt puis soyons honn\u00eates, j\u2019avais pas hyper envie de dessiner le Roi\u2026 dont je suis beaucoup moins fan que de sa m\u00e8re (et c\u2019est un euph\u00e9misme) malgr\u00e9 tout : long et beau r\u00e8gne \u00e0 lui et sa femme. \n\nMais, en cherchant une photo de mon ic\u00f4ne, j\u2019ai nomm\u00e9 Kate, je suis tomb\u00e9e sur cette photo adorable de deux de ses enfants : la princesse Charlotte et le prince Louis\u2026 alors pour une fois, je ferai des infid\u00e9lit\u00e9s \u00e0 Kate et ce seront ses enfants que je dessinerai\u2026 \n\nMais je sais que son c\u0153ur de maman ne m\u2019en voudra pas, bien au contraire, elle peut \u00eatre fi\u00e8re : la rel\u00e8ve de l\u2019\u00e9l\u00e9gance et de la dignit\u00e9 et assur\u00e9e : sa fille est parfaite ! (Et son fils trop chou !)\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #kate #katemiddleton #princesscharlotte #princelouis #duchessofcambridge #coronation #couronnement #england #uk #wales #princeandprincessofwales", "total_engagement": 2210, "engagement_rate": 0.13527575442247658, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-07T11:47:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "princesse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "princeandprincessofwales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ic\u00f4ne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "princelouis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "charles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wales", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kate", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habit", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "princesscharlotte", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "couronnement", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coronation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "roi", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "coronation"}, {"name": "couronnement"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "duchessofcambridge"}, {"name": "england"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "kate"}, {"name": "katemiddleton"}, {"name": "princeandprincessofwales"}, {"name": "princelouis"}, {"name": "princesscharlotte"}, {"name": "procreate"}, {"name": "uk"}, {"name": "wales"}], "mentions": [{"name": "ines_doysonville"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775028, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.385Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.385Z"}, {"id": 607775132039775027, "metric": "post_text_hash", "value": "887463273", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.383Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.383Z"}, {"id": 607775132175196283, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.443Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.682Z"}, {"id": 607775132175196287, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.449Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.687Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203514668, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr9EE0msSaf/", "post_id": "3097650042248439455", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dbeca57e8af150247f94db17f2bfaad6.JPEG", "phash": "b3c698394739c62b", "image_entities": [{"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9091233015060425}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6257749199867249}, {"entity": "cobalt blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6062402725219727}, {"entity": "costume", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5067467093467712}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4823301136493683}, {"entity": "electric blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33412209153175354}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28360429406166077}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2813462018966675}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2736428380012512}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7927696704864502}, {"entity": "surfboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.641316831111908}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46913328766822815}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4448113739490509}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3221534192562103}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3049021065235138}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28641194105148315}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2790917754173279}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27447640895843506}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27154141664505005}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2110217660665512}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:37:26.090Z", "updated_at": "2023-09-14T03:09:23.709Z"}}], "post_text": "Bon ben\u2026 j\u2019ai finalement dessin\u00e9 Kate \ud83d\ude05\u2764\ufe0f\n\nD\u00e9sol\u00e9e mais voir ces images de cette ic\u00f4ne dans cette tenue incroyable\u2026 m\u2019a d\u00e9mang\u00e9 le stylet\u2026\n\nKate is a queen \u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #kate #princess #princesskate #princessofwales #katemiddleton #coronation #couronnement", "total_engagement": 1962, "engagement_rate": 0.12009548876782764, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-07T19:44:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ic\u00f4ne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kate", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "coronation"}, {"name": "couronnement"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "kate"}, {"name": "katemiddleton"}, {"name": "princess"}, {"name": "princesskate"}, {"name": "princessofwales"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775079, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.578Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.578Z"}, {"id": 607775132039775078, "metric": "post_text_hash", "value": "-2079623636", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.576Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.576Z"}, {"id": 607775132175196291, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.468Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.703Z"}, {"id": 607775132175196294, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.475Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.708Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203514660, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsF5PQBMX4y/", "post_id": "3100135655157628466", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/93ec1693932b8a3df5047710e9cff328.JPEG", "phash": "e033c3cd9c1ccccd", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9573391675949097}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8463268280029297}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4868219494819641}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41659802198410034}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8563119173049927}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6263224482536316}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2367057055234909}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:37:26.044Z", "updated_at": "2023-09-14T03:09:01.217Z"}}], "post_text": "Draw this in your own style \n\u00ab\u00a0Faites le dans votre propre style\u00a0\u00bb\n\nJe ne sais pas si vous connaissez cet exercice (vu et revu sur les r\u00e9seaux) mais je l\u2019adore !\n\nUn ou une artiste propose un dessin et demande \u00e0 tous les autres artistes de le redessiner dans leur propre style.\n\nAlors quand ma cops @ateliervernoze \u00e0 proposer sa sainte Vierge : \u00e9videmment je n\u2019ai pas pu r\u00e9sister !!\n\nVous verrez sa version dans le 2e slide.\n\nAlors ? Qu\u2019en pensez-vous ? Et aimeriez-vous chers artistes que je propose un #dtiys moi aussi ??\n\nPs : pour ceux qui d\u00e9barqueraient, je suis illustratrice et catho et j\u2019ai un amour fou pour la sainte Vierge \u2764\ufe0f #comingout \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #catholic #christian #doityourway #doitinyourstyle #drawthisinyourstyle", "total_engagement": 946, "engagement_rate": 0.05790536818265287, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-11T06:03:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "version", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artistes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "demande", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catholic"}, {"name": "christian"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "comingout"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "doitinyourstyle"}, {"name": "doityourway"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "drawthisinyourstyle"}, {"name": "dtiys"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "ateliervernoze"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775139, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.757Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.757Z"}, {"id": 607775132039775137, "metric": "post_text_hash", "value": "915567287", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.755Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.755Z"}, {"id": 607775132175196302, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.501Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.731Z"}, {"id": 607775132175196306, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.508Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.737Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203514658, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsIZCysIkDm/", "post_id": "3100838486473851110", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/91fee6277ba0a405e1c54929958e4af1.JPEG", "phash": "e4361be932e965c4", "image_entities": [{"entity": "black-and-white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9947777986526489}, {"entity": "bridal accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9863783121109009}, {"entity": "bridal clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9813879728317261}, {"entity": "bride", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9616093635559082}, {"entity": "ceremony", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9352245330810547}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9295583963394165}, {"entity": "gown", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9084928631782532}, {"entity": "bridal veil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7767131924629211}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7288883924484253}, {"entity": "veil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5320130586624146}, {"entity": "bridegroom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4673261344432831}, {"entity": "wedding dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3444928526878357}, {"entity": "wedding", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29624953866004944}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2696746587753296}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8189875483512878}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7055099606513977}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7020500898361206}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6226845979690552}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4973992705345154}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42887958884239197}, {"entity": "fedora", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3961423933506012}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.389417439699173}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3122091591358185}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.241462841629982}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:37:31.328Z", "updated_at": "2023-09-14T03:08:40.087Z"}}], "post_text": "\u2764\ufe0f 11 ans de mariage aujourd\u2019hui \u2764\ufe0f\n\ud83c\uddec\ud83c\udde711th wedding anniversary today! Happy us!\n\n\u00c7a valait bien un petit r\u00e9el en l\u2019honneur du meilleur des maris et des p\u00e8res (en tous cas \u00e0 mes yeux ! \u2764\ufe0f)\n\nJe t\u2019aime. For ever and ever. Avec tes d\u00e9fauts et tes qualit\u00e9s. \nSans toi la vie serait chiante !\nMerci d\u2019\u00eatre l\u00e0. Merci d\u2019\u00eatre toi \u2764\ufe0f\n\nMerci de me supporter dans tous les sens du termes. \nVive mon blond \u2764\ufe0f\n \n#s2cfamily #familleriquiquifamillehappy #leblond #11ansdemariage #s2c #loveforever #myhusbandisbetterthanyours #hubbyandwifey #hubbylove", "total_engagement": 1551, "engagement_rate": 0.09493787109016344, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-12T05:20:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "p\u00e8res", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wedding", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "avec", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "supporter", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familleriquiquifamillehappy", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hubbyandwifey", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hubbylove", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "11ansdemariage"}, {"name": "familleriquiquifamillehappy"}, {"name": "hubbyandwifey"}, {"name": "hubbylove"}, {"name": "leblond"}, {"name": "loveforever"}, {"name": "myhusbandisbetterthanyours"}, {"name": "s2c"}, {"name": "s2cfamily"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8599197268486023}], "post_properties": [{"id": 607775132039775228, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.977Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.977Z"}, {"id": 607775132039775227, "metric": "post_text_hash", "value": "2022012688", "created_at": "2023-08-02T17:39:45.975Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:45.975Z"}, {"id": 607775132175196311, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.531Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.760Z"}, {"id": 607775132175196313, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.538Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.767Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255675, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs-rDakAs6q/", "post_id": "3116117342866820778", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/921b2f5635df6caf46feab198d182724.JPEG", "phash": "eba4139699eb1c61", "image_entities": [{"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9522513747215271}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7919732928276062}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30251559615135193}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.977354109287262}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7630766034126282}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6070669889450073}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5161370038986206}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3622432351112366}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3263954520225525}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31704065203666687}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:15.070Z", "updated_at": "2023-09-14T03:12:44.339Z"}}], "post_text": "Aaaaah\u2026. C\u2019es questions qu\u2019il faut arr\u00eater de poser aux personnes qui font un m\u00e9tier tel que le notre \ud83d\ude1c\n\nIl est pas g\u00e9nial cet extrait du tr\u00e8s bon \u00ab\u00a0ce soir j\u2019irai dormir chez toi\u00a0\u00bb ? \u00c0 chaque fois qu\u2019on me pose cette question absurde\u2026 j\u2019ai cet extrait en t\u00eate \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#humour #artist #viedartiste #frenchartist #ecrivain #illustrationartists #illustrator", "total_engagement": 755, "engagement_rate": 0.04621411519862888, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T07:16:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "questions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9tier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedartiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchartist", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artist"}, {"name": "ecrivain"}, {"name": "frenchartist"}, {"name": "humour"}, {"name": "illustrationartists"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "viedartiste"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775266, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.093Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.093Z"}, {"id": 607775132039775265, "metric": "post_text_hash", "value": "-361523412", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.090Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.090Z"}, {"id": 607775132175196320, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.559Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.786Z"}, {"id": 607775132175196321, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.565Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.790Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255674, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtDzbbvs8tg/", "post_id": "3117561552659794784", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a4e13cbbddf4925c438952fc47fbb78f.JPEG", "phash": "e23399cc3c58cc9d", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9123066067695618}, {"entity": "fictional character", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42771172523498535}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28715091943740845}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9205226898193359}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7408878803253174}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.662604570388794}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3747672736644745}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3587036430835724}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33489951491355896}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.253972589969635}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:11.507Z", "updated_at": "2023-09-14T03:12:33.175Z"}}], "post_text": "Aujourd\u2019hui c\u2019est la f\u00eate des m\u00e8res.\n Je voudrai n\u2019oublier aucune maman :\n\nCelles qui ont plusieurs enfants et qui jonglent avec leur carri\u00e8re tout en faisant en sorte que cet \u00e9quilibre difficile et instable ne nuise jamais \u00e0 leur famille \u2764\ufe0f\n\nCelles qui sont mamans au foyer et que la soci\u00e9t\u00e9 ne met pas du tout en valeur et qui pourtant devrait tant le faire \u2764\ufe0f\n\nCelles qui r\u00eaveraient tant d\u2019\u00eatre maman pour la premi\u00e8re, deuxi\u00e8me, troisi\u00e8me (etc.) fois et dont le c\u0153ur saigne aujourd\u2019hui \u2764\ufe0f\n\nCelles qui ont perdu un ou plusieurs enfants et dont le c\u0153ur saigne \u2764\ufe0f\n\nCelles qui ont perdu leur maman et dont le c\u0153ur saigne aussi aujourd\u2019hui \u2764\ufe0f\n\nCelles qui sont seules pour \u00e9lever leurs enfants \u2764\ufe0f\n\nCelles qui sont des mamans de c\u0153ur \u2764\ufe0f\n\nVous \u00eates, nous sommes, des wonder women ! Des Warriors \u2764\ufe0f\n\nBonne f\u00eate \u00e0 nous toutes \ud83d\udc95\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #fetedesmeres #mothersday #maman #mum", "total_engagement": 1444, "engagement_rate": 0.0883883209891657, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-04T07:05:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "foyer", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8res", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "fetedesmeres"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "maman"}, {"name": "mothersday"}, {"name": "mum"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775302, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.173Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.173Z"}, {"id": 607775132039775301, "metric": "post_text_hash", "value": "1202143977", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.170Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.170Z"}, {"id": 607775132175196331, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.586Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.808Z"}, {"id": 607775132175196334, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.593Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.812Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255673, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtbW5GGAy40/", "post_id": "3124191447088311860", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ab647742d3ce93cd1a84357b4528774c.JPEG", "phash": "a1da4de13ac14d7c", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7774243950843811}, {"entity": "comic book", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5653076767921448}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4492471218109131}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3121466040611267}, {"entity": "comics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20586563646793365}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3514954149723053}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34302014112472534}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33487454056739807}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:11.715Z", "updated_at": "2023-09-14T03:12:12.550Z"}}], "post_text": "Une BD\u2026 c\u2019est beaucoup de travail !!!\n\nUn petit r\u00e9el pour vous montrer en qq secondes le boulot de plusieurs jours ??\n\nVous aimez ??\n\nMoi, une chose \u00e0 d\u00e9clarer : quand je dessine des BD\u2026. Je m\u2019\u00e9clate !!!\ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\nQui me commandera la prochaine ??? \nQui me proposera le sc\u00e9nario du feu ? L\u2019id\u00e9e de dingue ? \ud83d\ude1c\n\nPlanche r\u00e9alis\u00e9e pour le @mej_france", "total_engagement": 496, "engagement_rate": 0.030360531309297913, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-13T10:38:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "boulot", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "mej_france"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775384, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.337Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.337Z"}, {"id": 607775132039775382, "metric": "post_text_hash", "value": "810781283", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.335Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.335Z"}, {"id": 607775132175196341, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.615Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.830Z"}, {"id": 607775132175196343, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.621Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.834Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255676, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctdp4rusQRw/", "post_id": "3124837931616896112", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"166708757320212\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"France\",\"slug\":\"france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5463c5a120e5914521953783b4c06fb4.JPEG", "phash": "aee1d106e06b3ed4", "image_entities": [{"entity": "picnic", "entity_type": "Label", "confidence": 0.840134859085083}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31164857745170593}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8803145289421082}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5579172372817993}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4221733510494232}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41647934913635254}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35219210386276245}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2812364399433136}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24018417298793793}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:12.285Z", "updated_at": "2023-09-14T03:13:32.470Z"}}], "post_text": "Je vous pr\u00e9sente aujourd\u2019hui trois cartes postales r\u00e9alis\u00e9es pour @fidesco.ong \n\nSi vous ne connaissez pas, fidesco est une ong, catholique, qui envoie des volontaires qui mettent leurs comp\u00e9tences pro au services de projets de d\u00e9veloppement mis en \u0153uvre par l\u2019Eglise locale dans les pays du Sud.\n\n\u00c0 la 20aine je r\u00eavais de partir en mission avec eux\u2026 qui sait\u2026 un jour peut \u00eatre ;)\n\nD\u2019ailleurs ? Y a des volontaires ou ex volontaires parmi vous ??\n\nBref, ces cartes seront distribu\u00e9es avec le num\u00e9ro \u00ab\u00a0il est vivant de cet \u00e9t\u00e9\u00a0\u00bb puis distribu\u00e9 sur le stand Fidesco \u00e0 Paray le monial. \n\nVous aimez ??\n\nMerci Fidesco pour votre confiance !\nMerci \u00e0 tous les volontaires pour leur g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\n#fidesco #illustration #illustratricefrancaise #illustrator #illustrationartists #mission", "total_engagement": 915, "engagement_rate": 0.056007834975821756, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-14T08:02:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "services", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stand", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volontaires", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fidesco", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mission", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "fidesco"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrationartists"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratricefrancaise"}, {"name": "mission"}], "mentions": [{"name": "fidesco.ong"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775450, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.474Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.474Z"}, {"id": 607775132039775449, "metric": "post_text_hash", "value": "486382885", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.472Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.472Z"}, {"id": 607775132175196349, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.642Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.867Z"}, {"id": 607775132175196352, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.649Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.875Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255663, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctf8LYJsomZ/", "post_id": "3125481331055823257", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"166708757320212\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"France\",\"slug\":\"france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5412a86625eb07e1fe6d730deec4e8ab.JPEG", "phash": "e19c9a9b306ccf32", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.937730610370636}, {"entity": "fictional character", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5146636366844177}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3729221224784851}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.221406951546669}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8961130380630493}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6645994782447815}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6228891015052795}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23317395150661469}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:12.669Z", "updated_at": "2023-09-14T03:11:45.130Z"}}], "post_text": "Ce dessin, il me d\u00e9mangeait le stylet\u2026\n\nParce qu\u2019apr\u00e8s avoir vu l\u2019horreur de l\u2019attaque d\u2019Annecy, avoir pleur\u00e9 sur l\u2019\u00e2ge de ces victimes, sur la folie, la barbarie, sur ce que doivent vivre leurs parents, leurs proches\u2026\u2026.\n\nj\u2019ai \u00e9t\u00e9 soulag\u00e9e de savoir que des gens \u00e9taient intervenus pour arr\u00eater ce malade. \n\nMerci \u00e0 vous tous chers inconnus, vous redonnez foi en l\u2019\u00eatre humain. \n\nParce que la premi\u00e8re chose que j\u2019ai lu sur cette attaque, est que ce psychopathe a cri\u00e9 \u00ab\u00a0in the name of Jesus !\u00a0\u00bb alors que cet acte est l\u2019extr\u00eame oppos\u00e9 du nom qu\u2019il a invoqu\u00e9\u2026\n \nEt que lorsque j\u2019ai vu ce qu\u2019Henri avait fait, et puis son discours empreint d\u2019une humilit\u00e9 vraie, d\u2019une foi et d\u2019un embarassement d\u2019\u00eatre sous les feux des projecteurs, \u00e0 la hauteur de son acte courageux\u2026\n\nJe me suis dit : voil\u00e0 ! \u00c7a c\u2019est un vrai chr\u00e9tien ! \u00c7a c\u2019est quelqu\u2019un qui suit les enseignements du Christ. \n\nMerci Henri ! Vraiment.\n\nMerci d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0. \nMerci d\u2019avoir agit, d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 courageux.\n\nMerci d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 humble et de ne jamais oublier tous les autres qui ont \u00e9galement aid\u00e9s ce jour l\u00e0.\nMerci pour tous ces enfants\u2026 et pour leurs parents.\nMerci d\u2019avoir t\u00e9moign\u00e9 de ta foi, de ton p\u00e8lerinage (que je suivais d\u2019ailleurs avant tout \u00e7a !! @le_chant_des_cathedrales )\nMerci de mettre le beau, l\u2019architecture, la culture et l\u2019exception fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019honneur. \n\nMalgr\u00e9 tout, avant-Hier j\u2019ai \u00e9cout\u00e9 ton live sur insta, et j\u2019ai compris, sous tes sourires et ton entrain\u2026 que cet \u00e9v\u00e9nement t\u2019avait marqu\u00e9 profond\u00e9ment et que tu avais bien besoin de nos pri\u00e8res pour que ton \u00e2me et ton coeur s\u2019apaisent, pour que ces images qui doivent te hanter\u2026 s\u2019estompent.\n\nAlors, sache qu\u2019on prie pour toi, pour tous ces g\u00e9n\u00e9reux inconnus qui ont aussi particip\u00e9 \u00e0 mettre un stop \u00e0 cette atrocit\u00e9 et surtout on prie pour les petites victimes (mon c\u0153ur de maman se serre en pensant \u00e0 eux) et leur familles \u2764\ufe0f\n\n#illustration #illustrator #illustrationartists #illustratricefrancaise #annecy #henriannecy #lechantdescath\u00e9drales #heros", "total_engagement": 4142, "engagement_rate": 0.25353492073208056, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-15T05:20:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nom", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "annecy", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barbarie", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "victimes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "annecy"}, {"name": "henriannecy"}, {"name": "heros"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrationartists"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratricefrancaise"}, {"name": "lechantdescath"}], "mentions": [{"name": "le_chant_des_cathedrales"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775529, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.652Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.652Z"}, {"id": 607775132039775527, "metric": "post_text_hash", "value": "-1721252408", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.650Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.650Z"}, {"id": 607775132175196358, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.673Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.896Z"}, {"id": 607775132175196360, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.681Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.900Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255662, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctn2KILsmwS/", "post_id": "3127706656724642834", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/21551bd7c7a2223bf2a4939828718ce9.JPEG", "phash": "b0c6cf38c463cd39", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9522361159324646}, {"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5343784093856812}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3676822781562805}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2643718719482422}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25951555371284485}, {"entity": "valentine's day", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2383393794298172}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2208414077758789}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.63038170337677}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3499852418899536}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29707708954811096}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:11.879Z", "updated_at": "2023-09-14T03:11:33.026Z"}}], "post_text": "Bonne f\u00eate super papa !!\u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 toi qui est le meilleur papa du monde, surtout aux yeux de notre princesse.\n\nMerci d\u2019\u00eatre l\u00e0 pour elle, de l\u2019aimer et de la guider dans ce monde.\n\nMerci d\u2019\u00eatre un p\u00e8re, un rep\u00e8re. \n\n\ud83d\udc99\u00c0 tous les papas, aujourd\u2019hui, bonne f\u00eate !\n\ud83d\udc99\u00c0 tous ceux qui r\u00eaveraient de l\u2019\u00eatre : on pense fort \u00e0 vous, on n\u2019oublie pas. On ne vous oublie pas\u2026 loin de l\u00e0 !!\n\ud83d\udc99\u00c0 tous les papas qui nous regardent de l\u00e0-haut et continuent de nous aimer depuis l\u2019\u00e9ternit\u00e9\u2026 vous manquez !\n\nEnfin, \u00e0 MON papa : bonne f\u00eate \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui sont des hommes solides, de ceux sur qui on peut compter, s\u2019appuyer. \nCeux avec qui on peut pleurer, s\u2019\u00e9pancher.\nCeux qui \u00e9coutent d\u2019une oreille distraite nos bavardages sans fin, mais qui retiennent quand m\u00eame l\u2019essentiel, ce qui compte.\nMerci \u00e0 ceux qui nous ont donn\u00e9 envie d\u2019\u00eatre m\u00e8res, ceux qui ont berc\u00e9s nos enfants, les ont fait sauter haut (trop haut !!) les ont amus\u00e9s, beaucoup (m\u00eame un peu trop\u2026 toujours \u00e0 l\u2019heure du coucher) \u00e0 ceux qui on change des couches fait d\u00e8s biberon, chant\u00e9 des chansons.\nMerci \u00e0 ceux qui nous font rire et qui ont fait de nous des m\u00e8res.\n\nBonne f\u00eate les papas \u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #fetedesperes", "total_engagement": 985, "engagement_rate": 0.060292587378343636, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-18T07:01:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hommes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "fetedesperes"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775572, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.768Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.768Z"}, {"id": 607775132039775571, "metric": "post_text_hash", "value": "-564965660", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.766Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.766Z"}, {"id": 607775132175196366, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.710Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.917Z"}, {"id": 607775132175196371, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.718Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.921Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255677, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctqan3RMUBl/", "post_id": "3128429979775352933", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f16f2711143eaaeff3c1f522b7e33427.JPEG", "phash": "d248ad37958da635", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8762298226356506}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6404107809066772}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9694852828979492}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7554892897605896}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6599625945091248}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31012049317359924}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2756868004798889}, {"entity": "ceiling fan", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21071408689022064}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:13.339Z", "updated_at": "2023-09-14T03:14:06.617Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf3fPri\u00e8re des \u00e9poux \n\nCela fait quelques temps maintenant que je dessine et mets en page, vos pri\u00e8re des \u00e9poux !\n\nJe trouve l\u2019id\u00e9e canon pour un cadeau !!\n\nLa pri\u00e8re et un dessin des mari\u00e9s. Simple. Efficace et plein de symboles, souvenirs\u2026\n\nC\u2019est un cadeau que vous feriez ? Ou que vous voudriez vous faire \u00e0 vous m\u00eame ?\n\n#illustration #illustrator #drawing #prieredesepoux #portrait #digitaldrawing #digitalportrait #claires2c", "total_engagement": 585, "engagement_rate": 0.03580828793536145, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-19T06:58:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "page", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9poux", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "digitaldrawing"}, {"name": "digitalportrait"}, {"name": "drawing"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "portrait"}, {"name": "prieredesepoux"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775630, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.936Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.936Z"}, {"id": 607775132039775629, "metric": "post_text_hash", "value": "-1923677674", "created_at": "2023-08-02T17:39:46.935Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:46.935Z"}, {"id": 607775132175196375, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.746Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.938Z"}, {"id": 607775132175196377, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.752Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.964Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255660, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct_MYIQsNqz/", "post_id": "3134278300368689843", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8ddc4b92fedc5c409edf32e6a42e2a53.JPEG", "phash": "b193cf6c983298cb", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8846173882484436}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7782183885574341}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40423721075057983}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.763776957988739}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4051923453807831}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37096235156059265}, {"entity": "candle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20716001093387604}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:15.310Z", "updated_at": "2023-09-14T03:11:12.856Z"}}], "post_text": "Dieu que j\u2019aime dessiner pour vous, vos projets, vos entreprises, vos cadeaux, vos moments intimes\u2026. !\n\nJe b\u00e9nis le ciel pour ce talent qui m\u2019a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9, que j\u2019essaye tant bien que mal de faire fructifier, et qui me remplis de joie ! \n\nVraiment !\n\nEt surtout, merci \u00e0 vous qui me confiez vos projets, vos photos\u2026 un bout de vos vies. Merci de votre confiance et merci d\u2019appr\u00e9cier mon travail, merci de me permettre d\u2019en vivre. \u2764\ufe0f\n\nTout \u00e7a d\u00e9bordais de mon c\u0153ur lorsque j\u2019ai choisi de  vous montrer l\u2019illustration que m\u2019a command\u00e9 l\u2019aum\u00f4nerie de chez nous (@dororainbow \u2764\ufe0f) pour le d\u00e9part de l\u2019un de nos pr\u00eatres.\nIci c\u2019est Notre Dame du Perp\u00e9tuel secours, une ic\u00f4ne que ce pr\u00eatre affectionne tout particuli\u00e8rement, l\u2019entourant au moment le plus sacr\u00e9 de la messe. \n\nVous aimez ?\n\n#gratitude #illustration #illustrator #drawing #catholic #catholicism #claires2c", "total_engagement": 1142, "engagement_rate": 0.06990267490971415, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-27T08:38:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholicism", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "entreprises", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catholic"}, {"name": "catholicism"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "drawing"}, {"name": "gratitude"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrator"}], "mentions": [{"name": "dororainbow"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039775919, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:47.190Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:47.190Z"}, {"id": 607775132039775917, "metric": "post_text_hash", "value": "-1584211739", "created_at": "2023-08-02T17:39:47.186Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:47.186Z"}, {"id": 607775132175196382, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.776Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.984Z"}, {"id": 607775132175196386, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.782Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:29.988Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255678, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuD_Mf-IWAV/", "post_id": "3135627701472288789", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e5b7800d690c9b04130125b196a14dcd.JPEG", "phash": "86809952219f7fdd", "image_entities": [{"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7429779171943665}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7168254852294922}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6639900803565979}, {"entity": "vase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46263235807418823}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2688555121421814}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23922736942768097}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2328500896692276}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:17.860Z", "updated_at": "2023-09-14T03:14:37.169Z"}}], "post_text": "Aujourd\u2019hui je voulais vous montrer le portrait d\u2019une jolie famille d\u2019une \u00ab\u00a0instaamie\u00a0\u00bb : celle d\u2019 @albane_hello \ud83d\udc9b\n\nEn ce moment je crois que je fais un peu mon deuil d\u2019un autre petit b\u00e9b\u00e9 \u00e0 serrer fort dans mes bras, du coup j\u2019ai choisi de damer le pion \u00e0 la peine et \u00e0 l\u2019envie insidieuses, et de g\u00e2ter les amies qui ont la chance d\u2019avoir un nouveau b\u00e9b\u00e9 chez elles ! Et toc \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9b Albane est un coup de c\u0153ur, une vraie Artiste et une photographe de talent, (qu\u2019on ne pr\u00e9sente plus !) mais surtout une femme en or ! \n\nOn se conna\u00eet peu, mais le peu \u00e0 suffi ! \ud83d\udc9b\n\nAlors j\u2019ai eu envie de g\u00e2ter sa petite fille et leur jolie famille : longue vie \u00e0 vous 4 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEt vous ? Vous aussi vous choisissez d\u2019exorciser ce qui vous fait de la peine en faisant qq chose qui vous fait du bien ??\n\n\u2764\ufe0fLove \u00e0 toutes les nouvelles mamans et surtout \u00e0 toutes celles qui voudraient tant l\u2019\u00eatre, pour la premi\u00e8re fois (ou la 2e, 3e etc) \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\n\n\u2764\ufe0fLove sur vous toutes : nous sommes des Warriors ! Nous les m\u00e8res, dans le corps, dans l\u2019\u00e2me et dans le c\u0153ur !\n\nEt envers et contre tout : vive la vie \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\n#portrait #digitalart #family #artist #illustration #illustrationartists #infertility #mother #motherhood", "total_engagement": 1436, "engagement_rate": 0.08789863500030605, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-29T05:19:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "family", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amies", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mother", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "motherhood", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portrait", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artist"}, {"name": "digitalart"}, {"name": "family"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrationartists"}, {"name": "infertility"}, {"name": "mother"}, {"name": "motherhood"}, {"name": "portrait"}], "mentions": [{"name": "albane_hello"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039776025, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:47.534Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:47.534Z"}, {"id": 607775132039776023, "metric": "post_text_hash", "value": "-695773082", "created_at": "2023-08-02T17:39:47.532Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:47.532Z"}, {"id": 607775132175196389, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.808Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.010Z"}, {"id": 607775132175196391, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.813Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.015Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225255659, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuWz2stsAL_/", "post_id": "3140925849372459775", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/38232dde32bd9af73cf5fe1f0e4d3e4d.JPEG", "phash": "bb4cc6b34c8c0d6e", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.838409423828125}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6119367480278015}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3956213593482971}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9046767354011536}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8628701567649841}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5968185663223267}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4986693561077118}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29946789145469666}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22216558456420898}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:22:14.500Z", "updated_at": "2023-09-14T03:10:35.280Z"}}], "post_text": "\u2764\ufe0f J\u2019aime la France. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nJe vois tourner en ce moment un r\u00e9el canon de @antoine_explore_la_france qui d\u00e9bute avec une femme qui dit qu\u2019elle pensait faire une d\u00e9pression, et que non, en fait elle \u00e9tait en France\u2026 et derri\u00e8re le cr\u00e9ateur du r\u00e9el fait d\u00e9filer des images \u00e0 couper le souffle de notre pays ;) \n\nC\u2019est marrant (ou pas !) comme il est bien vu, dans notre beau pays, de le d\u00e9nigrer, voire de le d\u00e9tester\u2026.\nmais mal vu de l\u2019aimer\u2026\ud83e\udd14 \n\nMalgr\u00e9 tout, je le dit haut et clair ici, comme beaucoup d\u2019entre nous : j\u2019aime mon pays et je suis fi\u00e8re d\u2019\u00eatre fran\u00e7aise !\n\nFi\u00e8re de ses paysages, de ses r\u00e9gions si diverses et magnifiques, sa richesse en terme de traditions et de folklore.\n\nFi\u00e8re de sa culture, de son h\u00e9ritage chr\u00e9tien (et oui, la France est quand m\u00eame la fille a\u00een\u00e9e de l\u2019Eglise) et de sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et de son ouverture aux autres.\n\nFi\u00e8re de son histoire et de tout ce qui fait son adn et sa grandeur, de tous les grandes femmes et de tous les grands hommes qu\u2019elle a engendr\u00e9s. \n\nEtc !\n\nEt si on pouvait arr\u00eater de pointer du doigt ce qui ne va pas et n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 en France pour se focaliser sur ce qui va, ce qui est beau et bien ?\n\nCar oui, comme dans tout pays, il y a eu et il y\u2019a des choses, des \u00e9v\u00e9nements dont on a honte et qu\u2019on aimerait bien oublier\u2026mais tant de choses belles et d\u2019\u00e9v\u00e9nement glorieux ! \n\nNe pas oublier n\u2019est pas ressasser ! \n\nParce que si la France est mal aim\u00e9e par (certains de) ses enfants\u2026elle est aim\u00e9e par tant de monde\u2026une majorit\u00e9 silencieuse qui aujourd\u2019hui en a marre et le dit : vive la France !\n\n\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nPs : si tu es d\u2019accord : toi aussi dis le !", "total_engagement": 1708, "engagement_rate": 0.10454795862153395, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-06T12:46:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tourner", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "souffle", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canon", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paysages", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "antoine_explore_la_france"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132039776089, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T17:39:47.692Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:47.692Z"}, {"id": 607775132039776087, "metric": "post_text_hash", "value": "-1239250931", "created_at": "2023-08-02T17:39:47.690Z", "updated_at": "2023-08-02T17:39:47.690Z"}, {"id": 607775132175196396, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.836Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.036Z"}, {"id": 607775132175196397, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.842Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.051Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236052989, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuydJurgUoi/", "post_id": "3148707301431527970", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sanctuaires de Paray-le-Monial", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/857fcafdc9cdd730bd71dab2a6755637.JPEG", "phash": "d5d5a76a0a7a8711", "image_entities": [{"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5836600661277771}, {"entity": "chef", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48295333981513977}, {"entity": "table", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4616827666759491}, {"entity": "cook", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3771657347679138}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22353897988796234}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9254294633865356}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9166030287742615}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8991823792457581}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8942282199859619}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8303387761116028}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8180874586105347}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7978688478469849}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6091234087944031}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5931864380836487}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5484606623649597}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5034909844398499}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4610614478588104}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27171263098716736}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23380190134048462}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20569339394569397}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2043824940919876}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:26:12.390Z", "updated_at": "2023-09-15T17:10:32.394Z"}}], "post_text": "Je reviens de Paray-le-monial (session 25-35 de @communauteemmanuel ) le c\u0153ur d\u00e9bordant d\u2019amour, de joie et de souvenirs incroyables ! \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\n\nCela m\u00e9ritait bien un petit r\u00e9el des familles ;)\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui ont fait de ma session un moment inoubliable (intervenants, t\u00e9moignages, rencontres etc !)\n\nJ\u2019ai \u00e9t\u00e9 si touch\u00e9e de tant de gentillesse, de bienveillance et d\u2019amour ! \n\n\u00c9videmment il y avait notre Margot ( le dernier livre realise avec @ines_doysonville \u2764\ufe0f @editionsartegeleseneve ) et j\u2019ai pas mal tra\u00een\u00e9 mes gu\u00eatres \u00e0 la tente librairie (merci @editionsemmanuel  et @editions_mame pour ces rencontres impromptues !) \n\nEt mes cartes r\u00e9alis\u00e9es pour @fidesco.ong \u2764\ufe0f\n\nSi jamais vous h\u00e9sitez \u00e0 venir \u00e0 une session\u2026 ne r\u00e9fl\u00e9chissez pas : foncez !!! \n\nJamais d\u00e9\u00e7us, malgr\u00e9 nos attentes ! \u00c7a c\u2019est le feu de l\u2019esprit saint ! \ud83d\udd25\n\nLa moralit\u00e9 : Dieu jamais ne d\u00e9\u00e7oit !\n\nLove sur vous tous et bel \u00e9t\u00e9 \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\nMusique de fou : @glorious_louange \ud83d\udd25\n\n#paraylemonial #emmanuel #catholic #chretien #espritsaint #holyspirit #communautedelemmanuel #2535", "total_engagement": 558, "engagement_rate": 0.03415559772296015, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-17T06:32:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "margot", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "librairie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "session", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2535"}, {"name": "catholic"}, {"name": "chretien"}, {"name": "communautedelemmanuel"}, {"name": "emmanuel"}, {"name": "espritsaint"}, {"name": "holyspirit"}, {"name": "paraylemonial"}], "mentions": [{"name": "communauteemmanuel"}, {"name": "editionsartegeleseneve"}, {"name": "editionsemmanuel"}, {"name": "editions_mame"}, {"name": "fidesco.ong"}, {"name": "glorious_louange"}, {"name": "ines_doysonville"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162645231, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T20:50:31.920Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:31.920Z"}, {"id": 607775132162645230, "metric": "post_text_hash", "value": "-951538738", "created_at": "2023-08-13T20:50:31.903Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:31.903Z"}, {"id": 607775132175196402, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.866Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.074Z"}, {"id": 607775132175196403, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.872Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.079Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236052988, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu4D_abM7d9/", "post_id": "3150285491185891197", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sanctuaires de Paray-le-Monial", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b4982f3875896466009167dc2c12f61b.JPEG", "phash": "bbe6c0c927b19c1a", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9874373078346252}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.531008780002594}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25737127661705017}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2161215841770172}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9644338488578796}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9225496053695679}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.873290479183197}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6446976661682129}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5266100168228149}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3910941779613495}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3218700587749481}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3198270797729492}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31656116247177124}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22641468048095703}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20952913165092468}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:26:12.924Z", "updated_at": "2023-09-15T17:10:09.372Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd25\u00ab\u00a0Quand vous venez \u00e0 paray, vous touchez du doigt le Royaume.\u00a0\u00bb c\u2019est ce qu\u2019a dit l\u2019organisateur de cette session de l\u2019Emmanuel o\u00f9 nous \u00e9tions. Et ceux qui ont v\u00e9cu des sessions \u00e0 Paray\u2026 savent \u00e0 quel point c\u2019est vrai !\n\n\u00c7a m\u2019a marqu\u00e9 par sa pertinence : tous se c\u00f4toient dans la joie et l\u2019amour de Dieu, une bienveillance et une gentillesse sans nom flottent partout dans l\u2019air\u2026 l\u2019Esprit Saint souffle.\n\ud83d\udd25On voit les personnes du parcours esp\u00e9rance (des gens de la rue). T\u00e9moignage : Le dernier jour pendant la louange, une femme de ce parcours a pris la parole pour prier et rendre gr\u00e2ce\u2026 elle m\u2019a \u00e9mue aux larmes. Madame je prie pour vous d\u00e9sormais ! Et ce petit monsieur du m\u00eame parcours, en tenue de cycliste, qui se faufilait tous les matins pendant la louange pour \u00eatre au premier rang pour le top et la messe\u2026 vous aussi monsieur je prierai pour vous !\n\ud83d\udd25On voit des c\u00e9libataires align\u00e9s dans un joyeux brouhaha pour un speed dating \u00ab\u00a0catho Spirit\u00a0\u00bb (meilleure id\u00e9e ever : il n\u2019y a pas de bonne fa\u00e7on pour rencontrer l\u2019amour : regardez, le mien je l\u2019ai rencontr\u00e9 dans un bar ! #truestory) \n\ud83d\udd25On voit des enfants si heureux de l\u2019attention que leur r\u00e9serve le service enfant : un gros plus pour l\u2019apr\u00e8s-midi \u00ab\u00a0f\u00eate \u00e0 neuneu\u00a0\u00bb o\u00f9 se sont m\u00eal\u00e9s ch\u00e2teaux gonflables, barbe \u00e0 papa, jeux de toutes sortes et maquillage (j\u2019ai m\u00eame maquill\u00e9 3 petites filles : croyez moi\u2026 c\u2019est un m\u00e9tier \ud83d\ude48\ud83e\udd23) le tout sur un fond de pri\u00e8re et de spiritualit\u00e9 joyeuse qui ravie le c\u0153ur de nos enfants : merci \u00e0 tous ceux qui ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 leur service \u2764\ufe0f\n\ud83d\udd25On voit des pr\u00eatres, des religieuses des personnes valides et des personnes handicap\u00e9s.\n\ud83d\udd25On voit de si belles rencontres\u2026\n\n\u2764\ufe0fMerci \u00e0 toutes ces dizaines de personnes qui chaque jour venaient me voir et me dire un mot gentil sur mon travail et surtout sur le fait que j\u2019affiche m\u2019a foi sans complexe sur les r\u00e9seaux.\nChaque parole et chaque rencontre ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9cieuse \u00e0 mon c\u0153ur et m\u2019ont confort\u00e9 dans le fait que je ne suis qu\u2019un instrument dans les main de Dieu\u2026 et j\u2019en suis tellement honor\u00e9e si vous saviez\u2026\n\n(Suite et fin en commentaire !)\n\n#catholic #catholicchurch #paraylemonial #communautedelemmanuel #emmanuel #espritsaint #holyspirit #illustration", "total_engagement": 1288, "engagement_rate": 0.07883944420640264, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-19T10:41:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nom", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emmanuel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sessions", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rue", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "session", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "royaume", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catholic"}, {"name": "catholicchurch"}, {"name": "communautedelemmanuel"}, {"name": "emmanuel"}, {"name": "espritsaint"}, {"name": "holyspirit"}, {"name": "illustration"}, {"name": "paraylemonial"}, {"name": "truestory"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162645245, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T20:50:32.250Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:32.250Z"}, {"id": 607775132162645243, "metric": "post_text_hash", "value": "1323542392", "created_at": "2023-08-13T20:50:32.238Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:32.238Z"}, {"id": 607775132175196410, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.900Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.096Z"}, {"id": 607775132175196413, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.906Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.100Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236052987, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvCGwrMMs8S/", "post_id": "3153112422302273298", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/08655508e112c5101b2d8c310f25e487.JPEG", "phash": "f0e1c78e1c1f86f0", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9707624912261963}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8095076680183411}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6144583225250244}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5673198699951172}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4693267345428467}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4160146415233612}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38435566425323486}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3534514307975769}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:26:12.160Z", "updated_at": "2023-09-15T17:09:46.640Z"}}], "post_text": "\u2728 vive la vie \u2728\n\n(Je recycle un dessin que j\u2019adore ! Il tr\u00f4ne m\u00eame dans mon salon !)\n\nJe me suis donc creus\u00e9 la cervelle pour trouver une id\u00e9e de ce que je pourrai dessiner d\u2019original et ce qui m\u2019est venue  spontan\u00e9ment... c\u2019\u00e9tait moi en train de virevolter en criant que la vie est belle.\n\nPourtant, faut pas croire ! Comme tout le monde je sais \u00e0 quelle point la vie peut \u00eatre cruelle et difficile... mais je m\u2019en moque : j\u2019aime la vie ! Telle qu\u2019elle est ! \n\nAu fond de moi j\u2019ai une bonne femme dodue qui sautille en dansant\n\nAh ah ah ! Vous devez me prendre pour une folle... tant mieux \ud83d\ude0a vous connaissez cette pri\u00e8re ? : \n\nDieu envoie-nous des fous\nQui s'engagent \u00e0 fond,\nQui aiment autrement qu' en parole,\nQui se donnent pour de vrai et jusqu'au bout !\n\nIl nous faut des fous,\nDes d\u00e9raisonnables, des passionn\u00e9s,\nCapables de sauter dans l'ins\u00e9curit\u00e9 :\nL'inconnu toujours plus b\u00e9ant que la pauvret\u00e9.\n\nIl nous faut des fous du pr\u00e9sent,\n\u00c9pris de vie simple,\nAimant la paix,\nPurs de compromission,\nD\u00e9cid\u00e9s \u00e0 ne jamais trahir,\nM\u00e9prisant leur propre vie,\nCapables d'accepter, n'importe quelle t\u00e2che,\nDe partir n'importe o\u00f9,\nA la fois libres et ob\u00e9issants,\nSpontan\u00e9s et tenaces, doux et forts.\n\nO Dieu, envoie-nous des fous.\n\nC\u2019est beau hein ?\n\n\u2728Donc vive la vie et la folie !\u2728\n\nBon dimanche \u00e0 tous \ud83d\ude18\n\n#illumination #illustrator #illustratrice #vivelavie #fou #danse #dodue #claires2c #procreate #ipadpro", "total_engagement": 1120, "engagement_rate": 0.06855603844035013, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-23T08:18:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "salon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "train", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "criant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tr\u00f4ne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "venue", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "danse"}, {"name": "dodue"}, {"name": "fou"}, {"name": "illumination"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "procreate"}, {"name": "vivelavie"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162645270, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T20:50:32.524Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:32.524Z"}, {"id": 607775132162645267, "metric": "post_text_hash", "value": "-2002898639", "created_at": "2023-08-13T20:50:32.506Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:32.506Z"}, {"id": 607775132175196418, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.931Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.116Z"}, {"id": 607775132175196419, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.938Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.120Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236052974, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvEvBkfMN3g/", "post_id": "3153852455149690336", "program_id": null, "location": {"city_name": "Lourdes France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c892174dba2a3682a64b1b82f7815150.JPEG", "phash": "e6b3999ccc6d3130", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9827151894569397}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6052996516227722}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5387107729911804}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2837948203086853}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9830597639083862}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9088433980941772}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7222229242324829}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5976004004478455}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5611429214477539}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2608848512172699}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21396830677986145}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:26:11.518Z", "updated_at": "2023-09-15T17:08:11.190Z"}}], "post_text": "\u00ab\u00a0En avant P\u00e2ques !\u00a0\u00bb c\u2019est parti pour un nouveau round !\n\nCette ann\u00e9e encore, j\u2019illustre le parcours de car\u00eame d\u2019 @ines_doysonville \n\nEt cette ann\u00e9e, ce sera avec Bernadette Soubirous que vos enfants chemineront vers P\u00e2ques.\n\nJe me lance tout juste dans les dessins.\n\nVous en pensez quoi de celui-l\u00e0 ????\n\nVous avez h\u00e2te ? \n\nRendez-vous un peu avant le car\u00eame alors !\n\nBisous bisous \ud83d\ude18 \n(Ouais je sais\u2026 mais j\u2019aime bien dire bisous !)\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #enavantp\u00e2ques #saintebernadette #bernadette", "total_engagement": 972, "engagement_rate": 0.059496847646446714, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-24T08:48:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bernadette", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "round", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parcours", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bernadette"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "enavantp"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}, {"name": "saintebernadette"}], "mentions": [{"name": "ines_doysonville"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162645298, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T20:50:32.944Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:32.944Z"}, {"id": 607775132162645297, "metric": "post_text_hash", "value": "-120668137", "created_at": "2023-08-13T20:50:32.918Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:32.918Z"}, {"id": 607775132175196424, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.961Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.136Z"}, {"id": 607775132175196426, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.968Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.148Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236052972, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvXqcVoIWcA/", "post_id": "3159180328944363264", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aix-en-Provence, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/98e27baf3b91073cce87986aabfa98ee.JPEG", "phash": "97276a4895b1e6c6", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9061140418052673}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6555103063583374}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22697268426418304}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6591999530792236}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5610789060592651}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5034681558609009}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4490545690059662}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44189202785491943}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2800326645374298}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23301362991333008}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21785594522953033}, {"entity": "high heels", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21144245564937592}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:26:11.118Z", "updated_at": "2023-09-15T17:07:22.426Z"}}], "post_text": "Petite illustration r\u00e9alis\u00e9e pour @lamanchelibre qui me semble fort \u00e0 propos ;) \n\n\u00c0 tous ceux qui, comme moi, sont en vacances au soleil (ou pas ! Le bretons et les normands on pense \u00e0 vous !) : bonnes vacances ! Reposez-vous bien !\n\net \u00e0 tous ceux qui bossent : courage !!!\n\nPs : je profite de ce mois d\u2019ao\u00fbt pour faire une vraie coupure et serai un peu moins pr\u00e9sente par ici !\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f Sinon, ceux qui sont en vacances, dites moi en commentaires o\u00f9 vous \u00eates et quelle est selon vous la meilleure destination pour partir en vacances !!\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #dessindepresse #vacances", "total_engagement": 662, "engagement_rate": 0.04052151557813552, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-31T17:14:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coupure", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "courage", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindepresse"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}, {"name": "vacances"}], "mentions": [{"name": "lamanchelibre"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.8474519848823547}], "post_properties": [{"id": 607775132162645310, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T20:50:33.249Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:33.249Z"}, {"id": 607775132162645307, "metric": "post_text_hash", "value": "1831891369", "created_at": "2023-08-13T20:50:33.236Z", "updated_at": "2023-08-13T20:50:33.236Z"}, {"id": 607775132175196430, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.992Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.170Z"}, {"id": 607775132175196431, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:19:22.999Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.174Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245328529, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv9NMqssbsM/", "post_id": "3169747757824064268", "program_id": null, "location": {"city_name": "France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/25c012c2c41597a2cbaf08c3889eee27.JPEG", "phash": "e732cd999c4c9a61", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8553939461708069}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5466431379318237}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47971871495246887}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38252297043800354}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.306401789188385}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46142780780792236}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42489954829216003}, {"entity": "sculpture", "entity_type": "Object", "confidence": 0.354460209608078}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2614178955554962}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24362877011299133}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2127690613269806}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:26:11.757Z", "updated_at": "2023-09-15T17:13:13.191Z"}}], "post_text": "Aujourd\u2019hui, je profite de cette belle f\u00eate de l\u2019Assomption (pour ceux qui ne sauraient pas, c\u2019est quand la sainte Vierge monte au ciel, elle n\u2019est pas morte, elle est mont\u00e9e au ciel direct !) pour vous partager un dessin que j\u2019avais fait \u00e0 la base pour consoler ma ch\u00e8re @alixlilette de la mont\u00e9e au ciel de sa petite Marie (coeur sur toi et toute ta famille, Marie est dans nos c\u0153ur \u00e0 tous \u2764\ufe0f) et qu\u2019elle m\u2019a autoris\u00e9e \u00e0 reprendre pour le super livre pour les pr\u00e9-adolescentes que j\u2019ai sorti en avril dernier \u00ab\u00a0Margot et les myst\u00e8res de l\u2019amour\u00a0\u00bb \u00e9crit par In\u00e8s d\u2019oysonvile aux \u00e9ditions Artege le s\u00e9nev\u00e9.\n\nJ\u2019esp\u00e8re que vous l\u2019aimerez ce dessin, car pour moi il est charg\u00e9 d\u2019\u00e9motions et d\u2019amour.\n\nJe vous ai d\u00e9j\u00e0 beaucoup dit mon love pour saint Joseph\u2026 mais vous n\u2019imaginez pas \u00e0 quel point je suis fan de notre maman du ciel : fan, comme un tout petit enfant l\u2019est avec sa m\u00e8re. \n\nEt croyez moi ou non, mais elle me rend mon amour\u2026 au centuple \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\nBref, elle m\u00e9ritait bien que je sorte de ma d\u00e9connection estivale pour lui poster un dessin \u00e0 sa gloire !\n\nBonne f\u00eate \u00e0 tous \u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #marie #virginmary #assomption #saintevierge #holymary", "total_engagement": 1773, "engagement_rate": 0.10852665728101854, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-15T07:10:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pr\u00e9adolescentes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sainte", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "assomption"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "holymary"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "marie"}, {"name": "procreate"}, {"name": "saintevierge"}, {"name": "virginmary"}], "mentions": [{"name": "alixlilette"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228387408, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T22:14:52.355Z", "updated_at": "2023-08-25T22:14:52.355Z"}, {"id": 607775132228387407, "metric": "post_text_hash", "value": "-1930485533", "created_at": "2023-08-25T22:14:52.332Z", "updated_at": "2023-08-25T22:14:52.332Z"}, {"id": 607775132236747704, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T01:36:06.655Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.189Z"}, {"id": 607775132236747705, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T01:36:06.666Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.194Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245328528, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwR6HU9svpX/", "post_id": "3175574802516867671", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/57a2e2826e801fe11fb9c1f9627f6457.JPEG", "phash": "b5f0fa4d8d1a580e", "image_entities": [{"entity": "undershirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8191753625869751}, {"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7475314736366272}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.471323698759079}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4690367579460144}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4403512179851532}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3952547013759613}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.366611510515213}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25616469979286194}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9688571095466614}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8321288824081421}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7458576560020447}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4342030882835388}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41914063692092896}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35876449942588806}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25080931186676025}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:26:13.120Z", "updated_at": "2023-09-15T17:10:50.608Z"}}], "post_text": "\u00ab\u00a0Tout le monde est gentil\u00a0\u00bb @claire_s2c", "total_engagement": 183, "engagement_rate": 0.011201566995164352, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-23T08:08:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "est", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "monde est", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "tout le monde", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30438151955604553}, {"entity": "tout", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2856289744377136}, {"entity": "est gentil", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}, {"entity": "claire", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2985171973705292}, {"entity": "gentil", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "monde", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "monde est gentil", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30741870403289795}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "claire_s2c"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228387410, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T22:14:52.461Z", "updated_at": "2023-08-25T22:14:52.461Z"}, {"id": 607775132228387409, "metric": "post_text_hash", "value": "1413200364", "created_at": "2023-08-25T22:14:52.452Z", "updated_at": "2023-08-25T22:14:52.452Z"}, {"id": 607775132236747706, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T01:36:06.711Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.209Z"}, {"id": 607775132236747708, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T01:36:06.723Z", "updated_at": "2023-10-02T07:21:30.213Z"}]}, {"social_post_id": 607792175268374032, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwfIB9ns7gE/", "post_id": "3179295181202765828", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8998c4608060caa9159866c93395c745.JPEG", "phash": "eea9939849e596b0", "image_entities": [{"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7557914853096008}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9824230670928955}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9576904773712158}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9304901957511902}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9024403095245361}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4712629020214081}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46009495854377747}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39090675115585327}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2460867315530777}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24396912753582}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21197067201137543}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20516978204250336}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-10T00:27:13.446Z", "updated_at": "2023-10-03T19:14:05.822Z"}}], "post_text": "Bon, ben \u00e7a y est\u2026 les vacances sont officiellement finies pour les S2C !\n\nJe ne sais pas pour vous, mais cette ann\u00e9e, on avait pas envie de rentrer\u2026pourtant notre vie est plut\u00f4t douce l\u00e0 o\u00f9 nous habitons ! \n\nEt vous ? Heureux de rentrer ? Ou bien team \u00ab\u00a0on aimerait \u00eatre en vacances toutes notre vie\u00a0\u00bb (un peu comme les amis qui font leur tour du monde @le_voyage_de_kumbaya @agape_tdm \u2764\ufe0f) ?\n\nBon, j\u2019avoue le retour sur les r\u00e9seaux n\u2019est pas non plus chose ais\u00e9e apr\u00e8s une bonne coupure\u2026 j\u2019esp\u00e8re que vous ne m\u2019avez pas oubli\u00e9e et que vous me ferez bon accueil \u263a\ufe0f\ud83e\udd70\n\nJ\u2019en profite donc pour vous montrer ce dessin que j\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 pour un couple qui s\u2019\u00e9tait mari\u00e9 pendant la p\u00e9riode Covid, et qui a voulu faire un mariage digne de ce nom en 2023 ! \nMon petit dessin a servi de support \u00e0 leur invitation. \nC\u2019\u00e9tait l\u2019invitation (le texte \u00e9tait sur la cot\u00e9 gauche, qui fait vide sinon ;) ) \n\nQu\u2019en pensez-vous ? J\u2019adore l\u2019id\u00e9e et j\u2019aime beaucoup le rendu aussi (oui, je l\u2019auto congratule \ud83e\udd23) !\n\nMerci \u00e0 eux pour leur confiance et longue et belle vie \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\n\nEt si vous me disiez en com, pour ceux qui sont maries, quel anniversaire de mariage vous avez f\u00eat\u00e9 en 2023 ?\n\n11 ans ici !! Noces de corail \ud83e\udeb8\u2764\ufe0f\n\n#illustration #invitation #mariage #wedding #weddinginvitation #portraitdecouple #illustrationoftheday", "total_engagement": 717, "engagement_rate": 0.04388810675154557, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-28T11:19:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "team", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s2c", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "invitation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "officiellement", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentrer", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "illustration"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "invitation"}, {"name": "mariage"}, {"name": "portraitdecouple"}, {"name": "wedding"}, {"name": "weddinginvitation"}], "mentions": [{"name": "agape_tdm"}, {"name": "le_voyage_de_kumbaya"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132281959516, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.551Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.551Z"}, {"id": 607775132281959515, "metric": "post_text_hash", "value": "165582075", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.527Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.527Z"}, {"id": 607775132288390301, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.408Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.134Z"}, {"id": 607775132288390302, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.414Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.172Z"}]}, {"social_post_id": 607792175268374031, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwpKLaaMKaH/", "post_id": "3182119376450004615", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"166708757320212\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"France\",\"slug\":\"france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e64537823b571669d18675995e6a1136.JPEG", "phash": "ecb0d34f85a46a39", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6500932574272156}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6355882287025452}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.523857593536377}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29640933871269226}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2733446955680847}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2351071983575821}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5996454954147339}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5384001731872559}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4852725565433502}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36107438802719116}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.328290194272995}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3256716728210449}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2696496844291687}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21731089055538177}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-10T00:27:16.660Z", "updated_at": "2023-10-03T19:13:34.730Z"}}], "post_text": "J\u2019avoue, c\u2019est souvent que je vous dessine. En couple, en famille, vos enfants uniquement, des mari\u00e9s en pagaille\u2026 et tous vos projets me tiennent \u00e0 c\u0153ur\u2026. tous !! \u2764\ufe0f\n\nMais quand l\u2019une d\u2019entre vous m\u2019a demand\u00e9 de la dessiner avec sa super amie qu\u2019elle allait quitter, pour que un cadeau original\u2026 j\u2019ai \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e !\n\nMerci de me confier un peu de votre intimit\u00e9 et de faire de moi l\u2019artisane de vos bonheurs, la t\u00e9moin de vos grands c\u0153urs !\n\nMerci \u2764\ufe0f\n\nQu\u2019il est doux d\u2019avoir de vraies amiti\u00e9s !\n\nRemercions nos vrais amis sous ce post ! Envoyez du love \u00e0 vos BFF (best friends for ever !!) en commentaire !!\n \nL\u2019amiti\u00e9 est un tr\u00e9sor qunil faut ch\u00e9rir et entretenir ! Merci \u00e0 tous les amis fid\u00e8les qui sont l\u00e0 pour moi : love you \u2764\ufe0f (d\u2019ailleurs les vrais vont lire ce texte et se reconna\u00eetront !)\n\nAllez, semez du love sous ce post et remerciez vos Amis !!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #amite #friendship #friends", "total_engagement": 777, "engagement_rate": 0.0475607516679929, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-01T08:50:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tous", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mari\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amiti\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amite"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "friends"}, {"name": "friendship"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132281959519, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.666Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.666Z"}, {"id": 607775132281959518, "metric": "post_text_hash", "value": "-423175646", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.663Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.663Z"}, {"id": 607775132288390303, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.434Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.195Z"}, {"id": 607775132288390304, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.440Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.202Z"}]}, {"social_post_id": 607792175268374030, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwwrk-qsdnZ/", "post_id": "3184236593740372441", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ec7e8eced5a6ae03d1539f094bc39a92.JPEG", "phash": "f25accc3a3858d27", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9432592988014221}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6285427212715149}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5847309827804565}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5736870765686035}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5216871500015259}, {"entity": "miniskirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44002968072891235}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39974236488342285}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3441663384437561}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3168084919452667}, {"entity": "window blind", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26772668957710266}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24543526768684387}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24228686094284058}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20814312994480133}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-10T00:27:15.124Z", "updated_at": "2023-10-03T19:13:07.176Z"}}], "post_text": "Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous \u2764\ufe0f\n\nMa grande qui rentre en CP cette ann\u00e9e : c\u2019est fou ! Le temps file quand on est heureux !\n\nJe souhaite \u00e0 tous vos enfants, \u00e0 tous les profs, instits, atsem, avs etc. Une excellente rentr\u00e9e ! \n\nEt vous ? Vos enfants rentrent en quelles classes ???\n\nEt sinon, n\u2019h\u00e9sitez pas a dire a vos jeunes, que s\u2019ils croisent dans la cour un \u00e9l\u00e8ve seul, nouveau ou un peu mis au banc ou rejet\u00e9 : de ne pas h\u00e9siter \u00e0 aller le voir et \u00e0 l\u2019inclure dans leurs jeux, de le pr\u00e9senter \u00e0 leurs amis !! \n\nQu\u2019ils soient le changement que nous vous voulons voir dans le monde (je reprends Gandhi pour l\u2019adapter \u00e0 nos enfants \ud83d\ude05\u2764\ufe0f)\n\nBelle rentr\u00e9e aux enfants extraordinaires : en esp\u00e9rant que tous ont une place \u00e0 l\u2019\u00e9cole ! \nLa diff\u00e9rence est si importante et enrichissante ! C\u2019est si beau quand tous nos enfants avec leurs qualit\u00e9s et leurs d\u00e9fauts s\u2019enrichissent \u2764\ufe0f\n\nLes parents : on est avec vous \u2764\ufe0f\n\nBelle rentr\u00e9e \u00e0 tous les parents \ud83e\udd23\u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #rentree #rentreedesclasses #rentr\u00e9e2023", "total_engagement": 783, "engagement_rate": 0.04792801615963763, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-04T06:56:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cp", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentr\u00e9e2023", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "classes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentree", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "profs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instits", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentreedesclasses", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentr\u00e9e", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}, {"name": "rentr"}, {"name": "rentree"}, {"name": "rentreedesclasses"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132281959546, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.789Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.789Z"}, {"id": 607775132281959545, "metric": "post_text_hash", "value": "710048356", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.781Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.781Z"}, {"id": 607775132288390305, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.460Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.223Z"}, {"id": 607775132288390306, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.465Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.228Z"}]}, {"social_post_id": 607792175268374033, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw2GhHAsY6O/", "post_id": "3185762449960832654", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b497570356c4d9e793e6740c4f69467e.JPEG", "phash": "ed6d4c389296b2c6", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8829284906387329}, {"entity": "comics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6020815372467041}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5297359228134155}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6457666754722595}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4665132462978363}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.448135107755661}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3227550685405731}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2586907744407654}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-10T00:27:17.118Z", "updated_at": "2023-10-03T19:14:25.472Z"}}], "post_text": "Cet \u00e9t\u00e9 j\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 une courte BD de 2 planches, sur @marinebarnerias pour le @mej_france \n\nVous avez ici la premi\u00e8re planche et si vous swipez vous pourrez la lire case par case.\n\nJ\u2019ai ador\u00e9 ce projet, d\u2019une parceque dessiner des BD : \u00e7a m\u2019\u00e9clate !! J\u2019adore \u00e7a ! \nEt de deux, Parceque Marine je la suis depuis un moment et que je trouve cette jeune femme hyper inspirante ! Elle a l\u2019air d\u2019avoir une personnalit\u00e9 solaire !!\n\nSi vous ne la connaissez pas : attendez la planche 2 qui arrive \ud83d\ude1c ou allez lui donner de la force ! \n\nBref, merci le @mej_france pour votre confiance : j\u2019ai ador\u00e9 !!\n\n(J\u2019ai fait aussi une autre bd plus longue pour eux que je vous montrerai aussi !)\n\nEt vous ? Vous aimez mes petites BD ???\n\nVous avez lu ma BD (oui j\u2019ai sorti une BD en 2020 sur notre parcours de gal\u00e9riens de la fertilit\u00e9\u2026 jusqu\u2019\u00e0 notre fille \u2764\ufe0f. La BD s\u2019appelle \u00ab\u00a0ils se mari\u00e8rent et eurent bcp d\u2019enfants\u2026 ou pas !\u00a0\u00bb aux @editions_mame !\n\nQui l\u2019a lue ????\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #bd #bandedessinee #comics #planchedebd #marinebarnerias #sep #scleroseenplaques", "total_engagement": 754, "engagement_rate": 0.046152904450021424, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-06T09:28:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "scleroseenplaques", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planchedebd", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bandedessinee", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnalit\u00e9", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bd", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "force", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comics", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "case", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bandedessinee"}, {"name": "bd"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "comics"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "marinebarnerias"}, {"name": "planchedebd"}, {"name": "procreate"}, {"name": "scleroseenplaques"}, {"name": "sep"}], "mentions": [{"name": "editions_mame"}, {"name": "marinebarnerias"}, {"name": "mej_france"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132281959548, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.914Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.914Z"}, {"id": 607775132281959547, "metric": "post_text_hash", "value": "204761803", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.912Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.912Z"}, {"id": 607775132288390307, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.483Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.244Z"}, {"id": 607775132288390308, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.488Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.249Z"}]}, {"social_post_id": 607792175268374029, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw4meDfMf9f/", "post_id": "3186465927460945759", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7a888c6f702c0556b6c9b5ce194a64f6.JPEG", "phash": "9a6d3392c9b4cccc", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9648781418800354}, {"entity": "black-and-white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7516570091247559}, {"entity": "black", "entity_type": "Label", "confidence": 0.740157425403595}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.692617654800415}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6613041758537292}, {"entity": "monochrome photography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6078919768333435}, {"entity": "monochrome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5119602680206299}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40579432249069214}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24264027178287506}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22953738272190094}, {"entity": "smoke", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2269296795129776}, {"entity": "smoking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20418986678123474}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5405750274658203}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-10T00:27:14.696Z", "updated_at": "2023-10-03T19:12:41.945Z"}}], "post_text": "Si vous saviez comme j\u2019aime la lumi\u00e8re et les jeux de lumi\u00e8res ! C\u2019est si beau, f\u00e9erique parfois\u2026 l\u2019ombre\u2026 la lumi\u00e8re\u2026 tr\u00e8s po\u00e9tique et un brin philosophique !!\n\n\u00c0 n\u2019en pas douter : Dieu est un artiste !!!\n\n\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de cet \u00e9tat de fait, s\u2019il y a bien un sujet que j\u2019aime dessiner et qui me remplit de joie : c\u2019est l\u2019\u00eatre humain ! Les gens quoi !!\n\nLe visage, les yeux, la posture, l\u2019expression : tout \u00e7a me fascine et j\u2019aime dessiner l\u2019humanit\u00e9 !\n\n(Ah contrario j\u2019ai plus de mal avec les paysages et les animaux\u2026 alors que dans la vie j\u2019adoooooore la nature : un beau paysage me remplie d\u2019une joie incroyable, mais malheureusement\u2026 pas quand je dois les dessiner \ud83d\ude48\ud83e\udd23)\n\nBref, j\u2019ai voulu me faire une petite r\u00e9cr\u00e9 en ce d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e scolaire, et dessiner qq chose qui me ferait vraiment plaisir\u2026\n\nJ\u2019ai donc pens\u00e9 \u00e0 un portrait qui jouerait avec la lumi\u00e8re.\nJ\u2019ai crayonn\u00e9, gouach\u00e9, mis des touches de fusain (tout \u00e7a de fa\u00e7ons digitale procreate est vraiment une appli dingue ! On se croirait vraiment avec de la mati\u00e8re palpable \u00e0 la place du stylet !)\n\nBref, maintenant, J\u2019attends, f\u00e9brile, vos retours et avis sur ce portrait.\n\nMoi, il me pla\u00eet (et c\u2019est peut \u00eatre bien l\u00e0 l\u2019essentiel, non ?)\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #digitalart #portrait", "total_engagement": 1061, "engagement_rate": 0.06494460427251025, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-07T08:46:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portraitmoi", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "digitalart"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "portrait"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132281959550, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.986Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.986Z"}, {"id": 607775132281959549, "metric": "post_text_hash", "value": "2004479372", "created_at": "2023-09-09T22:50:31.971Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:31.971Z"}, {"id": 607775132288390309, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.507Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.269Z"}, {"id": 607775132288390310, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.511Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.275Z"}]}, {"social_post_id": 607792175268374034, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw7C533sBb-/", "post_id": "3187153934388041470", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4c79b0e21721b48eca7cb16a1f8196f1.JPEG", "phash": "bbccc633c037c136", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9861061573028564}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5819168090820312}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4616682529449463}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6338426470756531}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.565900444984436}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2346968799829483}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-10T00:27:16.211Z", "updated_at": "2023-10-03T19:16:34.436Z"}}], "post_text": "Suite et fin de la micro BD sur @marinebarnerias pour le @mej_france 2/2\n\nJ\u2019ai beaucoup aim\u00e9 dessiner cette mini bd et je me que je devrai me trouver une id\u00e9e sympa pour en dessiner une autre : vous en pensez quoi ?\n\nUne BD \u00e0 moi\u2026 gros boulot cette\u2026 mais quel pied !\n\nDonc, projet : \n\n1- trouver une d\u2019iod\u00e9e qui cartonne \n\n2- trouver un \u00e9diteur qui veut bien m\u2019\u00e9diter en me proposant un prix qui soit \u00e0 la hauteur du travaille que \u00e7a repr\u00e9sente \n\n3- sinon voir du c\u00f4t\u00e9 de l\u2019auto Edition (beaucoup plus fait au niveau retribution\u2026 mais flemme un peu..)\n\n\u00c0 votre avis, je devrai \u00e9crire et dessiner un bd sur quoi comme sujet ?? \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #bandedessinee #bd #comics #mej #marinebarnerias", "total_engagement": 1141, "engagement_rate": 0.06984146416110669, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-08T07:32:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00e9diteur", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bandedessinee"}, {"name": "bd"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "comics"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "marinebarnerias"}, {"name": "mej"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "marinebarnerias"}, {"name": "mej_france"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132281959562, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-09T22:50:32.055Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:32.055Z"}, {"id": 607775132281959561, "metric": "post_text_hash", "value": "-452148034", "created_at": "2023-09-09T22:50:32.053Z", "updated_at": "2023-09-09T22:50:32.053Z"}, {"id": 607775132288390311, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.535Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.296Z"}, {"id": 607775132288390312, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-12T01:37:06.540Z", "updated_at": "2023-10-17T03:23:15.302Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287848902, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxH47kzMu6M/", "post_id": "3190769245582716556", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e95daf347a87c8408e387f5f70728933.JPEG", "phash": "a4db36c6ca18a1f6", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6768694519996643}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6623669862747192}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5291986465454102}, {"entity": "cloak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44946736097335815}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29095086455345154}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3672727942466736}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26860663294792175}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2522996664047241}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:12:18.299Z", "updated_at": "2023-10-27T09:00:58.340Z"}}], "post_text": "\u00ab\u00a0All\u00f4, Claire ? C\u2019est @prenommarlene ! Dis moi, je lance une neuvaine avec @hozana_fr qui d\u00e9butera le 23 septembre 2023, avec la petite Th\u00e9r\u00e8se\u2026\u00a0je fais \u00e7a b\u00e9n\u00e9volement et je me demandais si tu voulais bien me faire l\u2019illu de couverture ?\u00a0\u00bb\n\n\u00c0 votre avis ? Quelle fut ma r\u00e9ponse ?\n\nPour Marl\u00e8ne et Hozana, j\u2019ai dit oui pour le b\u00e9n\u00e9volat !\n\nFaire des dessins pour aider les gens \u00e0 prier, \u00e0 \u00ab\u00a0(re)d\u00e9couvrir sa mission avec sainte Th\u00e9r\u00e8se.\u00a0\u00bb \u00e9videmment que je dis oui et je suis au taquet !\n\nLe Bon Dieu me le rendra au centuple (il le fait d\u00e9j\u00e0, croyez moi \ud83d\udd25\u2764\ufe0f)\n\nBref, vous en pensez quoi de ce dessin ?\n\nPetite anecdote : c\u2019est amusant tout ce qui m\u2019arrive avec la petite Th\u00e9r\u00e8se en ce moment\u2026 amusant, car j\u2019ose vous avouer que, contrairement \u00e0 la majorit\u00e9 \u00e9crasante des gens qui l\u2019aiment beaucoup\u2026 moi j\u2019ai un peu de mal avec elle\u2026 j\u2019aurai plus de feeling avec sa s\u0153ur L\u00e9onie, l\u2019outsider de la famille, l\u2019artiste \ud83d\ude05\u2764\ufe0f donc si cette neuvaine pouvait me r\u00e9concilier avec la petite Th\u00e9r\u00e8se : ce serait top \ud83d\udc4d \n\nSinon je vous mets le lien en story pour vous inscrire avec nous \u00e0 cette neuvaine: faites exploser les compteurs : qu\u2019on soit l\u00e9gion par la communion de pri\u00e8re !! \n\nJe la mettrai en story permanente le temps de la neuvaine !\n\nMerci \u00e0 vous tous. \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf38pluie de \u00ab\u00a0roses\u00a0\u00bb sur vous !! \n(Saint Th\u00e9r\u00e8se a dit qu\u2019elle passerait son ciel \u00e0 faire du bien sur terre \u00ab\u00a0vous verrez apr\u00e8s ma mort, je ferai tomber une pluie de roses.\u00a0\u00bb \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\n\nPaix et amour !!\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #sainteth\u00e9r\u00e8se #theresedelisieux #lapetitetherese #therese #neuvaine #catholic", "total_engagement": 1307, "engagement_rate": 0.08000244842994429, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-13T07:15:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centuple", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mission", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catholic"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "lapetitetherese"}, {"name": "neuvaine"}, {"name": "procreate"}, {"name": "sainteth"}, {"name": "therese"}, {"name": "theresedelisieux"}], "mentions": [{"name": "hozana_fr"}, {"name": "prenommarlene"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331171394, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:35:08.567Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:08.567Z"}, {"id": 607775132331171393, "metric": "post_text_hash", "value": "812341857", "created_at": "2023-09-29T21:35:08.557Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:08.557Z"}, {"id": 607775132333330221, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.394Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.633Z"}, {"id": 607775132333330222, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.399Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.641Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287848901, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxNmXGdMBvZ/", "post_id": "3192376424123079641", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b502a460d846bd1e8a4e45e4271bcd5d.JPEG", "phash": "bc99ce63929cc13c", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.718463659286499}, {"entity": "collection", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39913663268089294}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5725955963134766}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35407787561416626}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2977113425731659}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2479100376367569}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:12:34.577Z", "updated_at": "2023-10-27T09:00:27.375Z"}}], "post_text": "(1/5)\nEncore une jolie commande des @mej_france cet \u00e9t\u00e9 : une BD en 5 planches cette fois-ci, sur la vie de saint Jean-Fran\u00e7ois de R\u00e9gis. \n\nJ\u2019avoue avoir d\u00e9couvert sa vie : je connaissais vaguement son nom\u2026 \nVous le connaissiez ? Vous connaissiez sa vie ?\n\nEncore une fois je me suis \u00e9clat\u00e9e \u00e0 faire ces planches de BD\u2026\n\nJe vous laisse swiper pour lire cette premi\u00e8re planche et me donner vos impressions et avis (oui, je vous demande votre avis \ud83d\ude05\u2764\ufe0f)\n\nVous voudrez voir les planches suivantes ? Ou pas ? (Y a pas de mauvaises r\u00e9ponses !)\n\nBon week-end !!\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #bd #planchedebandedessinee #comics #viedesaint #catholic", "total_engagement": 367, "engagement_rate": 0.022464344738936156, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-15T12:29:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bd"}, {"name": "catholic"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "comics"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "planchedebandedessinee"}, {"name": "procreate"}, {"name": "viedesaint"}], "mentions": [{"name": "mej_france"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331171402, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:35:08.886Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:08.886Z"}, {"id": 607775132331171399, "metric": "post_text_hash", "value": "931245700", "created_at": "2023-09-29T21:35:08.852Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:08.852Z"}, {"id": 607775132333330223, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.417Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.661Z"}, {"id": 607775132333330224, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.422Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.666Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287848900, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxUn1ucMmaH/", "post_id": "3194353251523913351", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2dad98075fcc939566bb5c8e31e2cf97.JPEG", "phash": "b4c3973c99d88f90", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9403652548789978}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8793543577194214}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8543673753738403}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20224975049495697}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7078143954277039}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4241977035999298}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4135066866874695}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3813133239746094}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.289733350276947}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25782403349876404}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2027277946472168}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:12:28.063Z", "updated_at": "2023-10-27T08:59:50.286Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd25Cette nouvelle s\u00e9rie s\u2019appelle : \u00ab\u00a0Femmes d\u2019exception en 2 styles !\u00a0\u00bb\n\nEn gros, j\u2019invite une autre illustratrice \u00e0 partager son talent avec moi, sur un dessin d\u2019une femme d\u2019exception !\n\nUne featuring d\u2019illustrateurs quoi !!\n\nJe commence donc par un dessin de B\u00e9atrix Potter, dont j\u2019ai beaucoup aim\u00e9 la vie et admir\u00e9 la carri\u00e8re \u00e0 une \u00e9poque pourtant si peu encline \u00e0 faire la place belle aux femmes dans la vie professionnelle ! (Que cette phrase est longue\u2026 ! Mais je suis sure que vous avez tout bien compris et que vous me comprenez !!)\n\nEt \u00e0 l\u2019affiche, je partage cette illustration avec ma talentueuse amie @korriganne.illustration (que je vous invite \u00e0 suivre : ses r\u00e9alisations sont juste incroyables !)\n\nVoil\u00e0, moi qui aime mettre \u00e0 l\u2019honneur le travail des autres, j\u2019ai trouv\u00e9 un moyen en ad\u00e9quation avec notre m\u00e9tier, pour vous les pr\u00e9senter !!\n\nQui sera la(e) prochain(e) artiste ??\nEh ! Eh !!\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #korriganneillustration", "total_engagement": 905, "engagement_rate": 0.0553957274897472, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T05:56:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "exception", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "b\u00e9atrix potter", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "korriganneillustration"}], "mentions": [{"name": "korriganne.illustration"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331171410, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:35:09.198Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:09.198Z"}, {"id": 607775132331171409, "metric": "post_text_hash", "value": "1041575757", "created_at": "2023-09-29T21:35:09.190Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:09.190Z"}, {"id": 607775132333330225, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.446Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.687Z"}, {"id": 607775132333330226, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.455Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.693Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287848899, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxaBARvspsy/", "post_id": "3195871302673144626", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f036f62e35197898b70d5b9408049cae.JPEG", "phash": "b88ec6319e4dc996", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9090045690536499}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7876392602920532}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5796313881874084}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5632492303848267}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3813718259334564}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3221273124217987}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26718440651893616}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2433265596628189}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:12:36.741Z", "updated_at": "2023-10-27T08:58:33.005Z"}}], "post_text": "\u00e7a \u00e0 faisait looooongtemps que je ne vous avais pas montr\u00e9 de faire-part ?\n\nJe crois que les gens ignorent parfois toute la gamme des possibles dans mes r\u00e9alisations\u2026\nPortraits\nFaire-part \nIllustration \nBande-dessin\u00e9e \nDesign graphique \nCr\u00e9a\nUn mini poil d\u2019animation\nTout m\u00e9diums confondus (quand je retrouverai un espace qui ne soit pas parisien, je me remettrai \u00e0 la peinture : j\u2019adorai \u00e7a !)\n\nBref, je suis une touche \u00e0 tout quoi !\nUn de mes profs en \u00e9cole nous disait souvent : explorez, exp\u00e9rimentez ! Ne vous cantonnez pas \u00e0 votre zone de confort ! \n\nEt j\u2019avoue que moi, j\u2019aime particuli\u00e8rement cet \u00e9tat d\u2019esprit ! (M\u00eame si j\u2019en D\u00e9route quelques uns au passage \ud83d\ude48\ud83e\udd23)\n\nBref, revenons en \u00e0 nos moutons : j\u2019adore quand vous m\u2019appeler pour faire le faire-part de votre premier enfant\u2026 et que vous me rappelez pour faire ceux des autres !\n\nC\u2019est le cas ici (merci Cl\u00e9ment et Adeline pour votre confiance !)\n\nJ\u2019ai ador\u00e9 le cahier des charges : le m\u00eame d\u00e9cor que pour l\u2019a\u00een\u00e9e (vous devinerez qu\u2019ils sont genevois ! Et attables devant une fondue avec le b\u00e9b\u00e9 !! De bons vivants : j\u2019adore !)\n\nEt vous, vous saviez que je faisais aussi des faire-part ? Dessin, mise en page, retouche photo, lien avec les meilleurs imprimeurs de paris @abc_print_paris ! \n\nN\u2019h\u00e9sitez plus !!\ud83d\ude1c\u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #fairepartnaissance #birthannouncement", "total_engagement": 541, "engagement_rate": 0.033115014996633406, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-20T08:12:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "design", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "profs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parisien", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zone", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "birthannouncement"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "fairepartnaissance"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "abc_print_paris"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331171430, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:35:09.552Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:09.552Z"}, {"id": 607775132331171429, "metric": "post_text_hash", "value": "1205510283", "created_at": "2023-09-29T21:35:09.533Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:09.533Z"}, {"id": 607775132333330227, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.475Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.728Z"}, {"id": 607775132333330228, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.479Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.735Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287848898, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxcfHkssCXe/", "post_id": "3196566695408838110", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d1479f11ffc5ab4f0e5da800b175b384.JPEG", "phash": "b9b352598cc24bb9", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40718188881874084}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2676878869533539}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33594995737075806}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22361238300800323}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:12:19.750Z", "updated_at": "2023-10-27T08:58:05.081Z"}}], "post_text": "Dessin \u00e0 4 mains \n\n\ud83d\udd25Et on continue ma s\u00e9rie \u00ab\u00a0une femme d\u2019exception feat un(e) artiste de talent\u00a0\u00bb\n\nEn gros j\u2019invite un(e) illustrateur(trice) \u00e0 partager une illustration avec moi !\n\nJ\u2019ai aussi d\u00e9cid\u00e9 de lui laisser le choix de nous pr\u00e9senter la femme d\u2019exception de son choix !\n\nCette s\u00e9rie sert \u00e0 mettre \u00e0 l\u2019honneur le travail de mes coll\u00e8gues, ceux dont j\u2019appr\u00e9cie le travail, tout en vous pr\u00e9sentant des femmes d\u2019exceptions (et \u00e0 chacun de mettre le curseur o\u00f9 il veut !)\n\nPs : pour info, C\u2019est moi qui contacte le ou la coll\u00e8gue en question (je dis \u00e7a Parceque bcp m\u2019ont contact\u00e9e suite \u00e0 ma premi\u00e8re publication\u2026 je suis tr\u00e8s touch\u00e9e, mais je pr\u00e9f\u00e8re rester \u00e0 l\u2019initiative et ne pas vous vexer en vous disant\u2026 ce que je viens d\u2019\u00e9crire \ud83d\ude09.\n\nAujourd\u2019hui donc c\u2019est @elodlrdc dont j\u2019aime particuli\u00e8rement le style, tr\u00e8s libre et color\u00e9, qui vous pr\u00e9sente : \n\nAm\u00e9lie Earhart.\nPremi\u00e8re femme \u00e0 avoir travers\u00e9 l\u2019Atlantique en avion, pionni\u00e8re dans la lutte de l\u2019\u00e9galit\u00e9 homme / femme, dans le d\u00e9veloppement de l\u2019aviation\u2026 une femme extraordinaire quoi !\n\nEt puis surtout elle a disparue, myst\u00e9rieusement lors d\u2019un vol duquel elle n\u2019arrivera jamais\u2026. \n\nJe remercie Elo de m\u2019avoir fait d\u00e9couvrir cette femme que je ne connaissais pas !\n\nSi \u00e7a vous int\u00e9resse je vous mets un lien vers un article racontant sa vie plus en d\u00e9tail !\n\nEt vous ? Vous la connaissiez ? \nVous aimez ma nouvelle s\u00e9rie ? \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #femmesdexception #elodlrdc #featuring #artistfeature", "total_engagement": 494, "engagement_rate": 0.030238109812083, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-21T07:14:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "exception", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artistfeature"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "elodlrdc"}, {"name": "featuring"}, {"name": "femmesdexception"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "elodlrdc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331171447, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:35:09.851Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:09.851Z"}, {"id": 607775132331171446, "metric": "post_text_hash", "value": "-1816256418", "created_at": "2023-09-29T21:35:09.844Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:09.844Z"}, {"id": 607775132333330229, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.494Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.758Z"}, {"id": 607775132333330230, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.498Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.772Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287848897, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxnZULisssk/", "post_id": "3199637398215641892", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/93a944b2aeed09ae990ab9ad071fb40c.JPEG", "phash": "bd9ac3a6c6c19269", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.866855263710022}, {"entity": "comics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4677756726741791}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22311575710773468}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6410409808158875}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5611943006515503}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4900919497013092}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23607225716114044}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20807021856307983}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:12:19.559Z", "updated_at": "2023-10-27T08:57:45.404Z"}}], "post_text": "(2/5)\n\nComme promis (et puisque visiblement \u00e7a en int\u00e9ressait parmi vous \ud83d\ude05\u2764\ufe0f : merci ! ) voici la deuxi\u00e8me planche de BD que j\u2019ai r\u00e9alis\u00e9e sur la vie de saint Jean-Francois de Regis.\n\nVous aimez ? \n\nMoi j\u2019aime tant la bande dessin\u00e9e (oui, je sais, je radote \ud83e\udee3\ud83e\udd23) \n\nMerci les MEJ pour votre confiance !\n\nQuelle sera ma prochaine BD ? Suspens !!\n(Moi non plus je ne sais pas trop ! \ud83e\udd23 j\u2019ai un beau projet sur le feu qui verra le jour prochainement je l\u2019esp\u00e8re !! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83e\udd1e\ud83c\udffb)\n\nBonne semaine !\n\nPs : je crois que je poste \u00e7a \u00e0 la pire heure qui soit\u2026 mais que voulez-vous : on est spontan\u00e9e et on ne se refait pas ! \n\nAidez moi \u00e0 ce que cette jolie planche ne sombre pas dans les meandres d\u2019insta par ma faute \ud83e\udd23\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #bandedessin\u00e9e #comics #mej #catholic", "total_engagement": 343, "engagement_rate": 0.020995286772357225, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-25T12:55:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mej", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bande", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bandedessin"}, {"name": "catholic"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "comics"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "mej"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331171450, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:35:10.090Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:10.090Z"}, {"id": 607775132331171449, "metric": "post_text_hash", "value": "2099126345", "created_at": "2023-09-29T21:35:10.082Z", "updated_at": "2023-09-29T21:35:10.082Z"}, {"id": 607775132333330231, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.516Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.792Z"}, {"id": 607775132333330232, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:21:30.520Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.797Z"}]}, {"social_post_id": 607792175291918616, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxw7kXhMhts/", "post_id": "3202321318958734188", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e752680ef3365a596eb78e60062fc292.JPEG", "phash": "95f26b2d94d24b85", "image_entities": [{"entity": "angel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8904763460159302}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7871367931365967}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7124186158180237}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7827121019363403}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5055835843086243}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45018863677978516}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29746535420417786}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23393192887306213}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.208318293094635}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-05T00:33:45.603Z", "updated_at": "2023-10-27T09:01:52.908Z"}}], "post_text": "Cette vid\u00e9o est la premi\u00e8re d\u2019une s\u00e9rie que j\u2019appelle :\u00ab\u00a0Clins Dieu dans nos vies\u00a0\u00bb #s2cClinsdieu\n\nEn gros en \u00e9coutant les t\u00e9moignages de certains qui vivaient des conversions de dingues, des repos de l\u2019esprit de 3 heures ou qui m\u00eame recevaient des paroles de connaissances de fou\u2026 je me suis dit que je r\u00eavais que \u00e7a m\u2019arrive\u2026!\n\nEt puis en regardant attentivement ma vie, je me suis dit que des petits \u00ab\u00a0miracles\u00a0\u00bb, des \u00ab\u00a0clins Dieu\u00a0\u00bb : ces petits cadeaux du Bon Dieu, il m\u2019en \u00e9tait arriv\u00e9 beaucoup !\n\nEt je voudrai qu\u2019au lieu de voir ce qui ne va pas dans nos vies, on loue et rende gr\u00e2ce pour ce qui est chouette et les belles p\u00e9pites qui nous arrivent : les roses de nos journ\u00e9es !\n\nDonc je vais commencer en vous racontant quelques unes de mes anecdotes perso, avec un dessin qui l\u2019illustrera et une vid\u00e9o qui racontera\u2026. Et j\u2019adorerai ensuite raconter celles que vous aurez la bont\u00e9 de me raconter : histoire qu\u2019un maximum de monde se rende compte que nous avons tant de choses belles dans nos vies et que Dieu est grand !!\n\nJ\u2019ai l\u2019impression d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 un peu confuse, vous me suivez ? Le concept vous plait ??\n\nCette premi\u00e8re #truestory m\u2019est arriv\u00e9e pendant le 1er confinement ! Et c\u2019\u00e9tait un clin Dieu de fou \u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#catholic #catho #truestory #storytelling #storytime #miraculous #christian #chretien #bible #rsacutis", "total_engagement": 884, "engagement_rate": 0.054110301768990635, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-29T05:48:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "connaissances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "repos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conversions", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bon", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bible"}, {"name": "catho"}, {"name": "catholic"}, {"name": "chretien"}, {"name": "christian"}, {"name": "miraculous"}, {"name": "rsacutis"}, {"name": "s2cclinsdieu"}, {"name": "storytelling"}, {"name": "storytime"}, {"name": "truestory"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132343476448, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-05T20:42:22.886Z", "updated_at": "2023-10-05T20:42:22.886Z"}, {"id": 607775132343476447, "metric": "post_text_hash", "value": "-1121775224", "created_at": "2023-10-05T20:42:22.883Z", "updated_at": "2023-10-05T20:42:22.883Z"}, {"id": 607775132373709815, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T03:23:15.466Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.822Z"}, {"id": 607775132373709816, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T03:23:15.471Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.844Z"}]}, {"social_post_id": 607792175291918609, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx5iBg_sceP/", "post_id": "3204742247580026767", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cf2aeca6b29615255c604fda3688f7b0.JPEG", "phash": "ec3487cb93362e49", "image_entities": [{"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.998420000076294}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9441812038421631}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45565536618232727}, {"entity": "family taking photos together", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4184335172176361}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2778230309486389}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2449927031993866}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23011396825313568}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7919085621833801}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7087827920913696}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5359799265861511}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4296703040599823}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.404485821723938}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38337039947509766}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36826881766319275}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3117252290248871}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29956862330436707}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-05T00:33:12.497Z", "updated_at": "2023-10-27T09:01:40.226Z"}}], "post_text": "Aujourd\u2019hui je voulais vous montrer le portrait d\u2019une famille dont j\u2019adore suivre les aventures sur insta : @lesgrandesfamilles \n\nleur maman n\u2019est autre qu\u2019une artiste talentueuse, j\u2019ai nomm\u00e9 @philippinechauvin \n\nPetit cadeau pour la naissance de son 4e gar\u00e7on, d\u2019apr\u00e8s une photo de la talentueuse @ange_prvst (pas sure d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 \u00e0 la hauteur de la photo !!)\n\nBref, longue vie \u00e0 vos 4 princes Philou et Terek !!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #digitalart #ffamilyportrait", "total_engagement": 1117, "engagement_rate": 0.06837240619452777, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-02T13:57:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gar\u00e7on", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portrait", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "digitalart"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "ffamilyportrait"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "ange_prvst"}, {"name": "lesgrandesfamilles"}, {"name": "philippinechauvin"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132343476451, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-05T20:42:23.013Z", "updated_at": "2023-10-05T20:42:23.013Z"}, {"id": 607775132343476450, "metric": "post_text_hash", "value": "1899456207", "created_at": "2023-10-05T20:42:23.011Z", "updated_at": "2023-10-05T20:42:23.011Z"}, {"id": 607775132373709817, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T03:23:15.495Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.875Z"}, {"id": 607775132373709818, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T03:23:15.503Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.881Z"}]}, {"social_post_id": 607792175291918608, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx7LborMxwT/", "post_id": "3205205837416176659", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7299fc0e3542c53da14c8219f5543f1c.JPEG", "phash": "f1cb86a6b2a39e18", "image_entities": [{"entity": "army", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9398430585861206}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9099733829498291}, {"entity": "camouflage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9075930118560791}, {"entity": "khaki", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8850365281105042}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8139355778694153}, {"entity": "military uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6452791690826416}, {"entity": "military camouflage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6233232021331787}, {"entity": "military uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4973152279853821}, {"entity": "military", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3932705223560333}, {"entity": "soldier", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3650960624217987}, {"entity": "uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22463586926460266}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42549073696136475}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.361411452293396}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2181527465581894}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-05T00:33:12.661Z", "updated_at": "2023-10-27T09:01:09.800Z"}}], "post_text": "\u27a1\ufe0fDessin \u00e0 4 mains (\u00e0 gauche c\u2019est ma main gauche et \u00e0 droite de la main du talentueux @croquissartoriaux)\n\n\ud83d\udd25Et on continue cette s\u00e9rie que j\u2019adore : \n\u00ab\u00a0Femme d\u2019exception feat un artiste de talent\u00a0\u00bb\n\nCette fois-ci j\u2019ai invit\u00e9 Rom\u00e9e (une fois n\u2019est pas coutume, l\u2019invit\u00e9 est un homme \ud83d\ude05 dont j\u2019adoooore le travail tout dans la satire et le second degr\u00e9, le tout saupoudr\u00e9 d\u2019un talent ind\u00e9niable !) aka @croquissartoriaux \n\nComme la tradition le veut il a choisi la femme que nous avons dessin\u00e9e.\n\nJe vous pr\u00e9sente donc :\nGenevi\u00e8ve de Galard \n(que j\u2019ai d\u00e9couverte gr\u00e2ce \u00e0 lui !) \n\nSurnomm\u00e9e \u00ab\u00a0l\u2019ange de Dien Bien phu\u00a0\u00bb\nElle \u00e9tait infirmi\u00e8re dans l\u2019arm\u00e9e pendant la guerre d\u2019Indochine. Je vous laisse ici la citation faite lors de sa remise de la l\u00e9gion d\u2019honneur : \u00ab A suscit\u00e9 l\u2019admiration de tous par son courage tranquille et son d\u00e9vouement souriant. D\u2019une comp\u00e9tence professionnelle hors pair et d\u2019un moral \u00e0 toute \u00e9preuve, elle fut une auxiliaire pr\u00e9cieuse pour les chirurgiens et contribua \u00e0 sauver de nombreuses vies humaines. Restera pour les combattants de Dien Bien Phu, la plus pure incarnation des vertus h\u00e9ro\u00efques de l\u2019infirmi\u00e8re fran\u00e7aise. \u00bb\n\nVoil\u00e0 donc une nouvelle femme extraordinaire :) \n\nVous la connaissiez ?\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #femmesdexception #croquissartoriaux #featured #artistfeature", "total_engagement": 846, "engagement_rate": 0.05178429332190733, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-03T05:18:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "feat", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tradition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "femmesdexception", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "homme", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artistfeature"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "croquissartoriaux"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "featured"}, {"name": "femmesdexception"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "croquissartoriaux"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132343476454, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-05T20:42:23.143Z", "updated_at": "2023-10-05T20:42:23.143Z"}, {"id": 607775132343476453, "metric": "post_text_hash", "value": "83928574", "created_at": "2023-10-05T20:42:23.141Z", "updated_at": "2023-10-05T20:42:23.141Z"}, {"id": 607775132373709819, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T03:23:15.540Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.905Z"}, {"id": 607775132373709820, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T03:23:15.546Z", "updated_at": "2023-11-01T03:20:55.914Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313864854, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyFrWF6MJkg/", "post_id": "3208160943744784672", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f19a3694b456fad0834ab7d6aff03676.JPEG", "phash": "b1a39e0cccb133a7", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.990275502204895}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5501388311386108}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4348178505897522}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7626628279685974}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7514163851737976}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40027791261672974}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3250829577445984}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3006172478199005}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29638510942459106}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2578921914100647}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2293170988559723}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20697136223316193}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:50:35.959Z", "updated_at": "2023-11-21T03:11:40.385Z"}}], "post_text": "Ce dessin, il m\u2019a \u00e9t\u00e9 demand\u00e9 pour illustrer le flyer de Chemins d\u2019esp\u00e9rance. (Flyer qui J\u2019ai aussi r\u00e9alis\u00e9 : souvenez-vous : je suis \u00e9galement graphiste ! M\u00eame si j\u2019en parle peu ici ;) c\u2019est une bonne partie de mon travail !)\n\nC\u2019est un dessin tir\u00e9 de ma BD, que j\u2019ai remani\u00e9.\n\nPour ceux qui ne le savent pas, nous avons mis 5 ans \u00e0 avoir notre fille, parcours sem\u00e9 d\u2019emb\u00fbches, de beaucoup de larmes\u2026 mais de beaucoup d\u2019amour aussi. \nJ\u2019en avais ensuite fait une bande dessin\u00e9e pour raconter ce parcours de gal\u00e8re partag\u00e9 par tant de couples, h\u00e9las\u2026\n\nLa bd s\u2019appelle \u00ab\u00a0ils se mari\u00e8rent et eurent beaucoup d\u2019enfants\u2026 ou pas !\u00a0\u00bb aux @editions_mame \n\nLe sujet nous touche encore de pr\u00eat puisqu\u2019apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9s en pleines faces par l\u2019infertilit\u00e9 primaire\u2026 nous avons connu les affres de l\u2019infertilit\u00e9 secondaire\u2026 (sans vraiment de surprise) \n\net ce sont des parcours tels que chemin d\u2019esp\u00e9rance qui nous ont permis de tenir nos t\u00eates hors de l\u2019eau !\n\nC\u2019est pourquoi je suis toujours heureuse, premier degr\u00e9, de soutenir des initiatives telles que chemin d\u2019esp\u00e9rance ! \n\nChaque ann\u00e9e je fais donc la maquette du flyer et le petit dessin qui l\u2019illustre. \n\nJe ne pourrai que vous conseiller chaleureusement, si vous \u00eates concern\u00e9s et dans le coin, \u00e0 y participer !\n\nEn plus @constance2r et son mari qui ont fond\u00e9 ce chemin, sont des p\u00e9pites ! Et @asopetit qui a repris le flambeau avec son mari, est une nana en or : foncez ! \n(Et si vous connaissez des couples concern\u00e9s : faites leur suivre !)\n\nBref, l\u2019Amour vaincra ! \nForce \u00e0 vous les copains de gal\u00e8re !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "total_engagement": 906, "engagement_rate": 0.05545693823835465, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-07T07:10:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "surprise", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tir\u00e9", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flyer", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chemins", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "asopetit"}, {"name": "constance2r"}, {"name": "editions_mame"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398017533, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T21:27:39.579Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:39.579Z"}, {"id": 607775132398017529, "metric": "post_text_hash", "value": "711829194", "created_at": "2023-10-25T21:27:39.565Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:39.565Z"}, {"id": 607775132398468886, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:22:24.962Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.806Z"}, {"id": 607775132398468887, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:22:24.994Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.817Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313864853, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyNNayCsNd2/", "post_id": "3210281124428306294", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/850c24b742512a92bfd58c4635dc79f0.JPEG", "phash": "9f3333c730c8f00f", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8689659237861633}, {"entity": "costume design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7226381897926331}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5711308717727661}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4431392252445221}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20860230922698975}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.980603039264679}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.374019593000412}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2576584219932556}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2091747224330902}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:50:07.616Z", "updated_at": "2023-11-21T03:11:24.015Z"}}], "post_text": "Dessin \u00e0 4 mains !\n\nCoucou ! C\u2019est le retour de ma s\u00e9rie \u00ab\u00a0une femme d\u2019exception feat un(e) artiste de talent\u00a0\u00bb\n\nEn gros j\u2019invite un(e) illustratrice(teur) de talent \u00e0 partager un dessin avec moi (je fais le c\u00f4t\u00e9 gauche l\u2019autre artiste dessine le c\u00f4t\u00e9 droit) \n\nEt je lui laisse le choix de nous pr\u00e9senter la femme d\u2019exception de son choix !\n\nCette fois-ci j\u2019ai l\u2019honneur de partager une illustration avec la talentueuse @petitberge !! (Je crois qu\u2019on ne l\u2019a pr\u00e9sente plus, elle et ses illustrations enfantines ple\n#ines de d\u00e9licatesse et de po\u00e9sie \ud83d\udc95)\n\nEt la femme qu\u2019elle a choisie : Sissi (la robe !! La robe !!)\n\nJ\u2019avais d\u00e9couvert Sissi comme bcp de petites filles via les films intemporels avec Romy Schneider, et j\u2019ai d\u00e9couvert par la suite la vie de la \u00ab\u00a0vraie\u00a0\u00bb Sissi, lorsque j\u2019ai visit\u00e9 Vienne.\n\nD\u00e9couvrir que la r\u00e9alit\u00e9 \u00e9tait loin du romantisme du film m\u2019a un poil d\u00e9\u00e7ue, je l\u2019admet\u2026 mais les palais de vienne m\u2019ont tout de m\u00eame subjugu\u00e9e\u2026 et ce tableau d\u2019Elisabeth est aussi incroyable que cette imp\u00e9ratrice \u00e9tait belle ! \nUn destin tragique en somme\u2026 \n\nBref, vous aimez cette collab ? Ce \u00ab\u00a0feat and fun\u00a0\u00bb ? \nNous on s\u2019est beaucoup amus\u00e9es !! Merci Helene !!!\u2764\ufe0f \n(je vous ai mis dans les slides son dessin \u00ab\u00a0en entier\u00a0\u00bb de Sissi et de sa robe !)\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #feat #dessina4mains #sissi #petitberge", "total_engagement": 907, "engagement_rate": 0.05551814898696211, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-10T05:22:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "exception", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrations", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "feat", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessina4mains"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "feat"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ines"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "petitberge"}, {"name": "procreate"}, {"name": "sissi"}], "mentions": [{"name": "petitberge"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.5960866212844849}], "post_properties": [{"id": 607775132398017576, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T21:27:39.797Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:39.797Z"}, {"id": 607775132398017573, "metric": "post_text_hash", "value": "1992684680", "created_at": "2023-10-25T21:27:39.791Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:39.791Z"}, {"id": 607775132398468888, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.026Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.863Z"}, {"id": 607775132398468889, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.034Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.872Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313864851, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyU7vl5o5ma/", "post_id": "3212455189477038490", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4ac32c66bf6455d2a32b21b369262338.JPEG", "phash": "e9cf9624989ad331", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9422808289527893}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.806065559387207}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37420853972435}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3009167015552521}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20861974358558655}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6182546019554138}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5948046445846558}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41547903418540955}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.266314834356308}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2640872597694397}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23385757207870483}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:50:36.122Z", "updated_at": "2023-11-21T03:11:13.663Z"}}], "post_text": "\u27a1\ufe0fDessin \u00e0 4 mains\n (\u00e0 gauche c\u2019est un dessin de moi,\n et \u00e0 droite de la main de la talentueuse @coucou_pauline )\n\n\ud83d\udd25Et on continue cette s\u00e9rie que j\u2019adore : \n\u00ab\u00a0Femme d\u2019exception feat une artiste de talent\u00a0\u00bb\n\nCette fois-ci j\u2019ai invit\u00e9 Pauline aka @coucou_pauline Si vous ne la connaissez pas encore (mais j\u2019en doute \ud83d\ude05) Pauline c\u2019est une patte que j\u2019adore et des dessins dr\u00f4les, criants de v\u00e9rit\u00e9 et surtout un talent de dingue (faire rire via un court dessin : c\u2019est pas si \u00e9vident que \u00e7a ! Croyez moi !) \nEn plus Pauline habite en Bolivie et est belge (j\u2019adore la Belgique et ses ressortissants \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u2764\ufe0f)\n\nComme la tradition le veut, elle a choisi la femme que nous avons dessin\u00e9e : \n\nEtty Hillesum : \n\nEtty Hillesum est une juive hollandaise morte \u00e0 Auschwitz en 1943.\u00a0Jeune \u00e9tudiante, elle entreprend, affront\u00e9e au nazisme, une d\u00e9marche spirituelle radicale\nConsciente d\u2019affronter la mort, elle choisit de rester au camp de Westerbork. Elle y a r\u00e9dig\u00e9, durant les trois ann\u00e9es qui ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 sa d\u00e9portation, un journal remarquable dont des extraits ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s sous le titre \"Une vie boulevers\u00e9e\".\n\nMerci Pauline de nous faire d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir Etty ! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nPetite citation \u00e9difiante choisie avec amour par Pauline (si actuelle\u2026 \ud83d\ude22\ud83d\udd4a\ufe0f)\n\n\u00ab\u00a0Si la paix s\u2019installe un jour, elle ne pourra \u00eatre authentique que si chaque individu fait d\u2019abord la paix en soi-m\u00eame, extirpe tout sentiment de haine pour quelque race ou quelque peuple que ce soit.\u00a0\u00bb\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #femmesdexception #coucoupauline #featured #artistfeature", "total_engagement": 647, "engagement_rate": 0.039603354349023685, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-13T05:22:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "court", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pauline", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artistfeature"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "coucoupauline"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "featured"}, {"name": "femmesdexception"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "coucou_pauline"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398017592, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T21:27:40.003Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:40.003Z"}, {"id": 607775132398017591, "metric": "post_text_hash", "value": "-884627591", "created_at": "2023-10-25T21:27:39.996Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:39.996Z"}, {"id": 607775132398468890, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.058Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.894Z"}, {"id": 607775132398468891, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.067Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.899Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313864843, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CycyW7YM2D5/", "post_id": "3214665711946522873", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e161341bf0c8e110ec9ef6021b0df5d9.JPEG", "phash": "b19ad368159f4a65", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7817811369895935}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6285417675971985}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45426690578460693}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7539252638816833}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2112494260072708}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:50:08.123Z", "updated_at": "2023-11-21T03:10:08.783Z"}}], "post_text": "\u27a1\ufe0fDessin \u00e0 4 mains / illustration partag\u00e9e :\n (\u00e0 gauche c\u2019est ma main gauche\n et \u00e0 droite de la main de la talentueuse @lescuriositesdepauline )\n\n\ud83d\udd25Et on continue cette s\u00e9rie que j\u2019adore : \n\u00ab\u00a0Femme d\u2019exception feat une artiste de talent\u00a0\u00bb\n\nUn moyen amusant que j\u2019ai trouv\u00e9, pour vous pr\u00e9senter les illus de coll\u00e8gues talentueux, tout en confrontant nos styles en s\u2019amusant et en pr\u00e9sentant des femmes hors du commun.\n\nCette fois-ci j\u2019ai invit\u00e9 Pauline aka @lescuriositesdepauline Si vous ne la connaissez pas encore (mais j\u2019en doute \ud83d\ude05) Pauline c\u2019est mon \u00e2me s\u0153ur en terme de palette de couleurs ! (Et bien d\u2019autres choses !)\nJ\u2019adooooore les couleurs de ses illustrations et d\u2019ailleurs on le voit bien dans cette illustration partag\u00e9e : on a la m\u00eame passion pour les couleurs chaudes (pas \u00e9tonnant qu\u2019elle vive en Espagne : je suis moi-m\u00eame n\u00e9e \u00e0 Madrid et j\u2019y \u00e0 ai pass\u00e9 les premi\u00e8res ann\u00e9es de ma vie : \u00e7a marque ! Vale vale ! )\n\nComme la tradition le veut, elle a choisi la femme que nous avons dessin\u00e9e : \n\n\ud83c\udfa8Fran\u00e7ois Gilot : \nFran\u00e7oise Gilot fait partie de notre matrimoine ! Peintre et \u00e9crivaine fran\u00e7aise, elle est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e cette ann\u00e9e \u00e0 pr\u00e8s de 101 ans.\nN\u00e9e en 1921 \u00e0 Paris, elle suit les traces de sa m\u00e8re aquarelliste et r\u00e9siste \u00e0 la volont\u00e9 de son p\u00e8re qui veut lui faire \u00e9tudier le droit.\nEn 1943, Fran\u00e7oise rencontre Picasso, leur idylle dure 10 ans et ils ont 2 enfants ; le couple joue un r\u00f4le important sur la sc\u00e8ne artistique de l\u2019apr\u00e8s-guerre. Fran\u00e7oise Gilot \u00e9crira un livre \u00e0 succ\u00e8s sur cette p\u00e9riode : \"Ma vie avec Picasso\".\u00a0\nD\u00e8s sa premi\u00e8re exposition, en 1943, elle rencontre un franc succ\u00e8s. Son travail subit un temps l'influence de Matisse, mais elle ne cesse d'explorer, d'exp\u00e9rimenter avec passion : sa longue carri\u00e8re r\u00e9v\u00e8le une \u00e9volution perp\u00e9tuelle, une ma\u00eetrise de la couleur plus grande et plus audacieuse, une inventivit\u00e9 certaine dans la composition.\u00a0\nFran\u00e7oise Gilot re\u00e7oit le titre d'officier de la l\u00e9gion d'honneur en 2009.\n\nMerci Pauline de nous faire d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir Fran\u00e7oise ! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #illustrator #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #artistfeature", "total_engagement": 385, "engagement_rate": 0.023566138213870356, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-16T06:33:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "styles", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "palette", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fran\u00e7oise gilot", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artistfeature"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}], "mentions": [{"name": "lescuriositesdepauline"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398017599, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T21:27:40.176Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:40.176Z"}, {"id": 607775132398017598, "metric": "post_text_hash", "value": "834393288", "created_at": "2023-10-25T21:27:40.165Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:40.165Z"}, {"id": 607775132398468892, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.090Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.922Z"}, {"id": 607775132398468893, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.099Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.929Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313864848, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyfjaYgsVdX/", "post_id": "3215444403618404183", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/536ccebc23cb4517b95e8237b38c9c33.JPEG", "phash": "e4939bcc646d9233", "image_entities": [{"entity": "wedding gown", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8186067342758179}, {"entity": "bride", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6254578232765198}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.591771125793457}, {"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39705729484558105}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34818193316459656}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2958763539791107}, {"entity": "wedding dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2443571537733078}, {"entity": "wedding", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22037607431411743}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9762997031211853}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8960479497909546}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8954709768295288}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7606514096260071}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7325267791748047}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7012370228767395}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5828391313552856}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5389971733093262}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3718879222869873}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31854745745658875}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:50:07.944Z", "updated_at": "2023-11-21T03:10:55.736Z"}}], "post_text": "Dis donc !! \n\n\u00c7a fait longtemps que je ne vous ai pas montr\u00e9 de portraits ??\n\nAllez, on r\u00e9pare \u00e7a aujourd\u2019hui avec le portrait de ces jeunes mari\u00e9s trop choux !\n\nL\u2019histoire de cette commande est chou : je re\u00e7oit la demande et dessine les mari\u00e9s et me disant \u00ab\u00a0c\u2019est marrant, le mari\u00e9 ressemble furieusement au pr\u00eatre de notre paroisse\u2026 et c\u2019est dr\u00f4le la dame qui m\u2019a fait la demande\u2026. A \u00e9galement le m\u00eame nom que lui ..\u00a0\u00bb\n\nCruche que je suis !! Il s\u2019agit du grand fr\u00e8re de notre bon pr\u00eatre\u2026 qui nous a d\u2019ailleurs quitt\u00e9s cette ann\u00e9e pour une nouvelle paroisse et de nouvelles aventures pastorales\u2026 \n\nMais souvenez-vous : mon amie @dororainbow au nom de tout un groupe m\u2019avait command\u00e9 son cadeau de d\u00e9part : regardez la 3e slide pour m\u00e9moire !\n\nEt donc cette amie m\u2019a chaudement recommand\u00e9 \u00e0 la maman de ce jeune pr\u00eatre\u2026 qui m\u2019a donc command\u00e9 ce portrait pour son autre fils, pour un anniversaire de mariage !\n\nLa boucle \u00e9tait boucl\u00e9e ! \n(Et moi j\u2019ai mis 3 plombes a tilter\u2026 j\u2019ai honte !!)\n\nMerci madame, j\u2019aime \u00eatre un peu comme le \u00ab\u00a0peintre officiel\u00a0\u00bb des grands \u00e9v\u00e9nements de la vie de vos enfants \ud83d\ude05\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nAmusant non ??\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #dessindefamille #portraitdefamille #mari\u00e9s #weddingportrait", "total_engagement": 652, "engagement_rate": 0.03990940809206096, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-17T08:21:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mari\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portraits", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "demande", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portraitdefamille", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dame", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portrait", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindefamille"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "mari"}, {"name": "portraitdefamille"}, {"name": "procreate"}, {"name": "weddingportrait"}], "mentions": [{"name": "dororainbow"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398017603, "metric": "post_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-10-25T21:27:40.424Z", "updated_at": "2023-11-05T20:47:27.631Z"}, {"id": 607775132398017602, "metric": "post_text_hash", "value": "-1528944806", "created_at": "2023-10-25T21:27:40.387Z", "updated_at": "2023-11-05T20:47:27.618Z"}, {"id": 607775132398468894, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.122Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.951Z"}, {"id": 607775132398468895, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.130Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.958Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313864845, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyklw-xsbfj/", "post_id": "3216862127510894563", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c5c2d92962b2c2b89f002a982e9df30c.JPEG", "phash": "e507db74861c8e99", "image_entities": [{"entity": "art", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9259682893753052}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8049932718276978}, {"entity": "drawing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24526286125183105}, {"entity": "manga", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21939481794834137}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20134589076042175}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45887491106987}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41361692547798157}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3804660439491272}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3155912458896637}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21987532079219818}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:50:07.827Z", "updated_at": "2023-11-21T03:10:23.509Z"}}], "post_text": "\u27a1\ufe0fDessin \u00e0 4 mains / illustration partag\u00e9e :\n (\u00e0 gauche c\u2019est ma main gauche\n et \u00e0 droite de la main du talentueux @francesco_rcr )\n\n\ud83d\udd25Et on continue cette s\u00e9rie que j\u2019adore : \n\u00ab\u00a0Femme d\u2019exception feat un artiste de talent\u00a0\u00bb\n\nUn moyen amusant que j\u2019ai trouv\u00e9, pour vous pr\u00e9senter les illus de coll\u00e8gues talentueux, tout en confrontant nos styles en s\u2019amusant et en pr\u00e9sentant des femmes hors du commun.\n\nCette fois-ci j\u2019ai invit\u00e9 Fran\u00e7ois aka @francesco_rcr Si vous ne le connaissez pas encore, filez voir son compte : ses illus sont fortes et des dessins canons : pas de doute le talent est l\u00e0 !\nEn plus, Fran\u00e7ois et moi partageons la m\u00eame foi et la m\u00eame envie de transmettre cet amour via nos illus (de fa\u00e7ons et de styles tr\u00e8s diff\u00e9rents : mais c\u2019est \u00e7a qui est int\u00e9ressant : la diversit\u00e9 !!)\n\nComme la tradition le veut, il a choisi la femme que nous avons dessin\u00e9e : \n\nGianna Beretta Molla : \n\nC\u2019est une sainte italienne (canonis\u00e9e en 2004 !) elle est docteur en m\u00e9decine et en chirurgie et sp\u00e9cialis\u00e9e en p\u00e9diatrie. Profond\u00e9ment chr\u00e9tienne elle meurt en 1962 au terme de sa 4e grossesse, faisant le choix de donner sa vie pour son b\u00e9b\u00e9.\n\nCe qui est amusant c\u2019est que l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re @hozana_fr m\u2019a propos\u00e9 de faire partie d\u2019une neuvaine mettant \u00e0 l\u2019honneur des femmes extraordinaires et j\u2019avais choisie Gianna : j\u2019admire ce geste d\u2019Amour absolu de donner sa vie pour son enfant\u2026 \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\n\nMerci Fran\u00e7ois de nous faire d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir Gianna ! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n(J\u2019adore ces feats avec mes coll\u00e8gues : je d\u00e9couvre et red\u00e9couvre plein de belles personnes ! )\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #femmesdexception #francescorcr  #featured #artistfeature", "total_engagement": 838, "engagement_rate": 0.051294607333047686, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T07:17:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "styles", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tradition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artistfeature"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "featured"}, {"name": "femmesdexception"}, {"name": "francescorcr"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "francesco_rcr"}, {"name": "hozana_fr"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398017605, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T21:27:40.583Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:40.583Z"}, {"id": 607775132398017604, "metric": "post_text_hash", "value": "-1271423071", "created_at": "2023-10-25T21:27:40.571Z", "updated_at": "2023-10-25T21:27:40.571Z"}, {"id": 607775132398468896, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.163Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.981Z"}, {"id": 607775132398468897, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:22:25.170Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:51.988Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323557685, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy5WTnms76E/", "post_id": "3222705113578847876", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/888c13594136005b461740e929d42b09.JPEG", "phash": "afc1d00e9a31cfd2", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.415764182806015}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22411596775054932}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21263447403907776}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9327012896537781}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3931984305381775}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37023845314979553}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:13:33.188Z", "updated_at": "2023-11-21T03:12:07.920Z"}}], "post_text": "Petite BD en 3 slides.\n\nCette mini bd \u00e7a fait quelque temps que je l\u2019ai dans le coeur et dans la t\u00eate.\n\n\u00c0 tel point qu\u2019il a fallu que je la dessine ce matin \ud83d\ude05\n\nJ\u2019\u00e9tais un jour tomb\u00e9e sur ce petit texte par hasard et sa po\u00e9sie et sa philosophie m\u2019ont touch\u00e9e en plein c\u0153ur.\n\nBoum !\n\n\u00c9videmment j\u2019esp\u00e8re que cela sera le cas pour vous !\n\nPas que la vie soit sp\u00e9cialement m\u00e9chante avec moi, mais comme tous j\u2019en bave certaine fois\u2026 surtout avec ma maladie chronique\u2026 et lorsque cela m\u2019arrive deux phrases r\u00e9sonnent en moi : celle que je vous ai dessin\u00e9e\u2026 \n\nEt : \u00ab\u00a0choisis la vie !!\u00a0\u00bb \n\nEt \u00e7a me booste de fou !! \n\nJe vous laisse donc avec \u00e7a, faites en ce que vous voulez : love sur vous \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7 trouv\u00e9e sur Pinterest : mountain wallpaper \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #modjo #mantra #choisislavie #vie #life #hard", "total_engagement": 2244, "engagement_rate": 0.13735691987513007, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-27T08:46:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vie", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2609284222126007}, {"entity": "moi", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24405860900878906}, {"entity": "\u00e9videmment j\u2019esp\u00e8re", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24847902357578278}, {"entity": "vous", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27740851044654846}, {"entity": "trouv\u00e9e sur pinterest", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24848857522010803}, {"entity": "sur pinterest", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24064931273460388}, {"entity": "l\u2019ai dans", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24548731744289398}, {"entity": "quelque temps", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.23902860283851624}, {"entity": "fait quelque", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.23902860283851624}, {"entity": "illustration", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2694108188152313}, {"entity": "avec", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.25397229194641113}, {"entity": "j\u2019\u00e9tais", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2333754003047943}, {"entity": "fait quelque temps", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26901811361312866}, {"entity": "cette mini", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2519613206386566}, {"entity": "j\u2019\u00e9tais un jour", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2641913592815399}, {"entity": "dans", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24915936589241028}, {"entity": "cela", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2266208678483963}, {"entity": "sur", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2555267810821533}, {"entity": "slides", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2777136266231537}, {"entity": "petite", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2669431269168854}], "hashtags": [{"name": "choisislavie"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "hard"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "life"}, {"name": "mantra"}, {"name": "modjo"}, {"name": "procreate"}, {"name": "vie"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132425707270, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T20:47:28.123Z", "updated_at": "2023-11-05T20:47:28.123Z"}, {"id": 607775132425707263, "metric": "post_text_hash", "value": "-1852959163", "created_at": "2023-11-05T20:47:28.115Z", "updated_at": "2023-11-05T20:47:28.115Z"}, {"id": 607775132427838232, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:23:15.360Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:52.008Z"}, {"id": 607775132427838235, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:23:15.376Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:52.014Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323557688, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzGOzUwMnMm/", "post_id": "3226331282685457190", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/933d11743093f724a75ed3fb241d720a.JPEG", "phash": "8cb3634c5abcb28e", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6395260095596313}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5626144409179688}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5305877327919006}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41745325922966003}, {"entity": "team", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20921358466148376}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8388761281967163}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.709312915802002}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5806959867477417}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5569248199462891}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5480846762657166}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.536543607711792}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5305790901184082}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46561896800994873}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45854678750038147}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41201749444007874}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37394189834594727}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34396281838417053}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.342898428440094}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3218347430229187}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31903544068336487}, {"entity": "bowtie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2927054166793823}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27723997831344604}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2761961817741394}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26789727807044983}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26237785816192627}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2011806070804596}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:14:02.471Z", "updated_at": "2023-11-21T03:12:30.619Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25Holy wins \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nAujourd\u2019hui c\u2019est la Toussaint : joyeuse Toussaint \u00e0 vous tous !\n\nJe voulais marquer le coup aujourd\u2019hui \ud83d\udd25\n\nToussaint donc, comme \u00ab\u00a0tous saints\u00a0\u00bb.\n\nC\u2019est jour o\u00f9 chez nous autres, les cathos, on f\u00eate tous les saints, connus ou inconnus (et ouais ! Y en a pour tout le monde !  Et des saints m\u00e9connus ont exist\u00e9, \u00e7a, c\u2019est s\u00fbr !)\n\nBref, pour f\u00eater \u00e7a, je suis aller r\u00e9cup\u00e9rer dans tous mes dessins de ces derniers temps, les saints que j\u2019ai pu dessiner pour un projet ou l\u2019autre !\n\nQui reconna\u00eetra :\n\nSaint Martin - Sainte Anne - Saint Padre Pio - Saint Joseph et l\u2019enfant J\u00e9sus- Saint Jean-Paul II (mon chouchou : j\u2019ai fait ma premi\u00e8re communion avec lui au Vatican !!) - Sainte Th\u00e9r\u00e8se (\u00e9videmment, qui se souvient ?) - Saint Vincent de Paul - Saint Philippe N\u00e9ri - Saint Charles de Foucauld - Saint maximilien Kolbe -Le saint cur\u00e9 d\u2019Ars (Jean-Marie Vianney) - Sainte Bernadette \n\n(Et dans la slide suivante je vous glisse le portrait que j\u2019ai fait de m\u00e8re Teresa\u2026 que j\u2019aime tellement)\n\nTant de belles vies et tant de beaux projets\u2026\n\nN\u2019oublions pas ce que disait le saint cur\u00e9 d\u2019Ars :\n\n\u00ab\u00a0Les saints n\u2019ont pas tous bien commenc\u00e9, mais ils ont tous bien fini.\u00a0\u00bb\n\n\ud83d\udca5 Boooom !!\ud83d\udca5\n\nBelle f\u00eate \u00e0 tous : il n\u2019est pas trop tard pour que nous finissions tous \u00ab\u00a0bien\u00a0\u00bb comme eux !\n\nPs : ne confondez pas la Toussaint avec la f\u00eate des morts qui a lieu demain !! (Jour o\u00f9 nous rendons hommage \u00e0 nos d\u00e9funts)\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #holywins #toussaint #catholic #catho #christian", "total_engagement": 1620, "engagement_rate": 0.09916141274407786, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-01T08:51:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sainte", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "padre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tout", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "anne", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portrait", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saints", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "catho"}, {"name": "catholic"}, {"name": "christian"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "holywins"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "procreate"}, {"name": "toussaint"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132425707356, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T20:47:28.580Z", "updated_at": "2023-11-05T20:47:28.580Z"}, {"id": 607775132425707351, "metric": "post_text_hash", "value": "-1812894974", "created_at": "2023-11-05T20:47:28.546Z", "updated_at": "2023-11-05T20:47:28.546Z"}, {"id": 607775132427838246, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:23:15.397Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:52.035Z"}, {"id": 607775132427838248, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:23:15.407Z", "updated_at": "2023-11-22T03:18:52.042Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336392909, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzLN-dzsuw8/", "post_id": "3227735025159171132", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b4083b1b3834dfbcc50f63cc83e19aba.JPEG", "phash": "bbe6c419392646f1", "image_entities": [{"entity": "bicycle accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9911321997642517}, {"entity": "bicycle frame", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9772753119468689}, {"entity": "bicycle part", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9714186191558838}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9408107399940491}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8635076284408569}, {"entity": "cycling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7912256717681885}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7557473182678223}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4664587080478668}, {"entity": "bicycle drivetrain part", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25067266821861267}, {"entity": "bicycle saddle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2485591024160385}, {"entity": "bicycle tire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2307051718235016}, {"entity": "bicycles--equipment and supplies", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21992278099060059}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9852635860443115}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9841251373291016}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.766349196434021}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6178745627403259}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.569214403629303}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5419865250587463}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4963679611682892}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48505470156669617}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48055925965309143}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4779626727104187}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3467346131801605}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2892843186855316}, {"entity": "miniskirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2353743314743042}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T01:20:38.914Z", "updated_at": "2023-11-26T11:48:45.993Z"}}], "post_text": "\u00ab Clin Dieu #2\u00a0\u00bb\n\nTrue Story \nPetite histoire d\u2019un jour o\u00f9 j\u2019\u00e9tais en sortie v\u00e9lo avec ma Haute Patrouille (bisous aux anciennes de la 2e saint Maurice qui passeront par l\u00e0 \ud83d\ude18)\n\nLe clin Dieu est l\u2019intervention de la divine providence dans nos vies : tout ce que nous prenons souvent pour des hasards ou d\u2019heureuses co\u00efncidences : qui sont en fait des preuves que le Bon Dieu est toujours \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s, m\u00eame dans les choses les plus anodines en apparence !\n\nEt vous ?? Il vous en arrive des clins Dieu ? Vous me racontez en commentaire ? Je raconterai peut \u00eatre en r\u00e9el, l\u2019hell\u00e9nisme que je trouve la plus dingue\u2026 \ud83d\ude1c\n\n#catholic #catho #truestory #storytelling #storytime #miraculous #christian #chretien #bible #rsacutis #v\u00e9lo #velo #scout", "total_engagement": 2498, "engagement_rate": 0.15290445002142375, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-03T07:21:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "providence", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maurice", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "intervention", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bon", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "scout", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2"}, {"name": "bible"}, {"name": "catho"}, {"name": "catholic"}, {"name": "chretien"}, {"name": "christian"}, {"name": "miraculous"}, {"name": "rsacutis"}, {"name": "scout"}, {"name": "storytelling"}, {"name": "storytime"}, {"name": "truestory"}, {"name": "v"}, {"name": "velo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132457523503, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-17T21:21:58.093Z", "updated_at": "2023-11-17T21:21:58.093Z"}, {"id": 607775132457523496, "metric": "post_text_hash", "value": "-897656243", "created_at": "2023-11-17T21:21:58.080Z", "updated_at": "2023-11-17T21:21:58.080Z"}, {"id": 607775132458113429, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T03:19:21.162Z", "updated_at": "2023-12-01T03:30:40.375Z"}, {"id": 607775132458113430, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-18T03:19:21.167Z", "updated_at": "2023-12-01T03:30:40.383Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336392954, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzS1GsesIBh/", "post_id": "3229877439319539809", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c285efdc169f353f725c8a684b05d6c4.JPEG", "phash": "e495d36748663d70", "image_entities": [{"entity": "comic book", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6650101542472839}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.587822437286377}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4629251956939697}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8244850635528564}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5298139452934265}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41598621010780334}, {"entity": "bowtie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2877023220062256}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21391510963439941}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T01:20:38.992Z", "updated_at": "2023-11-26T11:49:29.304Z"}}], "post_text": "J\u2019avais envie de recommencer \u00e0 illustrer des citations inspirantes\u2026\n\n\u00c9videmment je suis tomb\u00e9e sur une citation de ma ch\u00e8re m\u00e8re Teresa\u2026 que j\u2019ai trouv\u00e9 si \u00e9difiante !\n\n\u00c7a m\u2019a \u00e9galement fait penser au texte sur le sourire de Raoul Follereau que j\u2019aime tant\u2026 \n\nJe vous l\u2019ai mis en slide. \n\nAllez, relevons les coins (comme me disait ma grand-m\u00e8re ch\u00e9rie ! Qui est sur insta (oui oui, plus de 90 ans et un flow de dingue !!) donc bisous \u00e0 elle si elle me lit !)\n\nM\u00e8re Teresa disait aussi d\u2019ailleurs que pour promouvoir la paix dans le monde, il fallait commencer par rentrer chez soi et aimer sa famille \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\nBonne journ\u00e9e et bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous !!!\n\nPs : bienvenue \u00e0 tous les petits nouveaux qui sont arriv\u00e9s l\u00e0 gr\u00e2ce \u00e0 mon dernier r\u00e9el \u2764\ufe0f\ud83e\udee3\n\n\ud83d\udcf7 de fond : trouv\u00e9e sur Pinterest. \n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #mereteresa #motherteresa #paix #peace #sourire #smile", "total_engagement": 1321, "engagement_rate": 0.08085939891044867, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-06T06:16:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raoul follereau", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "slide", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "texte", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flow", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "mereteresa"}, {"name": "motherteresa"}, {"name": "paix"}, {"name": "peace"}, {"name": "procreate"}, {"name": "smile"}, {"name": "sourire"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132457523598, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-17T21:21:58.423Z", "updated_at": "2023-11-17T21:21:58.423Z"}, {"id": 607775132457523591, "metric": "post_text_hash", "value": "1064575379", "created_at": "2023-11-17T21:21:58.408Z", "updated_at": "2023-11-17T21:21:58.408Z"}, {"id": 607775132458113431, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T03:19:21.188Z", "updated_at": "2023-12-01T03:30:40.402Z"}, {"id": 607775132458113432, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-18T03:19:21.193Z", "updated_at": "2023-12-01T03:30:40.418Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336392953, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzlqOogMYEH/", "post_id": "3235177630851498247", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5b7ac69914cd2aaa736409e08a5c076f.JPEG", "phash": "ec91c16f3ed1960c", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8611117601394653}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5363547205924988}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.296602338552475}, {"entity": "hip-hop dance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20081835985183716}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5423303246498108}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3259902596473694}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.323017418384552}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3085111677646637}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27999722957611084}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22722487151622772}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.226836159825325}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T01:20:38.753Z", "updated_at": "2023-11-26T11:49:06.354Z"}}], "post_text": "Il y a des gens qui forcent le respect, voir m\u00eame l\u2019admiration. \n\nDes gens pour qui la vie est loin d\u2019\u00eatre facile, \u00e7a non, mais qui font face, courageusement, voire m\u00eame h\u00e9ro\u00efquement\u2026 !\n\nDes personnes de cette \u00e9toffe j\u2019en connais beaucoup, beaucoup qui sont pourtant m\u00e9connues. \nErreur d\u2019\u00e9quation !\n\nAlors quand l\u2019une d\u2019entre elles, m\u2019a demand\u00e9 d\u2019illustrer un article de sa main\u2026 j\u2019ai bondi de joie et me suis gonfl\u00e9e de fiert\u00e9 ! Quelle honneur !!\n\nCette personne incroyable, c\u2019est @la_luce_splendera Myriam, qui se bats contre un vilain cancer du sein (comme trop d\u2019entre nous.. \ud83d\ude14)\n\nElle m\u2019a demand\u00e9 si je voulais bien illustrer un article qu\u2019elle \u00e9crivait sur le sujet ! J\u2019ai dit oui sans m\u00eame l\u2019avoir lu : soutenir \u00e0 ma fa\u00e7ons ces guerri\u00e8res de la vie\u2026 c\u2019est un honneur, je le r\u00e9p\u00e8te !\n\nEt puis\u2026. J\u2019ai lu son article\u2026. Et j\u2019ai \u00e9t\u00e9 emport\u00e9e ! C\u2019est fou comme elle \u00e9crit bien ! Et c\u2019est dr\u00f4le !! C\u2019est fou de rire de situation pourtant si dures : bravo Myriam ! \n\nL\u2019extrait qui m\u2019a le plus inspir\u00e9 est sur la 3e slide de ce post. \n\nJe mets l\u2019article en entier en story !!\n\nJ\u2019esp\u00e8re que mon illustration est \u00e0 la hauteur du texte !!\n\nBravo Myriam, \u00e0 toi et toutes tes s\u0153urs guerri\u00e8res : nous sommes l\u00e9gion \u00e0 \u00eatre l\u00e0, dans l\u2019ombre, avec vous !! Love sur vous toutes et sur toi en particulier \ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\n\n#Illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #octobrerose\ud83c\udf80 #cancer #cancersurvivor #cancerdusein #breastcancer #myriammeyer", "total_engagement": 1185, "engagement_rate": 0.07253473709983473, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T13:47:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "face", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "article", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "respect", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "breastcancer"}, {"name": "cancer"}, {"name": "cancerdusein"}, {"name": "cancersurvivor"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "myriammeyer"}, {"name": "octobrerose"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [{"name": "la_luce_splendera"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132457523664, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-17T21:21:58.767Z", "updated_at": "2023-11-17T21:21:58.767Z"}, {"id": 607775132457523663, "metric": "post_text_hash", "value": "-695066071", "created_at": "2023-11-17T21:21:58.750Z", "updated_at": "2023-11-17T21:21:58.750Z"}, {"id": 607775132458113433, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T03:19:21.211Z", "updated_at": "2023-12-01T03:30:40.442Z"}, {"id": 607775132458113434, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-18T03:19:21.215Z", "updated_at": "2023-12-01T03:30:40.447Z"}]}, {"social_post_id": 607792175350495583, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0EAvdCMl73/", "post_id": "3243720892604374775", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7536f2a215ecb8961383aa94b21c3723.JPEG", "phash": "e1d31f2cd4d3630c", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9679450988769531}, {"entity": "hip-hop dance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49421629309654236}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41571786999702454}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2354322075843811}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9873805046081543}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9501093029975891}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.781369149684906}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5596418976783752}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.450389564037323}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31608495116233826}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2523439824581146}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25049495697021484}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-29T03:30:38.400Z", "updated_at": "2023-12-09T14:31:20.007Z"}}], "post_text": "Clin Dieu #3\n\nJ\u2019entends souvent dire que le diable se cache dans les d\u00e9tails\u2026 mais le Bon Dieu aussi \ud83d\ude1c\ud83d\udd25\n\nCe petit clin Dieu insignifiant pour vous montrer que Dieu est partout dans nos vies et nous aide pour tant de choses\u2026 pour qui veut bien le voir !! Il est l\u00e0 dans de grandes\u2026 et toutes petites choses !!!\n\nLe clin Dieu est l\u2019intervention de la divine providence dans nos vies : tout ce que nous prenons souvent pour des hasards ou d\u2019heureuses co\u00efncidences : qui sont en fait des preuves que le Bon Dieu est toujours \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s, m\u00eame dans les choses les plus anodines en apparence !\n\nEt vous ?? Il vous en arrive des clins Dieu ? Vous me racontez en commentaire ? Je raconterai peut \u00eatre en r\u00e9el, l\u2019histoire que je trouve la plus dingue\u2026 \ud83d\ude1c\n\n#catholic #catho #truestory #storytelling #storytime #miraculous #christian #chretien #bible #rsacutis #providence #clindieu", "total_engagement": 786, "engagement_rate": 0.04811164840546, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-25T08:42:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "providence", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dieu", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "intervention", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bon", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clin dieu", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aide", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "3"}, {"name": "bible"}, {"name": "catho"}, {"name": "catholic"}, {"name": "chretien"}, {"name": "christian"}, {"name": "clindieu"}, {"name": "miraculous"}, {"name": "providence"}, {"name": "rsacutis"}, {"name": "storytelling"}, {"name": "storytime"}, {"name": "truestory"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132483817336, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-29T20:52:50.993Z", "updated_at": "2023-11-29T20:52:50.993Z"}, {"id": 607775132483817335, "metric": "post_text_hash", "value": "1337752749", "created_at": "2023-11-29T20:52:50.956Z", "updated_at": "2023-11-29T20:52:50.956Z"}, {"id": 607775132484112349, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T03:23:50.380Z", "updated_at": "2023-12-13T03:23:56.519Z"}, {"id": 607775132484112350, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-30T03:23:50.386Z", "updated_at": "2023-12-13T03:23:56.526Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556273, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0TNXpvoQfS/", "post_id": "3247998556239366098", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/842e0294f744e2a4e61f6c0ed2816349.JPEG", "phash": "eb8d9372e59c90e0", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9795237183570862}, {"entity": "hero", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24691158533096313}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.956852912902832}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9421391487121582}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7473514080047607}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6761087775230408}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46378883719444275}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3325853645801544}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32151269912719727}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:13.418Z", "updated_at": "2023-12-23T01:19:02.293Z"}}], "post_text": "Suite \u00e0 vos demandes incessantes chaque ann\u00e9e (merci \u2764\ufe0f)\u2026 \n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 que mon boulot et ma charge mentale n\u2019\u00e9taient absolument pas de bonnes excuses pour ne pas re-dessiner un calendrier de l\u2019avent cette ann\u00e9e ! \ud83d\ude05\n\nEt donc\u2026\n \nCette ann\u00e9e je vous refait mon (d\u00e9sormais fameux) calendrier de l\u2019avent !! \n\n25 dessins pour mettre des paillettes \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de son c\u0153ur pour essayer de devenir meilleurs et nous pr\u00e9parer \u00e0 la venue de J\u00e9sus, ce 25 d\u00e9cembre !\n\nCette ann\u00e9e ce sera 25 citations inspirantes, \u00e9difiantes etc\u2026 \n\nBref, serez-vous au rendez-vous cette ann\u00e9e encore pour m\u2019aider \u00e0 nous aider \u00e0 devenir des meilleures versions de nous-m\u00eames ??\n\nMettons des paillettes dans nos c\u0153urs pour essayer d\u2019accueillir J\u00e9sus convenablement !!\n\n(Ps : je sais que l\u2019avent commence dimanche mais je commencerai le 1er d\u00e9cembre !)\n\nQui est avec moi ????? \n\n#essayerdedevenirmeilleur \n#avent2023 #christmas #noel #jesus #catholique #catholic #christmascalendar #calendrierdelavent #calendrierdelavent2023 #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 2053, "engagement_rate": 0.1256656668911061, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-01T06:20:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dessin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paillettes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "charge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "avent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "excuses", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "venue", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmascalendar"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "essayerdedevenirmeilleur"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513313986, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:37.603Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:37.603Z"}, {"id": 607775132513313985, "metric": "post_text_hash", "value": "-460754855", "created_at": "2023-12-13T21:10:37.601Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:37.601Z"}, {"id": 607775132513519860, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.370Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:03.885Z"}, {"id": 607775132513519863, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.377Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:03.916Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556272, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0V8raPM9Hm/", "post_id": "3248769572118188518", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/020f28ea3403edbb55593881bff6ca36.JPEG", "phash": "e15e5ebc8c6866c1", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8772085905075073}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3974872827529907}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5828409194946289}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.363221138715744}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3243698477745056}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20625092089176178}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:30.346Z", "updated_at": "2023-12-23T01:18:38.682Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf842 d\u00e9cembre\ud83c\udf84\n\nAujourd\u2019hui, voici une petite citation qui m\u2019a beaucoup aid\u00e9e :)\n\nJ\u2019ai envie de vous dire\u2026 \u00ab\u00a0true story !\u00a0\u00bb\n\nBref, je vous laisse avec cette citation et mon illu en esp\u00e9rant qu\u2019elles vous parleront !\n\nBon week-end \u00e0 tous !\nJe file faire mon sapin et mettre ma creche.\n\nPs : merci du si bel accueil fait \u00e0 mon petit calendrier de l\u2019Avent 2023 ! Vous m\u2019avez vraiment motiv\u00e9e et gr\u00e2ce \u00e0 vous j\u2019ai l\u2019impression d\u2019\u00eatre un peu utile : merci pour \u00e7a \ud83e\ude77\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fVous pouvez me retrouver dimanche 3 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 17h en d\u00e9dicaces \u00e0 Sainte Marie de Neuilly : si le coeur vous en dit je serai ravie de vous y rencontrer et d\u00e9dicacer mes ouvrages !!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#essayerdedevenirmeilleur \n#avent2023 #christmas #noel #jesus #catholique #catholic #christmascalendar #calendrierdelavent #calendrierdelavent2023 #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2cf", "total_engagement": 1934, "engagement_rate": 0.11838158780681887, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-02T07:52:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmascalendar"}, {"name": "claires2cf"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "essayerdedevenirmeilleur"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513313991, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:37.852Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:37.852Z"}, {"id": 607775132513313990, "metric": "post_text_hash", "value": "409249652", "created_at": "2023-12-13T21:10:37.799Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:37.799Z"}, {"id": 607775132513519866, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.427Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:03.945Z"}, {"id": 607775132513519867, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.432Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:03.950Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556271, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Ym4GIM4q5/", "post_id": "3249518111785978553", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/642ff3b6a7d402e9e673ff986762686e.JPEG", "phash": "ad878be07869857c", "image_entities": [{"entity": "animated cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9928531050682068}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2938581705093384}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.279893696308136}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9072633981704712}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8509588241577148}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8145299553871155}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7685967087745667}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7345018982887268}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7157986760139465}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5016154050827026}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4761011004447937}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4626409113407135}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3256763219833374}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22286544740200043}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:29.076Z", "updated_at": "2023-12-23T01:18:21.783Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf84Jour 3 \ud83c\udf84\n\nAujourd\u2019hui, voici une petite citation qui m\u2019a inspir\u00e9 ce dessin :)\n\n\u00c9videmment, Baden Powell, j\u2019ai vu des guides en explo !!\n\nBref, je vous laisse avec cette citation et mon illu en esp\u00e9rant qu\u2019elles vous parleront !\n\nBon 1er dimanche de l\u2019Avent \u00e0 tous !\nJe file faire mon sapin et mettre ma creche.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fVous pouvez me retrouver aujourd\u2019hui, dimanche 3 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 17h en d\u00e9dicaces \u00e0 Sainte Marie de Neuilly : si le coeur vous en dit je serai ravie de vous y rencontrer et d\u00e9dicacer mes ouvrages !!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#essayerdedevenirmeilleur \n#avent2023 #christmas #noel #jesus #catholique #catholic #christmascalendar #calendrierdelavent #calendrierdelavent2023 #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c #scoutisme", "total_engagement": 1390, "engagement_rate": 0.08508294056436311, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-03T08:39:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "neuilly", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "baden powell", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sainte marie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmascalendar"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "essayerdedevenirmeilleur"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "procreate"}, {"name": "scoutisme"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513313993, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.089Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.089Z"}, {"id": 607775132513313992, "metric": "post_text_hash", "value": "1530459086", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.043Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.043Z"}, {"id": 607775132513519868, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.453Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:03.974Z"}, {"id": 607775132513519869, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.458Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:03.980Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556270, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0a54zEI2G4/", "post_id": "3250164672873324984", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f5163e0200b86715e41966c93d47a6d2.JPEG", "phash": "94b0f994ce794a66", "image_entities": [{"entity": "animated cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.966988742351532}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.611764669418335}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27986517548561096}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8648883104324341}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8058726191520691}, {"entity": "stool", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6681919693946838}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4526478052139282}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4074041247367859}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3856264054775238}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2599104344844818}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2200126051902771}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:16.992Z", "updated_at": "2023-12-23T01:18:08.830Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf84Jour 4\ud83c\udf84\n\nCette citation je l\u2019ai trouv\u00e9e vraiment super ! \nSi parlante et si \u00e9difiante !!\n\nEt elle m\u2019a inspir\u00e9e ce dessin \ud83d\ude1c\n\nVeillons \u00e0 \u00eatre de ceux qui mettent en lumi\u00e8res les autres plut\u00f4t que nous meme (je dis \u00e7a, pour moi en premier lieu !)\n\nBref, je vous laisse avec cette citation et mon illu en esp\u00e9rant qu\u2019elles vous parleront !\n\nBonne reprise et bon lundi \u00e0 tous !\n\n(Et merci \u00e0 tous ceux qui sont pass\u00e9s me voir hier lors de ma d\u00e9dicace : trop sympa !! Mention sp\u00e9ciale pour celle d\u2019entre vous, qui se reconna\u00eetra, dont la fille m\u2019a offert des bonbons : ma bertille s\u2019est r\u00e9gal\u00e9e !!)\n\n#essayerdedevenirmeilleur \n#avent2023 #christmas #noel #jesus #catholique #catholic #christmascalendar #calendrierdelavent #calendrierdelavent2023 #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2cfx", "total_engagement": 1560, "engagement_rate": 0.09548876782763054, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-04T06:04:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "meme", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmascalendar"}, {"name": "claires2cfx"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "essayerdedevenirmeilleur"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513314003, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.317Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.317Z"}, {"id": 607775132513314002, "metric": "post_text_hash", "value": "372480856", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.313Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.313Z"}, {"id": 607775132513519870, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.479Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.014Z"}, {"id": 607775132513519871, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.485Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.021Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556269, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0dfh1IIPJv/", "post_id": "3250893170260636271", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cc09ac96ffed6cbee612c1110b9d9fdf.JPEG", "phash": "eb97876d9470c294", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9517956376075745}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8975915908813477}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5780575275421143}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38501349091529846}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24653705954551697}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9296059608459473}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8310964703559875}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7991850972175598}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6909056305885315}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6256257891654968}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6217898726463318}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5596253275871277}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.504875123500824}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28506195545196533}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2553914189338684}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:27.513Z", "updated_at": "2023-12-23T01:17:54.754Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf84Jour 5\ud83c\udf84\n\nCette citation est tir\u00e9e de la bible, et j\u2019ai l\u2019impression qu\u2019elle m\u2019est directement adress\u00e9e quand je la lis\u2026 \n\nQui suis-je, pour juger autrui ??\n\nM\u00eame si j\u2019essaye au max d\u2019\u00eatre bienveillante, au fond de moi sommeille la facile habitude de juger mon prochain\u2026 vous aussi ???\n\nBref, qui suis-je ?\n\nPersonne ! Et en plus je n\u2019ai pas toutes les cartes en main pour juger mon prochain\u2026 personne ne l\u2019a : Dieu seul sait (tout !) et peut nous juger. \n\nBref, essayons plut\u00f4t de nous aimer : c\u2019est plus s\u00fbr, plus facile et tellement t plus gratifiant !\n\nChallenge accept\u00e9 ??\n\nPs : un jour j\u2019ai entendu comme excellent conseil, celui de prier pour les gens qui m\u2019\u00e9nervaient ou qui m\u2019avaient bless\u00e9s : car dans la pri\u00e8re nous devenons tous fr\u00e8res et s\u0153urs: je vous recommande : cela fait vraiment du bien !! \n\n#essayerdedevenirmeilleur \n#avent2023 #christmas #noel #jesus #catholique #catholic #christmascalendar #calendrierdelavent #calendrierdelavent2023 #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1231, "engagement_rate": 0.07535043153577768, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-05T06:11:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmascalendar"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "essayerdedevenirmeilleur"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513314015, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.469Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.469Z"}, {"id": 607775132513314013, "metric": "post_text_hash", "value": "-1100375027", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.456Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.456Z"}, {"id": 607775132513519872, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.503Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.045Z"}, {"id": 607775132513519875, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.511Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.051Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556268, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0gQTCysOKn/", "post_id": "3251670608373670567", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ff997d4a3224d7ae7b2f9b40df7ae220.JPEG", "phash": "81fada4a711e6e31", "image_entities": [{"entity": "album cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5043486952781677}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3524738550186157}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2925148904323578}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23637019097805023}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8578314781188965}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8313320875167847}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5353285670280457}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4577774107456207}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39637163281440735}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3414763808250427}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3354760408401489}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31121399998664856}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3065008521080017}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2446020543575287}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23344174027442932}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:23.104Z", "updated_at": "2023-12-23T01:17:41.843Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf84Jour 6\ud83c\udf84\n\nJoyeuse Saint Nicolas \ud83c\udf85\ud83c\udffb!!\n\nEn bonne fille de Paris, je n\u2019ai jamais f\u00eat\u00e9 cette f\u00eate, mais je la trouve charmante ! \n\nAlors belle f\u00eate \u00e0 vous tous et en particulier \u00e0 nos amis de l\u2019est, du Nord, de la \ud83c\udde7\ud83c\uddea Belgique etc. Qui f\u00eatent dignement cette f\u00eate !!\n\nBref, la citation du jour est de ma ch\u00e8re m\u00e8re Teresa et encore une fois : super \u00e9difiante et tellement vraie !\n\nJ\u2019ai un principe de vie que j\u2019essaye de toujours respecter : lorsque l\u2019on pense qq chose de positif \u00e0 propos de son prochain : pourquoi ne pas lui dire ? Le garder pour soi n\u2019a aucun int\u00e9r\u00eat !\n\n(\u00c0 l\u2019inverse on est d\u2019accord que c\u2019est tout \u00e0 fait essentiel de garder pour soi les remarques n\u00e9gatives que nous nous faisons int\u00e9rieurement au sujet de notre prochain \ud83d\ude05)\n\nCe qui est fou c\u2019est qu\u2019une seule gentillesse dite avec sinc\u00e9rit\u00e9\u2026. Peut changer une journ\u00e9e voir une vie !\n\nAlors, gardons \u00e7a en t\u00eate et soyons de ceux qui disent de belles choses \u00e0 notre prochain !\n\n\ud83d\udcf7 de fond trouv\u00e9e sur Pinterest. \n\n#essayerdedevenirmeilleur \n#avent2023 #christmas #noel #jesus #catholique #catholic #christmascalendar #calendrierdelavent #calendrierdelavent2023 #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1385, "engagement_rate": 0.08477688682132582, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T07:56:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tous", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "belgique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saint nicolas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nord", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "n\u00e9gatives", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "procreate", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchillustrator", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "principe", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawingoftheday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drawing", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmascalendar"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "essayerdedevenirmeilleur"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513314055, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.772Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.772Z"}, {"id": 607775132513314053, "metric": "post_text_hash", "value": "1201593375", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.769Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.769Z"}, {"id": 607775132513519876, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.536Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.077Z"}, {"id": 607775132513519877, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.547Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.110Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556267, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0intlVob_W/", "post_id": "3252336537196675030", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/12d5288c93bb652ce344d47bf7ebe855.JPEG", "phash": "b86ac785b8c1c6bc", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7867146730422974}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2705285847187042}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20773951709270477}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9741995334625244}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9436975717544556}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4478243291378021}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4243687391281128}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:12.803Z", "updated_at": "2023-12-23T01:17:28.518Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf84Jour 7\ud83c\udf84\n\nJe voulais que la citation du jour parle de Foi\u2026 et j\u2019ai beaucoup aim\u00e9 celle-ci.\n\nQu\u2019en pensez-vous ?\n\nEn ce moment je me demande souvent si j\u2019ai suffisamment la foi\u2026 \n\nJe me rappelle de cette citation (de J\u00e9sus Himself, s\u2019il vous pla\u00eet !) :\n\n\u00ab En raison de votre peu de foi. Amen, je vous le dis : si vous avez de la foi gros comme une graine de moutarde, vous direz \u00e0 cette montagne : \u00a0\u201cTransporte-toi d\u2019ici jusque l\u00e0-bas\u201d, et elle se transportera ; rien ne vous sera impossible. \u00bb\u201d (Matthieu 17, 20)\n\nJe sais que c\u2019est vrai, et pas imag\u00e9 !!\n\nBonne journ\u00e9e et gravissons cette escalier ensemble \u2764\ufe0f\ud83e\udd29\n\n#essayerdedevenirmeilleur \n#avent2023 #christmas #noel #jesus #catholique #catholic #christmascalendar #calendrierdelavent #calendrierdelavent2023 #illustration #illustratrice #illustrationoftheday #illustration_daily #frenchillustrator #illustrator #ipadpro #procreate #ipadprocreate #dessin #dessindujour #drawing #drawingoftheday #claires2c", "total_engagement": 1360, "engagement_rate": 0.08324661810613944, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-07T05:59:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montagne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "daily", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catholic", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "calendrierdelavent"}, {"name": "calendrierdelavent2023"}, {"name": "catholic"}, {"name": "catholique"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmascalendar"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "dessin"}, {"name": "dessindujour"}, {"name": "drawing"}, {"name": "drawingoftheday"}, {"name": "essayerdedevenirmeilleur"}, {"name": "frenchillustrator"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustration_daily"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "illustratrice"}, {"name": "ipadpro"}, {"name": "ipadprocreate"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "procreate"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513314067, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.996Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.996Z"}, {"id": 607775132513314066, "metric": "post_text_hash", "value": "-1344783073", "created_at": "2023-12-13T21:10:38.993Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:38.993Z"}, {"id": 607775132513519880, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.572Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.140Z"}, {"id": 607775132513519881, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.579Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.160Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556274, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0lOEv5o8DW/", "post_id": "3253068204807012566", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/303b44c3fa0ae6489b384a5514244e01.JPEG", "phash": "8c647ac1b4de4b0f", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8006030321121216}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30655092000961304}, {"entity": "manga", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2449793666601181}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2175230085849762}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6218804717063904}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3928866386413574}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3447655439376831}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2783641815185547}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2066057026386261}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:36.499Z", "updated_at": "2023-12-23T01:19:15.862Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 8 \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc99 Belle f\u00eate de l\u2019immacul\u00e9e conception ! \n\nLa tradition veut qu\u2019\u00e0 Lyon (et ses environs) tout le monde mette \u00e0 sa fen\u00eatre des lumignons. C\u2019est pour remercier la sainte Vierge d\u2019avoir \u00e9pargn\u00e9 la ville de la peste. \n\nC\u2019est aussi tr\u00e8s \u00e9mouvant de voir toutes ces petites lumi\u00e8res scintiller dans la nuit en l\u2019honneur de celle que j\u2019aime tout particuli\u00e8rement. \nUn gros \u00ab\u00a0merci Marie\u00a0\u00bb brille sur la colline de fourri\u00e8re. \n\n(Vous devez savoir que mon blond est lyonnais, et que nous nous sommes rencontr\u00e9s l\u00e0 bas, cette tradition m\u2019a \u00e9mue aux larmes le premier soir o\u00f9, sortant de mon travail en pleine campagne lyonnaise j\u2019ai \u00e9t\u00e9 surprise de voir ces petites lumi\u00e8res percer la nuit un peu partout\u2026 C\u2019est aussi une belle tradition que les lyonnais gardent m\u00eame quand ils n\u2019habitent pas \u00e0 Lyon et que nous avons \u00e9videmment gard\u00e9e \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f)\n\nQue tous ceux qui souhaitent f\u00eater Marie ou tout simplement pour la paix dans notre pays, et dans le monde mettent ce soir aussi leur petit lumignon \u00e0 leur fen\u00eatre pour faire briller l\u2019espoir. \n\nEt sinon la citation du jour me semble vraiment parlante !! \ud83e\udd70\n\nQue pensez-vous de tout \u00e7a ???\n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1554, "engagement_rate": 0.0951215033359858, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-08T06:12:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ville", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "illustrationoftheday", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "environs", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tradition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "peste", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lumignons", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tout", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lyon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "remercier", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sainte", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513314070, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:39.177Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:39.177Z"}, {"id": 607775132513314069, "metric": "post_text_hash", "value": "123445746", "created_at": "2023-12-13T21:10:39.173Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:39.173Z"}, {"id": 607775132513519884, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.598Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.183Z"}, {"id": 607775132513519885, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.606Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.208Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359556266, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0n-kNXsWGk/", "post_id": "3253844422939468196", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3f391997f6a1d5674478a44603d91930.JPEG", "phash": "ab8d971e4931e4e4", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7770344018936157}, {"entity": "hero", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5825634598731995}, {"entity": "fictional character", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4803405702114105}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2777668833732605}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.731160581111908}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34338462352752686}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3110369145870209}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.255050927400589}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:12:24.028Z", "updated_at": "2023-12-23T01:16:50.183Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 9 \u2b50\ufe0f\n\nCette citation je l\u2019aime d\u2019amour : juste parce qu\u2019elle est vraie. \n\nEt qu\u2019elle fait l\u2019effet d\u2019un gros c\u00e2lin \u00e0 l\u2019\u00e2me\u2026 et qui n\u2019en a pas besoin franchement ??\n\nNe l\u2019oublions pas. Nous avons du prix \u00e0 Ses yeux. \n\nNous sommes Aim\u00e9s.\u2764\ufe0f \n\nInfiniment. En v\u00e9rit\u00e9. Quoi que nous fassions et qui que nous soyons.\n\nQu\u2019en pensez-vous ??\n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1192, "engagement_rate": 0.07296321234008692, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-09T07:55:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prix", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513314072, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-13T21:10:39.356Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:39.356Z"}, {"id": 607775132513314071, "metric": "post_text_hash", "value": "1009987781", "created_at": "2023-12-13T21:10:39.351Z", "updated_at": "2023-12-13T21:10:39.351Z"}, {"id": 607775132513519888, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.626Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.249Z"}, {"id": 607775132513519889, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-14T03:26:58.638Z", "updated_at": "2023-12-28T03:25:04.256Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820974, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0vif0xMvNJ/", "post_id": "3255972776157311817", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d1623d2cf870623302494711bc30a044.JPEG", "phash": "98b666d8cb271b0b", "image_entities": [{"entity": "album cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30047568678855896}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2951005697250366}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2923794686794281}, {"entity": "longboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28192785382270813}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.361370325088501}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35269245505332947}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3421674072742462}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24756571650505066}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20663325488567352}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20223262906074524}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.881Z", "updated_at": "2024-01-14T09:53:08.974Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 12 \u2b50\ufe0f\n\nJe pose cette citation l\u00e0 en esp\u00e9rant qu\u2019elle vous fera autant d\u2019effet qu\u2019\u00e0 moi\u2026\n\nEn plus apr\u00e8s avoir not\u00e9 cette citation qui a r\u00e9sonn\u00e9 fort en moi, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 chercher son auteur\u2026. \u00c9videmment, elle \u00e9tait de mon auteur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\u2026 ce ma\u00eetre des mots et des jolies tournures\u2026\n\nIl faut que vous sachiez que Cyrano de Bergerac restera \u00e0 jamais mon livre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de tous les temps.\n\nStory Time :\nJe devais lire cette pi\u00e8ce, en 4e, pendant les vacances de P\u00e2ques. J\u2019ai toujours ador\u00e9 lire\u2026. Sauf ce qu\u2019on me demandait de lire (comme a l\u2019\u00e9cole par exemple\u2026) (esprit de contradiction quand tu nous tient..) bref la veille de la rentr\u00e9e je prend Cyrano du bout des doigts, pr\u00eate \u00e0 lire 4 pages, histoire de dire que j\u2019avais fait l\u2019effort de le lire (j\u2019\u00e9tais jeune, il faut me pardonner \ud83d\ude05)\n\nJ\u2019ai lu le livre d\u2019une traite dans la nuit : une r\u00e9v\u00e9lation !!!\n\nCes tirades\u2026. \n\n\u00ab\u00a0ne pas monter bien haut, mais monter seul !\u00a0\n\nEt cette fin !!\n\n\u00ab\u00a0\u2026 mon panache !\u00bb\n\nJ\u2019ai eu la grande chance, un \u00e9t\u00e9 o\u00f9 j\u2019\u00e9tais guide dans un ch\u00e2teau en Vend\u00e9e, dans lequel il y avait un festival de th\u00e9\u00e2tre, de le voir jouer par Jacques Weber\u2026 j\u2019avais des a priori Parceque l\u2019acteur n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s aimable avec nous\u2026 et pourtant l\u2019artiste d\u00e9passait l\u2019homme de loin : il m\u2019a faite pleurer \u00e0 chaude larmes\u2026\u00a0la magie des mots de Rostand avait encore une fois frapp\u00e9\u2026.\n\nEt vous ? Edmond Rostand ? Vous aimez ?\nEt la citation du jour ? Elle vous parle ??\n\nPs : bisous \u00e0 ceux qui sont dans la nuit, et qui pourtant, continuent de croire \u00e0 la lumi\u00e8re \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcf7 trouv\u00e9e sur Pinterest \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1275, "engagement_rate": 0.07804370447450572, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-12T06:23:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bergerac", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cyrano", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pi\u00e8ce", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795221, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:22.078Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:22.078Z"}, {"id": 607775132582795215, "metric": "post_text_hash", "value": "2091782713", "created_at": "2023-12-25T21:09:21.892Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:21.892Z"}, {"id": 607775132593151346, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.280Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.542Z"}, {"id": 607775132593151349, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.332Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.549Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820972, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0yL5B6MajY/", "post_id": "3256717778114160856", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/00ec4467506cf3a518b3310f300e0edd.JPEG", "phash": "b68ec971c8639e34", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9430549740791321}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6463310718536377}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3518027663230896}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31417855620384216}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7175332903862}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5910618305206299}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42800775170326233}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3728463649749756}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.266Z", "updated_at": "2024-01-14T09:52:47.665Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 13\u2b50\ufe0f\n\nJe vous pose \u00e7a l\u00e0\u2026\n\nC\u2019est fou le nombre de punchlines qu\u2019on peut trouver dans la bible\u2026 et qui nous font tant de bien !\n\nPas toujours facile, mais si on arrive \u00e0 suivre \u00e7a : je pense que nos vies seront plus belles\u2026 et rendront celles des autres plus belles. \n\nAller, go faire \u00e7a \ud83d\ude05\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1255, "engagement_rate": 0.07681948950235662, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-13T07:03:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Family & Relationships", "confidence": 0.9413637518882751}], "post_properties": [{"id": 607775132582795258, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:23.359Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:23.359Z"}, {"id": 607775132582795253, "metric": "post_text_hash", "value": "-339148019", "created_at": "2023-12-25T21:09:23.178Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:23.178Z"}, {"id": 607775132593151350, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.355Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.567Z"}, {"id": 607775132593151352, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.378Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.571Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820970, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C00rpyYsSpR/", "post_id": "3257420418095589969", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c31a7fdaa574cf5f98ab471b5e143871.JPEG", "phash": "d8e63298338b4b76", "image_entities": [{"entity": "ball", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6602542400360107}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26059988141059875}, {"entity": "fruit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23944279551506042}, {"entity": "natural foods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22558002173900604}, {"entity": "blueberry", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21094200015068054}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8470610976219177}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.655714213848114}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3885219991207123}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38286271691322327}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3246355652809143}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25533315539360046}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.553Z", "updated_at": "2024-01-14T09:52:31.131Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 14 \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui une phrase hyper belle et pleine d\u2019espoir de mon chouchou absolu !\n\nJe vous remets l\u2019une des plus belles anecdotes de ma vie : ma premi\u00e8re communion s\u2019est pass\u00e9e \u00e0 Saint Pierre de Rome, au Vatican, avec saint Jean-Paul II !\n\nQui dit mieux ?\ud83d\ude1c\ud83d\ude07\n\nAh ah ah ! Bonne journ\u00e9e \u00e0 tous ! Love sur vous et n\u2019oubliez pas que vous \u00eates \u00ab\u00a0grands\u00a0\u00bb ! \u2764\ufe0f\n\nPs : J\u2019ai essay\u00e9 de me diversifier : J\u2019ai dessin\u00e9 un homme \ud83d\ude05 \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1003, "engagement_rate": 0.061394380853277836, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-14T06:19:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tous", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rome", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espoir", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vatican", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "love", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saint", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "homme", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "de", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pierre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795275, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:23.592Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:23.592Z"}, {"id": 607775132582795274, "metric": "post_text_hash", "value": "104000690", "created_at": "2023-12-25T21:09:23.546Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:23.546Z"}, {"id": 607775132593151354, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.397Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.590Z"}, {"id": 607775132593151355, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.403Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.594Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820968, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C03QhyJMZuz/", "post_id": "3258145545754090419", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/568dcd610265afe2486efcc32dd32702.JPEG", "phash": "bb848523667cb0f9", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9806255102157593}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8628741502761841}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6506783366203308}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6485965847969055}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21748073399066925}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9670968651771545}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9618842601776123}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.871829628944397}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8231819868087769}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8212618827819824}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8149572610855103}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6722091436386108}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.628299355506897}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43904975056648254}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42832544445991516}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3385188579559326}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33304375410079956}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2855706512928009}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27977845072746277}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23858024179935455}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21198558807373047}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:56.196Z", "updated_at": "2024-01-14T09:52:07.836Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 15 \u2b50\ufe0f\n\nAaaaah Saint ex\u2026. Que j\u2019aime tout ce qu\u2019il a \u00e9crit\u2026 \u00e0 commencer par le petit prince\u2026 qui lorsqu\u2019il est lu avec des yeux d\u2019adulte est siiiiii \u00e9mouvant\u2026 fou de r\u00e9sumer toute la beaut\u00e9 de la vie et de l\u2019Amour en un livre d\u2019apparence na\u00efve\u2026 \n\nLa citation du jour est de lui, je ne la connaissais pas mais elle a r\u00e9sonn\u00e9 fort en moi !\n\nJe vous laisse donc avec et avec mon illu assortie !\n\nJoyeux vendredi \u2764\ufe0f\n\nPs : comme disait l\u2019autre \u00ab\u00a0cultivons la diff\u00e9rence et non l\u2019indiff\u00e9rence !\u00a0\u00bb \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1167, "engagement_rate": 0.07143294362490053, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-15T06:20:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "beaut\u00e9", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795295, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:24.267Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:24.267Z"}, {"id": 607775132582795288, "metric": "post_text_hash", "value": "1241305955", "created_at": "2023-12-25T21:09:24.067Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:24.067Z"}, {"id": 607775132593151356, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.424Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.611Z"}, {"id": 607775132593151359, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.430Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.615Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820967, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C055XzDIQjJ/", "post_id": "3258888129391691977", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f15a2aae5a6c7f2747735e2cfd64919c.JPEG", "phash": "e3ab0dde48b4f068", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8966891765594482}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39215317368507385}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3511940836906433}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23632480204105377}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5223062634468079}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4000657796859741}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3853316903114319}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3614780008792877}, {"entity": "miniskirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22813810408115387}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21985562145709991}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.179Z", "updated_at": "2024-01-14T09:51:51.590Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 16 \u2b50\ufe0f\n\n\u00ab\u00a0J\u2019ai mis devant toi la vie et la mort, la b\u00e9n\u00e9diction et la mal\u00e9diction. Choisis la vie, afin que tu vives, toi et ta descendance\u00a0\u00bb\n\nJe vous livre un petit secret : cette petite phrase tir\u00e9e de la bible : m\u2019aide chaque jour ! \n\nQuand \u00e0 cause de mes douleurs chroniques, j\u2019h\u00e9site \u00e0 pr\u00e9voir une sortie, un week-end, un voyage\u2026 je me la mart\u00e8le !\n\nChoisis la vie !!!!\n\nEt \u00e7a marche ! \u00c7a m\u2019aide vraiment \u00e0 aller de l\u2019avant, \u00e0 faire confiance et merci m\u2019abandonner ! \n\nJ\u2019esp\u00e8re qu\u2019elle vous aidera aussi !\n\nBon week-end et \u00e0 demain !\u2764\ufe0f\n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1044, "engagement_rate": 0.0639040215461835, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-16T06:56:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "choisis", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cause", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aide", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795328, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:24.838Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:24.838Z"}, {"id": 607775132582795321, "metric": "post_text_hash", "value": "671304448", "created_at": "2023-12-25T21:09:24.651Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:24.651Z"}, {"id": 607775132593151362, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.448Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.631Z"}, {"id": 607775132593151364, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.466Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.634Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820966, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C08k2bzM6tY/", "post_id": "3259642300685593432", "program_id": null, "location": {"city_name": "Lyon, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2d4b47e9a9721f615a9e98af2918f8e0.JPEG", "phash": "ba878f61c338d13c", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8500658869743347}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4935818910598755}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4687362015247345}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5656750202178955}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35780030488967896}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34316951036453247}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29365047812461853}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2830713391304016}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21690644323825836}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21227221190929413}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21091778576374054}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21043573319911957}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.773Z", "updated_at": "2024-01-14T09:51:29.169Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 17 \u2b50\ufe0f\n3e dimanche de l\u2019Avent : gaudete (ce qui signifie joie !!\ud83e\ude77 et c\u2019est pour \u00e7a que le pr\u00eatre sera en rose aujourd\u2019hui ! Et non en violet)\n\nTout \u00e7a Parce que L'antienne d'ouverture de la messe est la suivante : \"Soyez dans la joie du Seigneur, soyez toujours dans la joie, le Seigneur est proche\"\n\nAujourd\u2019hui je vous pose l\u00e0 cette citation incroyable de #mereteresa que j\u2019aime beaucoup.\n\nSouvent on s\u2019imagine que pour faire de grandes choses il faut partir au bout du monde, alors que tout commence ici, chez soi... \u00e0 m\u00e9diter n\u2019est-ce pas ? \ud83d\ude02\ud83d\ude0a\u2764\ufe0f \n\nChallenge accept\u00e9 ? \n\nAllez ! Go ! Go ! Go !\n\nBonne journ\u00e9e !!\u2764\ufe0f\n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1235, "engagement_rate": 0.0755952745302075, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-17T07:54:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "seigneur", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "mereteresa"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795340, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:25.345Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:25.345Z"}, {"id": 607775132582795331, "metric": "post_text_hash", "value": "240059231", "created_at": "2023-12-25T21:09:25.002Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:25.002Z"}, {"id": 607775132593151365, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.506Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.652Z"}, {"id": 607775132593151366, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.511Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.655Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820965, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0--sWRIJlV/", "post_id": "3260318906713151829", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/66f941db22346d490b2950eae56f3332.JPEG", "phash": "9fe00b3633ec4879", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7736098170280457}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5806441307067871}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4473728537559509}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37478217482566833}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6543042659759521}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.380Z", "updated_at": "2024-01-14T09:51:04.121Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 18 \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui je vous laisse avec une punchline dont m\u00e8re Teresa avait le secret (et oui, encore elle.. mais que voulez-vous : chacune de ses citations me font vibrer !!)\n\nVoil\u00e0. \nJe vous pose \u00e7a la ;)\n\nGros bisous \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1091, "engagement_rate": 0.06678092673073392, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-18T06:18:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "secret", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gros", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795358, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:25.911Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:25.911Z"}, {"id": 607775132582795356, "metric": "post_text_hash", "value": "-1660952222", "created_at": "2023-12-25T21:09:25.758Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:25.758Z"}, {"id": 607775132593151369, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.530Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.674Z"}, {"id": 607775132593151370, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.536Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.678Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820964, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Bh-oQog3O/", "post_id": "3261037044564102606", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ea623c5ca384e3bf565019d16bcccc5b.JPEG", "phash": "ea1b832595b594f4", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9839488863945007}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48593029379844666}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3890511393547058}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23270045220851898}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22711876034736633}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.386Z", "updated_at": "2024-01-14T09:50:52.739Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 19 \u2b50\ufe0f\n\nJ\u2019aime cet extrait de la bible. Eh oui, la vie est faite de temps\u2026 et chaque temps succ\u00e8de \u00e0 un autre\u2026 \n\nAlors\u2026 dansons maintenant !!\n\nComme dis quelque jour plus t\u00f4t : malgr\u00e9 les temps de pleurs.. je choisis la vie !!!\n\nVoil\u00e0. \nJe vous pose \u00e7a la ;)\n\nGros bisous \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1355, "engagement_rate": 0.08294056436310215, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T06:05:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gros", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Family & Relationships", "confidence": 0.9760450124740601}], "post_properties": [{"id": 607775132582795378, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:26.297Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:26.297Z"}, {"id": 607775132582795374, "metric": "post_text_hash", "value": "-1988908423", "created_at": "2023-12-25T21:09:26.180Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:26.180Z"}, {"id": 607775132593151372, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.579Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.694Z"}, {"id": 607775132593151373, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.603Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.697Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820963, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1EObnWs3Tq/", "post_id": "3261795500456899818", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4140c9652eadac1c7dd534db05b9673d.JPEG", "phash": "a899cb1b8ce4dcd2", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9330722689628601}, {"entity": "fashion illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6994356513023376}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42048531770706177}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35437634587287903}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5665120482444763}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4640466570854187}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4265713691711426}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41090133786201477}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35866793990135193}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24886445701122284}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2252749502658844}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.707Z", "updated_at": "2024-01-14T09:50:34.593Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 20 \u2b50\ufe0f\n\nAujourd\u2019hui je laisse la parole \u00e0 saint Ignace de Loyola.\n\nJe trouve cette phrase belle de simplicit\u00e9\u2026 et pourtant si complexe \u00e0 mettre en \u0153uvre..:\n\nJe me dis souvent que ma foi est peut \u00eatre pas assez vivace ni profonde\u2026\n\nSouvenez vous de ce que dit la bible :\n\nMatthieu 21 : 21\nJ\u00e9sus leur r\u00e9pondit : Je vous le dis en v\u00e9rit\u00e9, si vous aviez de la foi et que vous ne doutiez point, non seulement vous feriez ce qui a \u00e9t\u00e9 fait \u00e0 ce figuier, mais quand vous diriez \u00e0 cette montagne : Ote-toi de l\u00e0 et jette-toi dans la mer, cela se ferait\n\nVoil\u00e0, voil\u00e0\u2026 m\u00e9ditons donc l\u00e0 dessus \ud83d\ude05\n\nGros bisous \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1285, "engagement_rate": 0.07865581196058027, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-20T07:12:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montagne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bisous", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figuier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795405, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:26.694Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:26.694Z"}, {"id": 607775132582795404, "metric": "post_text_hash", "value": "-21487957", "created_at": "2023-12-25T21:09:26.531Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:26.531Z"}, {"id": 607775132593151374, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.622Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.713Z"}, {"id": 607775132593151375, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.636Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.717Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820962, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1GswLTos2v/", "post_id": "3262491804798471599", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1672f695dc007c8e621fd18ddad6d76a.JPEG", "phash": "ec93932d846cd173", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9751998782157898}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.471530944108963}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.358524888753891}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9271448254585266}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7429476380348206}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.670995831489563}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5512704253196716}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4912903606891632}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4721511900424957}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45345833897590637}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.328240305185318}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32007333636283875}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28847548365592957}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.272461861371994}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23275087773799896}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22162693738937378}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21417470276355743}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.544Z", "updated_at": "2024-01-14T09:50:09.332Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 21 \u2b50\ufe0f\n\nC\u2019est encore m\u00e8re Teresa a qui je laisse la parole\u2026 mais que voulez-vous : chacune de ses citations font mouche \u00e0 chaque fois avec moi \u2764\ufe0f\n\nEn cette p\u00e9riode de pr\u00e9paration de no\u00ebl : n\u2019oublions pas l\u2019essentiel !\n\nGros bisous \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1109, "engagement_rate": 0.06788272020566812, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-21T06:15:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bisous", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chacune", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teresa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795416, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:27.108Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:27.108Z"}, {"id": 607775132582795415, "metric": "post_text_hash", "value": "-858926570", "created_at": "2023-12-25T21:09:27.082Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:27.082Z"}, {"id": 607775132593151376, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.656Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.734Z"}, {"id": 607775132593151377, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.661Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.738Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820961, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1JTaVJoMK6/", "post_id": "3263224777306849978", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5d3a353b91b2c94e8d6a18b9533f11de.JPEG", "phash": "926de4936a836bb4", "image_entities": [{"entity": "animated cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8937659859657288}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6334627866744995}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20409761369228363}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6843456625938416}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37535807490348816}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36675000190734863}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3533124029636383}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27682003378868103}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2636358141899109}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2478204369544983}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23234409093856812}, {"entity": "sculpture", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21758036315441132}, {"entity": "insect", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20028901100158691}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:56.065Z", "updated_at": "2024-01-14T09:49:56.405Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 22 \u2b50\ufe0f\n\nPetit hommage \u00e0 la c\u00e9l\u00e8bre phrase de saint ex que tout le monde conna\u00eet\u2026. Peut \u00eatre pour que nous la relisions bien et nous la r\u00e9approprions !\n\nGros bisous \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c #petitprince", "total_engagement": 979, "engagement_rate": 0.059925322886698905, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T06:32:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}, {"name": "petitprince"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Family & Relationships", "confidence": 0.9837671518325806}], "post_properties": [{"id": 607775132582795427, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:27.526Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:27.526Z"}, {"id": 607775132582795421, "metric": "post_text_hash", "value": "-314282429", "created_at": "2023-12-25T21:09:27.318Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:27.318Z"}, {"id": 607775132593151378, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.679Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.756Z"}, {"id": 607775132593151379, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.685Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.760Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375820960, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1MLlHysX-y/", "post_id": "3264034759435714482", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f6c21877e812a865db9590af37303818.JPEG", "phash": "eb899716a6969866", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4785037338733673}, {"entity": "box", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3121882975101471}, {"entity": "suitcase", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2626994252204895}, {"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23712216317653656}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2049437165260315}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5726104378700256}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3196586072444916}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2567939758300781}, {"entity": "nightstand", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24767076969146729}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T00:53:55.946Z", "updated_at": "2024-01-14T09:49:36.168Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 23 \u2b50\ufe0f\n\nPetite citation choc de Carlo Acutis, que j\u2019aime beaucoup tant elle est vraie : soyons nous m\u00eames : c\u2019est tellement plus int\u00e9ressant, plus enrichissant ! \n\nLe dessin est un dessin que j\u2019avais fait pour \u00ab\u00a0Margot et les Myst\u00e8res de la vie\u00a0\u00bb \u00e9crit par mon @ines_doysonville \n\nBonnes vacances et belle mont\u00e9e vers No\u00ebl : Il arrive \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nGros bisous \n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c #carloacutis", "total_engagement": 895, "engagement_rate": 0.054783620003672644, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-23T09:21:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "margot", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carlo acutis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "carloacutis"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [{"name": "ines_doysonville"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132582795438, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T21:09:28.056Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:28.056Z"}, {"id": 607775132582795433, "metric": "post_text_hash", "value": "-411899184", "created_at": "2023-12-25T21:09:27.838Z", "updated_at": "2023-12-25T21:09:27.838Z"}, {"id": 607775132593151380, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.716Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.777Z"}, {"id": 607775132593151381, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:25:04.748Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.780Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387389331, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Otl9DMvNG/", "post_id": "3264747300155749190", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dd480a3e42016c0cd1888b94c5139433.JPEG", "phash": "d36cf0909a4f3539", "image_entities": [{"entity": "album cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8275391459465027}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6253654956817627}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2802561819553375}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7910012006759644}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.590617835521698}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5782094597816467}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2269955575466156}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-01T10:23:53.927Z", "updated_at": "2024-01-16T07:48:24.293Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f Jour 24 \u2b50\ufe0f\n\nCette nuit\u2026. ! c\u2019est cette nuit que notre Sauveur viendra au monde\u2026 ! \n\nQuelle joie, quel signe d\u2019esp\u00e9rance ! \n\nJ\u2019ai pr\u00e9cieusement gard\u00e9 cette citation d\u2019Apollinaire pour aujourd\u2019hui : allumons les \u00e9toiles dans nos vies, dans nos familles, o\u00f9 que nous soyons et pr\u00e9parons nous accueillir dignement le Prince de la paix. \u2b50\ufe0f\u2728\n\n\u00c0 demain pour le dernier dessin et belle journ\u00e9e et belle messe de minuit \u00e0 tous !\n\nGros bisous \u2764\ufe0f\n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1602, "engagement_rate": 0.09805961926914367, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-24T08:57:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prince", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sauveur", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132604619005, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-01T20:38:26.695Z", "updated_at": "2024-01-01T20:38:26.695Z"}, {"id": 607775132604619004, "metric": "post_text_hash", "value": "-1222694950", "created_at": "2024-01-01T20:38:26.688Z", "updated_at": "2024-01-01T20:38:26.688Z"}, {"id": 607775132606416541, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-03T03:24:28.851Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.801Z"}, {"id": 607775132606416542, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2024-01-03T03:24:28.855Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.804Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387389330, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1QS_J2IKO-/", "post_id": "3265193234579628990", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6525a532fb57c949dccd76a633227c67.JPEG", "phash": "a78f8d299662d8d4", "image_entities": [{"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7545416951179504}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7080547213554382}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4204465448856354}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8599103093147278}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5030723214149475}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4856679141521454}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3280087113380432}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2529864013195038}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22908934950828552}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-01T10:24:00.603Z", "updated_at": "2024-01-16T07:48:06.560Z"}}], "post_text": "\u2b50\ufe0f\u2728 joyeux No\u00ebl !!!! \u2728\u2b50\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui ont suivi mon petit calendrier, religieusement !\n\nBienvenue \u00e0 tous ceux qui ont d\u00e9barqu\u00e9 pour le suivre \u2764\ufe0f\n\nJe souhaite de tout c\u0153ur \u00e0 chacun d\u2019entre vous, un tr\u00e8s saint et joyeux No\u00ebl !\n\nLove sur vous tous !\n\nLe prince de la Paix est n\u00e9 !!! \n\nYououou !!!\n\n#avent2023  #noel #jesus #catholique #illustrationoftheday #claires2c", "total_engagement": 1675, "engagement_rate": 0.10252800391748791, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-24T23:43:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catholique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jesus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paix", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prince", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chacun", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avent2023"}, {"name": "catholique"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "illustrationoftheday"}, {"name": "jesus"}, {"name": "noel"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132604619007, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-01T20:38:26.819Z", "updated_at": "2024-01-01T20:38:26.819Z"}, {"id": 607775132604619006, "metric": "post_text_hash", "value": "-308032129", "created_at": "2024-01-01T20:38:26.815Z", "updated_at": "2024-01-01T20:38:26.815Z"}, {"id": 607775132606416544, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-03T03:24:28.872Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.821Z"}, {"id": 607775132606416545, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2024-01-03T03:24:28.906Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.825Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387389329, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1hUmY6MqPb/", "post_id": "3269985403464229851", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/19ef52d6720b0a0905d3582292944699.JPEG", "phash": "86f51c0962f4dd5a", "image_entities": [{"entity": "bicycle accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9243775606155396}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8509783148765564}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.642211377620697}, {"entity": "cycling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33533069491386414}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20362140238285065}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9838988184928894}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8746411204338074}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7688726186752319}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47572940587997437}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4444882869720459}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43572109937667847}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43400678038597107}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3283221423625946}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3273898661136627}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30905237793922424}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2359079271554947}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23208872973918915}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22605283558368683}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-01T10:23:21.072Z", "updated_at": "2024-01-16T07:47:55.147Z"}}], "post_text": "Bon, je sors de mon break de fin d\u2019ann\u00e9e pour venir faire, le d\u00e9sormais traditionnel, bilan, sur insta !\n\nVoici mon best nine de l\u2019ann\u00e9e 2023, les posts / r\u00e9els que vous avez le plus aim\u00e9 : \n\n1- le dessin en hommage \u00e0 Henri, le h\u00e9ros d\u2019Annecy @le_chant_des_cathedrales \ud83d\udd25\n\n2- Mon r\u00e9el sur un \u00ab\u00a0clin Dieu\u00a0\u00bb qui m\u2019est arriv\u00e9 quand j\u2019avais 12 ans, aux guides !\n\n3- mon dessin en hommage au pape Benoit XVI lors de son d\u00e9part vers le P\u00e8re \u2728\n\n4- une petite BD avec une morale motivante \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\n\n5- la reprise de mon illu pr\u00e9f de pr\u00e9f o\u00f9 je fais uk gros c\u00e2lin \u00e0 j\u00e9sus en croix \n\n6- le dessin des deux choux, charlotte et louis, petits princes de la famille royale d\u2019Angleterre, au couronnement de leur grand-p\u00e8re \ud83d\udc51\n\n7- la pri\u00e8re de la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9, pour le car\u00eame 2023 \n\n8- le dessin de lancement de mes 40 dessins pour les 40 jours du car\u00eame 2023 \ud83d\udd25\n\n9- le dessin de lancement des 26 dessins pour l\u2019avent 2023 \u2764\ufe0f\ud83c\udf84\n\nMerci d\u2019\u00eatre toujours l\u00e0, de plus en plus nombreux ! \n\nGr\u00e2ce \u00e0 vous 2023 a \u00e9t\u00e9 une belle ann\u00e9e pour moi, professionnellement parlant \u2764\ufe0f\n\n#claires2c #bestnine #2023 #claires2cbestnine #insta #illustration #illustrator #illustrationartists #catholicfaith", "total_engagement": 1027, "engagement_rate": 0.06286343881985677, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-31T14:24:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "break", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2023"}, {"name": "bestnine"}, {"name": "catholicfaith"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "claires2cbestnine"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrationartists"}, {"name": "illustrator"}, {"name": "insta"}], "mentions": [{"name": "le_chant_des_cathedrales"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132604619009, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-01T20:38:26.975Z", "updated_at": "2024-01-01T20:38:26.975Z"}, {"id": 607775132604619008, "metric": "post_text_hash", "value": "1501375998", "created_at": "2024-01-01T20:38:26.971Z", "updated_at": "2024-01-01T20:38:26.971Z"}, {"id": 607775132606416546, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-03T03:24:28.941Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.842Z"}, {"id": 607775132606416547, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2024-01-03T03:24:29.004Z", "updated_at": "2024-01-21T03:24:52.845Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390105684, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1j-mLcsTYu/", "post_id": "3270733056917452334", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e7f4020bb8980852a44149b66a605bfc.JPEG", "phash": "bc61c38ec7e0e670", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.922012209892273}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7234432697296143}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9701101183891296}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9069473147392273}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8970478773117065}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8897777199745178}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4597181975841522}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2530606687068939}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:28:24.519Z", "updated_at": "2024-01-25T22:18:21.094Z"}}], "post_text": "\u2728Bonne Ann\u00e9e 2024 !!\u2728\n\nJe vous souhaite \u00e0 tous une merveilleuse ann\u00e9e. \nDe l\u2019amour en pagaille, du travail qui vous \u00e9panouit, et surtout la sant\u00e9 !!\n(Je dis \u00e7a Parceque souffrant quasi quotidiennement, je me rends compte \u00e0 quel point je n\u2019ai pas su prendre conscience de la chance que j\u2019avais quand j\u2019\u00e9tais en parfaite sant\u00e9 ! Et encore, je me rends compte que compar\u00e9 \u00e0 d\u2019autres : j\u2019ai beaucoup de chance \u2764\ufe0f)\n\nJe nous souhaite de savoir nous abandonner \u00e0 Celui qui peut tout, et savoir Le remercier pour toutes les belles choses qui nous arrivent (et non garder le nez sur ce qui est difficile voir m\u00eame horrible !) compter sur Lui pour nous consoler et nous guider dans la vie, Parceque si c\u2019est Lui qui nous guide\u2026. Nous savons que la destination est parfaite !\n\nDe mon c\u00f4t\u00e9, j\u2019esp\u00e8re de tout c\u0153ur pouvoir illustrer de beaux projets avec mes maisons d\u2019\u00e9ditions pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es (n\u2019h\u00e9sitez pas les gars : j\u2019aime tant illustrer vos projets les plus fous !!) @editionsartegeleseneve @editionsartege @editionspleinvent  @editions_mame @editionsemmanuel @editions_crerbayard @editionssalvator @editionspremierepartie @editionsbaribal @editionssarbacane @tiberteditions @bayardjeunesse @bayard_editions @bayardeditionsj  @librairietequi etc. \ud83d\ude1c\u2764\ufe0f\n\nBonne ann\u00e9e ! \nBonne sant\u00e9 !\nLove sur vous \u2764\ufe0f\u2728\n\nEt surtout, continuons ensemble, par ici !!\nMerci de me suivre dans mes d\u00e9lires, dans mes pri\u00e8res (les neuvaines, qui recommencent bient\u00f4t !) mes calendriers de Car\u00eame, de l\u2019avent, etc ! \n\nMerci d\u2019acheter les \u0153uvres que j\u2019illustre ou mets en page.\n\nMerci de lire toujours ma Bd et de me le dire en mp !!\n\nMerci et belle ann\u00e9e 2024, ensemble !! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#claires2c #bonneann\u00e9e #2024 #illustration #illustrator #illustrationartists #editing", "total_engagement": 1041, "engagement_rate": 0.06372038930036114, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-01T15:09:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "remercier", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "point", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2024"}, {"name": "bonneann"}, {"name": "claires2c"}, {"name": "editing"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrationartists"}, {"name": "illustrator"}], "mentions": [{"name": "bayard_editions"}, {"name": "bayardeditionsj"}, {"name": "bayardjeunesse"}, {"name": "editionsartege"}, {"name": "editionsartegeleseneve"}, {"name": "editionsbaribal"}, {"name": "editions_crerbayard"}, {"name": "editionsemmanuel"}, {"name": "editions_mame"}, {"name": "editionspleinvent"}, {"name": "editionspremierepartie"}, {"name": "editionssalvator"}, {"name": "editionssarbacane"}, {"name": "librairietequi"}, {"name": "tiberteditions"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616332845, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T01:23:03.034Z", "updated_at": "2024-01-18T01:23:03.034Z"}, {"id": 607775132616332844, "metric": "post_text_hash", "value": "1957356722", "created_at": "2024-01-18T01:23:03.029Z", "updated_at": "2024-01-18T01:23:03.029Z"}, {"id": 607775132616464636, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:24:19.288Z", "updated_at": "2024-01-25T03:24:40.139Z"}, {"id": 607775132616464637, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:24:19.291Z", "updated_at": "2024-01-25T03:24:40.144Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390105683, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1rXQOIoWMb/", "post_id": "3272811823973360411", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/20dd29abe7db046f90590f1a47964b95.JPEG", "phash": "b9e166c2932d8d9c", "image_entities": [{"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8988403081893921}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46065375208854675}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8468437194824219}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7097496390342712}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6658517718315125}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6440027356147766}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6324875950813293}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5669581294059753}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5157873630523682}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4527006149291992}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3761478364467621}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3461238443851471}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3136434853076935}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2969314754009247}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27242639660835266}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23311768472194672}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:28:24.355Z", "updated_at": "2024-01-25T22:17:56.753Z"}}], "post_text": "\u00ab\u00a0J\u2019AI CRU QUE JE NE SERAI JAMAIS MAMAN \u2026\n\net c\u2019est quelque chose qui m\u2019a tu\u00e9e \u00e0 petit feu\u00a0\u00bb\n\nMERCI \ud83e\udd29 \u00e0 @claire_s2c de :\n\n\u27a1\ufe0f Nous rappeler que chaque enfant est un tr\u00e9sor infini, une b\u00e9n\u00e9diction ! \n\n\u27a1\ufe0f Faire entendre qu\u2019une #famillerikiki c\u2019est avant tout une #famillehappy : #famillerikifamillehappy\n\n\u27a1\ufe0f Souhaiter une bonne ann\u00e9e \u00e0 TOUTES les mamans, sans oublier celles qui aimeraient tant le (re)devenir ! On ne vous oublie pas les filles \ud83d\ude18\n\n\u27a1\ufe0f Mettre les projecteurs sur le quotidien \ud83d\udd26! Profiter de chaque instant, de chaque petite chose, de chaque petit plaisir : c\u2019est la meilleure recette du bonheur, non ? \n\nOn vous embrasse \ud83d\ude3d \n\n#joiedelamaternite #lajoiedelamaternit\u00e9 #familleheureuse #claires2c #joieduquotidien #lespetiteschosesquiprocurentlesplusgrandsbonheurs", "total_engagement": 1385, "engagement_rate": 0.08477688682132582, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-04T12:03:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "familleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "b\u00e9n\u00e9diction", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "merci", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillerikiki", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claires2c"}, {"name": "famillehappy"}, {"name": "familleheureuse"}, {"name": "famillerikifamillehappy"}, {"name": "famillerikiki"}, {"name": "joiedelamaternite"}, {"name": "joieduquotidien"}, {"name": "lajoiedelamaternit"}, {"name": "lespetiteschosesquiprocurentlesplusgrandsbonheurs"}], "mentions": [{"name": "claire_s2c"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616332847, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T01:23:03.180Z", "updated_at": "2024-01-18T01:23:03.180Z"}, {"id": 607775132616332846, "metric": "post_text_hash", "value": "-766162282", "created_at": "2024-01-18T01:23:03.177Z", "updated_at": "2024-01-18T01:23:03.177Z"}, {"id": 607775132616464639, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:24:19.309Z", "updated_at": "2024-01-25T03:24:40.164Z"}, {"id": 607775132616464640, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:24:19.312Z", "updated_at": "2024-01-25T03:24:40.168Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/claire_s2c", "post_id": "025e321d-7c81-4869-902c-187639927b24", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ILLUSTRATRICE/ AUTRICE DE BD & GRAPHISTE.\n\u2728 Pour me passer commande ou me parler d\u2019un projet : claire.s2c@gmail.com \n\u2728#claires2c", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-15T00:55:34.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}