{"platform_guid": null, "influencer_handle": "alexandra_traveler", "name": "Ale\u2728 | Viajes \ud83c\udf92", "gender": "Male", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_04c0103f-16b3-4196-8dc2-78171a80e3d1.JPEG", "bio": "\u26f0Hiking | Aventura | Outdoors\n\ud83c\udf0d Descubriendo la esencia de cada destino\n\ud83d\udce9Alexandraatraveler@gmail.com\nDescuentos para tus viajes \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "reach": 150114, "engagement_rate": 0.006059394683688879, "bio_keywords": [{"entity": "[unk] & creator", "entity_type": "OTHER", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "[unk]", "entity_type": "OTHER", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "[unk]", "entity_type": "PERSON", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "producer", "entity_type": "PERSON", "salience_score": 0.10000000149011612}], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175112608766, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ClmZybTpSyK/", "post_id": "2983185219636767882", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0ca60a9a00efbd24c70795820080da3a.JPEG", "phash": "e74c9d9f0b09b2b0", "image_entities": [{"entity": "apparel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8814030289649963}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8269533514976501}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6131124496459961}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5270193219184875}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4810342490673065}, {"entity": "barefoot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3126204311847687}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2578662037849426}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20126383006572723}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9922784566879272}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9799398183822632}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.977822482585907}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9767799973487854}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9450234174728394}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9197511672973633}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4992615282535553}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32836535573005676}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:21:27.124Z", "updated_at": "2023-06-23T22:12:01.650Z"}}], "post_text": "De un viaje aprend\u00ed\u2026\n\nQue la vida es un ratito y cada d\u00eda hay que vivirlos como cuando tienes los d\u00edas contados en el viaje\u2728\n\nQue hay personas que llegan para ense\u00f1arte algo y se van y otras que llegan para quedarse \ud83e\udd0d\n\nQue la frase no juzgues por la car\u00e1tula sirve tanto para personas como lugares\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nHe aprendido a confiar en medio de la incertidumbre y a creer en mi intuici\u00f3n \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nViajo para conocer otras realidades, para cuestionarme y de esta forma crecer y evolucionar \u2705\n\nY tu \u00bfQu\u00e9 aprendizajes has tenido por medio de los viajes? \u2708\ufe0f\n\n#viajar #viajarparacrecer #viajescolombia", "total_engagement": 782, "engagement_rate": 0.005209374208934543, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-11-30T21:23:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "viajescolombia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "viajar"}, {"name": "viajarparacrecer"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135136, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.311Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.311Z"}, {"id": 607775132041135134, "metric": "post_text_hash", "value": "514913000", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.310Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.310Z"}, {"id": 607775132175782957, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.286Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.621Z"}, {"id": 607775132175782959, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.293Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.651Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112608760, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Clwq1gsJtuX/", "post_id": "2986074948132854679", "program_id": null, "location": {"city_name": "Bogot\u00e1, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1063718855681546c2a4108d2f9472d0.JPEG", "phash": "91ccd1d47566383b", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7217719554901123}, {"entity": "city", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3820088803768158}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3343207538127899}, {"entity": "night", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3021206855773926}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2804796099662781}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2501220405101776}, {"entity": "urban area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24485011398792267}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7999454736709595}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.527493953704834}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.524017870426178}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4466206133365631}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:30:50.501Z", "updated_at": "2023-06-23T22:11:57.604Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccd Parque La ara\u00f1a\nCalle 75 #22-58\n\n\u23f0 Cuando? Cada dos meses, deben estar pendientes de las redes de @opensanfelipe \n\nLa de este mes fue 3 y 4 de diciembre de 11am - 10pm \n\nCon diferentes actividades culturales y enfocadas al arte \ud83c\udfad \n\nUn festival de arte \ud83d\udc15 Pet Friendly, para todas las edades y gratis.\n\n\u2b50\ufe0fBusca la pluralidad de las artes en un mismo escenario.\n\n\ud83c\udf1e Esta oferta cultural y art\u00edstica contribuye al desarrollo tur\u00edstico y econ\u00f3mico del barrios San Felipe y la ciudad en general, dinamizando as\u00ed la oferta cultural.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a la persona con la que te gustar\u00eda ir \n\n#opensanfelipe #festivaldearte #planesbogota #bogotaplan", "total_engagement": 13190, "engagement_rate": 0.08786655475172203, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-04T21:13:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "festivaldearte", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san felipe", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barrios", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "redes", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "festival", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "22"}, {"name": "bogotaplan"}, {"name": "festivaldearte"}, {"name": "opensanfelipe"}, {"name": "planesbogota"}], "mentions": [{"name": "opensanfelipe"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135209, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.505Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.505Z"}, {"id": 607775132041135208, "metric": "post_text_hash", "value": "694324633", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.503Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.503Z"}, {"id": 607775132175782965, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.313Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.675Z"}, {"id": 607775132175782967, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.327Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.688Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112608754, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl1nJ2TpAZW/", "post_id": "2987466128430990934", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/32617f7a3b4c131321e9a80d14271f4e.JPEG", "phash": "878782e25d1fe2e8", "image_entities": [{"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3921883702278137}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37154263257980347}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28540197014808655}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.925048291683197}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7885732650756836}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4458715319633484}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44351786375045776}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3616332709789276}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35784295201301575}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3493328392505646}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3222024440765381}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24804772436618805}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22945374250411987}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:48:52.397Z", "updated_at": "2023-06-23T22:11:51.680Z"}}], "post_text": "Aunque hacen falta muchos m\u00e1s en esta lista, aqu\u00ed les dejo m\u00e1s info sobre los que mencione\u2b50\ufe0f\n\n1\ufe0f\u20e3 Mongu\u00ed, Boyac\u00e1. Este pueblo parece sacado de un cuento de hadas, tiene una arquitectura muy hermosa, personas muy amables y el paramos que est\u00e1 catalogado como el m\u00e1s lindo del mundo. (P\u00e1ramo de Ocet\u00e1)\n\n2\ufe0f\u20e3 Barichara, Santander: Est\u00e1 catalogado como el m\u00e1s lindo del pa\u00eds, un lugar muy tranquilo, tiene una arquitectura colonial, miradores y buena gastronom\u00eda, adem\u00e1s que est\u00e1 muy cerca de San Gil, donde encontrar\u00e1n varios deportes extremos. \n\n3\ufe0f\u20e3Villa de Leyva, Boyac\u00e1: Un pueblo muy lindo y bastante tur\u00edstico.  Te recomiendo visitarlo entre semana si no quieres encontrarlo muy lleno. Aqu\u00ed tendr\u00e1s varias actividades para hacer como museos, cuatrimotos, vi\u00f1edos, visitar pozo azul, la casa terracota, caminatas y mucha gastronom\u00eda.\n\n4\ufe0f\u20e3Guatape, Antioquia: Uno de los pueblos m\u00e1s coloridos, donde podr\u00e1s encontrar comida t\u00edpica de la regi\u00f3n, subir la piedra del pe\u00f1\u00f3n y realizar deportes acu\u00e1ticos en la represa. \n\n5\ufe0f\u20e3Jard\u00edn, Antioquia: El ambiente aqu\u00ed es muy calmado, podr\u00e1s caminar por sus calles y tomarte una buena mazamorra Paisa, adem\u00e1s de ir a una de las cascadas m\u00e1s lindas, la cueva del esplendor. \n\n6\ufe0f\u20e3 Jeric\u00f3, Antioquia: Adem\u00e1s de ser pueblo patrimonio, tambi\u00e9n es un pueblo muy pintoresco, lleno de colores y tambi\u00e9n encontrar\u00e1s planes de naturaleza como ir y realizar la caminata hacia el parque las nubes.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Son destinos hermosos que vale la pena visitar \u00bfCon quien te gustar\u00eda ir? Etiqueta a esa persona en los comentarios \ud83e\udd29\n\n#puebloscolombianos #pueblosmagicos #puebloslindosdecolombia #puebliando #viajandoporcolombia #colombiatravel", "total_engagement": 4993, "engagement_rate": 0.033261388011777714, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-06T19:12:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arquitectura", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mongu\u00ed", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "boyac\u00e1", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiatravel"}, {"name": "puebliando"}, {"name": "puebloscolombianos"}, {"name": "puebloslindosdecolombia"}, {"name": "pueblosmagicos"}, {"name": "viajandoporcolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135235, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.596Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.596Z"}, {"id": 607775132041135234, "metric": "post_text_hash", "value": "-393975744", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.595Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.595Z"}, {"id": 607775132175782976, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.356Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.716Z"}, {"id": 607775132175782977, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.363Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.727Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112608742, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmC9Gr-Jeo8/", "post_id": "2991221842895039036", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/44c8ba5f1cd9b11eb70fb845e915cd9f.JPEG", "phash": "d5292a962df43569", "image_entities": [{"entity": "aerospace engineering", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8612590432167053}, {"entity": "air travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7138590812683105}, {"entity": "aircraft", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6069419384002686}, {"entity": "airline", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5096648335456848}, {"entity": "flap", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4914565086364746}, {"entity": "airliner", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4683744013309479}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45953720808029175}, {"entity": "aviation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3552760183811188}, {"entity": "transportation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2241774946451187}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20040808618068695}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9008183479309082}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7250723242759705}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4250774383544922}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34004276990890503}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:49:35.801Z", "updated_at": "2023-06-23T22:11:49.782Z"}}], "post_text": "Estos datos han hecho que los momentos al viajar sean m\u00e1s f\u00e1cil, los he aplicado y por eso se los recomiendo \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nQue otro dato se te ocurre a ti? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcGuarda este video para tener esta informaci\u00f3n al momento de tus viajes \ud83e\udd0d\n\n#viajes #tipsdeaeropuerto #aeropuertoeldorado #aeropuerto #viajarenavion #viajescolombia", "total_engagement": 4675, "engagement_rate": 0.03114299798819564, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-11T23:34:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajescolombia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aeropuertoeldorado", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tipsdeaeropuerto", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aeropuerto"}, {"name": "aeropuertoeldorado"}, {"name": "tipsdeaeropuerto"}, {"name": "viajarenavion"}, {"name": "viajes"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135265, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.695Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.695Z"}, {"id": 607775132041135264, "metric": "post_text_hash", "value": "967692559", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.693Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.693Z"}, {"id": 607775132175782986, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.383Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.749Z"}, {"id": 607775132175782997, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.403Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.755Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112608736, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmchQugBuIL/", "post_id": "2998417736897847819", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/31ea02e51b2fd0cb3e5cc3d56acab41b.JPEG", "phash": "8fbcf0c3cac235a1", "image_entities": [{"entity": "body of water", "entity_type": "Label", "confidence": 1.0}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999418258666992}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9986275434494019}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9977355003356934}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9924203753471375}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9879620671272278}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.986824095249176}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.984978199005127}, {"entity": "chute", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9613285660743713}, {"entity": "water feature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7342922687530518}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5517618060112}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.936738133430481}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7942144274711609}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7819517850875854}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6238785982131958}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5711057782173157}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5352468490600586}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3347029685974121}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:22:52.108Z", "updated_at": "2023-06-23T22:11:28.512Z"}}], "post_text": "En este 2022 tuve la oportunidad de conocer lugares que siempre hab\u00eda so\u00f1ado de Colombia \ud83e\udd0d\n\n\u2708\ufe0fY por medio de #puntoscolombia podr\u00e1s redimir tus puntos acumulados en tiquetes de avi\u00f3n, hoteles, ecoturismo y mas y aprovechar que en esta \u00e9poca de fin de a\u00f1o, hay grandes descuentos para que tu 2023 est\u00e9 lleno de viajes y lo puedas hacer de una forma m\u00e1s econ\u00f3mica e inteligente \ud83e\udd29 \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ingresa a la cuenta de @PuntosColombia y conoce todos\u00a0sus\u00a0beneficio\n\n#viajes #colombia #viajescolombia #puntoscolombia", "total_engagement": 364, "engagement_rate": 0.0024248238005782274, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-21T21:51:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hoteles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombia"}, {"name": "puntoscolombia"}, {"name": "viajes"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [{"name": "puntoscolombia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135318, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.856Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.856Z"}, {"id": 607775132041135316, "metric": "post_text_hash", "value": "-1346986480", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.852Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.852Z"}, {"id": 607775132175783006, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.443Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.773Z"}, {"id": 607775132175783007, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.449Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.781Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112608692, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmpml-VBMkd/", "post_id": "3002100361931835677", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e298cda40c81ea4985c9457c616b92d3.JPEG", "phash": "ccbbb3641cd3c4a8", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7823575139045715}, {"entity": "barechested", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6425773501396179}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6196146011352539}, {"entity": "black-and-white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5970953702926636}, {"entity": "black", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5898270010948181}, {"entity": "model", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5449030995368958}, {"entity": "monochrome photography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5309661626815796}, {"entity": "muscle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4901042580604553}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42571142315864563}, {"entity": "photography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3421642482280731}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2691718637943268}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2567150592803955}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21607932448387146}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9790249466896057}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8851973414421082}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8641289472579956}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7156370878219604}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7109941244125366}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6678122282028198}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5330187678337097}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40947800874710083}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.349422812461853}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3126269578933716}, {"entity": "miniskirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3008792996406555}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:28:38.846Z", "updated_at": "2023-06-23T22:11:24.155Z"}}], "post_text": "Momentos que hicieron parte de mi 2022, pude cumplir muchos sue\u00f1os y conocer destinos so\u00f1ados de Colombia\ud83e\udd0d vencer miedos y salir mucho de mi zona de confort. \n\nPude compartir con mi papito muchas aventuras y experiencias inolvidables, y aunque ya no est\u00e9 en este momento f\u00edsicamente conmigo, \u00e9l estar\u00e1 cuid\u00e1ndome siempre \ud83d\udc7c\ud83c\udffc\ud83e\udd0d \n\nAgradezco por todos estos momentos vividos y lecciones aprendidas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#colombia #viajes #viajescolombia #2022", "total_engagement": 1258, "engagement_rate": 0.008380297640459918, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-26T23:45:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "zona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2022"}, {"name": "colombia"}, {"name": "viajes"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135353, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.972Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.972Z"}, {"id": 607775132041135350, "metric": "post_text_hash", "value": "-1506692878", "created_at": "2023-08-02T18:50:07.968Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:07.968Z"}, {"id": 607775132175783019, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.475Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.803Z"}, {"id": 607775132175783021, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.484Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.811Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112608678, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmxAaGhB81k/", "post_id": "3004184220135837028", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ba759d6ed8febe488d6d24e5cbfaecfc.JPEG", "phash": "faa5b423b86425d3", "image_entities": [{"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9344011545181274}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7671058773994446}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6642330884933472}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.319068044424057}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21754968166351318}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20540158450603485}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9863964319229126}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9470348358154297}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9163954854011536}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8610854148864746}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8389936685562134}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8046414256095886}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6618081331253052}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5457044243812561}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5045773983001709}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4948292672634125}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35364654660224915}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2420135736465454}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:47:16.570Z", "updated_at": "2023-06-23T22:10:58.753Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc C\u00d3DIGO DE DESCUENTO: AlexandraTraveler\n\n\ud83c\udf92 De mis formas favoritas para viajar, me permite tener una inmersi\u00f3n cultural, conocer muchas personas y salir de mi zona de confort haciendo cosas nuevas. \n\n\u2728En mi \u00faltimo voluntariado, pude practicar surf, bucear, estar en la playa, practicar yoga y muchas cosas m\u00e1s \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nSi tienes dudas, puedes escribirme \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n#worldpackers #voluntariado #viajesporelmundo #voluntarios #experiencias", "total_engagement": 1021, "engagement_rate": 0.006801497528544973, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-29T20:45:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "playa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "worldpackers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajesporelmundo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yoga", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "experiencias"}, {"name": "viajesporelmundo"}, {"name": "voluntariado"}, {"name": "voluntarios"}, {"name": "worldpackers"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135393, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.092Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.092Z"}, {"id": 607775132041135391, "metric": "post_text_hash", "value": "1382628452", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.090Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.090Z"}, {"id": 607775132175783032, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.511Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.837Z"}, {"id": 607775132175783037, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.529Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.854Z"}]}, {"social_post_id": 607792175119690291, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm7pbLLheXZ/", "post_id": "3007179363537249753", "program_id": null, "location": {"city_name": "Bogot\u00e1, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c098fc273509a1e0bb3537bdfd43506e.JPEG", "phash": "d8d8307f8f072578", "image_entities": [{"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5037989020347595}, {"entity": "planet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34575214982032776}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.586359441280365}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3248288333415985}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3021944463253021}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:42:00.247Z", "updated_at": "2023-07-02T00:04:34.884Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdCl. 63 #68-95, Bogot\u00e1\nJard\u00edn bot\u00e1nico de Bogota \n\n\ud83d\ude98 No cuentan con parqueadero propio pero puedes parquear en la bolera\n\u23f0 de Domingo a Domingo de 5pm a 11pm hasta el 9 de enero \n\ud83d\udcb0 $25.000 Cop por persona \n\nUn pl\u00e1n para toda la familia y edades \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc etiqueta a la persona con la que ir\u00edas \n\n#jardinbotanico #jardinbotanicobogota #bogotaplan", "total_engagement": 1510, "engagement_rate": 0.010059021810090997, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-02T23:59:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jardinbotanico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parqueadero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "domingo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jardinbotanicobogota", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogotaplan", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "68"}, {"name": "bogotaplan"}, {"name": "jardinbotanico"}, {"name": "jardinbotanicobogota"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135453, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.289Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.289Z"}, {"id": 607775132041135452, "metric": "post_text_hash", "value": "-1870162918", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.287Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.287Z"}, {"id": 607775132175783051, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.554Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.876Z"}, {"id": 607775132175783053, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.578Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.901Z"}]}, {"social_post_id": 607792175130406374, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnH0znvBXgv/", "post_id": "3010607121697175599", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/41fa86a450ba67b4d96a7ee092bf4854.JPEG", "phash": "a3c5b53cdeb38c08", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6590363383293152}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5989586114883423}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49789902567863464}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.299773633480072}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2799408435821533}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2787119150161743}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24426595866680145}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9092875719070435}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8307846784591675}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7893587946891785}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7519034147262573}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6898291110992432}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6852918863296509}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5171805024147034}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4104270040988922}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2262207269668579}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2206800878047943}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21482469141483307}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:38:06.515Z", "updated_at": "2023-07-22T19:51:55.891Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdCarrera 8 No.7-26. Bogota, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n\nPodr\u00e1s presenciar el cambio de guardia totalmente gratis y sin reserva los d\u00edas mi\u00e9rcoles, viernes, s\u00e1bados y Domingos a las 3pm \n\nY para realizar un tour por la casa de Nari\u00f1o deber\u00e1s registrarte 15 d\u00edas con anticipaci\u00f3n en el link de mi biograf\u00eda \n\n\u00bfCon qui\u00e9n ir\u00edas?\n\n#casadenari\u00f1o #bogota #casapresidencial #bogotacolombia #actividadbogot\u00e1 #cambiodeguardia #centrodebogota #quegacerenbogota", "total_engagement": 6434, "engagement_rate": 0.04286075915637449, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-07T17:26:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "domingos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centrodebogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casapresidencial", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guardia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nari\u00f1o", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "actividadbogot"}, {"name": "bogota"}, {"name": "bogotacolombia"}, {"name": "cambiodeguardia"}, {"name": "casadenari"}, {"name": "casapresidencial"}, {"name": "centrodebogota"}, {"name": "quegacerenbogota"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135541, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.580Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.580Z"}, {"id": 607775132041135538, "metric": "post_text_hash", "value": "-185945691", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.568Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.568Z"}, {"id": 607775132175783062, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.602Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.928Z"}, {"id": 607775132175783067, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.616Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.934Z"}]}, {"social_post_id": 607792175130406371, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnYGwdcJMUZ/", "post_id": "3015189668949181721", "program_id": null, "location": {"city_name": "Ca\u00f1on Del Chicamocha, Santander", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2c0d92d8eb266db7e3584160d98d1a91.JPEG", "phash": "bacfc6988681d91e", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9992695450782776}, {"entity": "climbing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9819886088371277}, {"entity": "hiking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9488420486450195}, {"entity": "mountain range", "entity_type": "Label", "confidence": 0.909972608089447}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8891854286193848}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8787215352058411}, {"entity": "outdoor recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8269981145858765}, {"entity": "backpacking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7978223562240601}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7935863137245178}, {"entity": "ridge", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6712958216667175}, {"entity": "hiking equipment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6340494155883789}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5794218182563782}, {"entity": "mountaineer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4770523011684418}, {"entity": "mountaineering", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28308311104774475}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.868440568447113}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7426945567131042}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6900936365127563}, {"entity": "helicopter", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48819461464881897}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3679254949092865}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3534371852874756}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21932391822338104}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:39:36.120Z", "updated_at": "2023-07-22T19:51:40.844Z"}}], "post_text": "Parapente sobre el ca\u00f1\u00f3n del Chicamocha \ud83e\ude82 \n\nEste es uno de los principales atractivos de esta zona en Santander, por sus buenas condiciones y clima, adem\u00e1s de la imponente vista al ca\u00f1\u00f3n que es WOW\ud83e\udd29\n\nY si me preguntan, en mi opini\u00f3n es una experiencia para disfrutar de diferentes vistas de una forma tranquila, no sent\u00ed vac\u00edo. Y lo disfrut\u00e9 bastante \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nCerca a bogota lo pueden realizar en Sopo y pueden tener una vista al embalse de Tomine hermosa, aunque el clima normalmente es frio \ud83e\udd76 \n\n\u00bfYa lo han hecho alguna vez?", "total_engagement": 1869, "engagement_rate": 0.012450537591430513, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-14T01:10:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "santander", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sopo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chicamocha", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ca\u00f1\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135640, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.876Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.876Z"}, {"id": 607775132041135632, "metric": "post_text_hash", "value": "-632001047", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.869Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.869Z"}, {"id": 607775132175783082, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.672Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.954Z"}, {"id": 607775132175783084, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.678Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.961Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141999360, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnnICADhFRY/", "post_id": "3019417397045253208", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7775061fe422dc3028fb76c302094c86.JPEG", "phash": "b6e19966c1dd809d", "image_entities": [{"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7916209697723389}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5837427973747253}, {"entity": "prairie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5484358072280884}, {"entity": "grassland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.516995906829834}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4658277928829193}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33874794840812683}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3320564925670624}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3134329915046692}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2350206822156906}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9905363917350769}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9430907964706421}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8975186944007874}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8423307538032532}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5500032305717468}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5294485092163086}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:53:19.441Z", "updated_at": "2023-07-22T19:55:36.114Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdLa entrada la encuentras por la v\u00eda Bogota- Choachi en el cerro de Guadalupe\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Podr\u00e1s inscribirte en el link de mi biograf\u00eda, encontrar\u00e1s dls senderos \n\n1\ufe0f\u20e3Bosque de pinos: El recorrido no es tan exigente pero no llegas al ecosistema de Paramo \n2\ufe0f\u20e3La cumbre: Pasas por el bosque de pinos y al final encuentras una subida exigente donde caminas por un ecosistema de Paramo \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n\ud83c\udf1fHay acompa\u00f1amiento policial hasta las 10:30am, despu\u00e9s de esa hora no es permitido quedarse.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcLleva ropa c\u00f3moda y calzado con buen agarre ( el terreno puede ser resbaloso debido a las lluvia)\n\n\u274cNo permiten el ingreso de mascotas \n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67ETIQUETA a la persona con la que ir\u00edas\n\n#cerroaguanoso #planesbogota #cerrosorientales #bogota #visitbogota #hikingbogota #trekking #bosquedepinos #turismobogota #visitcolombia #viajera #monta\u00f1as #colombiatravel #chapinero #quebradalaviejabogota #viajesporelmundo #senderosbogot\u00e1", "total_engagement": 5944, "engagement_rate": 0.03959657327098072, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-19T21:11:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "visitbogota", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terreno", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hikingbogota", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pasas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "choachi", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paramo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogota", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turismobogota", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bogota"}, {"name": "bosquedepinos"}, {"name": "cerroaguanoso"}, {"name": "cerrosorientales"}, {"name": "chapinero"}, {"name": "colombiatravel"}, {"name": "hikingbogota"}, {"name": "monta"}, {"name": "planesbogota"}, {"name": "quebradalaviejabogota"}, {"name": "senderosbogot"}, {"name": "trekking"}, {"name": "turismobogota"}, {"name": "viajera"}, {"name": "viajesporelmundo"}, {"name": "visitbogota"}, {"name": "visitcolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135677, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.985Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.985Z"}, {"id": 607775132041135675, "metric": "post_text_hash", "value": "-821011822", "created_at": "2023-08-02T18:50:08.982Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:08.982Z"}, {"id": 607775132175783095, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.710Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.982Z"}, {"id": 607775132175783098, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.721Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:20.994Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141999359, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnxqdJdJp-z/", "post_id": "3022383545913352115", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/39f0488bd94a8ddb7caab708bbebbcd4.JPEG", "phash": "a2c9c9322ec9c0ff", "image_entities": [{"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9997075200080872}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8895780444145203}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.765992283821106}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5749735832214355}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5743185877799988}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3734026253223419}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3511114716529846}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2462187260389328}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9878051280975342}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9688762426376343}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9520727396011353}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.92498779296875}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9121517539024353}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7978470921516418}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36685359477996826}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:30:03.927Z", "updated_at": "2023-07-22T19:55:26.525Z"}}], "post_text": "De mi pap\u00e1 aprend\u00ed a disfrutar de los peque\u00f1os detalles de la vida, de la naturaleza, el amor por la monta\u00f1a y la bici y los viajes\u2728\n\nLa persona que siempre estuvo para mi, ense\u00f1\u00e1ndome siempre con paciencia y mucho amor, cuid\u00e1ndome, am\u00e1ndome, gui\u00e1ndome \ud83d\ude4f\ud83c\udffc el primer amor de mi vida \u2764\ufe0f\n\nHan sido d\u00edas dif\u00edciles despu\u00e9s de tu ausencia f\u00edsicamente, es inevitable no pensar que te fuiste muy r\u00e1pido, se que los tiempos de Dios son perfectos y que siempre estar\u00e1s acompa\u00f1\u00e1ndome y cuid\u00e1ndome.\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nMe siento muy afortunada y agradecida por haber tenido un pap\u00e1 como t\u00fa, que me ense\u00f1\u00f3 tanto y me dej\u00f3 un gran legado, te amo papito, un beso hasta el cielo, te extra\u00f1o cada d\u00eda y se que ahora me cuidar\u00e1s desde el cielo y te sentir\u00e9 conmigo siempre \ud83d\udc7c\ud83c\udffc se que ahora est\u00e1s en un lugar mejor, irradiando con tu hermosa sonrisa y esencia \u2728\n\nLos duelos se viven diferente para cada persona y nada de lo que se ha escrito sobre la p\u00e9rdida de un ser querido puede explicarnos realmente que se siente, hasta que nos sucede, gracias por sus mensajes y tanto amor\ud83e\udd0d", "total_engagement": 45, "engagement_rate": 0.0002997721731484072, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-23T23:23:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dios", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135714, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.090Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.090Z"}, {"id": 607775132041135711, "metric": "post_text_hash", "value": "-1373207557", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.086Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.086Z"}, {"id": 607775132175783108, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.743Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.024Z"}, {"id": 607775132175783111, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.749Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.032Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141999358, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn8D_c4pUwg/", "post_id": "3025310604167826464", "program_id": null, "location": {"city_name": "Cali, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/74b43fb8966a0d2ef5a37e9ec23abf91.JPEG", "phash": "d2995392bd16883f", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9871318340301514}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9865686893463135}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.951596736907959}, {"entity": "cathedral", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9058372378349304}, {"entity": "church", "entity_type": "Label", "confidence": 0.75544673204422}, {"entity": "gothic architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7242755889892578}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5397704243659973}, {"entity": "place of worship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4261762201786041}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27048999071121216}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23951192200183868}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22666147351264954}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9763554930686951}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9577345252037048}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7551814317703247}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6273277401924133}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5800461173057556}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42503905296325684}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34653207659721375}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32628050446510315}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24758267402648926}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2430398166179657}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:36:15.144Z", "updated_at": "2023-07-22T19:53:40.969Z"}}], "post_text": "Cali, Colombia \u2728 \n\n- Ciudad de las aves (es un lugar atractivo para hacer avistamiento de aves por la gran cantidad de especies qu\u00e9 hay) y ciudad de los 7 r\u00edos\ud83d\udc24\n \n-La tercera Ciudad m\u00e1s poblada de Colombia\ud83d\ude2e\n\n-La capital deportiva de Am\u00e9rica y la capital mundial de la salsa \ud83d\udc83\ud83c\udffb\n\nEs una ciudad que cuenta con turismo cultural, de naturaleza, comunitario, deportivo y m\u00e1s \u2026 \n\nEs una ciudad que tiene mucho por ofrecer y que adem\u00e1s cuenta con una gran oferta gastron\u00f3mica con influencia del pacifico colombiano \ud83e\udd29\ud83e\udd24\n\nY si vienen a Cali, les recomiendo pasarse por el pacifico tambi\u00e9n \ud83d\udc4c\ud83c\udffc \n\n#calicolombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #alexandratraveler #viajescolombia #ColombiaTierraDePaz", "total_engagement": 2507, "engagement_rate": 0.016700640846290152, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-28T00:19:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colombiano", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "capital", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacifico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunitario", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turismo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cali", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tercera", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "salsa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alexandratraveler"}, {"name": "calicolombia"}, {"name": "colombiatierradepaz"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135775, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.290Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.290Z"}, {"id": 607775132041135770, "metric": "post_text_hash", "value": "1053659478", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.287Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.287Z"}, {"id": 607775132175783120, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.771Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.051Z"}, {"id": 607775132175783121, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.778Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.058Z"}]}, {"social_post_id": 607792175150873535, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoGQPpiJnZB/", "post_id": "3028179243585926721", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/11618bcb5f9d35537343d28a6cfbe5ae.JPEG", "phash": "f18edb5103cc9669", "image_entities": [{"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26291483640670776}, {"entity": "travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24972082674503326}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9630058407783508}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9530074596405029}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9286347031593323}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8223226070404053}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7724468111991882}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6131758093833923}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5457137227058411}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5365955829620361}, {"entity": "window blind", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23177102208137512}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20125576853752136}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:00:52.940Z", "updated_at": "2023-07-22T20:01:49.530Z"}}], "post_text": "Estos son algunos de los muchos lugares que Colombia tiene para visitar. \ud83e\udd0d\n\nPuedes encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre cada destino o en la secci\u00f3n de gu\u00edas en mi perfil \ud83d\ude01\n\n\u00bfLes gustar\u00eda una segunda parte? \ud83e\udd29\n\nY recuerda que en @hopper puedes encontrar de los mejores precios y descuentos en hoteles/vuelos \u2708\ufe0f\n\n#viajes #viajescolombia #colombiatravel #hopper", "total_engagement": 1573, "engagement_rate": 0.010478702852498767, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-31T23:19:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "secci\u00f3n", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hotelesvuelos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiatravel"}, {"name": "hopper"}, {"name": "viajes"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [{"name": "hopper"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135819, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.418Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.418Z"}, {"id": 607775132041135818, "metric": "post_text_hash", "value": "648326252", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.416Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.416Z"}, {"id": 607775132175783131, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.800Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.083Z"}, {"id": 607775132175783135, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.813Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.097Z"}]}, {"social_post_id": 607792175150873534, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoOF1O9pq7E/", "post_id": "3030385247698464452", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/833e89ed86849a848856fbd623b7a7a6.JPEG", "phash": "b5987247d8359ee0", "image_entities": [{"entity": "beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8136582374572754}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4698053300380707}, {"entity": "junk food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3947732448577881}, {"entity": "beer glass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3586832880973816}, {"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3397054374217987}, {"entity": "orange drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33136335015296936}, {"entity": "orange juice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30712252855300903}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2561548352241516}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7849453091621399}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7071311473846436}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5952587723731995}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5890203714370728}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39061716198921204}, {"entity": "ceiling fan", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3731856644153595}, {"entity": "ceiling fan", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3401421010494232}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.289532870054245}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28678974509239197}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23724421858787537}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:48:20.312Z", "updated_at": "2023-07-22T19:59:25.438Z"}}], "post_text": "La comida vallecaucana y del pacifico me dejo enamorada \ud83e\udd24 Aqu\u00ed te comparto algunas comidas que te recomiendo probar.\n\n1\ufe0f\u20e3 Champ\u00fas, lo puedes probar en el barrio San Antonio en un local que se llama \u201cRico Champ\u00fas Valluno\u201d\n2\ufe0f\u20e3Pandebono en @reposteriazahavi \n3\ufe0f\u20e3Marranitas \n4\ufe0f\u20e3Aborrajado \n5\ufe0f\u20e3Lulada \n6\ufe0f\u20e3Chontaduro \n7\ufe0f\u20e3Empanadas vallunas \n\nRestaurantes de cocina vallecaucana \n\n\u2728 @rringlete \n\u2728 @waunana_restaurante \n\u2728 @lacasonavalluna \n\u2728 @restaurantebasilia \n\nY en la galer\u00eda alameda encontrar\u00e1s m\u00faltiples comidas a buen precio \n\n\u00bfCu\u00e1l comida es tu favorita? \n\n@visitcali.oficial @fonturcol @mincomercioco \n\n#cali #comidascali #gastronomiavallecaucana", "total_engagement": 1787, "engagement_rate": 0.011904286075915637, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-04T00:23:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comidas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cali", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "galer\u00eda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurante", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san antonio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vallecaucana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barrio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "champ\u00fas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacifico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cocina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cali"}, {"name": "comidascali"}, {"name": "gastronomiavallecaucana"}], "mentions": [{"name": "fonturcol"}, {"name": "lacasonavalluna"}, {"name": "mincomercioco"}, {"name": "reposteriazahavi"}, {"name": "restaurantebasilia"}, {"name": "rringlete"}, {"name": "visitcali.oficial"}, {"name": "waunana_restaurante"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135845, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.527Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.527Z"}, {"id": 607775132041135844, "metric": "post_text_hash", "value": "-82918435", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.525Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.525Z"}, {"id": 607775132175783141, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.835Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.128Z"}, {"id": 607775132175783146, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.842Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.141Z"}]}, {"social_post_id": 607792175150873524, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoTNZWXpH37/", "post_id": "3031825890761014779", "program_id": null, "location": {"city_name": "Rio Pance-Cali", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0db830695cd5197594e66de033ce4bf0.JPEG", "phash": "9190f0b534da9b2f", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9729966521263123}, {"entity": "creek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9635016918182373}, {"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8201465606689453}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7917120456695557}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6066957712173462}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5962997078895569}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5706823468208313}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5502599477767944}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4666459262371063}, {"entity": "stream", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4057716429233551}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3450779318809509}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3283035457134247}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26048144698143005}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24486617743968964}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20939035713672638}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8468189239501953}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.843511164188385}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.833687424659729}, {"entity": "turtle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8137550950050354}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5762195587158203}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3155077397823334}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20592473447322845}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:14:09.347Z", "updated_at": "2023-07-22T19:57:06.963Z"}}], "post_text": "Lugares que recargan \ud83c\udf43\n\nEl r\u00edo Pance es uno de los principales r\u00edos de Cali, Colombia. Nace en los Farallones de Cali y tiene m\u00e1s de 25km\u2728\n\nPodr\u00e1n encontrar senderos para caminar y disfrutar de este destino muy cerca del centro de Cali. \n\nYo estuve en @elnilopance un lugar para desconectarse, tienen varios servicios de bienestar y acceso al r\u00edo. \ud83c\udf3f\n\nUn maravilla natural de Cali \ud83c\udf31\n\n\u00bfCon quien vendr\u00e1s? \n\n#riopance #naturaleza #turismodenaturaleza #calicolombia #viajarporcolombia #bienestar  @fonturcol @visitcali.oficial", "total_engagement": 11, "engagement_rate": 7.327764232516621e-05, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-06T00:03:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "turismodenaturaleza", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calicolombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cali", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "farallones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "calicolombia"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "riopance"}, {"name": "turismodenaturaleza"}, {"name": "viajarporcolombia"}], "mentions": [{"name": "elnilopance"}, {"name": "fonturcol"}, {"name": "visitcali.oficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135937, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.828Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.828Z"}, {"id": 607775132041135936, "metric": "post_text_hash", "value": "1943412384", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.826Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.826Z"}, {"id": 607775132175783151, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.864Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.166Z"}, {"id": 607775132175783155, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.871Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.173Z"}]}, {"social_post_id": 607792175158859599, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Coavhk_JDJ4/", "post_id": "3033946314630247032", "program_id": null, "location": {"city_name": "Cali, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/062fcf860132ed7f199e409577142569.JPEG", "phash": "f454d3eaf83b2308", "image_entities": [{"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.970772922039032}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32044491171836853}, {"entity": "public space", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29597026109695435}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2599773406982422}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2134774774312973}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9325997829437256}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6120044589042664}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4504552483558655}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37615668773651123}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23296980559825897}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:06:05.264Z", "updated_at": "2023-07-22T20:07:17.918Z"}}], "post_text": "Ruta de 1 d\u00eda en Cali \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcbe Guarda este reel\n\n1\ufe0f\u20e3 Iglesia de San Antonio \n2\ufe0f\u20e3Caminar por el barrio San Antonio y probar gastronom\u00eda t\u00edpica.\n3\ufe0f\u20e3Boulevard del R\u00edo e Iglesia La Ermita \n4\ufe0f\u20e3Plazoleta Jairo Varela y su museo @museojairovarela \n6\ufe0f\u20e3Galeria Alameda \n7\ufe0f\u20e3Cata de Viche y prueba de bebidas ancestrales en @vichepositivo \n8\ufe0f\u20e3Show de salsa en @elmulatocabaret \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Etiqueta a tu acompa\u00f1ante y GUARDA este post. \n\n@visitcali.oficial @fonturcol \n\n#cali #calicolombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #planescali #valledelcauca #iglesiaermita #sanantonio #jairovarela #lalinterna #calicolombia #caliescali", "total_engagement": 1125, "engagement_rate": 0.00749430432871018, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-08T22:17:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "viche", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cali", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jairo varela", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san antonio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barrio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "salsa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bebidas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sanantonio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cali", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caliescali", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lalinterna", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cali"}, {"name": "calicolombia"}, {"name": "caliescali"}, {"name": "iglesiaermita"}, {"name": "jairovarela"}, {"name": "lalinterna"}, {"name": "planescali"}, {"name": "sanantonio"}, {"name": "valledelcauca"}], "mentions": [{"name": "elmulatocabaret"}, {"name": "fonturcol"}, {"name": "museojairovarela"}, {"name": "vichepositivo"}, {"name": "visitcali.oficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041135987, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.998Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.998Z"}, {"id": 607775132041135986, "metric": "post_text_hash", "value": "-1617414067", "created_at": "2023-08-02T18:50:09.996Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:09.996Z"}, {"id": 607775132175783166, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.905Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.193Z"}, {"id": 607775132175783168, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.920Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.206Z"}]}, {"social_post_id": 607792175158859598, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoixJWPJ3Zx/", "post_id": "3036205245432034929", "program_id": null, "location": {"city_name": "Parque Sim\u00f3n Bolivar", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/17bc441d4ebb81ffd1c9ea67a4df49b5.JPEG", "phash": "ea95d2611d4fce41", "image_entities": [{"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3184891939163208}, {"entity": "fishing rod", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3045795261859894}, {"entity": "kayak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2698898911476135}, {"entity": "oars", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22507528960704803}, {"entity": "rowboat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21628056466579437}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9367759823799133}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.823683500289917}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:38:52.512Z", "updated_at": "2023-07-22T20:06:01.492Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccd Av. Calle 53 y Av. Esmeralda\n\n\ud83d\udcbe Guarda este reel \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Botes y horarios \n\n\ud83d\udef6Kayak 2 personas, $14.000 por 30 minutos \n\ud83d\udea4pedal 2 personas $20.000 por 30 minutos \n\u26f4\ufe0f Barquito comunal $5.000 por persona \n\ud83d\udef6 Bote de remar 4 personas por $20,000 por 30 minutos \n\n\u23f0Horarios: s\u00e1bados, domingos y festivos. 9:30am - 4:30pm\n\n\u2728 Tambi\u00e9n es un lugar perfecto para hacer un picnic, llevar a tu mascota y compartir con amigos y familia \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Etiqueta a la persona con la que te gustar\u00eda ir y no olvides seguirme para seguir conociendo m\u00e1s planes en Bogota \ud83e\udd0d\n\n#parquesimonbolivar #100planesenbogot\u00e1 #bogota #bogotadc #bogotacolombia #planesbogota #kayak #kayakbogota", "total_engagement": 2161, "engagement_rate": 0.014395725914971288, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-12T01:05:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "picnic", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogotadc", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "100planesenbogot"}, {"name": "bogota"}, {"name": "bogotacolombia"}, {"name": "bogotadc"}, {"name": "kayak"}, {"name": "kayakbogota"}, {"name": "parquesimonbolivar"}, {"name": "planesbogota"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136043, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.196Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.196Z"}, {"id": 607775132041136040, "metric": "post_text_hash", "value": "-500534852", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.194Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.194Z"}, {"id": 607775132175783178, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.950Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.233Z"}, {"id": 607775132175783179, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.956Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.249Z"}]}, {"social_post_id": 607792175158859597, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cos9XvHJL1o/", "post_id": "3039073760539098472", "program_id": null, "location": {"city_name": "Torres Atrio Bogot\u00e1", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c15a9c081c218435f96b0c7c68a8ee01.JPEG", "phash": "ed9396d21a096de4", "image_entities": [{"entity": "city", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9366734027862549}, {"entity": "daytime", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8892443180084229}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.820343017578125}, {"entity": "metropolitan area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7924980521202087}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6183868646621704}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5528875589370728}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2967349588871002}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2840658128261566}, {"entity": "travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2434023767709732}, {"entity": "urban area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2190060317516327}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8587100505828857}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8020643591880798}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.788242518901825}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.653835117816925}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25489234924316406}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:10:42.392Z", "updated_at": "2023-07-22T20:04:17.780Z"}}], "post_text": "Ame esta vista a la ciudad de Bogota \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n\u2728 Estuve visitando la exposici\u00f3n de Jim Amaral de @mambogota en las torres Atrio que va hasta el 24 de marzo. \n\n\ud83d\udccd Calle 26, Avenida Caracas\n\nY no solo pude disfrutar de esta exposici\u00f3n, sino tener una vista incre\u00edble de la ciudad junto el atardecer \u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc La entrada cuesta $6.000 y pueden visitarlo de martes a S\u00e1bado entre las 2pm a 5:30pm.\n\n\ud83d\udcbeGuarda este post para que lo puedas visitar", "total_engagement": 2010, "engagement_rate": 0.013389823733962188, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-16T00:04:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "exposici\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torres", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jim amaral", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "mambogota"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136131, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.516Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.516Z"}, {"id": 607775132041136130, "metric": "post_text_hash", "value": "577192667", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.514Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.514Z"}, {"id": 607775132175783185, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.976Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.276Z"}, {"id": 607775132175783186, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:17.983Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.291Z"}]}, {"social_post_id": 607792175158859596, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CovSTTapoH3/", "post_id": "3039728764853846519", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/79c2667ea806e990e31581bffe30d6c3.JPEG", "phash": "b3ce5c71060bf82e", "image_entities": [{"entity": "balcony", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8971484303474426}, {"entity": "city", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5899896621704102}, {"entity": "daytime", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3965836763381958}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27940693497657776}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27741968631744385}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26885291934013367}, {"entity": "urban area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22290602326393127}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.995075523853302}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.991616427898407}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9808202981948853}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9797958135604858}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:54:22.631Z", "updated_at": "2023-07-22T20:02:08.942Z"}}], "post_text": "\u2728Jim Amaral: etc\u00e9teras en Torre Atrio\n\n\ud83d\udcbe GUARDA este reel \n\n\ud83d\udccd Av. caracas con Calle 26\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Pueden comprar las boletas por la p\u00e1gina web de @mambogota que tambi\u00e9n encuentran en el link de mi descripci\u00f3n \n\n\u23f0 Los ingresos son por grupos de 200 personas en los siguientes horarios de martes a s\u00e1bados \n- 2:00pm a 2:30pm, salida 3:30pm \n- 3:30pm a 4:00pm, salida 5:00pm \n- 5:00pm a 5:30pm, salida 6:30pm\n\nLa boleta \u00fanicamente podr\u00e1 ser utilizada en la franja horaria en la que se hizo la reserva\n\n\ud83d\udcb0 $6.000 Cop\n\nEl costo de entrada aplica \u00fanicamente para el piso 30. La entrada es gratuita para la sala de exposiciones Bancolombia (piso 4).\n\nS\u00edgueme \ud83d\udc49\ud83c\udffc @alexandra_traveler", "total_engagement": 14564, "engagement_rate": 0.09701959843852005, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-16T21:49:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "exposiciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sala", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "alexandra_traveler"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136182, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.692Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.692Z"}, {"id": 607775132041136177, "metric": "post_text_hash", "value": "-618425668", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.690Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.690Z"}, {"id": 607775132175783195, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.014Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.341Z"}, {"id": 607775132175783197, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.024Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.356Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165173067, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cox7kwSJrcy/", "post_id": "3040473233941247794", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d3ba76ba7ab55397a3a60cc655d36b51.JPEG", "phash": "c977eec60b18412f", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6750534772872925}, {"entity": "finger", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3132460117340088}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27334335446357727}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8343535661697388}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8286609053611755}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8172609806060791}, {"entity": "bracelet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5820797681808472}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.401366263628006}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3983573615550995}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3933688700199127}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3408595621585846}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24977481365203857}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:31:44.824Z", "updated_at": "2023-07-22T20:13:25.432Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n1\ufe0f\u20e3 Comuna 20 - barri\u00f3 Silo\u00e9. Pueden contactar a @cooperativolaestrella para hacer este tipo de turismo comunitario  @semillasiloe \n\n2\ufe0f\u20e3 @mariposarioandoke Adem\u00e1s de aprender sobre los diferentes especies, tambi\u00e9n cuenta con Glamping para alojarse y talleres de pandebono\n\n3\ufe0f\u20e3Cerro de las 3 cruces. Hay 3 entradas, recomiendo ir a la que queda por granada y temprano \n\n4\ufe0f\u20e3Cata de Viche y prueba de bebidas ancestrales en @vichepositivo donde tambi\u00e9n podr\u00e1s escuchar la m\u00fasica de la regi\u00f3n\n\n5\ufe0f\u20e3 Plaza y museo de Jairo Varela @museojairovarela \n\n\ud83d\udcbeGuarda este video y espera muy pronto la parte 2", "total_engagement": 779, "engagement_rate": 0.005189389397391316, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-17T22:25:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "viche", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jairo varela", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunitario", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turismo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "cooperativolaestrella"}, {"name": "mariposarioandoke"}, {"name": "museojairovarela"}, {"name": "semillasiloe"}, {"name": "vichepositivo"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136209, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.799Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.799Z"}, {"id": 607775132041136208, "metric": "post_text_hash", "value": "-660078498", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.796Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.796Z"}, {"id": 607775132175783204, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.049Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.385Z"}, {"id": 607775132175783209, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.059Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.397Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165173066, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co0tq_vJGoE/", "post_id": "3041256515129600516", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d26f04f0150a920e72c1efa3026354ff.JPEG", "phash": "f3ec9043bce11f50", "image_entities": [{"entity": "music artist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8245729207992554}, {"entity": "performance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6147422790527344}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5104588866233826}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27950266003608704}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7906965017318726}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6838675737380981}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3787023723125458}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34759482741355896}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:40:03.078Z", "updated_at": "2023-07-22T20:12:59.910Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdCalle 26B No.5 - 93.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcPueden ver toda la programaci\u00f3n en la p\u00e1gina web del planetario \n\n\u2728El Planetario de Bogot\u00e1 estar\u00e1 cerrado los lunes 20 y 27 de febrero. Los mi\u00e9rcoles, viernes y s\u00e1bados tendr\u00e1 operaci\u00f3n a partir de la 1:00 p.m.\n\n\u23f0Horario de taquilla:\n \nMartes, mi\u00e9rcoles y jueves: 9:00 a.m. a 6:00 p.m. \nViernes y s\u00e1bados: 9:00 a.m. a 6:00 p.m. \nDomingos y festivos: 9:00 a.m. a 6:00 p.m.\n\n\ud83d\udcb0Hay planes gratuitos y de pago y si llevas tu carne estudiantil tendr\u00e1s un descuento \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a la persona que te gustar\u00eda que te invitara a este plan \u2728", "total_engagement": 3218, "engagement_rate": 0.021437041182034988, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-19T00:21:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carne", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogot\u00e1", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "taquilla", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "martes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetario", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "febrero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetario", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136260, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.960Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.960Z"}, {"id": 607775132041136255, "metric": "post_text_hash", "value": "1534913588", "created_at": "2023-08-02T18:50:10.950Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:10.950Z"}, {"id": 607775132175783216, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.081Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.418Z"}, {"id": 607775132175783217, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.089Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.426Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165173065, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co3OaysJ8bA/", "post_id": "3041963487097505472", "program_id": null, "location": {"city_name": "Cali, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c0885b881daeb3bffb20e1a108c489ef.JPEG", "phash": "a498b0c5dae1af9c", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5298923254013062}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4071914851665497}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3616371750831604}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3443499505519867}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.292280375957489}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24864965677261353}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23014631867408752}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9364631175994873}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8631215691566467}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.833426296710968}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8058313131332397}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7321826219558716}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6946447491645813}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.599959135055542}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.54729163646698}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5111570358276367}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3753652572631836}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2875646650791168}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2672513723373413}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26396697759628296}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26244983077049255}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2608674168586731}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2585829198360443}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2551851272583008}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23503704369068146}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:39:52.566Z", "updated_at": "2023-07-22T20:11:13.054Z"}}], "post_text": "Amigos, Cali en verdad me encanto y aqu\u00ed les dejo m\u00e1s info de cosas que me encantaron \ud83e\udd0d Guarden el reel para que vayan planeando su ida, aqu\u00ed  dejo mas infooo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n1\ufe0f\u20e3 ver un show de salsa. Pueden hacerlo en @elmulatocabaret u otra opciones es paseo la aurora los fines de semana \n\n2\ufe0f\u20e3 Pasar un d\u00eda en el r\u00edo pance \ud83c\udf43 pueden ir a @elnilopance que tiene acceso directo al r\u00edo y otros servicios de bienestar \n\n3\ufe0f\u20e3Las aves que se ven en esta ciudad son preciosas y lo pueden hacer en @bosquedenieblabirdingandnature \n\n4\ufe0f\u20e3 Pueden caminar y comer rico en el barrio San Antonio, y aprovechar y visitar la litograf\u00eda m\u00e1s antigua @lalinternacali es hermoso su trabajo \n\n5\ufe0f\u20e3Caminar por el boulevard del R\u00edo hasta llegar a la iglesia la Ermita \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Cali es un destino que inspira y espero te des la oportunidad de ir a conocerla \n\n@visitcali.oficial @secturismocali", "total_engagement": 901, "engagement_rate": 0.006002105066815887, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-19T23:57:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "show", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00edo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cali", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barrio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "salsa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "bosquedenieblabirdingandnature"}, {"name": "elmulatocabaret"}, {"name": "elnilopance"}, {"name": "lalinternacali"}, {"name": "secturismocali"}, {"name": "visitcali.oficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136310, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.119Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.119Z"}, {"id": 607775132041136309, "metric": "post_text_hash", "value": "1532473438", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.118Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.118Z"}, {"id": 607775132175783227, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.114Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.446Z"}, {"id": 607775132175783237, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.139Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.453Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165173064, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co8FpThJ90d/", "post_id": "3043332276884069661", "program_id": null, "location": {"city_name": "Villa De Leiva, Boyaca, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/964c4263db0e94dddf5a502de32906db.JPEG", "phash": "a6c1d98e1a72669d", "image_entities": [{"entity": "bicycle frame", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9983543157577515}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9962838292121887}, {"entity": "cycle sport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9915375709533691}, {"entity": "cycling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9820929765701294}, {"entity": "land vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7435094118118286}, {"entity": "mountain bike", "entity_type": "Label", "confidence": 0.563735842704773}, {"entity": "outdoor recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5628058910369873}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5311363935470581}, {"entity": "sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47772839665412903}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4310428202152252}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9945622086524963}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.979203462600708}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.878534197807312}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5313054919242859}, {"entity": "bicycle wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5010164380073547}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48611438274383545}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4641037881374359}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44245636463165283}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2957073152065277}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25728991627693176}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22607426345348358}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21483512222766876}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:38:47.343Z", "updated_at": "2023-07-22T20:09:43.406Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nA 30 minutos de Villa de Leyva, Boyac\u00e1 encontrar\u00e1s @aventuraparkvilladeleyva \n\nEstatura m\u00ednima 1.30 cm\nPeso m\u00e1ximo 110 kg \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcSe recomienda usar prendas de manga y pantal\u00f3n largo, c\u00f3modas e impermeables. Uso de zapatos cerrados, no sandalias, no crocs, no tacones.\n\n\u2728GUARDA este v\u00eddeo y etiqueta a tu acompa\u00f1ante", "total_engagement": 1595, "engagement_rate": 0.0106252581371491, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-21T21:08:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "manga", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pantal\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zapatos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "aventuraparkvilladeleyva"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136363, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.284Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.284Z"}, {"id": 607775132041136359, "metric": "post_text_hash", "value": "-319827141", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.281Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.281Z"}, {"id": 607775132175783246, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.184Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.488Z"}, {"id": 607775132175783248, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.192Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.504Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165173063, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co-5MiQJCCu/", "post_id": "3044121948211912878", "program_id": null, "location": {"city_name": "0fcb87100bc01f56ffefb07ae90b9a084f2eee7a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2b761a320350331b5bab6dd9e248f468.JPEG", "phash": "c2b79a173be6848a", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9800758361816406}, {"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9183268547058105}, {"entity": "highland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.909388542175293}, {"entity": "hill station", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8679308295249939}, {"entity": "hill", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7151933908462524}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7102646827697754}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6827421188354492}, {"entity": "ridge", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5770127773284912}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5662921667098999}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48089128732681274}, {"entity": "nightclub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25270429253578186}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6249857544898987}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4503580629825592}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2891792953014374}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26795172691345215}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26113802194595337}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25842851400375366}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21567590534687042}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:42:04.161Z", "updated_at": "2023-07-22T20:09:24.275Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccd Ubicado sobre el Km 8 de la Variante La Mesa- Soacha, tomar v\u00eda Carsajal - Parque Chicaque hasta el Kil\u00f3metro 3 \n\n\u2728 El parque est\u00e1 abierto todos los d\u00edas del a\u00f1o de 8:00am a 4:30pm \n\n\ud83d\ude8c los fines de semana, Chicaque ofrece servicio de transporte directo hasta la porter\u00eda del parque. \n\nDeber\u00e1s estar en Terreros/Hospital - Hacia Chicaque en los siguientes horarios: 7:00 am, 8:00am, 9:00am, 10:00am y 11:00 am\n\nM\u00e1s info con @parquenaturalchicaque \n\n\u00bfCON QUIEN IRIAS?", "total_engagement": 1192, "engagement_rate": 0.00794063178650892, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-22T23:20:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la mesa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parque chicaque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "porter\u00eda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "parquenaturalchicaque"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136424, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.477Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.477Z"}, {"id": 607775132041136422, "metric": "post_text_hash", "value": "1705020303", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.473Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.473Z"}, {"id": 607775132175783260, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.216Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.526Z"}, {"id": 607775132175783263, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.240Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.533Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165173062, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpGxpNgpDXS/", "post_id": "3046340534246585810", "program_id": null, "location": {"city_name": "7314cdaf416ccdb0c1f619339672ba7387c81150", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e81993035b162a1ce834f5add69b14c9.JPEG", "phash": "e7a81a6d7286e872", "image_entities": [{"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9565029144287109}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9306210875511169}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9021917581558228}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8019208908081055}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7665621042251587}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7190740704536438}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5736725330352783}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4070326089859009}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4060248136520386}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35434338450431824}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26941531896591187}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2676205039024353}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21242062747478485}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.206424281001091}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9773867130279541}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9385495185852051}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.781582236289978}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.759487509727478}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38737747073173523}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3056339919567108}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:00:59.856Z", "updated_at": "2023-07-22T20:08:54.936Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Natural Chingaza \n\n\u2728Ubicado a 2 horas y media de Bogot\u00e1, ingresando por La Calera\n\n\ud83e\udd0dUn lugar m\u00e1gico, sin se\u00f1al, rodeada de naturaleza y conexi\u00f3n con lo esencial \n\n\u00bfComo se puede ir? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nDebes realizar una reserva dos d\u00edas h\u00e1biles de anticipaci\u00f3n, por medio del formulario de WhatsApp 3508044199\n\n\ud83d\udcb0 Tarifas\n\n\u2728MENORES HASTA LOS 5 A\u00d1OS = $0.\n\u2728MENORES : DE 6 A 25 A\u00d1OS. VALOR DE INGRESO POR PERSONA = $19.500 \n\u2728MAYORES DE 25 HASTA LOS 64 A\u00d1OS.\nVALOR DE INGRESO POR PERSONA = $22.500\n\u2728EXTRANJERO VISITANTE.VALOR DE INGRESO POR PERSONA = $62.000\n\u2728IGUAL O MAYOR DE 65 A\u00d1OS.VALOR DE INGRESO POR PERSONA = $0\n\nHay posibilidad de ver venados \ud83e\udd8c y Osos \ud83d\udc3b \n\nSe puede acampar y realizar diferentes senderos. \n\n\ud83c\udf43 Un lugar m\u00e1gico \n\n@corpochingaza", "total_engagement": 2109, "engagement_rate": 0.014049322514888685, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-26T00:41:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "whatsapp", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "media", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "corpochingaza"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136463, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.609Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.609Z"}, {"id": 607775132041136462, "metric": "post_text_hash", "value": "1767551157", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.607Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.607Z"}, {"id": 607775132175783271, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.269Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.559Z"}, {"id": 607775132175783275, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.275Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.568Z"}]}, {"social_post_id": 607792175170270451, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpOSGKAOPM6/", "post_id": "3048453585671615290", "program_id": null, "location": {"city_name": "bc587e548f479f84b2b3b7e0cb5c2f7622df9930", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f25d885eeccf4c61531c03e4df008517.JPEG", "phash": "a70bc9c474f13f28", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8945859670639038}, {"entity": "flagstone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8471764326095581}, {"entity": "cobblestone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7694327235221863}, {"entity": "pavement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6141096949577332}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33279702067375183}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29866310954093933}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21489252150058746}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9809818267822266}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8878333568572998}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8776909708976746}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34487590193748474}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2524830400943756}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23263521492481232}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2013951987028122}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:46:47.349Z", "updated_at": "2023-07-22T20:16:21.161Z"}}], "post_text": "Gu\u00eda Villa de Leyva \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2063 GUARDA ESTE POST para tu pr\u00f3xima visita. \n\u2063\nUno de los pueblos m\u00e1s lindos de Colombia y a su vez uno de los lugares m\u00e1s visitados del departamento de Boyac\u00e1.\n\u2063\n\ud83c\udf1f \u00bfComo llegar? Esta a 3 horas de Bogot\u00e1, puedes tomar un bus directo que vale aprox $40.000 por persona o llegar en carro particular \u2063\n\u2063\n\ud83c\udf1f\u00bfQue hacer?\n\n Lo imperdible es recorrer todas las calles empedradas, pasando por la plaza mayor y visitando la iglesia \u26ea. \n\nTambi\u00e9n es un lugar que cuenta con muchas actividades como: \n\nSubir al mirado el santo (Gratis)\nIr a @aventuraparkvilladeleyva  encuentras un video en mi perfil sobre sus tarifas \nConocer la casa terracota ($45.000 Cop aprox)\nIr el Museo el F\u00f3sil ($8.000COP Aprox.)\nHacer el recorrido por pozos azules ($12.000Cop aprox.)\nMontar en cuatrimoto o Buggy ($65,000 aprox.)\nConocer la granja de las avestruces ($18.000 Aprox.)\n\nhacer un tour por un vi\u00f1edo ($80.000)\n\n(Los precios son un aproximado porque depende de la temporada en la que vayas) \n\u2063\n\ud83c\udf1f \u00bfDonde dormir? \ud83d\ude34 Hay hoteles para todos los gustos y presupuestos, yo me quede en el balc\u00f3n de Anita en toda la plaza\ud83c\udfe0 pueden buscar por Booking.com mas opciones \n\n\ud83c\udf1f \u00bfDonde comer? \n\nPodr\u00e1s encontrar una amplia oferta gastron\u00f3mica, puedes ir al @centroelatico donde encontraras restaurantes de todo tipo \n\nTambi\u00e9n hay muchos cafecitos bien lindos y lo que recomiendo es que camines por las calles y tu mismo encuentres el caf\u00e9 que te guste \u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u2063DATO CURIOSO: La plaza de villa de Leyva es la mas grande de Colombia con 14.000m2 \n\u2063\n\n\u2728a 40 minutos encontrar\u00e1s Raquira (La capital artesanal de Colombia) , un pueblo muy lindo para recorrer y ver muchas artesan\u00edas. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a la persona con la que vendr\u00edas a este lugar", "total_engagement": 2594, "engagement_rate": 0.01728020038104374, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-28T22:40:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bus", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "aventuraparkvilladeleyva"}, {"name": "centroelatico"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136514, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.804Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.804Z"}, {"id": 607775132041136512, "metric": "post_text_hash", "value": "1761330406", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.801Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.801Z"}, {"id": 607775132175783286, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.298Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.594Z"}, {"id": 607775132175783290, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.321Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.608Z"}]}, {"social_post_id": 607792175170270449, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpQ8adBpwyW/", "post_id": "3049202648393125014", "program_id": null, "location": {"city_name": "fec1b37bec9199143d93f459e217312436ddf7a6", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fdbb4bdb2d519714a0d798bc959dca4e.JPEG", "phash": "95d4c22fcb88f89c", "image_entities": [{"entity": "bazaar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9350541234016418}, {"entity": "market", "entity_type": "Label", "confidence": 0.934188187122345}, {"entity": "marketplace", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8797237277030945}, {"entity": "selling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8086278438568115}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7752603888511658}, {"entity": "neighbourhood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5643662810325623}, {"entity": "public space", "entity_type": "Label", "confidence": 0.552847683429718}, {"entity": "street", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48329538106918335}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3681156039237976}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26566439867019653}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9690845608711243}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9589484930038452}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9374092221260071}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9357163310050964}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7902036905288696}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7418907284736633}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6720306277275085}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6408998966217041}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5040645003318787}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3346443474292755}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2739863693714142}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2649672329425812}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24488818645477295}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22835294902324677}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2104676365852356}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:56:15.953Z", "updated_at": "2023-07-22T20:15:04.301Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdCarrera 6A entre Calles 119 y 120A\n\n\u23f0Todos los s\u00e1bados, domingos y lunes festivos de 9:00 am a 5:30 pm\n\n\ud83c\udf1fEl Mercado de las Pulgas de Usaqu\u00e9n suma 30 a\u00f1os de historias y tradici\u00f3n que han sido posibles gracias al apoyo de las autoridades gubernamentales, all\u00ed se ofrece al p\u00fablico visitante una gran variedad de art\u00edculos artesanales.\n\nUn lugar Perfecto para comerse un postre, tomarse una cerveza o almorzar o desayunar rico \n\n\u00bfCon quien ir\u00edas?\n\n@alcaldiadeusaquen", "total_engagement": 4691, "engagement_rate": 0.031249583649759514, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-01T23:29:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "festivos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "autoridades", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "usaqu\u00e9n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "alcaldiadeusaquen"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136559, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.990Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.990Z"}, {"id": 607775132041136558, "metric": "post_text_hash", "value": "2053161220", "created_at": "2023-08-02T18:50:11.987Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:11.987Z"}, {"id": 607775132175783297, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.347Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.631Z"}, {"id": 607775132175783302, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.355Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.638Z"}]}, {"social_post_id": 607792175170270447, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpWAzIxJZb1/", "post_id": "3050629311697884917", "program_id": null, "location": {"city_name": "63d8d2a45835360ce366cc096a55818e251e5beb", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/697d210d6f076434e201607df5036863.JPEG", "phash": "e9b21b6d78645ca2", "image_entities": [{"entity": "balcony", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9212775826454163}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7240155339241028}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3239234387874603}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2784328758716583}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8993557095527649}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7149996757507324}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5027770400047302}, {"entity": "window blind", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37785932421684265}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31824320554733276}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2695724070072174}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:03:59.630Z", "updated_at": "2023-07-22T20:14:34.070Z"}}], "post_text": "Pueden escribirles a @balcondeanita \n\nSi usan el c\u00f3digo AlexandraTraveler les har\u00e1n un 15% de descuento en su pr\u00f3xima reserva, \u00fanicamente para el mes de Marzo\ud83e\udd29\n\nUna gran opci\u00f3n para hospedarse y a una excelente ubicaci\u00f3n \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\n\nEn mi perfil podr\u00e1s encontrar un post con todas las actividades para hacer con su respectivo precio\ud83e\udd29\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a la persona con la que te gustar\u00eda visita este lugar", "total_engagement": 1031, "engagement_rate": 0.006868113567022396, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-03T22:53:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alexandratraveler", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "balcondeanita"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136587, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.128Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.128Z"}, {"id": 607775132041136586, "metric": "post_text_hash", "value": "-366331128", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.126Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.126Z"}, {"id": 607775132175783311, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.389Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.683Z"}, {"id": 607775132175783317, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.398Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.691Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178312028, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpbWYospKQz/", "post_id": "3052131622462989363", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2741583d270ae9eda9bfd9159d9a7dd0.JPEG", "phash": "d44fb1c61c274c73", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8613560795783997}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49824070930480957}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29818272590637207}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20120595395565033}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9889637231826782}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9513142108917236}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6408008933067322}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5244676470756531}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5080704689025879}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4468981921672821}, {"entity": "handbag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.412190318107605}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4008631706237793}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3512747585773468}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.278218150138855}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24701735377311707}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2280653566122055}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:06:16.967Z", "updated_at": "2023-07-22T20:22:07.373Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdCarrera 2 Este No. 21-48 \n\n\ud83d\udcbe GUARDA ESTE REEL para tu pr\u00f3xima visita al santuario de Monserrate. \n\nTienes 3 opciones para subir al cerro de Monserrate \n\n1\ufe0f\u20e3Caminando \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\n- A paso normal te demoras 40 min a 1 hora aproximadamente (3km en ascenso)\n- Horario del sendero: 5am - 1pm \n- Los martes el sendero est\u00e1 cerrado \n- Es GRATIS\n\n2\ufe0f\u20e3 Funicular \ud83d\ude8e\n\n\u2728Lunes a S\u00e1bado:\nDescenso para deportistas: 5:30 a.m.\nServicio: 6:30 a.m. a 11:45 a.m.\n\u2728Domingos:\n5:30 a.m. a 6:00 p.m.\nTaquilla: 5:00 p.m.\n\u2728Festivos:\n6:30 a.m. a 6:00 p.m.\n\n3\ufe0f\u20e3 Telef\u00e9rico \ud83d\udea0\n\nLunes a S\u00e1bado:\n12:00 m.d. hasta las 10:00 p.m. (Cierre) \nCierre de Taquilla: 8:30 p.m.\n\n \nDomingos:\n5:30 a.m. \u2013 06:00 p.m.\nCierre de taquilla: 05:00 p.m.\n\n\ud83d\udcb0Tarifas \n\n\u2728 Lunes a s\u00e1bado y festivos: $27.000 ida y regreso. $16.000 un solo trayecto\n\u2728 Domingos: $16.000 ida y regreso. $9.000 un solo trayecto. \n\u2728 Fastpass: $73.500. Con este tiquete pueden ingresar mas r\u00e1pido en las filas.\n\u2728 Adulto Mayor (mayores de 62 a\u00f1os), mostrando la cedula $22.500\n\u2728 Ni\u00f1os que midan menos 100 cms no pagan, mas de 100 cms pagan la tarifa regular.\n\u2728Tarifa deportistas: 5:30am - 9:00am: $8.500\n\nDatosss \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n- Monserrate tiene una altitud de 3.152 m.s.n.m\n- Encontrar\u00e1s gran variedad de oferta gastron\u00f3mica local \n- Tendr\u00e1s una de las mejores vistas de Bogot\u00e1 \n- Los domingos son los d\u00edas m\u00e1s llenos \n\n\u2764\ufe0f \u00bfCon qui\u00e9n vendr\u00edas a este lugar? \n\u2022\n\n#planesbogota #bogota #monserrate #cundinamarca #travelcolombia #viajes #naturaleza  #mochileroscolombia #viajarsolo #vivirviajando #viajando #traveler #viajesporelmundo #viajaresvivir #travelphotography #travelers", "total_engagement": 3153, "engagement_rate": 0.021004036931931733, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-06T00:29:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "viajesporelmundo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "regreso", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monserrate", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ascenso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajaresvivir", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santuario", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "travelcolombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "travelers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajando", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajarsolo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monserrate", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "travelphotography", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bogota"}, {"name": "cundinamarca"}, {"name": "mochileroscolombia"}, {"name": "monserrate"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "planesbogota"}, {"name": "travelcolombia"}, {"name": "traveler"}, {"name": "travelers"}, {"name": "travelphotography"}, {"name": "viajando"}, {"name": "viajaresvivir"}, {"name": "viajarsolo"}, {"name": "viajes"}, {"name": "viajesporelmundo"}, {"name": "vivirviajando"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136619, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.216Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.216Z"}, {"id": 607775132041136618, "metric": "post_text_hash", "value": "-1928513583", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.214Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.214Z"}, {"id": 607775132175783327, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.429Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.710Z"}, {"id": 607775132175783331, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.449Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.716Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178312027, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpdvgM2JOOq/", "post_id": "3052805043429630890", "program_id": null, "location": {"city_name": "212df4a33c126afa5fe0908c3db01c1483ada1a5", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2d6bfa1ea3546cfb046c0ef9f5ffd264.JPEG", "phash": "dceb32166b8d6a90", "image_entities": [{"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9991360306739807}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9891477823257446}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9454066157341003}, {"entity": "cap", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9372912049293518}, {"entity": "bonnet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9184336066246033}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.63242107629776}, {"entity": "knit cap", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48839250206947327}, {"entity": "headgear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3988920748233795}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3899484872817993}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2622683644294739}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23436495661735535}, {"entity": "winter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20582537353038788}, {"entity": "wool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2037827968597412}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9885110855102539}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6961398720741272}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5833387970924377}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4221843183040619}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4195946753025055}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35057544708251953}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25397345423698425}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:21:27.891Z", "updated_at": "2023-07-22T20:20:22.825Z"}}], "post_text": "Parque Nacional Natural Chingaza \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEst\u00e1 conformado por 11 municipios, 7 de Cundinamarca y 4 municipios del Meta\n\n\ud83d\udca1\u00bfComo se debe hacer la reserva? \n\n\ud83d\udcbeGuarda este reel para que tengas siempre la info. \n\nSe debe hacerse la reserva con un m\u00ednimo de dos (2) d\u00edas h\u00e1biles de anticipaci\u00f3n, a trav\u00e9s del formulario de WhatsAPP. 3508044199\n\nDonde se crear\u00e1 una cotizaci\u00f3n y se deber\u00e1 realizar el pago \n\n\ud83d\udcb0Tarifas \n\nMenores de 5 a\u00f1os: $0\nDe 5 a\u00f1os a 25 a\u00f1os: $19,500 cop\nMayores de 25 a 65 a\u00f1os: $22,500 cop\nExtranjeros: $62,000 cop\nMayores de 65 a\u00f1os: $0\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0fTarifa de p\u00f3liza: 8,400 cop\n\n\ud83d\ude98\u00bfC\u00f3mo llegar? \n\nSe debe ingresar veh\u00edculo el cual el ingreso tiene un precio de $17,500 cop. \n\n\u274cNo se permite ingresar, en moto, bicicleta ni a pie. \n\n\u274cNo se permite el ingreso de mascotas \n\n\u274cEn el parque no hay se\u00f1al \n\nHay distintos senderos que puedes realizar como:\n\n\u2728Laguna Seca\n\u2728Suasie\n\u2728Laguna de Chingaza\n\u2728Laguna de Suecia \n\n\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fY para cada sendero se necesita un gu\u00eda, la cual la tarifa cambia seg\u00fan el que elijas \n\n\ud83d\udc20Tambi\u00e9n cuentan con restaurante y pesca de control \n\n\u2705En el numero de WhatsApp te dan m\u00e1s informaci\u00f3n sobre cada uno de los senderos para que puedas tomar la mejor decisi\u00f3n \n\n\ud83e\udd29En mi caso, me quede una noche a acampar y realizamos el sendero de Suasie ( el que ves en el video) es realmente hermoso \n\n\ud83c\udf43Etiqueta a tus amigos para que conozcan este lugar m\u00e1gico", "total_engagement": 1372, "engagement_rate": 0.009139720479102548, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-06T22:47:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "whatsapp", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cundinamarca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "municipios", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parque", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136667, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.439Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.439Z"}, {"id": 607775132041136666, "metric": "post_text_hash", "value": "-841411730", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.435Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.435Z"}, {"id": 607775132175783342, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.481Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.737Z"}, {"id": 607775132175783345, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.488Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.742Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178312025, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cpi8SNiJOLO/", "post_id": "3054268631583351502", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/af99b624ff470dafa82ed79f2c0a70cb.JPEG", "phash": "f74098c6e68db998", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49906083941459656}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.384752482175827}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34270307421684265}, {"entity": "real estate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25563788414001465}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9251158237457275}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9178141355514526}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5252770185470581}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4148866832256317}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3393453061580658}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2977007031440735}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2539103627204895}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20663706958293915}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:30:51.207Z", "updated_at": "2023-07-22T20:19:41.377Z"}}], "post_text": "Estos son solo unos de los muchos pueblitos hermosos y m\u00e1gicos que tenemos en Colombia \ud83e\udd0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nEn mi perfil podr\u00e1s encontrar informaci\u00f3n sobre algunos de estos pueblos, puedes ir a la secci\u00f3n de \u201cgu\u00edas\u201d en mi cuenta y entrar a la carpeta llamada \u201cpueblitos\u201d para tener m\u00e1s info sobre cada lugar\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00bf Que otro pueblito recomendar\u00edas ?", "total_engagement": 3460, "engagement_rate": 0.023049149313188643, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-08T23:13:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "secci\u00f3n", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblitos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136688, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.590Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.590Z"}, {"id": 607775132041136686, "metric": "post_text_hash", "value": "398880660", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.589Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.589Z"}, {"id": 607775132175783352, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.510Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.761Z"}, {"id": 607775132175783355, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.521Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.768Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178312023, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CptGl75J-Lh/", "post_id": "3057128717263823585", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8f430a79a350b6b17b1d3dd9180a6eac.JPEG", "phash": "b8c7f27c89c62319", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9150446653366089}, {"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7157123684883118}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2500125765800476}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2490403950214386}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2229718565940857}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20145396888256073}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9740428328514099}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.922044038772583}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8701280951499939}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5889723300933838}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5504984855651855}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23393601179122925}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:48:53.346Z", "updated_at": "2023-07-22T20:17:06.889Z"}}], "post_text": "Les presento mi planta favorita \ud83c\udf31 \n\nLOS FRAILEJONES \ud83c\udf1f\n\nAlgunos datos curiosos \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udca7Su funci\u00f3n es captar la humedad del ambiente, filtrarla al suelo para que se conviertan en lagunas, rios \u2026 \n\n\ud83e\ude99Aparece en la moneda de 100 de Colombia \n\n\ud83e\udd7aExisten m\u00e1s de 90 especies en Colombia, pero m\u00e1s de la mitad est\u00e1n en peligro de extinci\u00f3n.\n\n\u2747\ufe0fPueden vivir cientos de a\u00f1os. Aunque se dice que solo crecen entre 1 cm a 4 cm por a\u00f1o. Esto depende de la especie. \n\n\ud83c\udfd4\ufe0fHabitan en los paramos, sobre los 3,000 m.s.n.m a 3,800 m.s.n.m \n\n\ud83c\udf31Solo es posible encontrarlos en los p\u00e1ramos de Venezuela, Colombia y el norte de Ecuador, Siendo Colombia el pa\u00eds con m\u00e1s especies, las cuales 75 son end\u00e9micas. \n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia posee m\u00e1s del 50% de p\u00e1ramos del mundo \n\n\u00bfQu\u00e9 otro dato a\u00f1adir\u00edas? \n\n\ud83d\udcf8 las fotos fueron tomadas en el paramos de Ocet\u00e1, PNN Cocuy, Sendero Mazafonte y Parque matarredonda.", "total_engagement": 3096, "engagement_rate": 0.020624325512610415, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-12T21:56:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "norte", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lagunas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "venezuela", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136739, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.776Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.776Z"}, {"id": 607775132041136733, "metric": "post_text_hash", "value": "-525866161", "created_at": "2023-08-02T18:50:12.764Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:12.764Z"}, {"id": 607775132175783361, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.540Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.790Z"}, {"id": 607775132175783363, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.546Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.796Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178312022, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpvjiBvJKXO/", "post_id": "3057818941962626510", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nevado de Santa Isabel", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c34858c7426f368ae0e94c6db6ef5352.JPEG", "phash": "e4cfbc3393a86648", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9961097836494446}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9821265339851379}, {"entity": "mountaineer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9140395522117615}, {"entity": "mountaineering", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8739373087882996}, {"entity": "freezing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8535706400871277}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6600955724716187}, {"entity": "geological phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6220701932907104}, {"entity": "glacial landform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.598179817199707}, {"entity": "mountain range", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4814405143260956}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3909901976585388}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34349724650382996}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30773648619651794}, {"entity": "snow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30718794465065}, {"entity": "winter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30023476481437683}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.930950403213501}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8470522165298462}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7765384912490845}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.589003324508667}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35025277733802795}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28663504123687744}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2704419493675232}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2269076406955719}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:49:36.764Z", "updated_at": "2023-07-22T20:16:31.444Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccd4.950 m.s.n.m. El nevado de Santa Isabel ser\u00e1 uno de los primeros en desaparecer, le quedan aproximadamente 5 - 10 a\u00f1os de vida, por eso es una gran oportunidad de visitarlo\ud83d\ude31\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcPara llegar hasta aqu\u00ed, debes llegar a Manizales o Pereira.\n\n\u2728Podr\u00e1s llegar hasta la cumbre o solo hasta el borde del glaciar \n\nPodr\u00e1s equiparte muy bien con los art\u00edculos de @columbia_col \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nPodr\u00e1s hacerlo con @volcano.adventures quien te puede brindar mas informaci\u00f3n\n\n\ud83c\udfd4 Precios\n\n- BORDE DEL GLACIAR \n\nUna expedici\u00f3n de un d\u00eda con una duraci\u00f3n entre 5-6 horas aproximadamente caminando. \n\n$330.000 Cop\n\n- CUMBRE DEL NEVADO SANTA ISABEL \n\nUna expedici\u00f3n de 2 d\u00edas, 1 noche\n\nEl primer d\u00eda se hace una caminata de aclimataci\u00f3n y el segundo d\u00eda se inicia a la 2:30am el ascenso. Dura entre 8 a 10 horas caminando.\n\n$920.000 Cop\n\n\u00bfA cu\u00e1l de los dos ir\u00edas ? \n\n#nevado #nevadocolombia #santaisabel #nevadosantaisabel #cumbre #tursimocolombia #nievecolombia #paisajecolombiano #glaciar", "total_engagement": 2547, "engagement_rate": 0.016967105000199847, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-13T20:48:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "santa isabel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nievecolombia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cumbre"}, {"name": "glaciar"}, {"name": "nevado"}, {"name": "nevadocolombia"}, {"name": "nevadosantaisabel"}, {"name": "nievecolombia"}, {"name": "paisajecolombiano"}, {"name": "santaisabel"}, {"name": "tursimocolombia"}], "mentions": [{"name": "volcano.adventures"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136798, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.088Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.088Z"}, {"id": 607775132041136796, "metric": "post_text_hash", "value": "-1514807236", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.085Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.085Z"}, {"id": 607775132175783369, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.566Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.820Z"}, {"id": 607775132175783372, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.572Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.827Z"}]}, {"social_post_id": 607792175183297162, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp3WpKXJAWT/", "post_id": "3060014057468986771", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/87a323bddaf24204a4b9946b21c18a95.JPEG", "phash": "de9da0d6764889c6", "image_entities": [{"entity": "bonnet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6411364674568176}, {"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5903332233428955}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5468533039093018}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5386964082717896}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42321205139160156}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42084628343582153}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9848547577857971}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9725757837295532}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9646363854408264}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9513192176818848}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8244816064834595}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5852291584014893}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:22:53.028Z", "updated_at": "2023-07-22T20:23:28.595Z"}}], "post_text": "En mi perfil encuentras m\u00e1s informaci\u00f3n sobre cada sendero \ud83e\udd29\n\n@alexandra_traveler \n\n1\ufe0f\u20e3 La sierra Nevada del cocuy se encuentra en el departamento de Boyac\u00e1 y es el que cuenta con la mayor cantidad de masa glaciar. \n\n2\ufe0f\u20e3El nevado de Santa Isabel ubicado en el Parque Nacional Natural Los Nevados a 6 horas de Pereira, se le estima una duraci\u00f3n entre 5-10 a\u00f1os.\n\n3\ufe0f\u20e3Ciudad perdida, ubicado en la sierra Nevada de santa Marta, la monta\u00f1a costera m\u00e1s alta del mundo \u26f0\ufe0f\n\nCada una son experiencias incre\u00edbles, llenas de naturaleza e imponentes vistas \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc puedes aprovechar las promociones que @hopper tiene del 15 al 22 de marzo en hospedaje y vuelos \u2708\ufe0f \n\n\u00bfA cu\u00e1l te gustar\u00eda ir? \n\n#senderoscolombia #nevadodesantaisabel #nevadodelcocuy #ciudadperdida #hikingcolombia #nievecolombia #monta\u00f1as", "total_engagement": 1470, "engagement_rate": 0.009792557656181302, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-16T21:29:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "santa isabel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vuelos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nevada", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "los nevados", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "boyac\u00e1", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pereira", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "natural", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nacional", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ciudadperdida"}, {"name": "hikingcolombia"}, {"name": "monta"}, {"name": "nevadodelcocuy"}, {"name": "nevadodesantaisabel"}, {"name": "nievecolombia"}, {"name": "senderoscolombia"}], "mentions": [{"name": "alexandra_traveler"}, {"name": "hopper"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136823, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.253Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.253Z"}, {"id": 607775132041136821, "metric": "post_text_hash", "value": "811745054", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.251Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.251Z"}, {"id": 607775132175783386, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.607Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.852Z"}, {"id": 607775132175783390, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.616Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.860Z"}]}, {"social_post_id": 607792175183297161, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp8hFbqJooj/", "post_id": "3061467355535542819", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d177306b29c76a1be45f86c29e63c77a.JPEG", "phash": "e59f9893924d698c", "image_entities": [{"entity": "one-piece swimsuit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5153470635414124}, {"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4345725476741791}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4344746470451355}, {"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42150071263313293}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40645912289619446}, {"entity": "swimsuit top", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4040217399597168}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2948862910270691}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2911573052406311}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21164000034332275}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9497756958007812}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9149975776672363}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8937973380088806}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6987074017524719}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5659112334251404}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34844574332237244}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2586256265640259}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2585558593273163}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24772858619689941}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:28:39.642Z", "updated_at": "2023-07-22T20:23:21.255Z"}}], "post_text": "\u269c\ufe0fLecciones random de la vida \u269c\ufe0f con fotos random que me gustan \ud83d\udcf8\n\n\u2022La acci\u00f3n genera m\u00e1s claridad que el pensamiento, porque a la final, solo se aprende, se mejora y se resuelve haci\u00e9ndolo. \ud83d\udcad\ud83d\udcad\n\n\u2022Cree en ti y no esperes que los dem\u00e1s lo hagan, la fe en uno mismo es lo que enciende tu confianza y tu autoestima lo que te impulsa a nuevas experiencias m\u00e1s all\u00e1 de tu zona de confort\u2604\ufe0f\n\n\u2022Sentirse perdido no es sin\u00f3nimo de fracaso, es un signo de crecimiento, significa que lo que antes valorabas ya no es lo que te importa tanto hoy, tus inquietudes han evolucionado a otro nivel \ud83d\udcab\n\n\u2022Tus h\u00e1bitos te definen, lo qu\u00e9 haces hoy es un reflejo de lo que ser\u00e1s ma\u00f1ana \ud83d\udca5\n\n\u2022Hazte amigo del miedo, no luches contra el. Porque una vez haces algo que te asusta, la segunda vez se vuelve m\u00e1s f\u00e1cil \u269c\ufe0f\n\n\u00bfCu\u00e1l te qued\u00f3 resonando m\u00e1s? Y \u00bfQu\u00e9 otra lecci\u00f3n compartir\u00edas tu?", "total_engagement": 17, "engagement_rate": 0.0001132472654116205, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-18T21:36:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acci\u00f3n", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "final", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136849, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.385Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.385Z"}, {"id": 607775132041136847, "metric": "post_text_hash", "value": "1900675659", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.382Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.382Z"}, {"id": 607775132175783399, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.645Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.880Z"}, {"id": 607775132175783401, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.651Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.888Z"}]}, {"social_post_id": 607792175183297160, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqEfbi8JiyA/", "post_id": "3063711878902852736", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cdf2a835ed4461e9aad6717eec88b976.JPEG", "phash": "f376a8ada3703885", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9435813426971436}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.911064088344574}, {"entity": "creek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.800847053527832}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7935259342193604}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7228407859802246}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6209079623222351}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6117479205131531}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5089908242225647}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45616599917411804}, {"entity": "stream", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3580874502658844}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28753748536109924}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2844030261039734}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2614530920982361}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23893868923187256}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20477372407913208}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.985627293586731}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9483020901679993}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8990872502326965}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39013564586639404}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2819884717464447}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2078070044517517}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:47:17.171Z", "updated_at": "2023-07-22T20:22:23.178Z"}}], "post_text": "Por lo general el peso m\u00e1ximo para el equipaje de bodega es de 23kg para que no te cobre el sobrepeso. \n\nIgual siempre revisa las pol\u00edticas de equipaje de la aerol\u00ednea con la que vuelas para evitar malos ratos. \n\n\u00bfAlguna vez has tenido un momento de tensi\u00f3n por miedo a que tu equipaje pase del peso permitido? \ud83d\udc40", "total_engagement": 1482, "engagement_rate": 0.00987249690235421, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-21T23:56:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "equipaje", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aerol\u00ednea", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136871, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.527Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.527Z"}, {"id": 607775132041136869, "metric": "post_text_hash", "value": "-1419832112", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.525Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.525Z"}, {"id": 607775132175783407, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.670Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.921Z"}, {"id": 607775132175783408, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.677Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.928Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188371738, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqRYfs7pTUi/", "post_id": "3067340552881386786", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f52bfa3ab1d9c3ab6f0ffc4bb33bcb97.JPEG", "phash": "e699d6f86c928e09", "image_entities": [{"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9786362648010254}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9639735817909241}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8963592648506165}, {"entity": "fell", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32854387164115906}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24309991300106049}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21914826333522797}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9926382303237915}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9713167548179626}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9463813900947571}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8698186874389648}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8629376888275146}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8001320362091064}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.707027792930603}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49736765027046204}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38582655787467957}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23175378143787384}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2269553244113922}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21730875968933105}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21494030952453613}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:42:01.081Z", "updated_at": "2023-07-22T20:27:30.147Z"}}], "post_text": "\u00bfQuien m\u00e1s por aqu\u00ed es team monta\u00f1a?\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83e\udd7e\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Un hobbie que me ha regalado momentos increibles, amaneceres de ensue\u00f1o y paisajes que jam\u00e1s pens\u00e9 ver.\n\n\u2728La monta\u00f1a me permite conectar conmigo, entrar un estado de meditaci\u00f3n que me permite ser m\u00e1s consciente y estar presente. Y que sobretodo me llena de gratitud.", "total_engagement": 505, "engagement_rate": 0.0033641099431099032, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-27T00:12:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "team", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041136915, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.722Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.722Z"}, {"id": 607775132041136913, "metric": "post_text_hash", "value": "-234481763", "created_at": "2023-08-02T18:50:13.721Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:13.721Z"}, {"id": 607775132175783420, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.706Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.948Z"}, {"id": 607775132175783423, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.717Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.957Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188371736, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqY_9KIJAz6/", "post_id": "3069484425745272058", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nevado de Santa Isabel", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dad0fa2f1cc7c7a6b10237ba86b8b343.JPEG", "phash": "e6995965a61959a6", "image_entities": [{"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9690300226211548}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8827343583106995}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8246219754219055}, {"entity": "mountaineer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7326306700706482}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6533927917480469}, {"entity": "mountaineering", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4342619776725769}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23525966703891754}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9563477635383606}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9307467341423035}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8083203434944153}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.661899745464325}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5865136384963989}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34523728489875793}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3322007358074188}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:38:07.130Z", "updated_at": "2023-07-22T20:26:06.398Z"}}], "post_text": "Postales del Nevado de Santa Isabel \ud83c\udfd4\ufe0f\n\n\u2728Altitud: 4.950 m.s.n.m\n\ud83d\udccdUbicado en el Parque Nacional Natural de los Nevados \n\ud83c\udfd4\ufe0fLugar donde tambi\u00e9n se encuentra el Nevado del Ruiz y el Nevado del Tolima \n\ud83c\udf92Duraci\u00f3n de caminata: 8-12 horas \n\ud83c\udf1f El PNN Nevados Hace parte de los departamentos de Tolima, Caldas, Risaralda y Quind\u00edo.\n\ud83d\udcf8La \u00faltima foto es la cumbre Norte. Nosotros en esta ocasi\u00f3n hicimos la Cumbre Sur. \n\ud83e\udd7eEquipada con @columbia_col \n\nGran experiencia, grandes momentos donde uno reta la mente y el cuerpo, y tienes recompensas que te dejan sin palabras con paisajes hermosos\ud83e\udd0d\n\n\u00bfCu\u00e1l foto es tu preferida? \ud83e\udd29\ud83d\udcf8\n\nLa m\u00eda la 3, eran las 5:03am, estaba amaneciendo, el cielo estaba despejado y estrellado. Y para mi ver eso fue simplemente WOW\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n#monta\u00f1a #hiking #santaisabel #colombia #visitcolombia", "total_engagement": 2602, "engagement_rate": 0.01733349321182568, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-29T23:04:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "santa isabel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tolima", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cumbre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamentos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ruiz", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "norte", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombia"}, {"name": "hiking"}, {"name": "monta"}, {"name": "santaisabel"}, {"name": "visitcolombia"}], "mentions": [{"name": "columbia_col"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137019, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:14.366Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:14.366Z"}, {"id": 607775132041137018, "metric": "post_text_hash", "value": "-666018889", "created_at": "2023-08-02T18:50:14.364Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:14.364Z"}, {"id": 607775132175783429, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.740Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.982Z"}, {"id": 607775132175783431, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.746Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:21.989Z"}]}, {"social_post_id": 607792175188371733, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqgwSeNJHkW/", "post_id": "3071667321482541334", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/34a10b3988a0f3d956956199a375dfe2.JPEG", "phash": "d528e4929eebccc1", "image_entities": [{"entity": "bar counter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9054172039031982}, {"entity": "night life", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8676028251647949}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8590670824050903}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5994043946266174}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5237582325935364}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39932575821876526}, {"entity": "pub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3682042956352234}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3301367461681366}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22585667669773102}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6676275134086609}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6633045673370361}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6186595559120178}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.604264497756958}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5036433339118958}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4626796543598175}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21290689706802368}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20656786859035492}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:39:36.850Z", "updated_at": "2023-07-22T20:24:55.514Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf1f M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc \n\nRevisa antes la programaci\u00f3n de cada lugar, en sus cuentas de Instagram o p\u00e1ginas web que te dejo a continuaci\u00f3n \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n1\ufe0f\u20e3 @gringotuesdays \n\nEl intercambio va cada martes de 4:00pm a 8:00pm, sobre las 8:30pm las mesas se recogen y empieza una fiesta internacional incre\u00edble que va hasta las 3:00am.\n\nPrecio del cover:\u00a0gratuito de 4:00pm a 6:00pm, $10.000 COP de 6:00 pm a 8:00 pm, $20.000COP de 8:00 pm en adelante.\n\n2\ufe0f\u20e3 @dame_tu_lengua \n\nPuedes revisar en su pagina para mirar la programaci\u00f3n. Ademas del intercambio de idiomas podr\u00e1s encontrar, clases de salsa y bachata, beer pong, Encuentro de acuarelas, dibujos y mas \u2026\n\n3\ufe0f\u20e3 @meetinghousebogota \n\nAqui podr\u00e1s vivir una experiencia entre gastronom\u00eda y entretenimiento. \u2728Puedes revisar su programaci\u00f3n en la pagina web o en su instagram para ser parte de las diferentes actividades que ofrecen \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Etiqueta con quien ir\u00edas y si no sabes con quien, es un plan Perfecto para ir solo y conocer personas nuevas \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "total_engagement": 3038, "engagement_rate": 0.02023795248944136, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-01T23:22:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cover", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "salsa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "dame_tu_lengua"}, {"name": "gringotuesdays"}, {"name": "meetinghousebogota"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137040, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:14.484Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:14.484Z"}, {"id": 607775132041137038, "metric": "post_text_hash", "value": "1141843657", "created_at": "2023-08-02T18:50:14.482Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:14.482Z"}, {"id": 607775132175783434, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.763Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.009Z"}, {"id": 607775132175783437, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.769Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.016Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193923872, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqrDwYsp8pA/", "post_id": "3074567689803909696", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nevado de Santa Isabel", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9b16aa0f70a16bda58eaaea171946834.JPEG", "phash": "c891b42e6fcb6370", "image_entities": [{"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.972606897354126}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9007017016410828}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8778685331344604}, {"entity": "grassland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8758544325828552}, {"entity": "highland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8555789589881897}, {"entity": "hill", "entity_type": "Label", "confidence": 0.840155303478241}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6299204230308533}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6050015687942505}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43620729446411133}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3818765878677368}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36074262857437134}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2794947028160095}, {"entity": "fell", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2737114131450653}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2186499834060669}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9867047071456909}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9459168314933777}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9456040859222412}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9006182551383972}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47284501791000366}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-13T00:52:52.032Z", "updated_at": "2023-07-22T20:29:17.354Z"}}], "post_text": "\u2744\ufe0fEn los \u00faltimos 170 a\u00f1os, Colombia perdi\u00f3 el 90% de su \u00e1rea glaciar y el nevado de Santa Isabel tiene una esperanza de vida de menos de 10 a\u00f1os, seg\u00fan el estudio del Ideam\n\nFue un honor haber vivido una expedici\u00f3n llena de aventura y conciencia con Columbia\u2728 Pararme en la cumbre a 4.950 msnm, visualizar los nevados del Ruiz y Tolima y presenciar tan imponente monta\u00f1a y su energ\u00eda tan poderosa.\n\nEstuve siempre  muy bien equipada con los art\u00edculos de @Columbia_Col, la chaqueta con la tecnolog\u00eda Omni-Heat Infinity que con sus puntos dorados reflejan el calor y me mantuvo caliente en toda la expedici\u00f3n! \n\n\ud83c\udfd4\ufe0fActualmente existen 6 glaciares de los cuales 3 de ellos est\u00e1n en el PNN de los nevados (Nevado del Ruiz, Nevado del Tolima y Nevado de Santa Isabel) ubicados en el departamento del Tolima, Caldas, Risaralda y Quind\u00edo. \n\nAgradecida de haber estado en este lugar \ud83e\udd0d\n\n#MadeForOutside #HechoParaColombia #colombia #nevados", "total_engagement": 1428, "engagement_rate": 0.009512770294576122, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-05T23:24:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "santa isabel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tolima", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "honor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ruiz", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombia"}, {"name": "hechoparacolombia"}, {"name": "madeforoutside"}, {"name": "nevados"}], "mentions": [{"name": "columbia_col"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137097, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:15.102Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:15.102Z"}, {"id": 607775132041137096, "metric": "post_text_hash", "value": "-1272911238", "created_at": "2023-08-02T18:50:15.099Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:15.099Z"}, {"id": 607775132175783445, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.791Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.037Z"}, {"id": 607775132175783449, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.801Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.045Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499908, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq9Jt8JgI2C/", "post_id": "3079660459570269570", "program_id": null, "location": {"city_name": "Walt Disney World", "latitude": 36.4812, "longitude": -95.015}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/20e3992422543877b497c40109ad330f.JPEG", "phash": "f488765da736c960", "image_entities": [{"entity": "amusement park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.999948263168335}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9976492524147034}, {"entity": "park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9967725872993469}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9792808890342712}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9118480086326599}, {"entity": "amusement park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8725177645683289}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8704670071601868}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8450403213500977}, {"entity": "theme park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7732828855514526}, {"entity": "walt disney world", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7716099619865417}, {"entity": "world", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7139337658882141}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9673579335212708}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9632174968719482}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.960756242275238}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9100428819656372}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8978180885314941}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8616170287132263}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8583078980445862}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8345623016357422}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7171922922134399}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7150965332984924}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7141390442848206}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6046490669250488}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46977484226226807}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4293326139450073}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41005513072013855}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3899770677089691}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36410897970199585}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3213898837566376}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22502024471759796}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:58:58.726Z", "updated_at": "2023-07-22T20:35:21.566Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf1fEl lightning lane para no hacer filas cost\u00f3 $25 USD y sirve para la mayor\u00eda de las atracciones y si decides llevar snacks lo puedes hacer pero sin ingresar latas, vidrios o bebidas alcoh\u00f3licas.\n\n\u2728Con Park Hopper puedes visitar varios parques de Disney en 1 solo d\u00eda y se permite solo despu\u00e9s de las 2:00pm es una gran opci\u00f3n si tienes poco tiempo. \n\nLos 4 parques son\u2b07\ufe0f\n\nMagic Kingdom \nHollywood Studios \nEpcot\nAnimal Kingdom \n\nSi tienes mas informaci\u00f3n, d\u00e9jala en los comentarios y etiqueta a la persona con la que te gustar\u00eda vivir este sue\u00f1o \ud83e\udd29\n\n#magickingdom #orlandoflorida #disneyworld", "total_engagement": 477, "engagement_rate": 0.0031775850353731165, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-13T00:09:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parques", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "disneyworld", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bebidas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "park hopper", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "disney", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "snacks", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "disneyworld"}, {"name": "magickingdom"}, {"name": "orlandoflorida"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137135, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:15.357Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:15.357Z"}, {"id": 607775132041137133, "metric": "post_text_hash", "value": "225711304", "created_at": "2023-08-02T18:50:15.340Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:15.340Z"}, {"id": 607775132175783456, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.833Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.067Z"}, {"id": 607775132175783460, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.839Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.075Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499902, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrEzJ0DpBIg/", "post_id": "3081813019771277856", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bda153c4d21394ae2d0b570149db4080.JPEG", "phash": "b82e480fcb70673e", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6419241428375244}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44158032536506653}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.438307523727417}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41763636469841003}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3289722204208374}, {"entity": "street fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3194040358066559}, {"entity": "corridor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21553270518779755}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9780720472335815}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.973645031452179}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8741742968559265}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8298704624176025}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7242622375488281}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6358225345611572}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4388391077518463}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38211551308631897}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2839275896549225}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27987349033355713}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26280635595321655}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20064757764339447}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:58:59.081Z", "updated_at": "2023-07-22T20:34:44.570Z"}}], "post_text": "Palm Beach es conocida como la ciudad de los millonarios donde podr\u00e1s encontrar lugares exclusivos para hacer compras, restaurantes, boutiques y playas \ud83c\udfdd\ufe0f \n\nSus calles son hermosas y coloridas, perfectas para tomar lindas fotos, ver mansiones, carros lujosos y varios campos de golf \u26f3\ufe0f \n\nY como dato curioso \ud83d\udc40 Aqu\u00ed se encuentra la mansi\u00f3n de Donald Trump. \n\nEstos son algunos lugares que pueden visitar \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n@worthavenuepalmbeach \n@viaparigi \n@thecolonypalmbeach \n\n#florida", "total_engagement": 184, "engagement_rate": 0.0012257351079845984, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-15T23:20:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "golf", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mansiones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "palm beach", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "donald trump", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "boutiques", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florida", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "campos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "playas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "florida"}], "mentions": [{"name": "thecolonypalmbeach"}, {"name": "viaparigi"}, {"name": "worthavenuepalmbeach"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137163, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:15.795Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:15.795Z"}, {"id": 607775132041137161, "metric": "post_text_hash", "value": "-473740449", "created_at": "2023-08-02T18:50:15.792Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:15.792Z"}, {"id": 607775132175783467, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.864Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.101Z"}, {"id": 607775132175783469, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.870Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.108Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499874, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrMmR7bJ5at/", "post_id": "3084008202646820525", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/37d31b4db6feab03bc4a543b4e001a59.JPEG", "phash": "e707183b272db2b4", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8689658641815186}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.781387984752655}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6560574769973755}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.641882598400116}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43803268671035767}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34093666076660156}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29579997062683105}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2754212021827698}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2360425591468811}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22433257102966309}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21128900349140167}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20994769036769867}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8865305185317993}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8740494251251221}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8607581257820129}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7404508590698242}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6876075863838196}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6661755442619324}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6279107928276062}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47869837284088135}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31901049613952637}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31452476978302}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30874159932136536}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29322144389152527}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:58:58.901Z", "updated_at": "2023-07-22T20:34:35.302Z"}}], "post_text": "Pueden conseguir las bolsas para empacar al vac\u00edo y los empaques de compresi\u00f3n en tiendas como dolar city, miniso o home sentry \ud83d\ude4c\ud83c\udffc optimizan mucho espacio pero ojo con el peso \ud83d\udc40 porque al tener m\u00e1s espacio se puede pasar f\u00e1cilmente del peso permitido. \n\nEmpacar la ropa en rollizo siempre me ha funcionado, y poner las medias o prendas peque\u00f1as dentro de los zapatos \u2705\n\n\u00bfQu\u00e9 otro m\u00e9todos usas y cu\u00e1l es tu favorito? \ud83d\udc40\n\n#travel #travelblogger #travelcolombia #viajar", "total_engagement": 803, "engagement_rate": 0.005349267889737133, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-19T00:09:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bolsas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "travelblogger", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tiendas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "city", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zapatos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "home", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "travel"}, {"name": "travelblogger"}, {"name": "travelcolombia"}, {"name": "viajar"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137210, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:16.256Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:16.256Z"}, {"id": 607775132041137209, "metric": "post_text_hash", "value": "-1766720049", "created_at": "2023-08-02T18:50:16.253Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:16.253Z"}, {"id": 607775132175783477, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.895Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.132Z"}, {"id": 607775132175783482, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.912Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.140Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499852, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrPHi5MJdfr/", "post_id": "3084717453966956523", "program_id": null, "location": {"city_name": "Miami, Florida", "latitude": 25.7743, "longitude": -80.1937}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/435d8773064e34d87a5a525399e1b6c6.JPEG", "phash": "b0851ce1cfdc4bb4", "image_entities": [{"entity": "apparel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8403505086898804}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7835096120834351}, {"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7321323156356812}, {"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7103219032287598}, {"entity": "photographer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4928815960884094}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4482080042362213}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3890345096588135}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3169436752796173}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.304813027381897}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28311076760292053}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25163182616233826}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2205258160829544}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21014459431171417}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20845212042331696}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8930304050445557}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.87921142578125}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.674385130405426}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.54106205701828}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5103138089179993}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39257436990737915}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34014928340911865}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2912927269935608}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:58:59.290Z", "updated_at": "2023-07-22T20:33:23.936Z"}}], "post_text": "Places to visit in Miami, Fl\u2728\n\n\ud83d\udccdWyndwood walls \n\ud83d\udccdBrickell city centre \n\ud83d\udccdMiami Design District \n\ud83d\udccdSouth Point park \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Etiqueta a la persona con la que visitar\u00edas estos lugares \n\n#thingstodomiami #miamiflorida #visitflorida #brickellcitycentre #wynwoodwalls #southpointepark #miamidesigndistrict", "total_engagement": 915, "engagement_rate": 0.0060953675206842795, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-19T23:33:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "places to visit", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thingstodomiami", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "brickellcitycentre", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visitflorida", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "miamiflorida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "miamidesigndistrict", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "miami", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "southpointepark", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "walls", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "brickellcitycentre"}, {"name": "miamidesigndistrict"}, {"name": "miamiflorida"}, {"name": "southpointepark"}, {"name": "thingstodomiami"}, {"name": "visitflorida"}, {"name": "wynwoodwalls"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137261, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:16.403Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:16.403Z"}, {"id": 607775132041137260, "metric": "post_text_hash", "value": "-1426959794", "created_at": "2023-08-02T18:50:16.401Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:16.401Z"}, {"id": 607775132175783491, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.944Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.162Z"}, {"id": 607775132175783494, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.956Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.173Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499845, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crb1p8tOMAc/", "post_id": "3088297948639445020", "program_id": null, "location": {"city_name": "Island H2O Water Park", "latitude": 44.5206, "longitude": -109.589}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f1c8aed50458841c6c3a5e74a2b6cc93.JPEG", "phash": "afa9604e399187c7", "image_entities": [{"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9740371704101562}, {"entity": "inflatable", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9565383791923523}, {"entity": "leisure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7616727352142334}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7186676859855652}, {"entity": "swimming pool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7106034159660339}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6361415386199951}, {"entity": "amusement park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5374101400375366}, {"entity": "tub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.516911506652832}, {"entity": "water park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3652772009372711}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27121156454086304}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6877144575119019}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.490440309047699}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4795157015323639}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3575865924358368}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3384912610054016}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3344854414463043}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24658064544200897}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22795964777469635}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21353861689567566}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21323639154434204}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21049953997135162}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2065502554178238}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20459887385368347}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:59:00.390Z", "updated_at": "2023-07-22T20:32:49.374Z"}}], "post_text": "\u00a1Llegamos a Florida! \n\nNos invito @visitflorida a conocer varios lugares en Florida por una semana, en las ciudades de #kissimmee y #tampa a mi y a 8 creadores de contenido de viajes m\u00e1s de Mexico y colombia \ud83d\ude0d\n\nHoy nos llevaron a @islandh2owaterpark y nos la pasamos bomba \ud83d\udca3 \n\nLa entrada al parque cuesta $59 USD + taxes y tienes acceso a todas las instalaciones del parque, esta es una de los toboganes donde m\u00e1s me divert\u00ed con mis nuevos hermanos viajeros \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n@alexandra_traveler @valviajando @gialvar \n\n#florida #travel", "total_engagement": 446, "engagement_rate": 0.0029710753160931028, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-24T22:09:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hermanos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudades", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "creadores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florida", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florida", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mexico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kissimmee", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "florida"}, {"name": "kissimmee"}, {"name": "tampa"}, {"name": "travel"}], "mentions": [{"name": "alexandra_traveler"}, {"name": "gialvar"}, {"name": "islandh2owaterpark"}, {"name": "valviajando"}, {"name": "visitflorida"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137417, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:16.886Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:16.886Z"}, {"id": 607775132041137416, "metric": "post_text_hash", "value": "-1060718603", "created_at": "2023-08-02T18:50:16.885Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:16.885Z"}, {"id": 607775132175783517, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:18.999Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.194Z"}, {"id": 607775132175783518, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.026Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.201Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499839, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crb7YTLJlbk/", "post_id": "3088323124092360420", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/951d4d6deb9f142f3ff1744a45c1f5be.JPEG", "phash": "c4497d3619f93d48", "image_entities": [{"entity": "body of water", "entity_type": "Label", "confidence": 1.0}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9998914003372192}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9987519979476929}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9977889060974121}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9890986680984497}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9884375929832458}, {"entity": "chute", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9715235829353333}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9671193957328796}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9529564380645752}, {"entity": "water feature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8266266584396362}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3011114001274109}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9611130356788635}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9415099620819092}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9209601879119873}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8972567915916443}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:58:59.635Z", "updated_at": "2023-07-22T20:32:40.134Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcPara llegar en carro solo debe poner en Waze \u201ccascada de Sueva\u201d la carretera est\u00e1 en buenas condiciones \n\n\ud83d\ude98Hay parqueadero el cual tiene un costo de $3,000\n\n\ud83d\ude8cPueden llegar en bus, debes tomarlo en la salida nor-oriental de la calle 72, del transmilenio\ud83d\ude87, es en la v\u00eda La Calera- Guasca. Decirle al conductor que los dejen en la hidroel\u00e9ctrica de sueva.\n\n\ud83c\udf31Es un lugar perfecto para desconectarse y estar rodeado de la naturaleza \n\n\ud83c\udf1fAs\u00ed que guarda esta info y etiqueta a tu acompa\u00f1ante \n\n#cascadadesueva #planesbogota #cascada #planesnaturaleza", "total_engagement": 4526, "engagement_rate": 0.030150419014882024, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-24T22:54:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "conductor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la calera guasca", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parqueadero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bus", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cascada"}, {"name": "cascadadesueva"}, {"name": "planesbogota"}, {"name": "planesnaturaleza"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137452, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.005Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.005Z"}, {"id": 607775132041137450, "metric": "post_text_hash", "value": "-464384928", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.003Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.003Z"}, {"id": 607775132175783526, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.058Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.222Z"}, {"id": 607775132175783531, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.065Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.241Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499819, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cro1kDZJnMy/", "post_id": "3091956718199272242", "program_id": null, "location": {"city_name": "Disney Springs", "latitude": 41.0162, "longitude": -72.1592}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f33f899660b391b4791c496ad7e391ef.JPEG", "phash": "e4b6cc39e5a6a845", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5061896443367004}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44348523020744324}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36053627729415894}, {"entity": "hotel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3462652862071991}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33542177081108093}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2624140977859497}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24339014291763306}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2200552374124527}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9865413904190063}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9580774307250977}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9432298541069031}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8290452361106873}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7845656871795654}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7059980034828186}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5209072828292847}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4067114591598511}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2690434157848358}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2444913387298584}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:59:00.156Z", "updated_at": "2023-07-22T20:32:28.241Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdDisney Springs \n\n\u2728En este lugar puedes realizar varias actividades, como bolos, cine, Compras, ir al circo del sol, montarte en globo y comer muy rico\u2026\n\n\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fCaminar por todo el lugar es todo un plan, podr\u00e1s ver shows y m\u00fasica en vivo y tiene das tem\u00e1ticas que seguro querr\u00e1s visitar\n\n\ud83d\udcb5La entrada y el parqueadero es gratis \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a la persona con la que te gustar\u00eda visitar este lugar \n\n@visitflorida @experiencekissimmee \n\n #LoveFL #amoflorida #MyKissimmee #GetBold #ThingsToDoInKissimmee", "total_engagement": 508, "engagement_rate": 0.00338409475465313, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-29T23:15:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "shows", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "getbold", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thingstodoinkissimmee", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "circo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amoflorida"}, {"name": "getbold"}, {"name": "lovefl"}, {"name": "mykissimmee"}, {"name": "thingstodoinkissimmee"}], "mentions": [{"name": "experiencekissimmee"}, {"name": "visitflorida"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137510, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.187Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.187Z"}, {"id": 607775132041137509, "metric": "post_text_hash", "value": "-888845487", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.185Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.185Z"}, {"id": 607775132175783541, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.088Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.260Z"}, {"id": 607775132175783542, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.096Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.269Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199499785, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crrfl-1OQto/", "post_id": "3092704518647384936", "program_id": null, "location": {"city_name": "Florida, Estados Unidos", "latitude": 41.3318, "longitude": -74.3568}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3e6c0a3ccca930372fe77192b6bd830a.JPEG", "phash": "faf894afd880e4c2", "image_entities": [{"entity": "car", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9397153854370117}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6409306526184082}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4965944290161133}, {"entity": "motor vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38598501682281494}, {"entity": "driving", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2721717655658722}, {"entity": "steering part", "entity_type": "Label", "confidence": 0.254921555519104}, {"entity": "vehicle door", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22826552391052246}, {"entity": "steering wheel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.207975834608078}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20411299169063568}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8080782890319824}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.666816234588623}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49797073006629944}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4022071063518524}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3486938774585724}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2976026237010956}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27352994680404663}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T00:58:59.912Z", "updated_at": "2023-07-22T20:31:16.624Z"}}], "post_text": "Florida \u2600\ufe0f The sunshine state\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Probablemente muchos piensan que la capital de este estado es Orlando, pero \u274c NO, es Tallahasse y queda al norte de Florida.\n\n\ud83c\udfdd Es el estado con la\u00a0costa m\u00e1s grande de EEUU \n\n\ud83c\udf0bAdem\u00e1s de visitar los parques puedes visitar @disneysprings o @funspotamericathemeparks \n\n\ud83c\udfe0Puedes hospedarte en Kissimmee en una casa vacacional @encoreresort @rentylresorts \n\n\ud83d\udef6Navegar en Kayak en @thepaddlingcenter \n\n\ud83d\udc0aNavegar en un airboat por los everglades con @boggyadventures \n\n\ud83c\udfa2Puedes visitar Tampa e ir al parque de monta\u00f1as rusas @buschgardens \n\n\u2728Tambi\u00e9n es un lugar donde la salud es muy costosa, yo viaje con la asistencia para viajeros de @assistcard me dio tranquilidad y seguridad al momento de mi viaje \u2705\n\n@visitflorida @experiencekissimmee @visittampabay \n\n #LoveFL #AmoFlorida #MyKissimmee #GetBold #ThingsToDoInKissimmee #unlocktampabay", "total_engagement": 24, "engagement_rate": 0.00015987849234581718, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-30T23:58:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "capital", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eeuu", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florida", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "norte", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unlocktampabay", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thingstodoinkissimmee", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "orlando", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parques", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "everglades", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tallahasse", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kissimmee", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estado", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kayak", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amoflorida"}, {"name": "getbold"}, {"name": "lovefl"}, {"name": "mykissimmee"}, {"name": "thingstodoinkissimmee"}, {"name": "unlocktampabay"}], "mentions": [{"name": "assist365ok"}, {"name": "boggyadventures"}, {"name": "buschgardens"}, {"name": "conectyco"}, {"name": "disneysprings"}, {"name": "encoreresort"}, {"name": "experiencekissimmee"}, {"name": "funspotamericathemeparks"}, {"name": "rentylresorts"}, {"name": "thepaddlingcenter"}, {"name": "visitflorida"}, {"name": "visittampabay"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137556, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.362Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.362Z"}, {"id": 607775132041137553, "metric": "post_text_hash", "value": "-657282912", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.358Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.358Z"}, {"id": 607775132175783554, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.129Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.289Z"}, {"id": 607775132175783556, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.136Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.295Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crt8k_DJg6d/", "post_id": "3093394943463788189", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/62587252a8bc957ec983b37a2ed1c639.JPEG", "phash": "b4cb93342dc9d235", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9975472092628479}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9696756601333618}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9084530472755432}, {"entity": "happy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8687492609024048}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8109936714172363}, {"entity": "people on beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7131195664405823}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6665773391723633}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6283498406410217}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4464120864868164}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44079530239105225}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42148128151893616}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28673943877220154}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9691113233566284}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9645196795463562}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9604658484458923}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9555604457855225}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9188922643661499}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8844175934791565}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8056912422180176}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7955806851387024}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.777091920375824}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.605351984500885}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5829539895057678}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.551774799823761}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5205651521682739}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42324715852737427}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22690090537071228}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20391139388084412}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:29.645Z", "updated_at": "2023-08-09T03:13:36.647Z"}}], "post_text": "Un reencuentro que me lleno mi coraz\u00f3n, estar las tres juntitas y darnos mucho amor, aprovechando el tiempo juntas y recordando a mi papito siempre \ud83e\udd0d", "total_engagement": 922, "engagement_rate": 0.006141998747618477, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-01T22:58:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "reencuentro", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137581, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.483Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.483Z"}, {"id": 607775132041137579, "metric": "post_text_hash", "value": "-1455007098", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.481Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.481Z"}, {"id": 607775132175783565, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.157Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.314Z"}, {"id": 607775132175783572, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.167Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.320Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522349, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1dr0sp5n7/", "post_id": "3095510873757161979", "program_id": null, "location": {"city_name": "Kissimmee, Florida", "latitude": 27.767, "longitude": -81.1998}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/eb14dc56fd271da2a1a2b39914c3095d.JPEG", "phash": "b7659ca7720da483", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9531881809234619}, {"entity": "hotel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8280211091041565}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8123419880867004}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8064327836036682}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6875150203704834}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6733431816101074}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6695495247840881}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6523874998092651}, {"entity": "street fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5267461538314819}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49805328249931335}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4698199927806854}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28967952728271484}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2573124170303345}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2239447832107544}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20053550601005554}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8133201003074646}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6235954165458679}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.616308867931366}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41206464171409607}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2599145770072937}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2278180718421936}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:28.976Z", "updated_at": "2023-08-09T03:13:21.832Z"}}], "post_text": "Son una buena opci\u00f3n para conocer de forma gratuita, donde encontrar\u00e1s diferentes actividades y podr\u00e1s pasar un rato agradable. \n\n1\ufe0f\u20e3 Citywalk de Universal Studios, conoce las diferentes tiendas y la bola de universal \n2\ufe0f\u20e3Old Town, tiene varias tiendas interesantes y restaurantes y el parque de diversi\u00f3n @funspotamericathemeparks con diferentes atracciones pagas que te har\u00e1n sentir adrenalina \n3\ufe0f\u20e3Disney Springs Un lugar donde podr\u00e1s pasar una tarde, viendo shows en vivo, visitando las tiendas ic\u00f3nicas como la de Coca Cola, Disney o M&M\u2019s o comiendo rico en sus diferentes restaurantes. @disneysprings \n\n@visitflorida @experiencekissimmee \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u00bf Con quien te gustar\u00eda visitarlo ? \n\n #LoveFL #AmoFlorida\n #MyKissimmee #GetBold #ThingsToDoInKissimmee", "total_engagement": 390, "engagement_rate": 0.0025980255006195292, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-04T20:55:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "shows", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "universal studios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tiendas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thingstodoinkissimmee", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amoflorida"}, {"name": "getbold"}, {"name": "lovefl"}, {"name": "mykissimmee"}, {"name": "thingstodoinkissimmee"}], "mentions": [{"name": "disneysprings"}, {"name": "experiencekissimmee"}, {"name": "funspotamericathemeparks"}, {"name": "visitflorida"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137603, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.584Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.584Z"}, {"id": 607775132041137601, "metric": "post_text_hash", "value": "-720520055", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.581Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.581Z"}, {"id": 607775132175783581, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.190Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.340Z"}, {"id": 607775132175783587, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.207Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.347Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522348, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr4ioBvA2ID/", "post_id": "3096377028040155651", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/349c3146ce11e755bad81c9d86d436c8.JPEG", "phash": "c1ca5a3ac0d3fee0", "image_entities": [{"entity": "fireworks", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8799250721931458}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7787641286849976}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32823267579078674}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2725888192653656}, {"entity": "holiday", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20505210757255554}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9658361077308655}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9016173481941223}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.842575192451477}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7862961888313293}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7402229905128479}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7011612057685852}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4440304934978485}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.407416969537735}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3277396559715271}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2620580792427063}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2519731819629669}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2249843180179596}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21562738716602325}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:28.389Z", "updated_at": "2023-08-09T03:12:11.209Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nTienen exposiciones temporales y permanentes \n\n\ud83d\udccdCalle 11 No. 4-41\n\n\ud83d\udca1Actualmente las temporales son: \n\n-Mapa teatro que va hasta el 15 de mayo \n-Sanadurias que va hasta el 15 de Julio \n\n\ud83d\udca1Y las permanentes que son: \n\n-Museo Botero \n-La colecci\u00f3n de arte del banco de la Rep\u00fablica \n-Tipo, lito calavera  en Casa Republicana, Biblioteca Luis \u00c1ngel Arango: Historias del dise\u00f1o gr\u00e1fico en Colombia en el siglo XX. \ud83d\udccd Calle 12 #4-37\n\n\u23f0Horarios\n\nLunes a s\u00e1bado: 9:00 a. m. a 7:00 p. m. \nDomingo: 8:00 a. m. a 4:00 p. m.\u2028Cerrada los martes y d\u00edas festivos \n\n\u00daltimo ingreso, una hora antes del cierre \n\n\u00bfCon quien te gustar\u00eda ir? \n\n#planesbogota #bogota #museosbogota #museobotero #museobancodelarepublica #bogotacolombia", "total_engagement": 2859, "engagement_rate": 0.01904552540069547, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-06T01:38:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casa republicana biblioteca", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo botero", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museobotero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "banco", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "luis \u00e1ngel arango", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mapa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "exposiciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rep\u00fablica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museobancodelarepublica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "4"}, {"name": "bogota"}, {"name": "bogotacolombia"}, {"name": "museobancodelarepublica"}, {"name": "museobotero"}, {"name": "museosbogota"}, {"name": "planesbogota"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137633, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.689Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.689Z"}, {"id": 607775132041137630, "metric": "post_text_hash", "value": "-1121228145", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.680Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.680Z"}, {"id": 607775132175783593, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.235Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.367Z"}, {"id": 607775132175783594, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.242Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.373Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522347, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr66cGWpgkG/", "post_id": "3097044711436060934", "program_id": null, "location": {"city_name": "Cascada De Sueva", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6c2b297e7880401311918e33ea681fd9.JPEG", "phash": "e38cb0788b84dce7", "image_entities": [{"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9829366207122803}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49981456995010376}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4470537602901459}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41475844383239746}, {"entity": "water feature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3962278664112091}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3194466233253479}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9881475567817688}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9536847472190857}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9519152045249939}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9194257855415344}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8735598921775818}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5883960723876953}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3312157988548279}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:30.208Z", "updated_at": "2023-08-09T03:11:35.797Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccd Cascada de Sueva. \n\nUbicada en el municipio de Jun\u00edn, Cundinamarca.\n\n\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fUna caminata nivel medio que dura 1 hora y 30 min aprox. Ida y vuelta.  O 50 min casa trayecto \n\n\ud83d\udca7Depende del caudal del agua podr\u00e1s meterte \n\n\ud83d\udc36Es petfriendly \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcPara llegar en carro solo debes poner en Waze \u201ccascada de Sueva\u201d la carretera est\u00e1 en buenas condiciones.\n\n\ud83d\ude98Hay parqueadero el cual tiene un costo de $5,000\n\n\ud83d\udca1Es un predio privado, por lo que en el camino deber\u00e1n pagar $3,000 Cop.\n\n\ud83d\ude8cPueden llegar en bus, debes tomarlo en la salida nor-oriental de la calle 72, del transmilenio\ud83d\ude87, es en la v\u00eda La Calera- Guasca. Decirle al conductor que los dejen en la hidroel\u00e9ctrica de sueva. Y de ah\u00ed caminar unos 50 minutos hasta llegar a la cascada \n\n\ud83c\udf31Es un lugar perfecto para desconectarse y estar rodeado de la naturaleza \n\n\ud83c\udf1fAs\u00ed que guarda esta info y etiqueta a tu acompa\u00f1ante \n\n#cascadadesueva #planesbogota #cascada #planesnaturaleza", "total_engagement": 2948, "engagement_rate": 0.019638408143144544, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-06T23:42:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "calera", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sueva", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ida", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jun\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cascada"}, {"name": "cascadadesueva"}, {"name": "planesbogota"}, {"name": "planesnaturaleza"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137712, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.998Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.998Z"}, {"id": 607775132041137710, "metric": "post_text_hash", "value": "1272781836", "created_at": "2023-08-02T18:50:17.997Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:17.997Z"}, {"id": 607775132175783600, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.264Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.391Z"}, {"id": 607775132175783604, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.270Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.397Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522346, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsAGUBkJU6v/", "post_id": "3098504307979669167", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tampa, Florida", "latitude": 27.9475, "longitude": -82.4584}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/93ad36c6ca8476da1d04fc6d73121bb7.JPEG", "phash": "b2cebd3143b8c40f", "image_entities": [{"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9590438604354858}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8927693367004395}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.413154661655426}, {"entity": "travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24313396215438843}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2076115608215332}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9836375713348389}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9594429135322571}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9419158101081848}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9310510754585266}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9291499257087708}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8604472875595093}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5267958045005798}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4539129436016083}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2756215035915375}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26404619216918945}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21921072900295258}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.204872727394104}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:28.580Z", "updated_at": "2023-08-09T03:10:05.797Z"}}], "post_text": "\u00bfTe montar\u00edas en esta monta\u00f1a rusa? \n\n\ud83d\udccdBusch Gardens, Tampa, Florida\n\nEncontrar\u00e1n gran variedad de monta\u00f1as rusas \ud83c\udfa2 para sentir muchas adrenalina y pasar un rato agradable \u2728\n\n\ud83d\udcb5 Los precios del parque est\u00e1n alrededor de los $90 d\u00f3lares.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc etiqueta a tu acompa\u00f1ante que seguro le gusto la adrenalina y la aventura \n\n@visitflorida @visittampabay \n\n#unlocktampabay\n#amoflorida #lovefl", "total_engagement": 393, "engagement_rate": 0.002618010312162756, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-09T00:06:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gardens tampa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unlocktampabay", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lovefl", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montar\u00edas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amoflorida"}, {"name": "lovefl"}, {"name": "unlocktampabay"}], "mentions": [{"name": "visitflorida"}, {"name": "visittampabay"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137764, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.144Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.144Z"}, {"id": 607775132041137763, "metric": "post_text_hash", "value": "1515551966", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.138Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.138Z"}, {"id": 607775132175783616, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.295Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.418Z"}, {"id": 607775132175783620, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.311Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.425Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522343, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsKfVUcgInx/", "post_id": "3101429097901885937", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/02f4db6891ba2763253ba72ae02c1aad.JPEG", "phash": "f08f4c370a41b7e6", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8920000195503235}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8658811450004578}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7191081047058105}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5779392719268799}, {"entity": "denim", "entity_type": "Label", "confidence": 0.559768557548523}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4361650049686432}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4020827114582062}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3741150498390198}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3081764280796051}, {"entity": "street fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2654362618923187}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2618328630924225}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25663334131240845}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2557254433631897}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9500072598457336}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9404965043067932}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8571276664733887}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8118464350700378}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7983897924423218}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7463529109954834}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6980654001235962}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42271050810813904}, {"entity": "overall", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3795715868473053}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33290913701057434}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2806437015533447}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23873235285282135}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.228602334856987}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2011277973651886}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:30.042Z", "updated_at": "2023-08-09T03:07:57.052Z"}}], "post_text": "\u00bfDe que team eres? \n\nYo personalmente si prefiero esperar en mi silla, hay veces que hasta se demoran 30 minutos parados porque no dan la autorizaci\u00f3n de salir \ud83d\ude2c\n\nTe leo en los comentarios \ud83d\udc40\ud83d\ude05\n\n#aeropuerto #avion #viajes", "total_engagement": 584, "engagement_rate": 0.003890376647081551, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-13T00:55:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "team", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "silla", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aeropuerto"}, {"name": "avion"}, {"name": "viajes"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137810, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.285Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.285Z"}, {"id": 607775132041137809, "metric": "post_text_hash", "value": "-556558257", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.282Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.282Z"}, {"id": 607775132175783626, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.337Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.443Z"}, {"id": 607775132175783630, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.343Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.448Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522342, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsPg-T5pMNe/", "post_id": "3102843687745667934", "program_id": null, "location": {"city_name": "Marriott-Tampa Waterside", "latitude": 41.2516, "longitude": -112.025}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/260c6d6f2ab124f9212ce5ed8b36e34e.JPEG", "phash": "e7da5dd90442629b", "image_entities": [{"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5604039430618286}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5207564830780029}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2890482246875763}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9092884659767151}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8290585875511169}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7456199526786804}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7361661195755005}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6926409006118774}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5484442710876465}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5007862448692322}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37798669934272766}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2659119963645935}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2476036250591278}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21383889019489288}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20385029911994934}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:29.833Z", "updated_at": "2023-08-09T03:07:07.141Z"}}], "post_text": "Comparando palabras M\u00e9xico-Colombia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n\u00bfCu\u00e1l les dio m\u00e1s risa? \u00bfQu\u00e9 otra agregar\u00edas? \n.\n#mexicanos #colombianos #diferenciasculturales #viajeras", "total_engagement": 3620, "engagement_rate": 0.024115005928827423, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-14T23:45:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mexicanos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "agregar\u00edas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombianos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombianos"}, {"name": "diferenciasculturales"}, {"name": "mexicanos"}, {"name": "viajeras"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137862, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.476Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.476Z"}, {"id": 607775132041137859, "metric": "post_text_hash", "value": "1760364135", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.468Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.468Z"}, {"id": 607775132175783637, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.366Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.467Z"}, {"id": 607775132175783640, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.372Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.474Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203522340, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsUd9_9Jlnm/", "post_id": "3104237847073675750", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fde07cdc1d1599c1a6555dc72762fe59.JPEG", "phash": "b9c7c73f3804c760", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6001138091087341}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5657255053520203}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4951154291629791}, {"entity": "sailboat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4630064368247986}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46229857206344604}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38071703910827637}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33213672041893005}, {"entity": "sailing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3176681399345398}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25811541080474854}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9338772892951965}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7371079325675964}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6767892837524414}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6227487921714783}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20668092370033264}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T00:59:28.810Z", "updated_at": "2023-08-09T03:05:53.860Z"}}], "post_text": "Para las playas de la Guajira tenemos viaje grupal en agosto \ud83e\udd29\ud83e\udd29 \n\n5 lugares m\u00e1gicos que tienen su encanto \n\nPuedes aprovechar las promociones que tendr\u00e1 @hopper del 17 al 24 de mayo en tiquetes de avi\u00f3n y hospedaje \ud83e\udd29\n\n\u00bfA cual te gustar\u00eda ir? \u2728\n\n#playascolombianas #hopper #travelcolombia #publicidad #colombiatravel", "total_engagement": 1963, "engagement_rate": 0.013076728353118296, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-16T21:58:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guajira", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "playas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "playascolombianas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiatravel"}, {"name": "hopper"}, {"name": "playascolombianas"}, {"name": "publicidad"}, {"name": "travelcolombia"}], "mentions": [{"name": "hopper"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137886, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.566Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.566Z"}, {"id": 607775132041137881, "metric": "post_text_hash", "value": "-850578057", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.561Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.561Z"}, {"id": 607775132175783647, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.392Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.494Z"}, {"id": 607775132175783654, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.400Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.500Z"}]}, {"social_post_id": 607792175206100655, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CshmJWFJhMJ/", "post_id": "3107932985813766921", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9ac958430f3a241d5a192c0255828db6.JPEG", "phash": "daf78d230c254af1", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8793354034423828}, {"entity": "hill station", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8131325244903564}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.796047031879425}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4809412360191345}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4403723180294037}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43297266960144043}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.321193128824234}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30984368920326233}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28147396445274353}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20084123313426971}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9050266742706299}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38678139448165894}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2958279252052307}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25243884325027466}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24986135959625244}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23971077799797058}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-25T00:45:17.398Z", "updated_at": "2023-08-09T03:13:59.561Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \u2b07\ufe0f\n\nCuentan con varias acomodaciones \ud83e\udd29\n\n\ud83d\uded6Caba\u00f1a para grupos de 6-8 personas desde $120,000 x persona \n\ud83d\udecb\ufe0fDomo para pareja desde $380,000 x pareja \n\n\ud83d\udec1Todas las acomodaciones cuentan con jacuzzi, Maya catamaran, ba\u00f1o privado. \n\nTiene parqueadero y zona para fogata \ud83d\udd25 bar, restaurante, miradores, caminatas ecolog\u00edas, piscina, zonas para jugar, mini golf, airsoft, muro de escalar, cabalgata, cuatrimoto y todo en un mismo lugar \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2728\u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a la persona con la que te gustar\u00eda visitar este lugar", "total_engagement": 404, "engagement_rate": 0.0026912879544879224, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-22T00:17:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041137916, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.684Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.684Z"}, {"id": 607775132041137914, "metric": "post_text_hash", "value": "1167442152", "created_at": "2023-08-02T18:50:18.681Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:18.681Z"}, {"id": 607775132175783663, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.443Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.523Z"}, {"id": 607775132175783671, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.457Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.531Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241356, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CspLhWBpHb_/", "post_id": "3110067687580268287", "program_id": null, "location": {"city_name": "Desierto de la Tatacoa", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4e275b74a6bbf46650ae9d4c0f0f4dbb.JPEG", "phash": "dce2dd501a89975a", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9080991744995117}, {"entity": "canyon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7113668322563171}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.653203547000885}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6190349459648132}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6159456968307495}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3886536657810211}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3833859860897064}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3769594430923462}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34377551078796387}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3086313307285309}, {"entity": "shrubland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2801276445388794}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27311328053474426}, {"entity": "wadi", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23954713344573975}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21518158912658691}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9635601043701172}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5911809206008911}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2987467050552368}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:10.311Z", "updated_at": "2023-08-27T07:35:20.256Z"}}], "post_text": "Datos sobre el desierto de la Tatacoa\u2728\n\n1\ufe0f\u20e3 No es como tal un desierto, es un bosque tropical seco \n\n2\ufe0f\u20e3 Es la segunda \u00e1rea m\u00e1s seca de Colombia, la primera es la guajira.\n\n3\ufe0f\u20e3Este lugar tiene una tonalidad rojiza, por contener minerales como el magnesio y zinc \n\n4\ufe0f\u20e3Queda ubicado en el municipio de Villavieja, Huila. A solo 1 hora de Neiva\n\n5\ufe0f\u20e3Puede alcanzar temperaturas sobre los 40 \u00b0 C\n\n\u00bfCu\u00e1l dato te sorprendi\u00f3 m\u00e1s? \n\n#desiertotatacoa #huila #viajacolombia", "total_engagement": 2602, "engagement_rate": 0.01733349321182568, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-24T22:56:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bosque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villavieja", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "desiertotatacoa"}, {"name": "huila"}, {"name": "viajacolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138092, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.282Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.282Z"}, {"id": 607775132041138087, "metric": "post_text_hash", "value": "-1952236782", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.280Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.280Z"}, {"id": 607775132175783685, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.493Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.551Z"}, {"id": 607775132175783686, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.509Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.567Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241351, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsxEGtipQVe/", "post_id": "3112286870892250462", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cfd342d3b6b8ceb96150e0cb5737aac9.JPEG", "phash": "d0af4e6cb1ce4c31", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9119487404823303}, {"entity": "canyon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8241139650344849}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7467833161354065}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.668075442314148}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6192340850830078}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.618532121181488}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6162596940994263}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5452296137809753}, {"entity": "wadi", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4070340692996979}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37724918127059937}, {"entity": "mesa", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2543574571609497}, {"entity": "national park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22268760204315186}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7856249809265137}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.69953453540802}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5988197326660156}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5822970271110535}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2879876494407654}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:09.179Z", "updated_at": "2023-08-27T07:35:07.675Z"}}], "post_text": "Tambi\u00e9n es un gran lugar para ver estrellas y aprender sobre la astronom\u00eda \u2b50\ufe0f\n\nUna gran opci\u00f3n para quedarse la noche es @dunastatacoa a solo 10 minutos del desierto, con espacios agradables y una piscina para refrescarte. \ud83e\udd29\n\nTambi\u00e9n pueden encontrar hospedaje para grupos grandes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u27a1\ufe0fHabitaci\u00f3n familiar \nBa\u00f1o privado\nTv y ventiladores \n4 personas $320.000 x noche \n5 personas $380.000 x noche \nIncluye desayunos \n\n\u27a1\ufe0fHabitaci\u00f3n pareja\nBa\u00f1o privado \nAire acondicionado \nJacuzzi\nTv\nIncluye desayunos \n$270.000 x noche \n\n\u27a1\ufe0fMinichalet con ba\u00f1o al exterior compartido  y ventilador para:\n2 personas \ud83d\udc64\ud83d\udc64 $ 165.000 \n3 personas \ud83d\udc64\ud83d\udc64\ud83d\udc64$ 195.000\n4 personas \ud83d\udc64\ud83d\udc64\ud83d\udc64\ud83d\udc64 $ 250.000\n\n\u27a1\ufe0fTienda de campa\u00f1a o Camping con basecama ventilador y lampara para:\n2 personas \ud83d\udc64\ud83d\udc64 $ 115.000 \n3 personas \ud83d\udc64\ud83d\udc64\ud83d\udc64$ 135.000\nIncluyen desayunos\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Con quien conocer\u00edas este lugar? \n\n#desiertotatacoa #hospedaje #huila #viajarporcolombia", "total_engagement": 1102, "engagement_rate": 0.007341087440212105, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-28T00:26:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "piscina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventiladores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hospedaje", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "desiertotatacoa"}, {"name": "hospedaje"}, {"name": "huila"}, {"name": "viajarporcolombia"}], "mentions": [{"name": "dunastatacoa"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138116, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.370Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.370Z"}, {"id": 607775132041138113, "metric": "post_text_hash", "value": "1157394394", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.360Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.360Z"}, {"id": 607775132175783695, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.536Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.588Z"}, {"id": 607775132175783697, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.542Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.593Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CszjRxqJAIR/", "post_id": "3112986920622490129", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e270e26dd1c8642c95425cabd4395c56.JPEG", "phash": "b1dee9368ef10c06", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9861354827880859}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8690308332443237}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.780876636505127}, {"entity": "happy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7613555788993835}, {"entity": "mountain range", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7077669501304626}, {"entity": "mountain range", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5264606475830078}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4430694878101349}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40128716826438904}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39658620953559875}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37943512201309204}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3739917576313019}, {"entity": "fell", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2770806849002838}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24774160981178284}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2393314093351364}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20401056110858917}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9939424395561218}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9883885979652405}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9830764532089233}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9389207363128662}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.905228316783905}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9035179018974304}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8848113417625427}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8537003397941589}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8205792903900146}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7788442969322205}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7497300505638123}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3803994953632355}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.356500506401062}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3504491150379181}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3262471854686737}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3224101960659027}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3220265209674835}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3039429485797882}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21272900700569153}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:08.914Z", "updated_at": "2023-08-27T07:34:46.400Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd41Episodio 4 del podcast al aire con la PRIMERA INVITADA!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude31.\n\u2728 Cada vez m\u00e1s esta comunidad va creciendo y el prop\u00f3sito de todo es conocer todas las historias que tenemos, que nos hacen aut\u00e9nticos \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2728\n\u2728 Amo escuchar las historias desde la parte vulnerable porque eso es lo que nos CONECTA con el otro \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\n\n\u2728 Tenerte @alexandra_traveler , me hizo MUY feliz. Por m\u00e1s viajes, episodios y sue\u00f1os cumplidos \ud83c\udf08\u2708\ufe0f", "total_engagement": 622, "engagement_rate": 0.004143517593295762, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-28T23:37:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "aut\u00e9nticos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "podcast", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "episodios", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "alexandra_traveler"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138146, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.527Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.527Z"}, {"id": 607775132041138145, "metric": "post_text_hash", "value": "2122802014", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.525Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.525Z"}, {"id": 607775132175783704, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.562Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.613Z"}, {"id": 607775132175783709, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.568Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.637Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241348, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs2F-EDJ-Ru/", "post_id": "3113702447561303150", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f14d718f0df53345317207e0000936aa.JPEG", "phash": "f5881a639c2dceb2", "image_entities": [{"entity": "giraffe", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9993681311607361}, {"entity": "giraffidae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9992932081222534}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8294439315795898}, {"entity": "terrestrial animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7937439680099487}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5830253958702087}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37292832136154175}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9764556884765625}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8725608587265015}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.853232741355896}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7748384475708008}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6623255610466003}, {"entity": "giraffe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6577649712562561}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6164457201957703}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4883325695991516}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.426634818315506}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34683409333229065}, {"entity": "giraffe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32803091406822205}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3240550458431244}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31251806020736694}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3104392886161804}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:08.372Z", "updated_at": "2023-08-27T07:34:10.113Z"}}], "post_text": "Tampa es una ciudad que tiene mucho por ofrecer y un imperdible del estado de Florida \ud83e\udd29\n\n@visittampabay @visitflorida \n\n1\ufe0f\u20e3Caminar por el riverwalk es todo un plan o navegar en bote por el r\u00edo con @eboatstampa \n2\ufe0f\u20e3 @buschgardens es un imperdible si te gusta la aventura y la adrenalina\n3\ufe0f\u20e3Yborcity un lugar que fue fundado por un espa\u00f1ol y sus primeros habitantes fueron cubanos, desde ah\u00ed surgi\u00f3 el auge de las industrias de tabaco \n4\ufe0f\u20e3 @sparkmanwharf puedes encontrar restaurantes e incluso montar en un yate con @yachtstarship \n\nPara comer te recomiendo los siguientes lugares \ud83e\udd24\ud83c\udf1f\n\n@steelbach_tampa \n@willalovestampa \n@goodygoodyburgers \n@oxfordexchange \n\nGuarda esta informaci\u00f3n para tu pr\u00f3xima ida a Tampa florida \n\n#visitflorida  #unlocktampabay #LoveFL #AmoFlorida", "total_engagement": 326, "engagement_rate": 0.0021716828543640165, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-29T23:44:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "riverwalk", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estado", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tampa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00edo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florida", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florida", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unlocktampabay", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "imperdible", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amoflorida"}, {"name": "lovefl"}, {"name": "unlocktampabay"}, {"name": "visitflorida"}], "mentions": [{"name": "buschgardens"}, {"name": "eboatstampa"}, {"name": "goodygoodyburgers"}, {"name": "oxfordexchange"}, {"name": "sparkmanwharf"}, {"name": "steelbach_tampa"}, {"name": "visitflorida"}, {"name": "visittampabay"}, {"name": "willalovestampa"}, {"name": "yachtstarship"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138198, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.700Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.700Z"}, {"id": 607775132041138197, "metric": "post_text_hash", "value": "-99234941", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.697Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.697Z"}, {"id": 607775132175783721, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.601Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.662Z"}, {"id": 607775132175783726, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.614Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.672Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241346, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs4sP4WpMwP/", "post_id": "3114433747674778639", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/023cc9ced3855a2d0836b870169cadca.JPEG", "phash": "87adb45279cc6ac4", "image_entities": [{"entity": "body of water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999600648880005}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9963679313659668}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9733813405036926}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9704829454421997}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8357363343238831}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8138446807861328}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7397857308387756}, {"entity": "chute", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6855851411819458}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6270800828933716}, {"entity": "water feature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5687097311019897}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3034985065460205}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8341109752655029}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8314833641052246}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3273480236530304}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26114463806152344}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:10.573Z", "updated_at": "2023-08-27T07:33:50.059Z"}}], "post_text": "Cascadas imponentes que recargan \ud83c\udf43\n\nY muy cerca de Bogot\u00e1 Perfecto para desconectarse del ruido de la ciudad \n\nM\u00e1ndale este reel a la personas con la que ir\u00edas \ud83e\udd0d\n\n#cascadas #planescercaabogota #cascadasbogota #naturaleza #viajescolombia", "total_engagement": 2077, "engagement_rate": 0.013836151191760928, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-30T23:34:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "planescercaabogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cascadasbogota", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajescolombia", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogot\u00e1", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cascadas"}, {"name": "cascadasbogota"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "planescercaabogota"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138236, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.838Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.838Z"}, {"id": 607775132041138235, "metric": "post_text_hash", "value": "-141262192", "created_at": "2023-08-02T18:50:19.837Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:19.837Z"}, {"id": 607775132175783733, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.634Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.693Z"}, {"id": 607775132175783736, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.640Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.709Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241345, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs7S0cup02l/", "post_id": "3115166336354307493", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b14aeecd23ae9a5b8025ffe65e138fb5.JPEG", "phash": "c6cfe3c65831c0dc", "image_entities": [{"entity": "body of water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999934434890747}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9997350573539734}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9961280226707458}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9833942651748657}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9598242044448853}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8604882955551147}, {"entity": "chute", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8346861004829407}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8313723802566528}, {"entity": "water feature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7650682926177979}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7097406387329102}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49485453963279724}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36437058448791504}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2413232922554016}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8664757013320923}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6050708293914795}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2302599996328354}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:08.665Z", "updated_at": "2023-08-27T07:33:38.099Z"}}], "post_text": "Paicol, el pueblo aventurero del Huila \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udccdUbicado a 2 horas de Neiva \n\nPodr\u00e1s realizar con @greenlivehuila distintas actividades como: \n\n\ud83e\udea8Espeleolog\u00eda (Explorar una cueva) $30 por persona.\n\ud83c\udf31Canyoning: $40 por persona (descender por una cascada y deslizarte por rodaderos naturales) \n\ud83d\udef6Rafting $85 por persona (estar en un inflable en el r\u00edo con corriente) \n\nTambi\u00e9n pueden hacer rutas cafeteras y senderismo \ud83e\udd29\n\nVisitar cascadas como: cascada la motilona, cascada la serpiente, cascada la chorrera y m\u00e1s \u2026 (las dos primeras fueron las que visite y quedan en el mismo lugar) \ud83c\udf43\n\n\ud83c\udfe8 pueden hospedarse en @hotelatabal les dejo el contacto directo 316 4970493\n\nUn lugar hermoso para tener aventura, conocer cascadas y estar rodeado de naturaleza \u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00bfCon quien ir\u00edas?\n\n#paicolhuila #aventura #cascadas #naturaleza #rutaporelhuila #paicol #viajandoporcolombia #colombia", "total_engagement": 1308, "engagement_rate": 0.008713377832847036, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-31T23:46:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cascada", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00edo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cascadas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rodaderos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "neiva", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aventura"}, {"name": "cascadas"}, {"name": "colombia"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "paicol"}, {"name": "paicolhuila"}, {"name": "rutaporelhuila"}, {"name": "viajandoporcolombia"}], "mentions": [{"name": "greenlivehuila"}, {"name": "hotelatabal"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138283, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.007Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.007Z"}, {"id": 607775132041138280, "metric": "post_text_hash", "value": "-364853515", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.004Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.004Z"}, {"id": 607775132175783743, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.662Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.732Z"}, {"id": 607775132175783746, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.670Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.739Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241344, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs98UEZp0Yb/", "post_id": "3115911779115812379", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0339f4f807eaa3b556637858d0c7526a.JPEG", "phash": "ec97b46e0b27d288", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9478955268859863}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9098225831985474}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8271023631095886}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5841253995895386}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5804097652435303}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5281689763069153}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4944300055503845}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4689732491970062}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3049956262111664}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2613547444343567}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21974842250347137}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2017003744840622}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9088377356529236}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7292717695236206}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6302462816238403}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.508974015712738}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4264279901981354}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4021534323692322}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.286281019449234}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2053191214799881}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:10.080Z", "updated_at": "2023-08-09T03:19:53.685Z"}}], "post_text": "El salto del Morti\u00f1o, Bordones, alto de las piedras e \u00eddolos quedan en Isnos, Huila. \n\nUn destino lleno de historia y naturaleza \ud83c\udf43\n\nYo realice un tour con @sanagustincolombia en donde visite todos los lugares mencionados. (Menos el Museo Arqueol\u00f3gico de San Agust\u00edn) en un solo d\u00eda. El precio x persona es de $60.000 Cop\n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \u2728\n\n#huilacolombia #sanagustinhuila #viajandoporcolombia #colombiatravel", "total_engagement": 1323, "engagement_rate": 0.008813301890563173, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T00:29:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sanagustinhuila", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isnos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo arqueol\u00f3gico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "de san agust\u00edn", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiatravel"}, {"name": "huilacolombia"}, {"name": "sanagustinhuila"}, {"name": "viajandoporcolombia"}], "mentions": [{"name": "sanagustincolombia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138314, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.132Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.132Z"}, {"id": 607775132041138310, "metric": "post_text_hash", "value": "-873115859", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.129Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.129Z"}, {"id": 607775132175783755, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.691Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.761Z"}, {"id": 607775132175783757, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.697Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.768Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241340, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtAaK1fJjTy/", "post_id": "3116606035975353586", "program_id": null, "location": {"city_name": "Estrecho del Magdalena", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6d76937f49101202a5190b9ce2130455.JPEG", "phash": "9a1d05afb5c34e1c", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8609275817871094}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8202865719795227}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7585773468017578}, {"entity": "creek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6402007341384888}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5337702035903931}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47908446192741394}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4652813673019409}, {"entity": "stream", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42235735058784485}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40623459219932556}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39279624819755554}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3323879539966583}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30082613229751587}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23900924623012543}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8496813178062439}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3365820646286011}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24924130737781525}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22016195952892303}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:09.574Z", "updated_at": "2023-08-09T03:17:24.236Z"}}], "post_text": "\u00bf Sab\u00edas que el R\u00edo Magdalena nace en el departamento del Huila? \ud83e\udd2f\n\nAs\u00ed es, nace en el P\u00e1ramo de las papas, al sur del PNN Purac\u00e9. \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udccdEstrecho del Magdalena. \n\nY tiene su parte m\u00e1s angosta en San Agust\u00edn, Huila \ud83d\ude4c\ud83c\udffc la cu\u00e1l mide 2,20 metros de ancho. \n\nUn lugar interesante de visitar en el sur del Huila \ud83d\udcab\n\n#riomagdalena #sanagustin #huilacolombia #viajacolombia", "total_engagement": 919, "engagement_rate": 0.006122013936075249, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T23:26:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sanagustin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "magdalena", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "p\u00e1ramo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san agust\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pnn", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sur", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "huilacolombia"}, {"name": "riomagdalena"}, {"name": "sanagustin"}, {"name": "viajacolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138492, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.799Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.799Z"}, {"id": 607775132041138490, "metric": "post_text_hash", "value": "549752401", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.797Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.797Z"}, {"id": 607775132175783764, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.723Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.788Z"}, {"id": 607775132175783768, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.729Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.794Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215241338, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtFnoiiJtG_/", "post_id": "3118072626697130431", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6539083cf73ca64d14302fcc2f8fedde.JPEG", "phash": "c61bcdc2567a5962", "image_entities": [{"entity": "leisure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9231300950050354}, {"entity": "swimming pool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8754448294639587}, {"entity": "hammock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7996318936347961}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37828606367111206}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.87738436460495}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7120174765586853}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44362857937812805}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43794524669647217}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3530207872390747}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2506900131702423}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21674339473247528}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.210168719291687}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T01:13:09.873Z", "updated_at": "2023-08-09T03:15:48.170Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdSalto de Morti\u00f1o, ubicado en San Jos\u00e9 de Isnos, Huila. \nEn el parque Nacional Natural Purac\u00e9.\n\nEl lugar donde se puede ver se llama @elvuelodelhalconoficial y cobran $5.000 Cop x persona la entrada. \n\nPodr\u00e1s ver su imponente ca\u00edda de 200 metros desde diferentes \u00e1ngulos como:\n\nMiradores gratuitos\nMirador de cristal: $15.000 Cop x persona \nCanopy: $30.000 Cop x persona \nColumpio: $20.000 aprox \n\n\u00bfEn cu\u00e1l de los tres te gustar\u00eda montar? Mi favorita fue el Canopy, la visita estuvo incre\u00edble con un poco de adrenalina \ud83d\ude05\n\n#isnos #isnoshuila #sanjosedeisnos #huila #travelcolombia #colombia", "total_engagement": 3853, "engagement_rate": 0.0256671596253514, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-05T00:09:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "favorita", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san jos\u00e9 de isnos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canopy", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cop", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombia"}, {"name": "huila"}, {"name": "isnos"}, {"name": "isnoshuila"}, {"name": "sanjosedeisnos"}, {"name": "travelcolombia"}], "mentions": [{"name": "elvuelodelhalconoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138526, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.892Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.892Z"}, {"id": 607775132041138523, "metric": "post_text_hash", "value": "1669093766", "created_at": "2023-08-02T18:50:20.889Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:20.889Z"}, {"id": 607775132175783775, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.749Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.815Z"}, {"id": 607775132175783777, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.755Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.822Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397154, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtILT8RpTrH/", "post_id": "3118792490856299207", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1ee59260983df619feeb1f12422eabab.JPEG", "phash": "e6c213671d233e9c", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6871753931045532}, {"entity": "hammock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5551854372024536}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5170184373855591}, {"entity": "leisure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4001303017139435}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39147257804870605}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3509833514690399}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26520228385925293}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2609025835990906}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24622800946235657}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9441913962364197}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8263198137283325}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7279738783836365}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6224432587623596}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6041535139083862}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2693716287612915}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2388695925474167}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2031513750553131}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:33.485Z", "updated_at": "2023-08-27T07:38:53.524Z"}}], "post_text": "En @masayaexperience San Agust\u00edn se respira PAZ\u2728 y con el c\u00f3digo de descuento AleTraveler tendr\u00e1n un 12% de descuento \ud83e\udd29\n\nEncontrar\u00e1n habitaciones para pareja o familiares desde $50,000 Cop aprox. \n\nAdem\u00e1s de tener el restaurante @altos_de_yerbabuena el cu\u00e1l cuenta con comida deliciosa y variada \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\n\nUn lugar perfecto para descansar despu\u00e9s de explorar San Agust\u00edn en el Sur del Huila \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u00bfCon quien ir\u00edas?\n\n#sanagustin #huila #sanagustinhuila #viajarporcolombia #colombiatravel", "total_engagement": 610, "engagement_rate": 0.004063578347122853, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-05T23:54:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sanagustin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sanagustinhuila", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurante", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san agust\u00edn", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familiares", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitaciones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yerbabuena", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombiatravel", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sur", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiatravel"}, {"name": "huila"}, {"name": "sanagustin"}, {"name": "sanagustinhuila"}, {"name": "viajarporcolombia"}], "mentions": [{"name": "altos_de_yerbabuena"}, {"name": "masayaexperience"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138567, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.016Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.016Z"}, {"id": 607775132041138565, "metric": "post_text_hash", "value": "-1187998885", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.014Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.014Z"}, {"id": 607775132175783786, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.775Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.840Z"}, {"id": 607775132175783790, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.782Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.847Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397151, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtKtQTUJeVA/", "post_id": "3119504724251239744", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cdc78bd227883234e988066e3410875e.JPEG", "phash": "f24ec95ad099d1b2", "image_entities": [{"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8350053429603577}, {"entity": "denim", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6775357723236084}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49555861949920654}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44601669907569885}, {"entity": "jacket", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40863826870918274}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3972133696079254}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3707301616668701}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3679156005382538}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36539262533187866}, {"entity": "shrub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.319482684135437}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31739166378974915}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2985762357711792}, {"entity": "street fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2114458829164505}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2108950912952423}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2058604210615158}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9913641214370728}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9569417834281921}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9526646733283997}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45210617780685425}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4076281487941742}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3095759451389313}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:33.288Z", "updated_at": "2023-08-27T07:38:05.911Z"}}], "post_text": "Un plan que me encanto, conoc\u00ed espacios creativos, eventos y talleres interesantes gracias a @teusaquillo_dc \u2728\n\nSu pr\u00f3ximo recorrido ser\u00e1 el 1 de julio, el precio es de $30.000 Cop e incluye cerveza o bebida caliente. \ud83c\udf75\ud83c\udf7a\n\nTambi\u00e9n podr\u00e1n encontrar Vino al Park Way del 8 al 11 de junio \ud83c\udf77\n\nTeusaquillo es una localidad que va desde la carrera 25 a la carrera 14, entre las calles 45 y 34. \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc As\u00ed que menciona a tu acompa\u00f1ante para hacer este plan y seguir conociendo lugares m\u00e1gicos de Bogot\u00e1 \ud83e\udd0d\n\n#teusaquillo #teusaquillobogot\u00e1 #cosasparahacerbogota #bogota #bogotacolombia #espacioscreativos #teusaquillocultural", "total_engagement": 4494, "engagement_rate": 0.029937247691754265, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-06T23:33:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "teusaquillobogot\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cosasparahacerbogota", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "localidad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teusaquillo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "park", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talleres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vino", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "al", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eventos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bogota"}, {"name": "bogotacolombia"}, {"name": "cosasparahacerbogota"}, {"name": "espacioscreativos"}, {"name": "teusaquillo"}, {"name": "teusaquillobogot"}, {"name": "teusaquillocultural"}], "mentions": [{"name": "teusaquillo_dc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138615, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.139Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.139Z"}, {"id": 607775132041138613, "metric": "post_text_hash", "value": "430601390", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.137Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.137Z"}, {"id": 607775132175783802, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.812Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.865Z"}, {"id": 607775132175783806, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.827Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.873Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397136, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtVBW0RJKEh/", "post_id": "3122407882648494369", "program_id": null, "location": {"city_name": "Desierto de la Tatacoa", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/00821f12e31cddf749d985e32b34159e.JPEG", "phash": "b619c3662197fc43", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8444297909736633}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8155526518821716}, {"entity": "mesa", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6067419052124023}, {"entity": "canyon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5911931991577148}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49303895235061646}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4485555589199066}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38616207242012024}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36112770438194275}, {"entity": "national park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3381693363189697}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3062228262424469}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25944992899894714}, {"entity": "wadi", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23777244985103607}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23319199681282043}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8856820464134216}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8504874110221863}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7537139654159546}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.55808424949646}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5422769784927368}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5077377557754517}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44336819648742676}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4360570013523102}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3127734065055847}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3029298186302185}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:34.757Z", "updated_at": "2023-08-27T07:37:59.029Z"}}], "post_text": "Es un viaje que se puede hacer en un fin de semana \ud83e\udd29\n\nUn lugar que vale la pena visitar en el departamento del Huila, adem\u00e1s es conocido por ser uno de los mejores lugares para ver las estrellas y aprender de la vida l\u00e1ctea\u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Con quien ir\u00edas?", "total_engagement": 4692, "engagement_rate": 0.031256245253607255, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-10T23:36:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138717, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.509Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.509Z"}, {"id": 607775132041138714, "metric": "post_text_hash", "value": "151337068", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.503Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.503Z"}, {"id": 607775132175783814, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.857Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.895Z"}, {"id": 607775132175783819, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.873Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.918Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397132, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtczJYjpmzt/", "post_id": "3124597186703551725", "program_id": null, "location": {"city_name": "Monta\u00f1a La Mano del Gigante", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fea6cac37f0c276282355a6cdb420f47.JPEG", "phash": "86827861d6ec656f", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9400190711021423}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4905528724193573}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3388131260871887}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3342168629169464}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9730774760246277}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9118115901947021}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7237331867218018}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6847671866416931}, {"entity": "surfboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6319354772567749}, {"entity": "bench", "entity_type": "Object", "confidence": 0.268261194229126}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2353409081697464}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:34.512Z", "updated_at": "2023-08-27T07:37:38.168Z"}}], "post_text": "Mi \u00faltima parada de la ruta por el Huila que realice fue en @lamanodelgigante_ ubicada en el municipio de \n\ud83d\udccdGigante, Huila. \n\nUn proyecto Eco-tur\u00edstico donde tendr\u00e1s vistas incre\u00edbles y podr\u00e1s tomarte diferentes fotos en los distintos espacios que tienen \u2728\n\nTambi\u00e9n ofrecen servicio de parapente \ud83e\ude82\n\nPuedes ir en pasad\u00eda por $18,000 o tambi\u00e9n hospedarte en @nido_de_pajaros_ con un concepto de hospedaje diferente y \u00fanico \ud83c\udf43\n\nTambi\u00e9n podr\u00e1s encontrar restaurante y comida t\u00edpica e incluso ver bailes t\u00edpicos.\ud83c\udf7d\ufe0f\n\nPodr\u00e1s llegar en carro particular o tomar un bus desde Neiva al municipio de Gigante y de ah\u00ed tomar un taxi a la monta\u00f1a del gigante \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \ud83e\udd29", "total_engagement": 1662, "engagement_rate": 0.01107158559494784, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-14T00:03:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ruta", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bus", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "municipio", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "lamanodelgigante_"}, {"name": "nido_de_pajaros_"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138843, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.924Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.924Z"}, {"id": 607775132041138841, "metric": "post_text_hash", "value": "-123663175", "created_at": "2023-08-02T18:50:21.922Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:21.922Z"}, {"id": 607775132175783826, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.896Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.939Z"}, {"id": 607775132175783830, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.909Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.946Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397130, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtfeVlXgOMw/", "post_id": "3125350091045528368", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d772f760c14af70fafa26e93c3ff04b3.JPEG", "phash": "918cf91614d59577", "image_entities": [{"entity": "body of water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999980926513672}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9998379945755005}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9869173765182495}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.97374027967453}, {"entity": "chute", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9316668510437012}, {"entity": "water feature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9300410151481628}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7766328454017639}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6231839656829834}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5315307378768921}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26450520753860474}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23905867338180542}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8845341801643372}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8390578031539917}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7713279724121094}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4812402129173279}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39727383852005005}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:34.981Z", "updated_at": "2023-08-27T07:37:13.515Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nLas cascadas siempre me llenar\u00e1n de vitalidad y energ\u00eda \ud83c\udf43\n\n1\ufe0f\u20e3 Cascada la serpiente: ubicada en Paicol, se recomiendo ir en una 4x4 por el estado de la v\u00eda. La entrada est\u00e1 en $3,000 pasando por una finca privada\n\n2\ufe0f\u20e3Cascada la Motilona: la entrada es gratis pero hay una finca que cobra $5,000 por el servicio de parqueadero, duchas y donde se puede estar en las instalaciones, tambi\u00e9n tienen restaurante. (Y es la misma entrada que la cascada la serpiente) \n\n3\ufe0f\u20e3Cascada el duende: la actividad de torrentismo y rodaderos deslizantes la podr\u00e1s hacer con @greenlivehuila por $40,000 Cop\n\n4\ufe0f\u20e3 Salto de Morti\u00f1o: La entrada cuesta $5.000 Cop \n\nPodr\u00e1s ver su imponente ca\u00edda de 200 metros desde diferentes \u00e1ngulos como:\n\nMiradores gratuitos\nMirador de cristal: $15.000 Cop x persona \nCanopy: $30.000 Cop x persona \nColumpio: $20.000 aprox \n\n5\ufe0f\u20e3 Salto de Bordones, ubicada en el municipio de Isnos \n\nPara llegar aqu\u00ed se pasar\u00e1 por una carretera destapada, yo opt\u00e9 por ir en un tour en donde inclu\u00edan el transporte hasta este lugar. \n\n\u00bfCu\u00e1l fue tu favorita? Te leo en los comentarios \ud83d\udc40\n\n#paicolhuila #aventura #cascadas #naturaleza #rutaporelhuila #paicol #viajandoporcolombia #colombia #isnoshuila #isnos", "total_engagement": 739, "engagement_rate": 0.004922925243481621, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-15T01:15:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "motilona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paicol", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurante", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "serpiente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parqueadero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rodaderos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aventura"}, {"name": "cascadas"}, {"name": "colombia"}, {"name": "isnos"}, {"name": "isnoshuila"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "paicol"}, {"name": "paicolhuila"}, {"name": "rutaporelhuila"}, {"name": "viajandoporcolombia"}], "mentions": [{"name": "greenlivehuila"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138866, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.080Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.080Z"}, {"id": 607775132041138860, "metric": "post_text_hash", "value": "-1201920844", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.074Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.074Z"}, {"id": 607775132175783841, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.941Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.967Z"}, {"id": 607775132175783843, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.947Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.973Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397127, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtkgZwKJaKD/", "post_id": "3126766548487086723", "program_id": null, "location": {"city_name": "Huila, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/662922273fb4f6b7d3e0fae30fc0cb15.JPEG", "phash": "eca59af35a70a90c", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5319836735725403}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45107948780059814}, {"entity": "denim", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3981711268424988}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23741616308689117}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20907634496688843}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9624984264373779}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9495292901992798}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.942743182182312}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8193815350532532}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.808245062828064}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7042536735534668}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5241159200668335}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5139240026473999}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38927972316741943}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3183879852294922}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20554812252521515}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:34.247Z", "updated_at": "2023-08-27T07:36:22.116Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n1\ufe0f\u20e3 El desierto de la tatacoa:\ud83c\udfdc\ufe0f No es como tal un desierto, es un bosque tropical seco, este lugar tiene una tonalidad rojiza, por contener minerales como el magnesio y zinc, Queda ubicado A solo 1 hora de Neiva y visita un observatorio astron\u00f3mico \ud83c\udf20\n\n2\ufe0f\u20e3 Paicol, Huila: el pueblo aventurero del Huila, encontrar\u00e1s muchas cascadas y naturaleza\ud83c\udf43, podr\u00e1s hacer espele\u00f3logia  en caja de agua donde explorar\u00e1s una cueva, hacer torrentismo y hasta Rafting \ud83e\udd29\n\n3\ufe0f\u20e3San Agustin: visita el parque arqueol\u00f3gico de San Agustin, declarado patrimonio de la humanidad por la UNESCO \ud83d\uddffla entrada cuesta $40.000 Cop y para estudiantes $20,000 Cop podr\u00e1n entrar tambi\u00e9n al Parque arqueol\u00f3gico alto de las piedras y parque de los \u00cddolos ubicado en Isnos, Huila. \ud83d\udee4\ufe0f\n\nVisita tambi\u00e9n el estrecho del magdalena. \n\n4\ufe0f\u20e3 Isnos, Huila: Visita el salto de Morti\u00f1o, una cascada de 200 metros de altura y el salto de Bordones una cascada de 400 metros de altura\ud83d\udca6. Adem\u00e1s, de visitar los dos parques arqueol\u00f3gicos mencionados anteriormente.\n\n5\ufe0f\u20e3 Monta\u00f1a la mano del gigante: Un proyecto con hermosos miradores, podr\u00e1s volar en parapente \ud83e\ude82y conocer diferentes lugares para tomarte fotos\ud83d\udcf8\n@lamanodelgigante_ \n\nEn mi perfil encuentras m\u00e1s informaci\u00f3n sobre cada uno de estos lugares, as\u00ed que guarda y comparte con la persona que te gustar\u00eda ir \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#huilacolombia #sanagustinhuila #viajandoporcolombia #colombiatravel", "total_engagement": 988, "engagement_rate": 0.006581664601569474, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-16T23:54:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san agustin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bosque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "neiva", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiatravel"}, {"name": "huilacolombia"}, {"name": "sanagustinhuila"}, {"name": "viajandoporcolombia"}], "mentions": [{"name": "lamanodelgigante_"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138901, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.244Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.244Z"}, {"id": 607775132041138898, "metric": "post_text_hash", "value": "371909837", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.240Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.240Z"}, {"id": 607775132175783849, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.974Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:22.997Z"}, {"id": 607775132175783851, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:19.980Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.010Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397126, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtpsPMxpus4/", "post_id": "3128225974742084408", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d2978c7f393e9a039d944c2ae4c099b5.JPEG", "phash": "c057c984d7dee225", "image_entities": [{"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8959518074989319}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8159166574478149}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7974795699119568}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7816672921180725}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7144281268119812}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4876331686973572}, {"entity": "vase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24874265491962433}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24386422336101532}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2337615042924881}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22852426767349243}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20186246931552887}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20132657885551453}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:34.024Z", "updated_at": "2023-08-27T07:35:43.301Z"}}], "post_text": "Un plan diferente para hacer en la capital \ud83c\udfbb\ud83c\udfa8 No importa si es tu primera vez pintando, te gu\u00edan paso a paso para que saques el artista que tienes dentro \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\n\nLo realizan en diferentes restaurantes top de la ciudad, pueden ver los pr\u00f3ximos eventos en el perfil de @lienzosycopas \n\nYo compart\u00ed esta experiencia con mi mam\u00e1 y la pasamos muy bien \ud83e\udd70 \n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \n\n#pintar #lienzos #pintarbogota #planenbogota", "total_engagement": 3193, "engagement_rate": 0.02127050108584143, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-19T00:14:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "capital", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artista", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eventos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "lienzos"}, {"name": "pintar"}, {"name": "pintarbogota"}, {"name": "planenbogota"}], "mentions": [{"name": "lienzosycopas"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138911, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.357Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.357Z"}, {"id": 607775132041138910, "metric": "post_text_hash", "value": "-1691402680", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.354Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.354Z"}, {"id": 607775132175783862, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.003Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.033Z"}, {"id": 607775132175783863, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.018Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.047Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219397125, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtsRFV2J27F/", "post_id": "3128950974960856773", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7ca1f6d576e375a5b417a67bad63fb59.JPEG", "phash": "e98c97306ace5569", "image_entities": [{"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9836734533309937}, {"entity": "knit cap", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8988130688667297}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23406529426574707}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9791905283927917}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8831916451454163}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7902465462684631}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5887537002563477}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33157822489738464}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2627008557319641}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-22T00:50:33.754Z", "updated_at": "2023-08-27T07:35:36.024Z"}}], "post_text": "Recuerden siempre visitar estos lugares con responsabilidad y dejarlos m\u00e1s limpios de c\u00f3mo se lo encuentran \ud83c\udf43\n\nHoy en el d\u00eda mundial del senderismo, resalt\u00f3 alguno de sus beneficios \u2728\n\nUna actividad que ha sido terapia para mi, que me permite estar en equilibrio y me aporta mucho a mi crecimiento\ud83e\udd0d\n\nAmor por las monta\u00f1as, la naturaleza y el senderismo \u26f0\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n\u00bfQu\u00e9 es lo que m\u00e1s te gusta del senderismo? \ud83e\udd7e \n\nTe leo en los comentarios \ud83d\udc40\n\n#senderismo #monta\u00f1as #monta\u00f1ascolombianas #travelcolombia #trekking #naturaleza", "total_engagement": 798, "engagement_rate": 0.005315959870498421, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-20T00:19:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "monta"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "senderismo"}, {"name": "travelcolombia"}, {"name": "trekking"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138951, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.576Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.576Z"}, {"id": 607775132041138950, "metric": "post_text_hash", "value": "1547601591", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.574Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.574Z"}, {"id": 607775132175783869, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.043Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.067Z"}, {"id": 607775132175783875, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.052Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.075Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259107, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtxU-OpJEAT/", "post_id": "3130375453259612179", "program_id": null, "location": {"city_name": "Bogot\u00e1, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2bc778e889849b2240b88449d08d85db.JPEG", "phash": "ca97b442b24a1f4f", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9921844601631165}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6924214363098145}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5820141434669495}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39049872756004333}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28916987776756287}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2671222686767578}, {"entity": "travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2116253674030304}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2114022821187973}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9291797876358032}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8557878732681274}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43860071897506714}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39444464445114136}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3590727150440216}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3107525110244751}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30142199993133545}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29253044724464417}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.282414048910141}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21717773377895355}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:20:28.413Z", "updated_at": "2023-08-30T19:30:42.599Z"}}], "post_text": "El centro de Bogot\u00e1 es un lugar muy cultural y lleno de actividades y lugares para visitar \ud83e\udd29 te dejo aqu\u00ed alguno de ellos \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udd05Puedes visitar la cinemateca @cinematecabta consulta su programaci\u00f3n\n\ud83d\udd05 Visita el planetario @planetariobog \n\ud83d\udd05 Sube al mirador de la Torre Colpatria $10.000 Cop\n\ud83d\udd05Visita el Museo Nacional \n\ud83d\udd05Asiste a alguna obra en el Teatro Jorge Eliecer Gaitan \n\ud83d\udd05Visita el Centro Nacional de las Artes @miteatrocolon \n\ud83d\udd05Mira el cambio de guardia en los jardines de Nari\u00f1o los mi\u00e9rcoles, Viernes, S\u00e1bado y Domingos a las 3pm\n\ud83d\udd05Visita los muchos museos que hay en la zona como el museo de arte Miguel Urrutia, El Museo de Botero, Museo de Bogota, Museo de BanRep, Museo Santa Clara, Museo de Oro. \n\ud83d\udd05Haz un tour por el centro para aprender de su historia \n\ud83d\udd05Camina por las calles de la candelaria, prueba la chicha o el canelazo o disfruta de un caf\u00e9 con postre en algun caf\u00e9 del lugar \n\n\u00bfQu\u00e9 otro plan a\u00f1adir\u00edas? \ud83e\udd14\n\nGuarda y etiqueta a tu acompa\u00f1ante \ud83e\udd29\n\n#bogotaplan #candelaria #centrobogota #bogotacolombia", "total_engagement": 3261, "engagement_rate": 0.02172349014748791, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-21T23:24:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "torre colpatria", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teatro jorge eliecer gaitan", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cinemateca", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro nacional de", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jardines", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nari\u00f1o", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetario", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bogotacolombia"}, {"name": "bogotaplan"}, {"name": "candelaria"}, {"name": "centrobogota"}], "mentions": [{"name": "cinematecabta"}, {"name": "miteatrocolon"}, {"name": "planetariobog"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041138983, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.731Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.731Z"}, {"id": 607775132041138981, "metric": "post_text_hash", "value": "163266160", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.729Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.729Z"}, {"id": 607775132175783883, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.073Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.093Z"}, {"id": 607775132175783885, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.080Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.100Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259101, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctz6RQkpnq6/", "post_id": "3131102438676134586", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c5d1e83067d79b661e01eba3e84db09a.JPEG", "phash": "b12d07392ce2bb3c", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9224274754524231}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6946269869804382}, {"entity": "female", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5486191511154175}, {"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5089115500450134}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4607628583908081}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41892868280410767}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3167421221733093}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3010101020336151}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2799845337867737}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2276345193386078}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.65195631980896}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4352237284183502}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4094129800796509}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3826736807823181}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3801668584346771}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35535991191864014}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.330997496843338}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3000488579273224}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21380268037319183}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:22:07.386Z", "updated_at": "2023-08-30T19:30:16.457Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc98 Hoy con @bycamivalencia te traemos 5 tips que nos han servido como creadoras de contenido.\n\n\u2728Crear contenido nos ha abierto miles de puertas y la oportunidad de conocer personas incre\u00edbles, es lo que nos mueve el alma.\n\nRecuerda no compararte, cada uno tiene su proceso y es igual de v\u00e1lido que el otro, recuerda siempre poner tu salud mental primero y disfrutarte el proceso \ud83e\udd0d\n\n\u2728 Puedes apoyar a tu creador favorito, comentando y guardando su contenido.\n\nQue otro t\u00edp a\u00f1adir\u00edas, te leemos en los comentarios \ud83d\udc40", "total_engagement": 345, "engagement_rate": 0.002298253327471122, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-22T23:33:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tips", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "bycamivalencia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139007, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.869Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.869Z"}, {"id": 607775132041139006, "metric": "post_text_hash", "value": "-990983625", "created_at": "2023-08-02T18:50:22.868Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:22.868Z"}, {"id": 607775132175783894, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.097Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.121Z"}, {"id": 607775132175783898, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.110Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.129Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259099, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuF5q-XJ3OE/", "post_id": "3136166357363028868", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d39b5aec0318db4d146777f1516e52b4.JPEG", "phash": "f6dd2d3608628ab6", "image_entities": [{"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4529959559440613}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36607760190963745}, {"entity": "wing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33138877153396606}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8998598456382751}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6909015774726868}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6505569815635681}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5553303360939026}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5431610345840454}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3080601990222931}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29887911677360535}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29356318712234497}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28297194838523865}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2528195083141327}, {"entity": "throw pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24767039716243744}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2230207324028015}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21116942167282104}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20083306729793549}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:27:04.796Z", "updated_at": "2023-08-30T19:29:56.087Z"}}], "post_text": "El departamento del Huila est\u00e1 ubicado en el suroeste de  Colombia, es conocido por su belleza natural, paisajes monta\u00f1osos, r\u00edos y parques nacionales. \ud83c\udf43\n\nEn mi perfil encuentras informaci\u00f3n detallada sobre cada uno de los lugares mencionados \u2728\n\n\u00bfCon quien te gustar\u00eda ir? \n\n#huila #cascadas #desiertotatacoa #paicol #sanagustin #travelcolombia", "total_engagement": 3274, "engagement_rate": 0.02181009099750856, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-29T23:10:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parques", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sanagustin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "suroeste", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cascadas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cascadas"}, {"name": "desiertotatacoa"}, {"name": "huila"}, {"name": "paicol"}, {"name": "sanagustin"}, {"name": "travelcolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139039, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.027Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.027Z"}, {"id": 607775132041139037, "metric": "post_text_hash", "value": "-172316020", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.026Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.026Z"}, {"id": 607775132175783918, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.170Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.150Z"}, {"id": 607775132175783922, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.179Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.157Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259115, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuIYkt-pE4h/", "post_id": "3136865216850316833", "program_id": null, "location": {"city_name": "P\u00e1ramo de Belmira", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2a2404582bd4b1ecc281ba147feefb77.JPEG", "phash": "a3ccb837d86c324e", "image_entities": [{"entity": "lake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9744442701339722}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6185966730117798}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6083956360816956}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5740496516227722}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47436246275901794}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4715127944946289}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3329308032989502}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3185265064239502}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2569984793663025}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24245333671569824}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2316635549068451}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22805190086364746}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9715282320976257}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9360705018043518}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4753987491130829}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44674333930015564}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2417634129524231}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21650473773479462}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:08:37.926Z", "updated_at": "2023-08-30T19:30:57.863Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdP\u00e1ramo de Santa In\u00e9s. En Belmira, Antioquia. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcUbicado a 1 hora y 30 minutos de Medell\u00edn. \n\n\ud83e\udd7eUna caminata de 8horas aproximadamente de 10km ida y vuelta.\n\n\u26f0\ufe0fNivel 4 (En escala del 1-5) y la altura m\u00e1xima es de 3120msnm\n\n\ud83c\udf43Recuerda ser responsable al visitar estos ecosistemas, siempre devuelve tus residuos contigo incluso las c\u00e1scaras de fruta y deja el lugar m\u00e1s limpio de como lo encontraste. \n\n\u2728La experiencia la realice con @exploralo.co \n\n#paramobelmira #naturaleza #paramo #frailejon", "total_engagement": 823, "engagement_rate": 0.005482499966691981, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-30T22:18:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "antioquia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "belmira", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fruta", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medell\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "in\u00e9s", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "frailejon"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "paramo"}, {"name": "paramobelmira"}], "mentions": [{"name": "exploralo.co"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139065, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.212Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.212Z"}, {"id": 607775132041139063, "metric": "post_text_hash", "value": "-895357516", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.210Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.210Z"}, {"id": 607775132175783935, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.205Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.179Z"}, {"id": 607775132175783940, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.217Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.186Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259097, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuQPHrfplwV/", "post_id": "3139075438713134101", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cab9e2564045f0d85486cd64ed980b7a.JPEG", "phash": "a34854f3cd22aa6f", "image_entities": [{"entity": "rainbow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9996519088745117}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9669623374938965}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9050800800323486}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8142469525337219}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5045836567878723}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33897414803504944}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3099321126937866}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25339141488075256}, {"entity": "waterfall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24368931353092194}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9902982115745544}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9663242697715759}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9535316824913025}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8150246739387512}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4441976249217987}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3956083059310913}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3326391279697418}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2265596240758896}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20637576282024384}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:17:51.031Z", "updated_at": "2023-08-30T19:29:34.975Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdSalto del Buey, Antioquia.\n\nUbicado en el municipio de La Ceja y Abejorral. \n\nSe le llama Efecto Lenard cuando el agua cae con tanta fuerza y se divide en peque\u00f1as part\u00edculas\ud83d\udca7\n\nEstar en este ambiente trae bastantes beneficios gracias a las part\u00edculas del aire que quedan cargadas formando iones negativos los cuales mejoran nuestro sistema respiratorio y nuestro sistema nervioso \u2728\n\nUn lugar que vale la pena visitar @saltodelbuey \n\n#cascada #saltodelbuey #antioquia #colombiatravel", "total_engagement": 1205, "engagement_rate": 0.00802723263652957, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-03T23:29:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "part\u00edculas", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la ceja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bastantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lenard", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saltodelbuey", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "antioquia"}, {"name": "cascada"}, {"name": "colombiatravel"}, {"name": "saltodelbuey"}], "mentions": [{"name": "saltodelbuey"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139080, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.373Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.373Z"}, {"id": 607775132041139078, "metric": "post_text_hash", "value": "2099276027", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.371Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.371Z"}, {"id": 607775132175783948, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.249Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.207Z"}, {"id": 607775132175783950, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.259Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.214Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259093, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuYJtlPA8l1/", "post_id": "3141303454866327925", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a4700d90ca10e2d3048eff21bf6a2272.JPEG", "phash": "add1e66c916293c5", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7936940789222717}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7335771918296814}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3633866012096405}, {"entity": "agavaceae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.344453364610672}, {"entity": "grass family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33046334981918335}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2951503396034241}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2234620898962021}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21751514077186584}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.996081531047821}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9676504135131836}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9590877294540405}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7164055705070496}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24985693395137787}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23617374897003174}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2265830785036087}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:30:55.124Z", "updated_at": "2023-08-30T19:29:21.837Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdP\u00e1ramo de Santa In\u00e9s. En Belmira, Antioquia. \n\n\u2728La experiencia la realice con @exploralo.co \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcUbicado a 1 hora y 30 minutos de Medell\u00edn. \n\n\ud83e\udd7eUna caminata de 8horas aproximadamente de 10km ida y vuelta.\n\n\u26f0\ufe0fNivel 4 (En escala del 1-5) y la altura m\u00e1xima es de 3120msnm\n\n\ud83c\udf43Recuerda ser responsable al visitar estos ecosistemas, siempre devuelve tus residuos contigo incluso las c\u00e1scaras de fruta y deja el lugar m\u00e1s limpio de como lo encontraste. \n\n#paramobelmira #naturaleza #paramo #frailejon", "total_engagement": 338, "engagement_rate": 0.002251622100536925, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-07T01:17:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "antioquia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "belmira", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fruta", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medell\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frailejon", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "in\u00e9s", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "frailejon"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "paramo"}, {"name": "paramobelmira"}], "mentions": [{"name": "exploralo.co"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139128, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.523Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.523Z"}, {"id": 607775132041139127, "metric": "post_text_hash", "value": "-1977714332", "created_at": "2023-08-02T18:50:23.521Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:23.521Z"}, {"id": 607775132175783960, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.281Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.234Z"}, {"id": 607775132175783963, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.290Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.241Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259102, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CufxA7OpqmK/", "post_id": "3143446632803510666", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1579047692391964\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Termales la Caba\u00f1a, Murillo Tolima\",\"slug\":\"termales-la-cabana-murillo-tolima\"}", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2a382a3e3aa1be7952e5da4eaa6b90a0.JPEG", "phash": "f1aa97c2243f6a61", "image_entities": [{"entity": "body of water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9669232964515686}, {"entity": "highland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8374323844909668}, {"entity": "lake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8166613578796387}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7812491655349731}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7138640284538269}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6772127151489258}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6620862483978271}, {"entity": "reflection", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5837354063987732}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5691446661949158}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39622530341148376}, {"entity": "ditch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35944443941116333}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31283801794052124}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2589562237262726}, {"entity": "pond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.258179634809494}, {"entity": "tarn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2543807923793793}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22318194806575775}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8690821528434753}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4598022401332855}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:16:02.268Z", "updated_at": "2023-08-30T19:30:31.948Z"}}], "post_text": "Un lugar dif\u00edcil de superar \u2728\n\n\ud83d\udccdTermales La Caba\u00f1a, Murillo - Tolima. \n\n\ud83e\udd7eUna caminata de 8 horas aproximadamente, pasando por lugares m\u00e1gicos.\n\n\ud83c\udf43Es importante caminar por este lugar con mucha consciencia y precauci\u00f3n, andar por los senderos demarcados, regresar la basura contigo mismo y dejarlo m\u00e1s limpio de c\u00f3mo lo encontraste \n\nYo realice el recorrido con @murillo_adventure \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\u2728Se inicia desde los 3,600 msnm y se \n\ud83e\udd0d llega hasta los 4,000msnm \n\n\ud83d\ude98 \u00bfComo llegar? \n\nEl viaje en teor\u00eda dura de 5 a 6 horas desde Bogot\u00e1 pero se est\u00e1n realizando mejoras en la v\u00eda por lo que este tiempo se puede alargar \n\nPuedes llegar en autom\u00f3vil y tomar la v\u00eda Facatativa - Viani - Cambao para luego llegar al cruce de Armero y seguir la ruta hacia Murillo. \n\n\ud83d\ude8d Puedes tomar un bus en el terminal del sur hacia L\u00edbano ( 5 - 7 horas) y luego tomar una Camioneta hacia Murillo ( 1 horas) ubicadas en el parque principal \n\n\ud83d\udecf\ufe0f Puedes hospedarte en @hostal_7_colores \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc No es una caminata de gran exigencia pero te recomiendo mantenerte muy bien hidratado, tomar t\u00e9 coca para ayudar con el mal de altura y llegar una noche antes a Murillo para ir aclimat\u00e1ndole a la altura \ud83e\udd7e\n\n\ud83e\udd0d Guarda este post y etiqueta a la persona con la que te gustar\u00eda ir \n\n#murillo #tolima #termaleslacaba\u00f1a #monta\u00f1a #senderismo", "total_engagement": 2231, "engagement_rate": 0.014862038184313255, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-10T00:14:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "murillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tolima", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caba\u00f1a", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "monta"}, {"name": "murillo"}, {"name": "senderismo"}, {"name": "termaleslacaba"}, {"name": "tolima"}], "mentions": [{"name": "hostal_7_colores"}, {"name": "murillo_adventure"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139294, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.288Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.288Z"}, {"id": 607775132041139291, "metric": "post_text_hash", "value": "41004920", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.286Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.286Z"}, {"id": 607775132175783969, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.317Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.261Z"}, {"id": 607775132175783975, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.333Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.268Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225259089, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuiWEMapYbF/", "post_id": "3144172535091136197", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"2614681175477097\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Salto del Buey\",\"slug\":\"salto-del-buey\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9e41718d9a9447ff82e613343c658d73.JPEG", "phash": "918ebba6b06b72c1", "image_entities": [{"entity": "meteorological phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9732317924499512}, {"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7916810512542725}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6513742208480835}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48810818791389465}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40999096632003784}, {"entity": "rainbow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2644299566745758}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25964173674583435}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22834494709968567}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8459653258323669}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5157684087753296}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21630069613456726}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T17:51:16.032Z", "updated_at": "2023-08-30T19:29:07.856Z"}}], "post_text": "Una cascada que te recarga de vida \ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udccd@saltodelbuey Ubicada entre el Municipio de La Ceja y Abejorral, Antioquia.\n\n\ud83d\ude98\u00bfComo llegar? \n\nEn transporte particular, debe ser 4x4 debido al terreno, debes llegar al municipio de La Ceja y tomar la v\u00eda que conecta al municipio de Abejorral, la v\u00eda est\u00e1 se\u00f1alizada hasta llegar al Ecoparque.\n\n\ud83d\ude8d En bus: pueden tomar la ruta que sale de la terminal norte de Medell\u00edn, \u00fanicamente sale a las 6:20am con destino al municipio de Abejorral. Y debes indicarle al conductor que te deje en fonda La Aguacatala y de ah\u00ed caminar aproximadamente 25 minutos hasta el Exoparqye. \n\n\ud83c\udf43Cuentan con diferentes actividades como: \n\nCable Vuelo:$60,000 Cop\nHamacas a\u00e9reas: $68.000 Cop\nV\u00eda Ferrata: $95,000 Cop\nSendero: $20,000 Cop \n\nsi quieren la aventura completa con cablevuelo + v\u00eda Ferrata + sendero a la cascada: $145.000 Cop para nacionales \n\n\u23f0Horarios: Todos los d\u00edas desde las 9am - 6:00am \nCON RESERVA\ud83d\udca1\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Les recomiendo ir entre semana, ya que tendr\u00e1n una mejor experiencia.\n\nPueden reservar en el siguiente n\u00famero +57 3507365053\n\n\u2728 \u00bfCon quien ir\u00edas? \n\n#cascada #saltodelbuey #antioquiaesm\u00e1gica #antioquia #cascadasantioquia", "total_engagement": 1137, "engagement_rate": 0.007574243574883089, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-11T00:18:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "municipio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conductor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terminal", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "abejorral", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ceja", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aguacatala", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terreno", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sale", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medell\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "municipio", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "antioquia"}, {"name": "antioquiaesm"}, {"name": "cascada"}, {"name": "cascadasantioquia"}, {"name": "saltodelbuey"}], "mentions": [{"name": "saltodelbuey"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139337, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.439Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.439Z"}, {"id": 607775132041139336, "metric": "post_text_hash", "value": "-558531366", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.438Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.438Z"}, {"id": 607775132175783982, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.367Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.288Z"}, {"id": 607775132175783984, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.376Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.295Z"}]}, {"social_post_id": 607792175227457031, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cup6VUyJAia/", "post_id": "3146302366817716378", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213888966\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Bogot\u00e1, Colombia\",\"slug\":\"bogota-colombia\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3c6fad0f26f26c2ac26f28490b67168b.JPEG", "phash": "a65919ee26d96b81", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7207337021827698}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6505553722381592}, {"entity": "snow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5550481677055359}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.307943731546402}, {"entity": "winter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29062774777412415}, {"entity": "fishing rod", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2872313857078552}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9911694526672363}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9552847743034363}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8697822690010071}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4367915093898773}, {"entity": "surfboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27051159739494324}, {"entity": "skateboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26311782002449036}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-22T00:24:19.858Z", "updated_at": "2023-09-06T19:29:12.278Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcDel 6 de julio al 6 de septiembre \n\ud83d\udccd En el parqueadero del CC Unicentro \n\u23f0Todos los d\u00edas desde las 9am a 8pm\n\ud83d\udcb5 Los precios van desde los $61.000 a $117.000 para adultos \n( esto depender\u00e1 de la hora y fecha) \n\n\ud83d\udca1Ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os, adultos mayores y estudiantes tendr\u00e1n un descuento \n\n\u2728 Una exposici\u00f3n inmersiva de la biograf\u00eda de la ic\u00f3nica mexicana Frida Kahlo, en donde pasar\u00e1s por 8 espacios diferentes con espacios con proyecciones 360 \u00b0, inmersi\u00f3n de realidad virtual y actividades para toda la familia \u2728 @fridainmersivacol \n\nPuedes comprar tus boletas en la taquilla, en @ticketshopcol o en la p\u00e1gina web Fridakahlocolombia.com \n\n\u00bfCon qui\u00e9n te gustar\u00eda vivir esta experiencia? \n\n#fridakahlo #unicentrobogota #realidadvirtual #planbogota", "total_engagement": 1484, "engagement_rate": 0.009885820110049695, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-13T22:56:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ic\u00f3nica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unicentrobogota", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frida kahlo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parqueadero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mexicana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "exposici\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cc unicentro", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudiantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "fridakahlo"}, {"name": "planbogota"}, {"name": "realidadvirtual"}, {"name": "unicentrobogota"}], "mentions": [{"name": "fridainmersivacol"}, {"name": "ticketshopcol"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139371, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.546Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.546Z"}, {"id": 607775132041139369, "metric": "post_text_hash", "value": "901826061", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.538Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.538Z"}, {"id": 607775132175783993, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.395Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.322Z"}, {"id": 607775132175783995, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.408Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.330Z"}]}, {"social_post_id": 607792175227457030, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuvKY8Kp6_g/", "post_id": "3147780358891089888", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6772027ec1ecadeaf58ba9ca435e26b4.JPEG", "phash": "814bda31f4ce69c6", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9221261143684387}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8394502401351929}, {"entity": "alley", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7117811441421509}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6770959496498108}, {"entity": "cobblestone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5855178236961365}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5507433414459229}, {"entity": "neighbourhood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.529304563999176}, {"entity": "pavement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.507904052734375}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4720866084098816}, {"entity": "street", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26219695806503296}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24729463458061218}, {"entity": "urban area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22496876120567322}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2023409605026245}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9710458517074585}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9127236008644104}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9071030616760254}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7011845111846924}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-22T00:24:08.441Z", "updated_at": "2023-08-30T19:31:29.263Z"}}], "post_text": "Una apuesta a la reflexi\u00f3n y empat\u00eda a trav\u00e9s de contar historias, donde no hay juicios \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\u2728@el_divan_historias_reales todos los jueves a las 7pm en @casafuego___ entrada 5k\n\u2728 @mujeresnograciosas, cada mes en @diosacerveceria entrada 15k\n\u2728 En @verbenaliteraria tambien pueden encontrar esta din\u00e1mica \n\n\u00bfConoces alg\u00fan otro lugar? \n\nUn espacio seguro, Perfecto para ir con amigos o incluso solo. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Guarda y comparte \n\n#microfonoabierto #teusaquillo #planesbogota #culturabogota #historiasreales", "total_engagement": 906, "engagement_rate": 0.006035413086054598, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-15T23:49:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "teusaquillo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "divan", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "culturabogota"}, {"name": "historiasreales"}, {"name": "microfonoabierto"}, {"name": "planesbogota"}, {"name": "teusaquillo"}], "mentions": [{"name": "casafuego___"}, {"name": "diosacerveceria"}, {"name": "el_divan_historias_reales"}, {"name": "mujeresnograciosas"}, {"name": "verbenaliteraria"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139423, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.714Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.714Z"}, {"id": 607775132041139420, "metric": "post_text_hash", "value": "-1320850216", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.712Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.712Z"}, {"id": 607775132175784003, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.442Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.351Z"}, {"id": 607775132175784007, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.454Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.357Z"}]}, {"social_post_id": 607792175227457029, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu27caypg5V/", "post_id": "3149966427048775253", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cd9034b4f27d1fba69f1d97c53454473.JPEG", "phash": "abd4b1ce3169cb30", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8337336182594299}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7113611102104187}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7053025960922241}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5152914524078369}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49919626116752625}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2436068058013916}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9847115278244019}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8971763849258423}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.769508421421051}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7258322834968567}, {"entity": "sun hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6988354325294495}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6020722389221191}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5451480746269226}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43415209650993347}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3533923327922821}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20510481297969818}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-22T00:29:59.769Z", "updated_at": "2023-08-30T19:31:15.140Z"}}], "post_text": "Este lugar se rob\u00f3 mi coraz\u00f3n \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Se debe llegar al municipio de Murillo, Tolima, luego manejar unos 25 minutos para llegar al punto donde inicia el sendero \n\n\u2728 Se llega hasta una altura de 4.000 msnm que es donde est\u00e1 ubicada la Laguna corazon, uno camina por paisajes hermosos hasta llegar a los termales la caba\u00f1a, aguas naturales que provienen del nevado del Ruiz y su temperatura est\u00e1 en 25 \u00b0 C aprox. \n\n\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Deben contactar un gu\u00eda, yo realice el recorrido con @murillo_adventure y tienen precios desde $99.000 con aguapanela con queso incluida \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\ud83c\udf43 Recuerda visitar estos ecosistemas con mucho respeto y consciencia, devuelve TODA la basura contigo, incluso las c\u00e1scaras de fruta y deja el lugar m\u00e1s limpio de como lo encontraste \u2728\n\n\u00bfCon quien lo visitar\u00edas? GUARDA Este video para tu pr\u00f3xima aventura \ud83e\udd29\n\n#murillo #tolima #paramo #frailejon #laguna #colombiatravel #paramocolombiano", "total_engagement": 1896, "engagement_rate": 0.012630400895319556, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-19T00:10:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "municipio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tolima", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "murillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "laguna", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ruiz", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paramocolombiano", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiatravel"}, {"name": "frailejon"}, {"name": "laguna"}, {"name": "murillo"}, {"name": "paramo"}, {"name": "paramocolombiano"}, {"name": "tolima"}], "mentions": [{"name": "murillo_adventure"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139456, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.816Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.816Z"}, {"id": 607775132041139455, "metric": "post_text_hash", "value": "1758289873", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.814Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.814Z"}, {"id": 607775132175784017, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.485Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.376Z"}, {"id": 607775132175784023, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.493Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.386Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232873323, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvBOtBgJCBd/", "post_id": "3152865880776646749", "program_id": null, "location": {"city_name": "Bogot\u00e1, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d7f8da45be4473e6e92841fe51cd2a1d.JPEG", "phash": "a2cff9272cd32416", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9643986821174622}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9520483016967773}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7210617661476135}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.691335916519165}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3286952078342438}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23620451986789703}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9562102556228638}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8741680383682251}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8699095845222473}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-04T00:23:55.693Z", "updated_at": "2023-09-06T19:29:24.817Z"}}], "post_text": "Un sendero en Bogota \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udccdSendero las Moyas \n\n@reservanaturalrosalesmoyas \n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fDistancia Total 6.6km\n\u23f0Horario: martes a viernes (6am a 7am) / S\u00e1bados (6am a 8am)\n\ud83d\udccdTransversal 2 Este # 78- 93, Chapinero, Bogot\u00e1\n \ud83c\udfab El precio es de $15.000 pueden comprar su entrada en el link de mi biograf\u00eda:) \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEl sendero las Moyas es un emprendimiento ubicado en Chapinero, sus propietarios se unieron con la fundaci\u00f3n @livehappycol para operar de manera segura, incluyente y sostenible esta inmensa maravilla ambiental en Bogota\u2728\n\nGuarda y comparte este post con tu acompa\u00f1ante \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#senderobogota #lasmoyas #bogotaplan #naturaleza", "total_engagement": 3855, "engagement_rate": 0.025680482833046886, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-23T00:08:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chapinero", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moyas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bogotaplan"}, {"name": "lasmoyas"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "senderobogota"}], "mentions": [{"name": "livehappycol"}, {"name": "reservanaturalrosalesmoyas"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139497, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.959Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.959Z"}, {"id": 607775132041139493, "metric": "post_text_hash", "value": "324590338", "created_at": "2023-08-02T18:50:24.956Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:24.956Z"}, {"id": 607775132175784032, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.522Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.406Z"}, {"id": 607775132175784036, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.538Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.413Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232873322, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvTMV1kJU1g/", "post_id": "3157922040898735456", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ceae0920ef3416b9b042cb56f93d9294.JPEG", "phash": "e68bd93226c75859", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9224955439567566}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7986853122711182}, {"entity": "ocean", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7490167021751404}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6620578765869141}, {"entity": "sand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5438812971115112}, {"entity": "barefoot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5048505067825317}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4598032534122467}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23978205025196075}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22788222134113312}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21498505771160126}, {"entity": "surfboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9924526810646057}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9613913893699646}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7646881937980652}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7397177815437317}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6717211604118347}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.618857204914093}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5997833013534546}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5353137850761414}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5224260091781616}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43517163395881653}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33657634258270264}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3335154056549072}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30510634183883667}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28912413120269775}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2193629890680313}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20568309724330902}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-04T00:23:55.395Z", "updated_at": "2023-09-06T19:29:13.458Z"}}], "post_text": "Evoluci\u00f3n por medio de los viajes y experiencias \u2728\n\nMomentos que me permiten salir de mi zona de confort, vencer miedos y creer m\u00e1s en mi \ud83e\udd0d\n\nPor eso siempre preferir\u00e9 invertir en experiencias que en cosas materiales \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "total_engagement": 374, "engagement_rate": 0.002491439839055651, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-29T23:42:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "zona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041139509, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T18:50:25.021Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:25.021Z"}, {"id": 607775132041139508, "metric": "post_text_hash", "value": "684248367", "created_at": "2023-08-02T18:50:25.019Z", "updated_at": "2023-08-02T18:50:25.019Z"}, {"id": 607775132175784040, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.567Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.433Z"}, {"id": 607775132175784043, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.573Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.442Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236053544, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cva6w4pJZ0r/", "post_id": "3160096534606224683", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/57326cb16ade497e210611a77d54c54b.JPEG", "phash": "ed9f926549924659", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9832620620727539}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9296568632125854}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9166669249534607}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8015238642692566}, {"entity": "fell", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4701215326786041}, {"entity": "ridge", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4173775315284729}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40991443395614624}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3403032422065735}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29750436544418335}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21961583197116852}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9847346544265747}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.971560537815094}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.948945164680481}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9414833188056946}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9285783767700195}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7437304854393005}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33104193210601807}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-13T00:36:52.990Z", "updated_at": "2023-09-12T23:36:30.177Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nLa entrada la pueden adquirir en el link de mi biograf\u00eda, incluso tambi\u00e9n ofrecen mensualidades para ir ilimitadamente.\n\n\ud83d\udccdTransversal 2 Este # 78- 93, Chapinero, Bogot\u00e1\n\n\ud83d\ude98 Si vas en carro podr\u00e1s dejarlo al lado de la entrada del club metropolitan y caminar unos 7 minutos hasta la entrada del sendero \n\n\ud83e\udd7eEl plan completo con subida hasta Las Moyas toma aproximadamente 3 horas ida y vuelta y es dificultad media. \n\n\u26f0\ufe0fLleva calzado con buen agarre, hidrataci\u00f3n y una chaqueta impermeable. \n\n@livehappycol @reservanaturalrosalesmoyas \n\n\u00bfCon quien ir\u00edas?", "total_engagement": 719, "engagement_rate": 0.004789693166526773, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T23:40:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "club", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chapinero", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chaqueta", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "las", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moyas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "livehappycol"}, {"name": "reservanaturalrosalesmoyas"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162816497, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T21:19:55.196Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:55.196Z"}, {"id": 607775132162816496, "metric": "post_text_hash", "value": "799888561", "created_at": "2023-08-13T21:19:55.193Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:55.193Z"}, {"id": 607775132175784048, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.595Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.461Z"}, {"id": 607775132175784055, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.606Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.468Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236053542, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvdonCzAVzw/", "post_id": "3160861118407204080", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/931b20041138d549ab7b11c1969d985c.JPEG", "phash": "f6d98ab611d9c2c2", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9653245806694031}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8360227346420288}, {"entity": "tropical", "entity_type": "Label", "confidence": 0.716688871383667}, {"entity": "palm tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6707836389541626}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5790567994117737}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5099004507064819}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4644504189491272}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4303809404373169}, {"entity": "tropics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41542816162109375}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4065708816051483}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23172926902770996}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9505539536476135}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9440188407897949}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9280941486358643}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7293956875801086}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7259447574615479}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3771520256996155}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20186172425746918}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-13T00:36:52.349Z", "updated_at": "2023-09-12T23:36:23.491Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdDepartamento del Choco. \n\nUn lugar que tienes mucho por ofrecer, calidad humana, gastronom\u00eda exquisita, biodiversidad por todo lado, m\u00fasica con sabor y mucha cultura y tradiciones. \u2728\n\nCon @gruposangermanexpress puedes volar a Nuqu\u00ed y estando ah\u00ed puedes moverte en lancha a los otros corregimientos del Choco. \n\nHay vuelos desde $300 Cop seg\u00fan la temporada. \n\nAdem\u00e1s, un para\u00edso con muchas actividades como: \n\nIr a termales, liberar tortugas, ver ballenas (de Julio a Octubre), surfear, caminatas, visita a cascadas, manglares, tour del Viche y mucho masss \ud83e\udd29\n\nUn para\u00edso de Colombia que te recomiendo visitar \u2728\n\n#pacifico #colombiatravel #viajacolombia #nuqui #ballenas", "total_engagement": 673, "engagement_rate": 0.004483259389530624, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-03T01:21:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vuelos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "choco", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viche", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "julio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ballenas"}, {"name": "colombiatravel"}, {"name": "nuqui"}, {"name": "pacifico"}, {"name": "viajacolombia"}], "mentions": [{"name": "gruposangermanexpress"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162816516, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T21:19:55.478Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:55.478Z"}, {"id": 607775132162816515, "metric": "post_text_hash", "value": "-340077766", "created_at": "2023-08-13T21:19:55.472Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:55.472Z"}, {"id": 607775132175784065, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.668Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.491Z"}, {"id": 607775132175784067, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.677Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.500Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236053541, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvnx6NLJfi9/", "post_id": "3163716767405439165", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6bd2a2f0cde204a78d83c1f3cb8f265e.JPEG", "phash": "8496bd2943d6f523", "image_entities": [{"entity": "aerospace engineering", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9994041919708252}, {"entity": "air travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9985503554344177}, {"entity": "aircraft", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9955659508705139}, {"entity": "airline", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9899281859397888}, {"entity": "airliner", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9840120077133179}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9833918809890747}, {"entity": "aviation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9801682233810425}, {"entity": "flight", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9694164991378784}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.539306104183197}, {"entity": "wide-body aircraft", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27476274967193604}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9860370755195618}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9478138089179993}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8975061774253845}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7772250175476074}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4344044029712677}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.376476913690567}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3617536127567291}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35751819610595703}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25339677929878235}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2227717787027359}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-13T00:36:52.649Z", "updated_at": "2023-09-12T23:36:00.969Z"}}], "post_text": "\u00bfSaltar\u00edas a m\u00e1s de 10.000 pies de altura? \n\nCon @xieloskydive podr\u00e1s hacerlo, cuenta con instructores profesionales y un gran equipo. \n\nTambi\u00e9n cuenta con habitaciones para hospedarte desde $90.000 en c\u00e1psula y $270.000 en habitaci\u00f3n privada. \n\nAdem\u00e1s cuenta con una piscina con vista a la pista de aterrizaje \ud83e\udd29\n\n\u00bfCon quien ir\u00edas?", "total_engagement": 2149, "engagement_rate": 0.01431578666879838, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-06T23:33:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "c\u00e1psula", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piscina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "profesionales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instructores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saltar\u00edas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pista", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitaciones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aterrizaje", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitaci\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "xieloskydive"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162816533, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T21:19:55.714Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:55.714Z"}, {"id": 607775132162816532, "metric": "post_text_hash", "value": "-1150874136", "created_at": "2023-08-13T21:19:55.711Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:55.711Z"}, {"id": 607775132175784078, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.707Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.521Z"}, {"id": 607775132175784084, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.747Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.528Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236053540, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvvgfaFpaYO/", "post_id": "3165891958868911630", "program_id": null, "location": {"city_name": "Pac\u00edfico Colombiano", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/12a6afe97b334895c554acd15b7311a9.JPEG", "phash": "a48adb651f1e83c6", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7583358287811279}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5296710133552551}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42041492462158203}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.387250691652298}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32611656188964844}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24659264087677002}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22710691392421722}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9910404086112976}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.979621410369873}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9654142260551453}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.601100504398346}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3717796802520752}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2021859735250473}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-13T00:36:52.066Z", "updated_at": "2023-09-12T23:35:54.876Z"}}], "post_text": "Un para\u00edso llamado, Nuqui. \n\n\ud83d\udccdChoco, Colombia. \nEl lugar m\u00e1s biodiverso de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n\n\ud83d\udeebPara ir al pacifico colombiano pueden llegar con @gruposangermanexpress  a nuqui o a bah\u00eda Solano. \n\n\ud83d\udecf\ufe0f Existen varias opciones de hospedaje en las que deben llegar en lancha. \n\nAlgunas opciones son: @casabalae @iranapacifichotel  @madreaguahotel y @elalmejal @mamaorbe en (Bahia Solano)\n\nHay muchas actividades que pueden hacer como: \n\n\ud83e\udd3fBuceo\n\ud83e\udeb9Cata de viche \n\ud83d\udef6Tour Por manglares \n\ud83e\udd7eSenderimo\n\ud83d\udc0bAvistamiento de Ballenas ( Julio a Octobre) \n\ud83d\udca7Visitar cascadas \n\ud83d\udc22Liberaci\u00f3n de tortugas \n\ud83e\ude71Termales \n\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0fSurf \n\ud83c\udfb6 Escuchar grupos musicales y sus bailes tradicionales \n\nEntre otras actividades\u2026 \n\nLa gastronom\u00eda del pacifico es espectacular, su cultura, bailes y m\u00fasica son \u00fanicos \ud83e\udd0d \n\n\u2705Un destino que recomiendo visitar, recuerden devolver todos los residuos que generen con ustedes, ya que es un lugar donde es complejo el manejo de residuos debido a la log\u00edstica que requiere transportarlos ( ya que se hace por v\u00eda mar\u00edtima) \n\n\ud83d\udcbeGUARDA este post para tu pr\u00f3xima visita a este hermoso lugar \ud83e\udd0d\n\n#nuqui #nuquichoco #pacificocolombiano #ballenasjorobadas #colombiatravel", "total_engagement": 1471, "engagement_rate": 0.009799219260029045, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-09T23:29:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colombiano", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacifico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "para\u00edso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bah\u00eda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "solano", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ballenasjorobadas"}, {"name": "colombiatravel"}, {"name": "nuqui"}, {"name": "nuquichoco"}, {"name": "pacificocolombiano"}], "mentions": [{"name": "casabalae"}, {"name": "elalmejal"}, {"name": "gruposangermanexpress"}, {"name": "iranapacifichotel"}, {"name": "madreaguahotel"}, {"name": "mamaorbe"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132162816548, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T21:19:56.081Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:56.081Z"}, {"id": 607775132162816547, "metric": "post_text_hash", "value": "-108687995", "created_at": "2023-08-13T21:19:56.070Z", "updated_at": "2023-08-13T21:19:56.070Z"}, {"id": 607775132175784088, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.779Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.550Z"}, {"id": 607775132175784091, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:50:20.785Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.558Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245372683, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv3H9aupXv0/", "post_id": "3168035869791976436", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4a9499d9d06e440cd5f45cdf519878aa.JPEG", "phash": "b783b8445b742ab3", "image_entities": [{"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8801146745681763}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42047813534736633}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40704798698425293}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39214980602264404}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3718346953392029}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2847296893596649}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26263299584388733}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9307825565338135}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.694771409034729}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.612180233001709}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47193798422813416}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40271690487861633}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3808918297290802}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30186137557029724}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2834763824939728}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26669421792030334}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2644096910953522}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20049124956130981}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:42:34.296Z", "updated_at": "2023-09-16T00:35:50.226Z"}}], "post_text": "De mis lugares favoritos de Colombia \ud83c\udf43\u26f0\ufe0f\n\n\ud83d\ude98A 6 horas en carro desde Bogot\u00e1\n\nEst\u00e1 el pueblo Murillo en el departamento de Tolima, donde podr\u00e1n ir a los termales la caba\u00f1a y caminar hasta una altura de 4.000 msnm y encontrar paisajes \u00fanicos \ud83d\ude0d\n\nEs hermoso todo lo que uno ve\ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a tu acompa\u00f1ante", "total_engagement": 1633, "engagement_rate": 0.01087839908336331, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-12T22:30:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tolima", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "murillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228347815, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.271Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.271Z"}, {"id": 607775132228347813, "metric": "post_text_hash", "value": "-864206596", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.267Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.267Z"}, {"id": 607775132236885187, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.642Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.594Z"}, {"id": 607775132236885188, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.649Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.613Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245372680, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv6F3AfAwhp/", "post_id": "3168871058132633705", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8118894bdd40c7a8785448a9ba496ca4.JPEG", "phash": "89f08edae19e322d", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9576219320297241}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.537783145904541}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45945319533348083}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4514447748661041}, {"entity": "travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37555089592933655}, {"entity": "urban area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3018481731414795}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20281477272510529}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20264174044132233}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9884519577026367}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.987637996673584}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9512047171592712}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9394858479499817}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9389404058456421}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.931688129901886}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8678519129753113}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8258061408996582}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24512207508087158}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:42:35.574Z", "updated_at": "2023-09-16T00:35:36.745Z"}}], "post_text": "Constelaciones, el macromural m\u00e1s grande de Medell\u00edn \ud83c\udfa8\n\nUn lugar que vale la pena conocer, por medio del arte podr\u00e1s conocer las historias y cotidianidad del barrio. Puedes realizar el recorrido guiado con @comuna3constelaciones @historiasdebarrio.constelacion \n\n\ud83d\ude98Puedes llegar en carro particular o pedir por alguna plataforma el servicio para llegar a la uva la armon\u00eda\n\n\ud83d\ude8d o en transporte p\u00fablico: Tomando el metro hasta la estaci\u00f3n Hospital, tomas el Metro plus hasta Gardel y el alimentador L\u00ednea C6-019A\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcM\u00e1s de 500 casas fueron pintadas en los barrios Brisas del Jard\u00edn y San Jos\u00e9 de la Cima II, en Manr\u00edque. \n\n\u2728El macromural Constelaciones comprende una gran obra dirigida por el artista pl\u00e1stico Fredy Alzate y 30 murales m\u00e1s realizados por cuatro colectivos y dos artistas urbanos.\n\n\u00bfCon quien ir\u00edas?", "total_engagement": 616, "engagement_rate": 0.004103547970209308, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-14T02:11:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ii", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san jos\u00e9", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artistas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artista", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "metro", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barrio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "murales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fredy alzate", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medell\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "comuna3constelaciones"}, {"name": "historiasdebarrio.constelacion"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228347826, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.344Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.344Z"}, {"id": 607775132228347822, "metric": "post_text_hash", "value": "1148590182", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.340Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.340Z"}, {"id": 607775132236885189, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.684Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.643Z"}, {"id": 607775132236885190, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.697Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.650Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245372694, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv8a7GzpVab/", "post_id": "3169526648729327259", "program_id": null, "location": {"city_name": "Guajira,Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9f7b928edd1789e4e5f6894d45116f44.JPEG", "phash": "b8c78c39c69ee158", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9986056685447693}, {"entity": "coast", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9888895750045776}, {"entity": "aeolian landform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.983546257019043}, {"entity": "dune", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9523246884346008}, {"entity": "desert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9020434617996216}, {"entity": "landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8990678787231445}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8130640387535095}, {"entity": "ocean", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6565847396850586}, {"entity": "sand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6275185942649841}, {"entity": "erg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5646241307258606}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5332275629043579}, {"entity": "shore", "entity_type": "Label", "confidence": 0.423205703496933}, {"entity": "sahara", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2934998571872711}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25361549854278564}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2343866378068924}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2196454554796219}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9436269998550415}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9058480858802795}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8145879507064819}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6192423701286316}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5795441269874573}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3305233418941498}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3247021436691284}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2791009247303009}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:42:33.110Z", "updated_at": "2023-09-16T00:36:07.580Z"}}], "post_text": "10 RAZONES PARA VISITAR LA ALTA GUAJIRA \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf0a\n\n1\ufe0f\u20e3 Podr\u00e1s ver de los mejores atardeceres, noches estrelladas y plankton bioluminescence.\n\n2\ufe0f\u20e3Podr\u00e1s deslizarte por unas dunas de arena hasta llegar al mar en Punta Gallinas (foto 7)\n\n3\ufe0f\u20e3 Sus artesan\u00edas son hermosas, podr\u00e1s llevarte recuerdos, como manillas y mochilas con tejido Wayuu\n\n4\ufe0f\u20e3Podr\u00e1s llegar hasta la parte m\u00e1s norte de Colombia y Sur Am\u00e9rica.\n\n5\ufe0f\u20e3 Tendr\u00e1s la oportunidad de dormir en chinchorro ( foto 6 )\n\n6\ufe0f\u20e3Es un lugar de contrastes, por lo que podr\u00e1s ver otra realidad del pa\u00eds \n\n7\ufe0f\u20e3Podras conocer las Salinas de Manaure donde se produce el 70% de sal del pa\u00eds ( foto 8)\n\n8\ufe0f\u20e3Gracias a sus vientos todo el a\u00f1o, es un destino donde puedes practicar KiteSurf\n\n9\ufe0f\u20e3Podr\u00e1s aprender sobre la cultura ind\u00edgena Wayuu que habita esta zona \n\n\ud83d\udd1fUn lugar para enamorarse de sus hermosas vistas, tener un poco de aventura y al mismo tiempo una inmersi\u00f3n cultural. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Podr\u00e1s realizar el recorrido con @reyguajirotravel \n\n\u00bfYa conoces este hermoso lugar de Colombia? \ud83e\udd0d", "total_engagement": 3187, "engagement_rate": 0.021230531462754974, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-14T23:50:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mejores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arena", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "norte", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardeceres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "punta gallinas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "reyguajirotravel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228347856, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.454Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.454Z"}, {"id": 607775132228347855, "metric": "post_text_hash", "value": "1634194978", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.449Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.449Z"}, {"id": 607775132236885193, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.720Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.675Z"}, {"id": 607775132236885196, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.737Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.696Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245372674, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwJWR8ppepU/", "post_id": "3173165402836822612", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b06b4cdc10de45380adf1fe76cbee75c.JPEG", "phash": "c6ac8952fc969ae8", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.917731761932373}, {"entity": "coast", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5082804560661316}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45615482330322266}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41572457551956177}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41481804847717285}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36339256167411804}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34630024433135986}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27951493859291077}, {"entity": "undershirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2749132812023163}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9683237671852112}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9619658589363098}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8455101251602173}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8354266285896301}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.563869059085846}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5328488945960999}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4579685628414154}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29668736457824707}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2665187418460846}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26132839918136597}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:42:36.364Z", "updated_at": "2023-09-16T00:35:13.139Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc \ud83d\udcbeGuarda este post para tu visita al parque Tayrona \n\n\ud83d\udccdCabo San Juan de gu\u00eda, Tayrona. \n\ud83d\ude97\u00bfComo llegar? \n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcDesde Santa Marta: Deber\u00e1s tomar un bus desde el mercado rumbo hac\u00eda al tayrona . valor: $8.000 COP (2.5 USD) \n\nEn la entrada del parque podr\u00e1s tomar una van por $5.000 COP (1.5 USD) o caminar una hora hasta el inicio  del trekking \ud83e\udd7e \n\n\u2728Desde el inicio hasta Cabo San Juan son 3 horas aproximadamente.\n\nTARIFAS DE PARQUE \ud83d\udc47\ud83c\udffc (depender\u00e1 de la temporada)\n\n- Precios de temporada alta Del 15 de junio al 15 de julio \u2013 15 de diciembre al 30 de enero \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0fSeguro m\u00e9dico: $6.000COP (1.5USD)\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Acceso para colombianos: \n$21.500 COP (Menores de 25 a\u00f1os) \n$30.500 COP (Mayores de 25 a\u00f1os) \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Acceso para extranjeros: $68.000 COP \n\ud83c\udf72 Platos en restaurantes: Desde $18.000 COP (6USD)\n\ud83d\uded6 HOSPEDAJE: en @campingdonpedrotayrona \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n- Hamacas: desde $30.000 COP\n- Carpa doble desde $100.000 COP \n- Caba\u00f1as: Desde $200.000 por pareja \n\n\ud83c\udf0a Otra de las playas que podr\u00e1s conocer en el camino son:\n\n\u2b50\ufe0fArenilla\n\u2b50\ufe0fPiscina \n\u2b50\ufe0fArrecife (No es permitido ba\u00f1arse en esta por su fuerte oleaje) \n\n\u26a0\ufe0f Tengan en cuenta que el parque tiene periodos de cierre para darle un respiro \ud83c\udf43 \n\nFECHAS DE CIERRE\n\n1\ufe0f\u20e3 Del 1 al 15 de Febrero \n2\ufe0f\u20e3 Del 1 al 15 de Junio\n3\ufe0f\u20e3 Del 19 de octubre al 2 de Noviembre \n\nUna de las playas m\u00e1s hermosas de Colombia que vale totalmente la pena pegarse la caminadita hasta este punto \ud83e\udd29\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#viajera #tayrona #santamarta #travelcolombia #viajescolombia #viajeraporcolombia #viajescolombia #pnntayrona #cabosanjuan #marcaribe #caribecolombiano", "total_engagement": 1159, "engagement_rate": 0.007720798859533421, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-20T00:20:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cop", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bus", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tayrona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa marta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cabo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san juan", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "playas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cabosanjuan"}, {"name": "caribecolombiano"}, {"name": "marcaribe"}, {"name": "pnntayrona"}, {"name": "santamarta"}, {"name": "tayrona"}, {"name": "travelcolombia"}, {"name": "viajera"}, {"name": "viajeraporcolombia"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [{"name": "campingdonpedrotayrona"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228347866, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.547Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.547Z"}, {"id": 607775132228347865, "metric": "post_text_hash", "value": "-366274092", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.544Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.544Z"}, {"id": 607775132236885197, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.762Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.728Z"}, {"id": 607775132236885198, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.775Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.734Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245372669, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwL-SPLsbvu/", "post_id": "3173904294549240814", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/787e18adebc931d1ea257563609a8873.JPEG", "phash": "ddd5ac9d0a4ec0d2", "image_entities": [{"entity": "body of water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.984517514705658}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.856485903263092}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7276947498321533}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6468534469604492}, {"entity": "stream", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6231532692909241}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5740675330162048}, {"entity": "creek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5318536758422852}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40257832407951355}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39651545882225037}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2134215235710144}, {"entity": "ceiling fan", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7278597354888916}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5333890318870544}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.504892885684967}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2404211461544037}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:42:32.708Z", "updated_at": "2023-09-16T00:34:56.503Z"}}], "post_text": "Viajar en carretera por Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 es de las cosas que m\u00e1s me gusta \u2728 \n\n\ud83d\ude98Los paisajes tan hermosos con los que uno se encuentra y la posibilidad de ir parando para conocer m\u00e1s  es una gran ventaja\u2705\n\nAqu\u00ed te dejo 3 de mis rutas favoritas para viajar en Colombia por carreteraa\ud83d\udee3\ufe0f \n\n\u00bfQue otras rutas has hecho en Colombia?", "total_engagement": 2081, "engagement_rate": 0.013862797607151898, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-21T00:50:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228347872, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.605Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.605Z"}, {"id": 607775132228347871, "metric": "post_text_hash", "value": "31473388", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.602Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.602Z"}, {"id": 607775132236885199, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.798Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.761Z"}, {"id": 607775132236885200, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.805Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.768Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245372666, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwWRzebpWlf/", "post_id": "3176804891316545887", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a692233dffcc908fc11a64a79ac6ea51.JPEG", "phash": "f426c6c63e2f5e10", "image_entities": [{"entity": "air sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4831122159957886}, {"entity": "parachute", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45348867774009705}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33689403533935547}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2940775454044342}, {"entity": "personal protective equipment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28657078742980957}, {"entity": "snow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2688293755054474}, {"entity": "parachuting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2217831313610077}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5686178803443909}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3545185625553131}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2611244320869446}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25047290325164795}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24522876739501953}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23764006793498993}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22823572158813477}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T00:42:37.948Z", "updated_at": "2023-09-16T00:34:39.843Z"}}], "post_text": "Definitivamente NO sent\u00ed vac\u00edo, \u00fanicamente una conexi\u00f3n con el momento presente. \ud83e\ude82\n\nPuedes realizar esta experiencia con @xieloskydive ubicados en Ricaurte, Cundinamarca a 3 horas de Bogota \u2728\n\nEl salto tiene un valor de $680Cop, incluye 1 video y 4 fotos. Puedes adicionar c\u00e1mara externa por un valor extra. \n\nCuenta con hospedaje y piscina \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f y una maravillosa vista a las monta\u00f1as\n\n\u00bfTe atrever\u00edas a saltar? Te leo en los comentarios \ud83d\udc40", "total_engagement": 461, "engagement_rate": 0.0030709993738092384, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-25T00:56:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "piscina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cundinamarca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "xieloskydive"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132228347880, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.665Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.665Z"}, {"id": 607775132228347879, "metric": "post_text_hash", "value": "896376349", "created_at": "2023-08-25T21:56:36.661Z", "updated_at": "2023-08-25T21:56:36.661Z"}, {"id": 607775132236885205, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.825Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.804Z"}, {"id": 607775132236885206, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-28T02:59:45.833Z", "updated_at": "2023-10-02T07:40:23.820Z"}]}, {"social_post_id": 607792175259165972, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwYxGTBpIPi/", "post_id": "3177505474134442978", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"290303452\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Parque Nacional de Tayrona Colombia\",\"slug\":\"parque-nacional-de-tayrona-colombia\"}", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c99b4d7980660a826c3465ce078c6218.JPEG", "phash": "8cf38926765927ac", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8234078288078308}, {"entity": "coast", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7222242951393127}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5856434106826782}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5748522877693176}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5390062928199768}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3617993891239166}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28171268105506897}, {"entity": "tropics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23998020589351654}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2020731419324875}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9470810890197754}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8905194997787476}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7890790104866028}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3993985950946808}, {"entity": "handbag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3350807726383209}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2947184443473816}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29232871532440186}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28961583971977234}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2711113691329956}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20400334894657135}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20027507841587067}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-04T00:18:38.241Z", "updated_at": "2023-10-08T11:11:43.341Z"}}], "post_text": "El Parque Tayrona siempre ser\u00e1 una buena opci\u00f3n \u2728\n\nAqu\u00ed te dejo toda la info para que visites este hermoso lugar de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n\nM\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc \ud83d\udcbeGuarda este post para tu visita al parque Tayrona \n\n\ud83d\udccdCabo San Juan de gu\u00eda, Tayrona. \n\ud83d\ude97\u00bfComo llegar? \n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcDesde Santa Marta: Deber\u00e1s tomar un bus desde el mercado rumbo hac\u00eda al tayrona . valor: $8.000 COP (2.5 USD) \n\nEn la entrada del parque podr\u00e1s tomar una van por $5.000 COP (1.5 USD) o caminar una hora hasta el inicio  del trekking \ud83e\udd7e \n\n\u2728Desde el inicio hasta Cabo San Juan son 3 horas aproximadamente.\n\nTARIFAS DE PARQUE \ud83d\udc47\ud83c\udffc (depender\u00e1 de la temporada)\n\n- Precios de temporada alta Del 15 de junio al 15 de julio \u2013 15 de diciembre al 30 de enero \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0fSeguro m\u00e9dico: $6.000COP (1.5USD)\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Acceso para colombianos: \n$21.500 COP (Menores de 25 a\u00f1os) \n$30.500 COP (Mayores de 25 a\u00f1os) \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Acceso para extranjeros: $68.000 COP \n\ud83c\udf72 Platos en restaurantes: Desde $18.000 COP (6USD)\n\ud83d\uded6 HOSPEDAJE: en @campingdonpedrotayrona \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n- Hamacas: desde $30.000 COP\n- Carpa doble desde $100.000 COP \n- Caba\u00f1as: Desde $200.000 por pareja \n\n\ud83c\udf0a Otra de las playas que podr\u00e1s conocer en el camino son:\n\n\u2b50\ufe0fArenilla\n\u2b50\ufe0fPiscina \n\u2b50\ufe0fArrecife (No es permitido ba\u00f1arse en esta por su fuerte oleaje) \n\n\u26a0\ufe0f Tengan en cuenta que el parque tiene periodos de cierre para darle un respiro \ud83c\udf43 \n\nFECHAS DE CIERRE\n\n1\ufe0f\u20e3 Del 1 al 15 de Febrero \n2\ufe0f\u20e3 Del 1 al 15 de Junio\n3\ufe0f\u20e3 Del 19 de octubre al 2 de Noviembre \n\nUna de las playas m\u00e1s hermosas de Colombia que vale totalmente la pena pegarse la caminadita hasta este punto \ud83e\udd29\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#viajera #tayrona #santamarta #travelcolombia #viajescolombia #viajeraporcolombia #viajescolombia #pnntayrona #cabosanjuan #marcaribe #caribecolombiano", "total_engagement": 1511, "engagement_rate": 0.01006568341393874, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-26T00:03:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132257284878, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T20:59:29.319Z", "updated_at": "2023-09-01T20:59:29.319Z"}, {"id": 607775132257284873, "metric": "post_text_hash", "value": "-1236028939", "created_at": "2023-09-01T20:59:29.309Z", "updated_at": "2023-09-01T20:59:29.309Z"}, {"id": 607775132258902225, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-02T08:00:49.164Z", "updated_at": "2023-10-17T03:31:33.457Z"}, {"id": 607775132258902226, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-02T08:00:49.170Z", "updated_at": "2023-10-17T03:31:33.465Z"}]}, {"social_post_id": 607792175259165971, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwllTmSp2Xn/", "post_id": "3181112786313242087", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2bb64ef987580d7460accd648241aa8b.JPEG", "phash": "ed9b2552912c1b6e", "image_entities": [{"entity": "aeolian landform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7984349131584167}, {"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5741674304008484}, {"entity": "dune", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3034977912902832}, {"entity": "coast", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3017214238643646}, {"entity": "sand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2633625864982605}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2618860602378845}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25143903493881226}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21318264305591583}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9635001420974731}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9482427835464478}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9345442056655884}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9311366081237793}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40179887413978577}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2927829623222351}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-04T00:18:38.496Z", "updated_at": "2023-10-08T11:10:59.171Z"}}], "post_text": "Lugares que no se olvidan \ud83e\udd0d La guajira es un departamento diferente a lo que podemos ver de Colombia.\n\nSu cultura, tradiciones y paisajes enamoran. Un lugar con una realidad diferente \n\nPueden realizar este recorrido con @reyguajirotravel les dejo el contacto de Luis +57 320 7418940\n\n\u00bfYa conoces este maravilloso lugar? \ud83e\udd29\ud83e\udd0d\n\n#colombia #travelcolombia #laguajira #guajiracolombia", "total_engagement": 1188, "engagement_rate": 0.00791398537111795, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-30T23:31:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132257284906, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T20:59:29.419Z", "updated_at": "2023-09-01T20:59:29.419Z"}, {"id": 607775132257284905, "metric": "post_text_hash", "value": "928341169", "created_at": "2023-09-01T20:59:29.415Z", "updated_at": "2023-09-01T20:59:29.415Z"}, {"id": 607775132258902227, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-02T08:00:49.186Z", "updated_at": "2023-10-17T03:31:33.496Z"}, {"id": 607775132258902228, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-02T08:00:49.195Z", "updated_at": "2023-10-17T03:31:33.505Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274568833, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw1Ee5kJNd1/", "post_id": "3185472027014518645", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bb8323c90fc45b0ebf7f4b72e6c183a1.JPEG", "phash": "d29a5fa5c92794c2", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8529444336891174}, {"entity": "boating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5318440794944763}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49248364567756653}, {"entity": "outdoor recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42475414276123047}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41577330231666565}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34529995918273926}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27457812428474426}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2286626398563385}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22745777666568756}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.963276207447052}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9454320669174194}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9093657732009888}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8351223468780518}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44394442439079285}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42610645294189453}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3877048194408417}, {"entity": "surfboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2267455905675888}, {"entity": "canoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21493101119995117}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T02:03:18.828Z", "updated_at": "2023-10-14T01:02:11.068Z"}}], "post_text": "Aqu\u00ed m\u00e1s info \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n1\ufe0f\u20e3 Salto del Buey, cuenta con distintas actividades y queda a 2 horas de Medell\u00edn entre Abejorral y la Ceja en Antioquia \n2\ufe0f\u20e3Las gachas ubicado en el municipio de Guadalupe en santander, la entrada es gratis aunque se recomienda ir con un gu\u00eda \n3\ufe0f\u20e3El salto de Morti\u00f1o, una cascada de 200 metros ubicada en el sur de Huila en Isnos. \n4\ufe0f\u20e3Rafting en el r\u00edo G\u00fcejar, adem\u00e1s de tener un poco de adrenalina, conocer\u00e1s uno de los paisajes m\u00e1s hermosos de Colombia \n5\ufe0f\u20e3SandBoarding en las dunas de Taroa, te deslizas por la arena hasta llegar al mar en La Guajira al norte de Colombia. \n\n\u00bfCu\u00e1l conoc\u00edas y cu\u00e1l te gustar\u00eda hacer? \n\n#travelcolombia #adrenalina #colombiaviajes", "total_engagement": 1769, "engagement_rate": 0.011784377206656274, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-05T23:57:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "guadalupe", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ceja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00edo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isnos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huila", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sur", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "buey", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "antioquia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medell\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "adrenalina"}, {"name": "colombiaviajes"}, {"name": "travelcolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305550651, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-17T21:15:28.143Z", "updated_at": "2023-09-17T21:15:28.143Z"}, {"id": 607775132305550648, "metric": "post_text_hash", "value": "-389752136", "created_at": "2023-09-17T21:15:28.127Z", "updated_at": "2023-09-17T21:15:28.127Z"}, {"id": 607775132305988123, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:14:18.194Z", "updated_at": "2023-10-21T03:26:32.796Z"}, {"id": 607775132305988125, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:14:18.201Z", "updated_at": "2023-10-21T03:26:32.801Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274568828, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxB_T1mp19n/", "post_id": "3189108451312099175", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fa7b35379be42d22ed8f3c94277ca432.JPEG", "phash": "f2ad245b7064936d", "image_entities": [{"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7090292572975159}, {"entity": "fell", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6195143461227417}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4312240183353424}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3844057321548462}, {"entity": "lake district", "entity_type": "Label", "confidence": 0.268694132566452}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2621631920337677}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25449395179748535}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22777235507965088}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20503434538841248}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2021544873714447}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9951186180114746}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9847561717033386}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9407619833946228}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9336064457893372}, {"entity": "sun hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7322044968605042}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7315821051597595}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6468307971954346}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5880677103996277}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5428022742271423}, {"entity": "umbrella", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31447774171829224}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3131033480167389}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T02:03:15.390Z", "updated_at": "2023-10-14T01:01:44.697Z"}}], "post_text": "Cerros de Mavecure: En el extremo oriental de Colombia\u2728\n\nUno de los lugares con mayor riqueza h\u00eddrica en el mundo \ud83d\ude40 \n\nEl \u00fanico de los tres cerros al que se puede ascender es Mavecure (300 metros aproximadamente), lo ideal es ir con ropa c\u00f3moda y zapatos con buen agarre, yo estuve probando los Facet 75 de @columbia_col que son impermeables, comodos y tienen el agarre perfecto para subir \u26f0\n\nTambi\u00e9n se encuentra Mono (400) y Pajarito (700) los tres tepuyes, o monta\u00f1as de piedra, que con alturas diferentes conforman el principal atractivo tur\u00edstico de In\u00edrida y de Guain\u00eda en general. \n\nAdem\u00e1s de ser uno de los lugares m\u00e1s antiguos del planeta \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\u00bfYa conoc\u00edas este m\u00e1gico lugar en Colombia?\u2728\n\n#cerrosdemavecure #ConoceColombiaConColumbia #bethegoat #guainia #colombiainexplorada #travelcolombia", "total_engagement": 998, "engagement_rate": 0.006648280640046898, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-11T00:18:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planeta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zapatos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bethegoat"}, {"name": "cerrosdemavecure"}, {"name": "colombiainexplorada"}, {"name": "conocecolombiaconcolumbia"}, {"name": "guainia"}, {"name": "travelcolombia"}], "mentions": [{"name": "columbia_col"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305550719, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-17T21:15:28.632Z", "updated_at": "2023-09-17T21:15:28.632Z"}, {"id": 607775132305550711, "metric": "post_text_hash", "value": "-762190055", "created_at": "2023-09-17T21:15:28.614Z", "updated_at": "2023-09-17T21:15:28.614Z"}, {"id": 607775132305988127, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:14:18.220Z", "updated_at": "2023-10-21T03:26:32.823Z"}, {"id": 607775132305988128, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:14:18.227Z", "updated_at": "2023-10-21T03:26:32.827Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274568816, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxHCj8tJiXo/", "post_id": "3190530127471977960", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/71c5b37f9f84e065f97c265d1abbd9ec.JPEG", "phash": "a6d849a6e65d2359", "image_entities": [{"entity": "azure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9880693554878235}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8681968450546265}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6949757933616638}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6526411175727844}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5582922697067261}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3716108500957489}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3146999180316925}, {"entity": "garage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26606521010398865}, {"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20296864211559296}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20034582912921906}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.889010488986969}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5293983221054077}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5092219114303589}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4241854250431061}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38438233733177185}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3585853576660156}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32130488753318787}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2997053861618042}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2779355049133301}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24809971451759338}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T02:03:16.324Z", "updated_at": "2023-10-08T11:12:24.283Z"}}], "post_text": "Cada pueblito tiene su encanto y magia \u2728 visitar cada uno de estos pueblos, se siente como si el tiempo se detuviera.\n\n\u00bfQu\u00e9 otro pueblo patrimonio de Colombia conoces ? \n\n#pueblomagico #pueblopatrimonio #puebloscolombianos #travelcolombia #jardinantioquia #baricharasantander #monguiboyaca", "total_engagement": 1898, "engagement_rate": 0.012643724103015041, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-12T23:21:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "monguiboyaca", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblopatrimonio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jardinantioquia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblomagico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "baricharasantander", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "puebloscolombianos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "baricharasantander"}, {"name": "jardinantioquia"}, {"name": "monguiboyaca"}, {"name": "pueblomagico"}, {"name": "pueblopatrimonio"}, {"name": "puebloscolombianos"}, {"name": "travelcolombia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305550754, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-17T21:15:28.981Z", "updated_at": "2023-09-17T21:15:28.981Z"}, {"id": 607775132305550753, "metric": "post_text_hash", "value": "2087199435", "created_at": "2023-09-17T21:15:28.958Z", "updated_at": "2023-09-17T21:15:28.958Z"}, {"id": 607775132305988129, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:14:18.246Z", "updated_at": "2023-10-17T03:31:33.591Z"}, {"id": 607775132305988130, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:14:18.253Z", "updated_at": "2023-10-17T03:31:33.598Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287863997, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxT_hvEJQgz/", "post_id": "3194175955944146995", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1031674719\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Guainia, Colombia\",\"slug\":\"guainia-colombia\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/66e756eeaac768bd7fba0cda1d242365.JPEG", "phash": "9ba4b0e7cec863d0", "image_entities": [{"entity": "running shoe", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9767695069313049}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9445940256118774}, {"entity": "sneaker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.647586464881897}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5945494174957275}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27502816915512085}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23650629818439484}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21384547650814056}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9944974780082703}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9903270602226257}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9834187030792236}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9782146215438843}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9773245453834534}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9772367477416992}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3928300738334656}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31584417819976807}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:31:25.638Z", "updated_at": "2023-11-05T21:36:52.156Z"}}], "post_text": "\u2728Datos curiosos del departamento de Guainia\u2728\n\n\ud83d\udca6En el Guain\u00eda hay tres veces m\u00e1s agua que en todo el continente europeo.\n\n\ud83d\ude32Este lugar cuenta con el diploma de Territorio Ramsar, t\u00edtulo que se otorga a los destinos con mayor riqueza h\u00eddrica del mundo \n\n\ud83e\udd7eEs una zona h\u00fameda y se recomienda llevar ropa fresca y de secado r\u00e1pido como las camisas con protecci\u00f3n solar de @columbia_Col, un sombrero para protegerse del sol y zapatos con buen agarre como los Facet 75 \n\n\ud83d\uded6Es una de las zonas con mayor presencia de comunidades ind\u00edgenas en Colombia, las m\u00e1s conocidas son puinave y curripaco\n\n\u26f0\ufe0fEl Cerro Mono, el Cerro Pajarito y el Mavicure son los lugares que le dan vida a la leyenda de los ind\u00edgenas puinave en la que una hermosa princesa se convirti\u00f3 en la flor de In\u00edrida.\n\n\u00bfQu\u00e9 otro dato a\u00f1adir\u00edas? \ud83e\udd29\n\nRecuerden que tenemos el 30% de descuento en @columbia_col con el c\u00f3digo ALE30 *Unicamente en p\u00e1gina Web\ud83e\udd0d\n\n#ConoceColombiaConColumbia #cerrosmavecure #guainia #colombiatravel", "total_engagement": 1605, "engagement_rate": 0.010691874175626524, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T00:04:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidades", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "continente", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guain\u00eda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "departamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zapatos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cerrosmavecure"}, {"name": "colombiatravel"}, {"name": "conocecolombiaconcolumbia"}, {"name": "guainia"}], "mentions": [{"name": "columbia_col"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331196177, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:50:43.749Z", "updated_at": "2023-09-29T21:50:43.749Z"}, {"id": 607775132331196176, "metric": "post_text_hash", "value": "1753825075", "created_at": "2023-09-29T21:50:43.746Z", "updated_at": "2023-09-29T21:50:43.746Z"}, {"id": 607775132333336318, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:40:23.997Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.029Z"}, {"id": 607775132333336319, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:40:24.007Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.037Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287863996, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxbqhGWpREm/", "post_id": "3196335353068065062", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a5ee738fe05a53684ca42374c585b86a.JPEG", "phash": "b18ea47906cc4fb6", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.727112889289856}, {"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6331517100334167}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23891136050224304}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2167305052280426}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20409567654132843}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9926319122314453}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9266164898872375}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.923821747303009}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8899878263473511}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48928532004356384}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44665032625198364}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2757323384284973}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:31:51.592Z", "updated_at": "2023-11-05T21:36:36.060Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcUsa el c\u00f3digo Ale_Apata para tener un descuento en tu pr\u00f3xima salida con @apatacolombia \n\nUna iniciativa de ecoturismo comprometida con la construcci\u00f3n de paz y pa\u00eds \ud83e\udd0d con experiencias hermosas que incorporan territorios, proyectos, personas y comunidades afectadas por el conflicto armado. \n\n\ud83c\udf43 Experiencias enriquecedoras donde tambi\u00e9n podr\u00e1s conocer personas nuevas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEriqueta a la persona que le gusta las caminatas \ud83c\udf43\n\n#apata #senderismo #naturaleza #conflictoarmado #paz", "total_engagement": 1037, "engagement_rate": 0.00690808319010885, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-20T23:42:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidades", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conflictoarmado", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conflicto", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "apata"}, {"name": "conflictoarmado"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "paz"}, {"name": "senderismo"}], "mentions": [{"name": "apatacolombia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331196179, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:50:43.890Z", "updated_at": "2023-09-29T21:50:43.890Z"}, {"id": 607775132331196178, "metric": "post_text_hash", "value": "-1122996667", "created_at": "2023-09-29T21:50:43.888Z", "updated_at": "2023-09-29T21:50:43.888Z"}, {"id": 607775132333336320, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:40:24.031Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.066Z"}, {"id": 607775132333336321, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:40:24.039Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.073Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287863995, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxrT1NWM2AL/", "post_id": "3200739179523956747", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5eed3ce8239d1f451fb2e7bb5c1b2f31.JPEG", "phash": "d29a5fa549239cd2", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7282475233078003}, {"entity": "boating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6385020613670349}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.573971152305603}, {"entity": "kayak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46361643075942993}, {"entity": "outdoor recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41010549664497375}, {"entity": "kayaking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39307233691215515}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3793569505214691}, {"entity": "river", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3609849512577057}, {"entity": "lifejacket", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3608916699886322}, {"entity": "vest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3194957375526428}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30941301584243774}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2809947431087494}, {"entity": "watercourse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27284979820251465}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9731752276420593}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9113205075263977}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7893993258476257}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6920109987258911}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48303550481796265}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3946550190448761}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39000508189201355}, {"entity": "canoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2570353150367737}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2072334587574005}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:31:36.854Z", "updated_at": "2023-11-05T21:36:23.198Z"}}], "post_text": "\u2728Cuidado con lo que sue\u00f1as porque puede hacerse realidad \u2728\n\nMi proceso como viajera ha sido muy bonito, hace dos a\u00f1os y medio que empez\u00f3 este sue\u00f1o y aunque ha sido un camino con subes y bajas, agradezco todo lo vivido, porque me ha permitido confiar m\u00e1s en mi y sobretodo saber que mi potencial es infinito \ud83d\udcab\n\n\u00bfQu\u00e9 c\u00f3mo lo he logrado? \n\n- Inicie como freelancer, consiguiendo mis propios clientes para ayudarle con las estrategias digitales y presencia online, teniendo la capacidad de manejar mi tiempo, y empec\u00e9 a realizar  voluntariados y a crear contenido, averiguando e inform\u00e1ndome mucho y poco a poco empec\u00e9 a viajar m\u00e1s, con mucha incertidumbre y miedo del futuro pero siempre confiando en Dios y la vida que me sostienen y me permiten inspirar y vivir experiencias especiales \ud83e\udd0d", "total_engagement": 803, "engagement_rate": 0.005349267889737133, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-27T01:31:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331196181, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:50:44.025Z", "updated_at": "2023-09-29T21:50:44.025Z"}, {"id": 607775132331196180, "metric": "post_text_hash", "value": "-1987499074", "created_at": "2023-09-29T21:50:44.023Z", "updated_at": "2023-09-29T21:50:44.023Z"}, {"id": 607775132333336322, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T07:40:24.060Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.097Z"}, {"id": 607775132333336323, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-02T07:40:24.068Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.103Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299022099, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx6lTTUpfEd/", "post_id": "3205038138966012189", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ac7bfcf7b158764dcfb83548f7acefcf.JPEG", "phash": "d355d1e62a2a469d", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999258518218994}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.999157190322876}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9901611804962158}, {"entity": "leisure centre", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9852699637413025}, {"entity": "leisure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9699506759643555}, {"entity": "pool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.90842205286026}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8528268337249756}, {"entity": "real estate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8467352390289307}, {"entity": "resort", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8319973349571228}, {"entity": "hot tub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.79706871509552}, {"entity": "swimming pool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7075196504592896}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.426307737827301}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2644203007221222}, {"entity": "hotel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21252098679542542}, {"entity": "tub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20557236671447754}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8144177794456482}, {"entity": "jacuzzi", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7850987315177917}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.752504289150238}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44734758138656616}, {"entity": "canoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3853052258491516}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.343080997467041}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3248443305492401}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:11:53.449Z", "updated_at": "2023-11-05T21:37:13.902Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n@hotelcampestremangobiche \n\n\u2728Plan todo incluido desde $150.000 cop, con hospedaje y alimentaci\u00f3n \n\n\u2728Pasad\u00eda desde $65,000Cop, podr\u00e1s disfrutar de sus instalaciones (piscina, jacuzzi, zona de juegos, hamacas y caminata ecol\u00f3gica) + almuerzo incluido \n\n\u2728Caba\u00f1a privada para 6 personas con jacuzzi desde $420.000 Cop \n\nPara reservas \ud83d\udc49\ud83c\udffc Whatsapp 3142673056\n\n* Los precios aplican para temporada baja\n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \ud83e\udd29", "total_engagement": 1115, "engagement_rate": 0.007427688290232756, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-02T23:46:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "piscina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamacas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hospedaje", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cop", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "hotelcampestremangobiche"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365453953, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-13T22:23:21.762Z", "updated_at": "2023-10-13T22:23:21.762Z"}, {"id": 607775132365453952, "metric": "post_text_hash", "value": "437488688", "created_at": "2023-10-13T22:23:21.751Z", "updated_at": "2023-10-13T22:23:21.751Z"}, {"id": 607775132373747546, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T03:31:33.709Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.122Z"}, {"id": 607775132373747548, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T03:31:33.719Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.129Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299022098, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyCUN8YJyu9/", "post_id": "3207214803754363837", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1674000549491392\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Ca\u00f1o Cristales\",\"slug\":\"cano-cristales\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4af5fb7ef558ca1ce6cfc1795828af09.JPEG", "phash": "f7f8c43a6154c08f", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9142308831214905}, {"entity": "creek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7389379143714905}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6261689066886902}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43707558512687683}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43343716859817505}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42739829421043396}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3377535939216614}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3055972754955292}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22978554666042328}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2144152671098709}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2058863341808319}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8163960576057434}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6747432351112366}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6289284229278564}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2893526256084442}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:12:07.885Z", "updated_at": "2023-11-05T21:37:08.230Z"}}], "post_text": "Conociendo la ic\u00f3nica Macarenia Clavijera, la planta que le da el color a ca\u00f1o cristales \ud83c\udf31\n\nUn viaje especial, junto esa persona que representa amor incondicional \ud83e\udd0d creando recuerdos juntas y dej\u00e1ndonos sorprender por la magia de Colombia\u2728\n\nLa temporada va hasta el mes de Noviembre, y puedes aprovechar las rutas de @aerolineasatena los d\u00edas Mi\u00e9rcoles, Viernes, S\u00e1bado y domingo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nEl recorrido lo organice junto con @macareniatravel, operadores locales que se encargan de todo, si van de parte m\u00eda, les har\u00e1n un descuento \u2728\n\n\u00bfCon quien vendr\u00edas? \ud83e\udd29\n\n#LaAerolineaDeLosColombianos #satena #viajescolombia", "total_engagement": 469, "engagement_rate": 0.003124292204591177, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-05T23:51:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "planta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "laaerolineadeloscolombianos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "macarenia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "operadores", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "color", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "laaerolineadeloscolombianos"}, {"name": "satena"}, {"name": "viajescolombia"}], "mentions": [{"name": "aerolineasatena"}, {"name": "macareniatravel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365453986, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-13T22:23:22.275Z", "updated_at": "2023-10-13T22:23:22.275Z"}, {"id": 607775132365453985, "metric": "post_text_hash", "value": "1384792364", "created_at": "2023-10-13T22:23:22.260Z", "updated_at": "2023-10-13T22:23:22.260Z"}, {"id": 607775132373747551, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T03:31:33.746Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.150Z"}, {"id": 607775132373747552, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T03:31:33.753Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.155Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299022097, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyJ9onnN64M/", "post_id": "3209367281628327436", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3ed4fe0597f6b3bb96fd5292c74f0521.JPEG", "phash": "98b6f1b0d708bdc4", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9211511015892029}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6261327862739563}, {"entity": "jungle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.597132682800293}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4721602201461792}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.418366402387619}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3653453290462494}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3022308051586151}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.992413341999054}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9845508933067322}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9767633676528931}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9766268134117126}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9752085208892822}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8760871291160583}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.73517906665802}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2751058042049408}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20747233927249908}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:12:00.781Z", "updated_at": "2023-11-05T21:37:00.569Z"}}], "post_text": "No importa el lugar al que vaya, estos 5 elementos no me puede faltar\u2728\n\n1\ufe0f\u20e3Linterna frontal, te da la libertad de usar tus manos mientras alumbras \n2\ufe0f\u20e3Toalla de microfibra, no pesa y ocupa poco espacio \n3\ufe0f\u20e3Shampoo y acondicionador en barra de @kanawi.cosmetica, adem\u00e1s de tener ingredientes naturales, ayuda para el crecimiento y es amigable con el medio ambiente \n4\ufe0f\u20e3Chaqueta impermeable, en todo lado puede llover \n5\ufe0f\u20e3Bateria port\u00e1til, para cualquier emergencia \n\nPLUS \ud83c\udf1f Termo de agua, para evitar estar comprando botellas de pl\u00e1stico y mantenerse hidratado\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\n\n\u00bfQu\u00e9 otro a\u00f1adir\u00edas tu? \ud83e\udd14", "total_engagement": 364, "engagement_rate": 0.0024248238005782274, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-08T23:09:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "crecimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acondicionador", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "botellas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "kanawi.cosmetica"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365454032, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-13T22:23:22.742Z", "updated_at": "2023-10-13T22:23:22.742Z"}, {"id": 607775132365454025, "metric": "post_text_hash", "value": "-734111453", "created_at": "2023-10-13T22:23:22.724Z", "updated_at": "2023-10-13T22:23:22.724Z"}, {"id": 607775132373747553, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T03:31:33.779Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.176Z"}, {"id": 607775132373747554, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T03:31:33.786Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.182Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313989053, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyb5LwbJ39H/", "post_id": "3214414255619538759", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0146984b8eb914250583c545563f66b3.JPEG", "phash": "c2f69341abcdc2a3", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9116858243942261}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8551884889602661}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7636622786521912}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7349736094474792}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6399896740913391}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6030259132385254}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5544682741165161}, {"entity": "creek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4703747034072876}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31025439500808716}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27471452951431274}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25345903635025024}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24284403026103973}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7166363596916199}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7109723091125488}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6055473685264587}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44503310322761536}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2591824233531952}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-31T00:17:03.672Z", "updated_at": "2023-11-05T21:38:03.286Z"}}], "post_text": "C\u00f3digo de descuento con @macareniatravel \ud83d\udc49\ud83c\udffcAlexandraTraveler\n\n\ud83c\udf43Su cultura, sabores, fauna y gente me enamoro de este lugar, sus paisajes y atardeceres hacen que te conectes con este territorio de Colombia \n\nHay varios lugares que puedes visitar en La Macarena \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcCa\u00f1o Cristales (de junio a noviembre) \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcLaguna del silencio \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcRaudal angosturas\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcCa\u00f1o escondido\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcBajo losada \n\nEl precio de la entrada al PNN la Macarena y cormacarena  depende de tu edad y nacionalidad, aqu\u00ed te dejo los precios \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2728 De 5 a 12 a\u00f1os: $38.000 Cop\n\u2728De 13 a 25 a\u00f1os: $57.000 Cop\n\u2728De 26 a 65 a\u00f1os: $76.000 Cop\n\u2728Adultos mayores de 65 a\u00f1os: NO PAGAN \n\u2728Extranjeros no residentes: $114.000 Cop\n\n\u00bfCon quien te gustar\u00eda ir?", "total_engagement": 844, "engagement_rate": 0.005622393647494571, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-15T22:14:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pnn", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "residentes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardeceres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "territorio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "macarena", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "macareniatravel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398169172, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T22:03:21.944Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:21.944Z"}, {"id": 607775132398169171, "metric": "post_text_hash", "value": "-1153358032", "created_at": "2023-10-25T22:03:21.936Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:21.936Z"}, {"id": 607775132398489989, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.569Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.205Z"}, {"id": 607775132398489990, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.591Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.212Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313989052, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyenxZgpD40/", "post_id": "3215182102448586292", "program_id": null, "location": {"city_name": "La Macarena - Meta", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/71d0bcc6e226308eb5dd1323f10ecad3.JPEG", "phash": "c9a698336649f1f2", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9544021487236023}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6828957200050354}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45652326941490173}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39192745089530945}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38238486647605896}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36864638328552246}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32941439747810364}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3056907653808594}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2295961081981659}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2039748579263687}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9143590331077576}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8606797456741333}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2820087671279907}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2594781219959259}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-31T00:17:03.690Z", "updated_at": "2023-11-05T21:37:53.705Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf43Su cultura, sabores, fauna y gente me enamoro de este lugar, sus paisajes y atardeceres hacen que te conectes con este territorio m\u00e1gico de Colombia \ud83c\udf43\n\nConocimos la Macarena Clavijera, la planta que le da el color a ca\u00f1o cristales \u2728\n\nHay varios lugares que puedes visitar en La Macarena \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcCa\u00f1o Cristales (de junio a noviembre) \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcLaguna del silencio \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcRaudal angosturas\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcCa\u00f1o escondido\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcBajo losada \n\nBailar joropo, comer comida llanera y hablar con los locales, te permite abrir tus perspectivas y tener una inmersi\u00f3n cultural en este lugar \u2728\n\nYa tengo ganas de volver \ud83e\udd0d \n\nPueden organizar su viaje con @macareniatravel volar con @aerolineasatena y hospedarse en @lamanigualodge \ud83c\udf43 y recuerden usar ropita de secado r\u00e1pido y con protecci\u00f3n solar, la m\u00eda es de @columbia_col", "total_engagement": 2030, "engagement_rate": 0.013523055810917036, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-16T23:39:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cristales", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropita", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "locales", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardeceres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "macarena", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "color", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "aerolineasatena"}, {"name": "columbia_col"}, {"name": "lamanigualodge"}, {"name": "macareniatravel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398169174, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T22:03:22.323Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:22.323Z"}, {"id": 607775132398169173, "metric": "post_text_hash", "value": "163835036", "created_at": "2023-10-25T22:03:22.318Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:22.318Z"}, {"id": 607775132398489991, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.617Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.239Z"}, {"id": 607775132398489992, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.648Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.245Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313989051, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyjy3VWJP4k/", "post_id": "3216638263689543204", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/19b17c6d1f3c6ae0bccd7206d415b495.JPEG", "phash": "8707ecea4f1d9832", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6167540550231934}, {"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5792621970176697}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.530971109867096}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4683259129524231}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45220232009887695}, {"entity": "wadi", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25919416546821594}, {"entity": "narrows", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21701502799987793}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20282341539859772}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20065085589885712}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9480343461036682}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9459865093231201}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.774304211139679}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5778038501739502}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2849593162536621}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2300417125225067}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-31T00:17:03.769Z", "updated_at": "2023-11-05T21:37:41.096Z"}}], "post_text": "\u00bfSoy la \u00fanica a la que le pasa? \ud83e\udd14", "total_engagement": 644, "engagement_rate": 0.004290072877946094, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T00:06:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "soy la \u00fanica", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3084143102169037}, {"entity": "\u00fanica", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24966706335544586}, {"entity": "pasa", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2738029956817627}, {"entity": "soy", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29193153977394104}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Food & Drink", "confidence": 0.9743495583534241}], "post_properties": [{"id": 607775132398169200, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T22:03:22.490Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:22.490Z"}, {"id": 607775132398169199, "metric": "post_text_hash", "value": "-1281854434", "created_at": "2023-10-25T22:03:22.484Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:22.484Z"}, {"id": 607775132398489993, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.668Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.268Z"}, {"id": 607775132398489994, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.686Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.274Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313989050, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CymSkBIAQ9s/", "post_id": "3217340623749189484", "program_id": null, "location": {"city_name": "Bogot\u00e1, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/35979ec6ac61d1417ccae70acc314c2f.JPEG", "phash": "d025e629926e3db9", "image_entities": [{"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9245650172233582}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8698041439056396}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.58297199010849}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8866941332817078}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8368794322013855}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7870598435401917}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7348162531852722}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6532698273658752}, {"entity": "sun hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4583668112754822}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38932767510414124}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38497087359428406}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35256874561309814}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3304968476295471}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2845863103866577}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2789058983325958}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26196587085723877}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-31T00:17:03.665Z", "updated_at": "2023-11-05T21:37:26.989Z"}}], "post_text": "@sapiens.bog es la nueva experiencia gastron\u00f3mica inmersiva en Bogot\u00e1 de @gruposeratta.col \ud83d\udc7d\n\n\ud83d\udccdEsta c\u00e1psula multisensorial est\u00e1 en el cuarto piso del Centro Comercial Atlantis y la duraci\u00f3n es de aproximadamente 2 horas. Tienen horarios establecidos seg\u00fan el d\u00eda que quieras ir. \n\n\ud83e\udde0La inteligencia artificial \u201cEva\u201d, gu\u00eda un men\u00fa de 9 pasos, cada uno con maridaje, para brindarte un momento lleno de emociones,  que activa cada uno de tus sentidos. \n\nLa experiencia tiene un costo de $396.000. \n\nLos platos son de alta cocina, con ingredientes de la m\u00e1s alta calidad, al igual que los c\u00f3cteles y vinos org\u00e1nicos que acompa\u00f1an cada uno de los tiempos. \n\nDefinitivamente, una experiencia disruptiva que vale la pena conocer. \n\nGuarda y comparte con la persona con quien te gustar\u00eda ir.\n\n#planesbogota #planesenbogota #planenbogota #restaurantesbogota #restaurantebogota #sapiens #gruposeratta", "total_engagement": 5707, "engagement_rate": 0.03801777315906578, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T23:11:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "platos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogot\u00e1", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurantesbogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro comercial atlantis", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "gruposeratta"}, {"name": "planenbogota"}, {"name": "planesbogota"}, {"name": "planesenbogota"}, {"name": "restaurantebogota"}, {"name": "restaurantesbogota"}, {"name": "sapiens"}], "mentions": [{"name": "gruposeratta.col"}, {"name": "sapiens.bog"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398169203, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T22:03:22.706Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:22.706Z"}, {"id": 607775132398169202, "metric": "post_text_hash", "value": "1854378914", "created_at": "2023-10-25T22:03:22.699Z", "updated_at": "2023-10-25T22:03:22.699Z"}, {"id": 607775132398489995, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.706Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.294Z"}, {"id": 607775132398489997, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:28:55.731Z", "updated_at": "2023-11-13T03:20:11.301Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323715252, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyzPO-upAwR/", "post_id": "3220985158624873489", "program_id": null, "location": {"city_name": "La Macarena - Meta", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/feb49aa8f465a3ad12beffe50084a67f.JPEG", "phash": "95b4a73ec63185ac", "image_entities": [{"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9544284343719482}, {"entity": "jungle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8754480481147766}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8027675151824951}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7551013231277466}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28171223402023315}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24337351322174072}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23443102836608887}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.965961217880249}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9442254900932312}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9358322024345398}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.82513827085495}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6825500726699829}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6545788645744324}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2895475924015045}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-11T00:14:16.075Z", "updated_at": "2023-12-05T02:18:13.157Z"}}], "post_text": "@lamanigualodge un proyecto que fue construido sin tener que talar \u00e1rboles y parte de sus ganancias van destinadas a la reforestaci\u00f3n de bosques en La Macarena \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udea4Queda a 10 minutos en lancha del pueblo de La Macarena.\n\n\u2728 Podr\u00e1n ver diferentes tipos de monos desde el balc\u00f3n de su habitaci\u00f3n\n\u2728Escuchar el sonido de la selva\n\u2728Ver el atardecer en el r\u00edo con serenata llanera \n\u2728Descubrir los hermosos lugares de los alrededores ( Ca\u00f1o Cristales, Laguna del Silencio, Raudales y m\u00e1s \u2026 ) \n\n\ud83e\udd0c\ud83c\udffc Adem\u00e1s de probar su deliciosa gastronom\u00eda \n\n\u00bfCon quien vendr\u00edas? Tuve la oportunidad de ir con mi mam\u00e1 y amamos todaaaa la experiencia \ud83e\udd0d \n\n#lamacarena #travelcolombia", "total_engagement": 8, "engagement_rate": 5.329283078193906e-05, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-24T23:49:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "reforestaci\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "laguna", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cristales", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la macarena", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00edo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lamacarena", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "raudales", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "silencio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "lamacarena"}, {"name": "travelcolombia"}], "mentions": [{"name": "lamanigualodge"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132425808010, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T21:02:05.965Z", "updated_at": "2023-11-05T21:02:05.965Z"}, {"id": 607775132425808009, "metric": "post_text_hash", "value": "-306434600", "created_at": "2023-11-05T21:02:05.963Z", "updated_at": "2023-11-05T21:02:05.963Z"}, {"id": 607775132427890505, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:29:28.445Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.520Z"}, {"id": 607775132427890508, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:29:28.466Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.527Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323715247, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy4hm5HOD8E/", "post_id": "3222473341582982916", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5c914539ff564d048fb8bb5b2ff3ecca.JPEG", "phash": "ed465aad96295ac4", "image_entities": [{"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9312990307807922}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6005102396011353}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5889660716056824}, {"entity": "happy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5483270883560181}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45920056104660034}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.443677693605423}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41545137763023376}, {"entity": "holding hands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3802049458026886}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3185824453830719}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25103187561035156}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2404230684041977}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23711545765399933}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9909881949424744}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9802374243736267}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9791714549064636}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.860228419303894}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7587739825248718}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6604438424110413}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5766869783401489}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.550493597984314}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4985431134700775}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3711061477661133}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31594038009643555}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2792942225933075}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2771933078765869}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23117727041244507}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2138245701789856}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-11T00:13:56.561Z", "updated_at": "2023-12-05T02:18:02.951Z"}}], "post_text": "Un sendero en Bogota \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udccdSendero las Moyas \n\n@reservanaturalrosalesmoyas @livehappycol \n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fDistancia Total 6.6km\n\u23f0Horario de ingreso: Martes a Domingo (6am a 8am)\n\ud83d\udccdTransversal 2 Este # 78- 93, Chapinero, Bogot\u00e1\n \ud83c\udfab El precio es de $15.000 pueden comprar su entrada en el link de mi biograf\u00eda\n\n\ud83d\ude98 Si vas en carro podr\u00e1s dejarlo al lado de la entrada del club metropolitan y caminar unos 7 minutos hasta la entrada del sendero \n\n\ud83e\udd7eEl plan completo con subida hasta Las Moyas toma aproximadamente 3 horas ida y vuelta y es dificultad media. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEl sendero las Moyas es un emprendimiento ubicado en Chapinero, sus propietarios se unieron con la fundaci\u00f3n @livehappycol para operar de manera segura, incluyente y sostenible esta inmensa maravilla ambiental en Bogota\u2728\n\nGuarda y comparte este post con tu acompa\u00f1ante \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#senderobogota #lasmoyas #bogotaphotography lan #naturaleza", "total_engagement": 2060, "engagement_rate": 0.013722903926349308, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-27T01:08:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "club", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bogota", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chapinero", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "martes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moyas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bogotaphotography"}, {"name": "lasmoyas"}, {"name": "naturaleza"}, {"name": "senderobogota"}], "mentions": [{"name": "livehappycol"}, {"name": "reservanaturalrosalesmoyas"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132425808015, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T21:02:06.161Z", "updated_at": "2023-11-05T21:02:06.161Z"}, {"id": 607775132425808014, "metric": "post_text_hash", "value": "-1114730100", "created_at": "2023-11-05T21:02:06.157Z", "updated_at": "2023-11-05T21:02:06.157Z"}, {"id": 607775132427890514, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:29:28.506Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.552Z"}, {"id": 607775132427890515, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:29:28.532Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.558Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323715235, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzHwIr0JfOp/", "post_id": "3226759361068397481", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a84642f7b3a06d1cf87834c116001020.JPEG", "phash": "c1aec34ef81b3ac8", "image_entities": [{"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5410736203193665}, {"entity": "auditorium", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23020599782466888}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8201035261154175}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7764918208122253}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7501084804534912}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5536253452301025}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4723220765590668}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41483274102211}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27711108326911926}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20123499631881714}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-11T00:14:15.857Z", "updated_at": "2023-12-05T02:17:45.825Z"}}], "post_text": "M\u00e1s info aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udccdCalle 11 # 5 \u2013 60, Bogot\u00e1\n\nEl Teatro Col\u00f3n se integra  al Centro Nacional de las Artes Delia Zapata Olivella y sus tres nuevas salas. @miteatrocolon \n\nCon una programaci\u00f3n cultural nacional e internacional de alta calidad, buscando acercar al p\u00fablico a diferentes g\u00e9neros art\u00edsticos y apoyando\u202fa los\u202fartistas\u202fcolombianos.\n\nPara realizar el recorrido guiado debes reservar por la p\u00e1gina web (te dejo el link en mi biograf\u00eda) as\u00ed como mirar toda su programaci\u00f3n \n\nPr\u00f3ximos eventos. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2728Festival afrofuturismo del 2 al 4 de nov $30,000 Cop\n\u2728Visitas guiadas s\u00e1bados y domingos $12.000 Cop \n\u2728FIGURAS DEL UMBRAL 12 de noviembre desde $20.000 Cop\n\u2728IN MY BODY 15 de noviembres desde $20.000 Cop\n\u2728SALIDA AL SOL, CAMINO A LA PAZ 24 noviembre desde $35,000Cop\n\u2728SICODELIA 19 de noviembre $30,000 \n\nY mucho m\u00e1s \u2026 \n\nUna joya de Bogot\u00e1 que merece ser conocida y apreciada \u269c\ufe0f \n\n\u00bfYa la conoc\u00edas?", "total_engagement": 590, "engagement_rate": 0.0039303462701680055, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-01T23:06:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "olivella", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artistas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teatro col\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "de", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "las artes delia zapata", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eventos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro nacional", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "miteatrocolon"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132425808018, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T21:02:06.255Z", "updated_at": "2023-11-05T21:02:06.255Z"}, {"id": 607775132425808017, "metric": "post_text_hash", "value": "526057292", "created_at": "2023-11-05T21:02:06.251Z", "updated_at": "2023-11-05T21:02:06.251Z"}, {"id": 607775132427890516, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:29:28.554Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.584Z"}, {"id": 607775132427890517, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:29:28.572Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.591Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336435316, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzKV8RYpxzH/", "post_id": "3227488583776935111", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a0871db9f95e48f69fa3fff4b5b76377.JPEG", "phash": "b08eb419f6ae9923", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9767419695854187}, {"entity": "balcony", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8996694684028625}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.801275372505188}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.799536943435669}, {"entity": "mountain range", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7398135662078857}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6624560356140137}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47827431559562683}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4657065272331238}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3665615916252136}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3224790096282959}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25183650851249695}, {"entity": "travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2486889660358429}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23650464415550232}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21928240358829498}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.893535315990448}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8144662380218506}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8068807125091553}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5470203161239624}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4143872559070587}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40318670868873596}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32444658875465393}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2691681385040283}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22866331040859222}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-21T00:16:59.160Z", "updated_at": "2023-12-05T02:19:03.091Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdAnapoima, Cundinamarca. A solo 2 horas de Bogot\u00e1, podr\u00e1s llegar a @hotelcampestremangobiche y escapar del fr\u00edo de Bogot\u00e1\n\nPrecios \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2728Plan todo incluido desde $150.000 cop, con hospedaje y alimentaci\u00f3n \n\n\u2728Pasad\u00eda desde $65,000Cop, podr\u00e1s disfrutar de sus instalaciones (piscina, jacuzzi, zona de juegos, hamacas y caminata ecol\u00f3gica) + almuerzo incluido \n\n\u2728Caba\u00f1a privada para 6 personas con jacuzzi desde $420.000 Cop \n\nPara reservas \ud83d\udc49\ud83c\udffc Whatsapp 3142673056\n\n* Los precios aplican para temporada baja\n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \ud83e\udd29", "total_engagement": 12, "engagement_rate": 7.993924617290859e-05, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-02T23:10:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448139075, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.291Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.291Z"}, {"id": 607775132448139073, "metric": "post_text_hash", "value": "-1752046213", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.287Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.287Z"}, {"id": 607775132448685463, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.244Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.613Z"}, {"id": 607775132448685465, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.261Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.619Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336435313, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzXOpJtJj68/", "post_id": "3231115658232479420", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2ee4734410fa2c1537939bcdea470eab.JPEG", "phash": "f6997924523c4b36", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8843826055526733}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6995114684104919}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5659241676330566}, {"entity": "grassland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4856424629688263}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4296581447124481}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3586343228816986}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31174224615097046}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2884233593940735}, {"entity": "bonnet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2828243374824524}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2550526261329651}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22236934304237366}, {"entity": "headgear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2157900184392929}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9737758636474609}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8608508110046387}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8217779397964478}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44209960103034973}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26597657799720764}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-21T00:16:59.503Z", "updated_at": "2023-12-05T02:18:32.075Z"}}], "post_text": "Mi escapada perfecta fue a un @airbnb en medio de la monta\u00f1a, con vistas \u00fanicas y mucha paz \u2728\n\nEstuve en Tabio, Cundinamarca. A solo 1 hora y media de Bogot\u00e1, un espacio de conectar con lo esencial \ud83c\udf43\n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \n\n#MejorConAirbnb", "total_engagement": 573, "engagement_rate": 0.003817099004756385, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-07T23:18:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448139086, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.380Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.380Z"}, {"id": 607775132448139085, "metric": "post_text_hash", "value": "-1834227136", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.368Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.368Z"}, {"id": 607775132448685467, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.281Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.638Z"}, {"id": 607775132448685469, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.296Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.644Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336435312, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czccs7RpJm5/", "post_id": "3232584865151228345", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e99f2969632f437f6ce228183296b84f.JPEG", "phash": "d5b80b227f68f688", "image_entities": [{"entity": "mesa", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7571632862091064}, {"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6472524404525757}, {"entity": "canyon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6120275855064392}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5340873599052429}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5095663666725159}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48109161853790283}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4737110435962677}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4682115912437439}, {"entity": "national park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4471518099308014}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4341028034687042}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39357224106788635}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.372636616230011}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3370324373245239}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6236525177955627}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-21T00:16:59.995Z", "updated_at": "2023-12-05T02:18:22.737Z"}}], "post_text": "Viajar en casa rodante siempre estuvo en mi lista de sue\u00f1os \u2728\n\nY tu tambi\u00e9n puedes ser parte de esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2600\ufe0f 6 d\u00edas / 5 noches \n\u2708\ufe0fNuestra aventura inicia y termina en Las Vegas \n\n\u00bfQue incluye? \n\n\ud83d\ude8cTransporte en Casa rodante\n\ud83c\udf9f\ufe0fEntradas a los Parques Naturales \n\ud83d\udee1\ufe0fP\u00f3liza de seguro \n\ud83c\udf72Alimentaci\u00f3n ( Desayuno y cena) \n\ud83c\udf7fHidrataci\u00f3n y snacks \n\ud83d\ude8dHospedaje en casa rodante \n\ud83c\udfd5\ufe0fActividades de integraci\u00f3n\n\n\ud83d\udccdLugares que visitaremos \nGran ca\u00f1\u00f3n, Sedona, Bryce Canyon, Zion National Park, Kanarra falls, Coral pink sand dunes state park, El valle del fuego. \n\n\u2728Valor por persona: $1,500 USD\n\ud83d\udcc5Fecha del viaje: 13 al 18 de Mayo 2024\n\n\ud83d\udeabNo incluye tiquetes a\u00e9reos \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ingresa al link de mi biograf\u00eda para obtener mayor informaci\u00f3n \n\n#casarodante #parquesnacionales #usattavel", "total_engagement": 717, "engagement_rate": 0.004776369958831289, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-09T23:56:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448139111, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.492Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.492Z"}, {"id": 607775132448139110, "metric": "post_text_hash", "value": "-1346298616", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.488Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.488Z"}, {"id": 607775132448685471, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.313Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.665Z"}, {"id": 607775132448685472, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.327Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.670Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336435315, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cze-heIpZqB/", "post_id": "3233296561482340993", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tabio ,cundinamarca", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dc6c12d98bad42161b1eee579178926c.JPEG", "phash": "f2d283a688e79659", "image_entities": [{"entity": "canidae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.888694167137146}, {"entity": "canine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8803011775016785}, {"entity": "carnivore", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6944629549980164}, {"entity": "dog breed", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5305653810501099}, {"entity": "dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.490658164024353}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27417200803756714}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25434333086013794}, {"entity": "dog hiking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24737216532230377}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24222062528133392}, {"entity": "pet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23112064599990845}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2310645431280136}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2309488207101822}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9767221212387085}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9761290550231934}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8921990394592285}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7055565714836121}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6415248513221741}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47913673520088196}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4345947802066803}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3849251866340637}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.337384432554245}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3296930193901062}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2768760621547699}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2760084867477417}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24417299032211304}, {"entity": "cow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23021088540554047}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20789675414562225}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-21T00:16:59.750Z", "updated_at": "2023-12-05T02:18:50.510Z"}}], "post_text": "Una caba\u00f1a en medio de las monta\u00f1as de Tabio\u2728\n\nDonde pueden disfrutar de su chimenea, jacuzzi y sobre todo de la paz que da la monta\u00f1a \ud83c\udf43\n\nLo encontr\u00e9 por medio de los filtros y categor\u00edas de @airbnb y as\u00ed como estos, podr\u00e1s encontrar m\u00e1s lugares seg\u00fan tus intereses. \n\nUn momento de desconexi\u00f3n, para conectar con lo esencial y alejarse del ruido de la ciudad \u2728\n\n\u00bfCon quien har\u00edas este plan? \n\n#MejorConAirbnb", "total_engagement": 1719, "engagement_rate": 0.011451297014269156, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-10T23:30:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448139116, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.639Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.639Z"}, {"id": 607775132448139114, "metric": "post_text_hash", "value": "-135019284", "created_at": "2023-11-13T21:19:35.634Z", "updated_at": "2023-11-13T21:19:35.634Z"}, {"id": 607775132448685474, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.350Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.691Z"}, {"id": 607775132448685476, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:26:44.364Z", "updated_at": "2023-12-09T03:33:36.698Z"}]}, {"social_post_id": 607792175345799660, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzpRbXjpdUx/", "post_id": "3236194454753105201", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/73bd76b4032cd7d4fe888e28ad19190c.JPEG", "phash": "b2491ce29d710efc", "image_entities": [{"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999988079071045}, {"entity": "desert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999873638153076}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.999804675579071}, {"entity": "aeolian landform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9995311498641968}, {"entity": "dune", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9983875751495361}, {"entity": "landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.997056245803833}, {"entity": "erg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.948149561882019}, {"entity": "sahara", "entity_type": "Label", "confidence": 0.919017493724823}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3344973027706146}, {"entity": "sand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3096201419830322}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21692697703838348}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9835673570632935}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9699673056602478}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9578031897544861}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-01T00:17:46.827Z", "updated_at": "2023-12-07T15:41:56.780Z"}}], "post_text": "\u00bfComo tener internet \ud83d\udcf2 en tu pr\u00f3ximo viaje? Con @holafly_es puedes tener datos ilimitados, sin comprar una E-sim y de manera f\u00e1cil y r\u00e1pida \ud83d\udca5\n\nUsa mi c\u00f3digo AlexandraTraveler para que obtengas un descuento \u2728\n\nLa instalas de manera digital en tu celular, as\u00ed que podr\u00e1s tener internet desde que aterrizas en un nuevo destino \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nEn su p\u00e1gina web puedes verificar la lista de m\u00f3viles que son aptos para la esim \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Etiqueta a quien le pueda servir", "total_engagement": 252, "engagement_rate": 0.0016787241696310804, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-14T23:28:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alexandratraveler", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esim", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "internet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "holafly_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132470739260, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-22T23:58:35.146Z", "updated_at": "2023-11-22T23:58:35.146Z"}, {"id": 607775132470739259, "metric": "post_text_hash", "value": "1710198931", "created_at": "2023-11-22T23:58:35.122Z", "updated_at": "2023-11-22T23:58:35.122Z"}, {"id": 607775132473518475, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T03:31:37.270Z", "updated_at": "2023-12-13T03:31:30.506Z"}, {"id": 607775132473518476, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-24T03:31:37.276Z", "updated_at": "2023-12-13T03:31:30.514Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357205441, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0AgRF1JWS_/", "post_id": "3242733643686569151", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gran Ca\u00f1on, Arizona. Estados Unidos", "latitude": 35.657, "longitude": -106.736}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0b959e20397d033af9b3b8628a4ac018.JPEG", "phash": "d2cd983368c7b728", "image_entities": [{"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9169288277626038}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9057326912879944}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.665207028388977}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5599880814552307}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4661893844604492}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3668659031391144}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3512474298477173}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29585763812065125}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22519701719284058}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9348893761634827}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8566290140151978}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7826870679855347}, {"entity": "sun hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6348180174827576}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3736135959625244}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2017868608236313}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:14:26.174Z", "updated_at": "2023-12-26T21:57:11.480Z"}}], "post_text": "Un viaje en casa rodante es algo que recomiendo hacer al menos una vez en la vida \ud83d\ude8c\u2705\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcPr\u00f3xima fecha del 13 al 18 de mayo \n\u2728Un viaje para conectar con tu interior y dejarte sorprender\u2728\n\nSi quieres ser parte de este viaje, ingresa al link de mi biograf\u00eda para reservar tu cupo \ud83e\udd0d\n\nSi reservas entre el 24 de noviembre al 1 de diciembre tendr\u00e1s el 10% de descuento\ud83e\udd29\n\nVisitaremos lugares como el gran ca\u00f1\u00f3n, Sedona, Bryce Canyon y parques naturales de Arizona y Utah \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEtiqueta a la persona que sabes que le gustar\u00eda vivir esta experiencia", "total_engagement": 1180, "engagement_rate": 0.007860692540336011, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T23:59:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parques", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "utah", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "interior", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sedona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arizona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bryce canyon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504506391, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T21:15:21.737Z", "updated_at": "2023-12-09T21:15:21.737Z"}, {"id": 607775132504506390, "metric": "post_text_hash", "value": "-1408066965", "created_at": "2023-12-09T21:15:21.731Z", "updated_at": "2023-12-09T21:15:21.731Z"}, {"id": 607775132504919335, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:31:54.254Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:38.974Z"}, {"id": 607775132504919337, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T03:31:54.273Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:38.981Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357205440, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0INcUZINUT/", "post_id": "3244902652166853907", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9c8c22e3be5afc35419e48920aa5a1f3.JPEG", "phash": "bcadc1c31296ed49", "image_entities": [{"entity": "air sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9852445721626282}, {"entity": "hot air balloon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9851129055023193}, {"entity": "hot air ballooning", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9241096377372742}, {"entity": "daytime", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7117104530334473}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6723310351371765}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5735438466072083}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2606276571750641}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23736810684204102}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8769776821136475}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8763152956962585}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7703161239624023}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5764570236206055}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5687437057495117}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.561244010925293}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3875281512737274}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3501947224140167}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33158227801322937}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29662907123565674}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2830994427204132}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2500251531600952}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22435298562049866}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2173730731010437}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2135121375322342}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20703931152820587}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:14:19.059Z", "updated_at": "2023-12-26T21:56:57.490Z"}}], "post_text": "Planes recomendados cerca a Medell\u00edn \u2728\n\n1\ufe0f\u20e3Vuela en globo con @vueloengloboaerostatico \n2\ufe0f\u20e3Santo del buey @reservanaturalsaltodelbuey \n3\ufe0f\u20e3Jard\u00edn, Antioquia \n\n\u00bfYa conoces alguno o por cu\u00e1l te gustar\u00eda empezar?", "total_engagement": 417, "engagement_rate": 0.0027778888045085735, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-26T23:50:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "antioquia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medell\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "reservanaturalsaltodelbuey"}, {"name": "vueloengloboaerostatico"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504506398, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T21:15:21.946Z", "updated_at": "2023-12-09T21:15:21.946Z"}, {"id": 607775132504506397, "metric": "post_text_hash", "value": "1814367159", "created_at": "2023-12-09T21:15:21.920Z", "updated_at": "2023-12-09T21:15:21.920Z"}, {"id": 607775132504919342, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:31:54.313Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.000Z"}, {"id": 607775132504919343, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T03:31:54.329Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.007Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367585312, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0nBgdTpFLj/", "post_id": "3253575884336288483", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b5f8918d2284c96923a11855ca2e3d0d.JPEG", "phash": "cab4255b3ae51d32", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9944572448730469}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9780789017677307}, {"entity": "happy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8755070567131042}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7349188923835754}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5638390779495239}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.515404462814331}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4450360834598541}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41926059126853943}, {"entity": "snow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31475427746772766}, {"entity": "winter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23136696219444275}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9976276755332947}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9926436543464661}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9083893895149231}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.778913676738739}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27712711691856384}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:15:37.155Z", "updated_at": "2023-12-26T21:57:31.327Z"}}], "post_text": "Bienvenidos a Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Tierra de volcanes, cultura y gastronom\u00eda \u2728 mi viaje a este pa\u00eds fue m\u00e1s de lo que espere\n\nY por supuesto no pod\u00eda dejar sin mostrar a mi amigo el \ud83e\udd82 \n\nAqu\u00ed les dejo un resumen de lo que fue viajar sola a un pa\u00eds en Centroam\u00e9rica. Mucha aventura, asombro, conexi\u00f3n y gratitud \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nPronto les dejare mas informaci\u00f3n \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n\n\ud83c\udf0b\u00bfSabias que Guatemala tiene 37 volcanes y 3 de ellos siguen activos? \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcD\u00e9jame en los comentarios que te gustar\u00eda saber de este pa\u00eds o que otro dato conoces \ud83d\udc40", "total_engagement": 563, "engagement_rate": 0.0037504829662789612, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-08T23:02:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "centroam\u00e9rica", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volcanes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guatemala", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132567563124, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-21T20:50:42.708Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:42.708Z"}, {"id": 607775132567563121, "metric": "post_text_hash", "value": "2080708566", "created_at": "2023-12-21T20:50:42.683Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:42.683Z"}, {"id": 607775132593218259, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.332Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.028Z"}, {"id": 607775132593218260, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.343Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.033Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367585317, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0u8PcnO7tG/", "post_id": "3255804524941261638", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"376573708\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Guatemala\",\"slug\":\"guatemala\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/93cdcd88421dcac4ad696ff3d349fdef.JPEG", "phash": "83c27adc7f5f0848", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9942003488540649}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9677502512931824}, {"entity": "triumphal arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7129030227661133}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6740403771400452}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46114736795425415}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.444466769695282}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36196354031562805}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2735203802585602}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.974989652633667}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9299312829971313}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8613996505737305}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7727317810058594}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4691222906112671}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40298953652381897}, {"entity": "lighthouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30649706721305847}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27783316373825073}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21452632546424866}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:15:33.108Z", "updated_at": "2023-12-26T21:57:50.118Z"}}], "post_text": "Bienvenidos al hermoso pa\u00eds de Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 tierra de volcanes\n\n\u2728Estuve recorriendo por 10 d\u00edas este incre\u00edble pa\u00eds, quer\u00eda ir lento y disfrutar realmente mi tiempo en cada lugar, por lo que estuve: \n\n\ud83c\udf0b3 d\u00edas en Antigua Guatemala y 2 d\u00edas en el volc\u00e1n Acatenango y de fuego \n\n\ud83c\udfde\ufe0f5 noches en el lago de Atitlan. Estuve en Panajachel, San Juan y San Marcos. ( hay m\u00e1s de 9 pueblos alrededor del lago) \n\n\u2600\ufe0f\u00bfCu\u00e1l es la mejor \u00e9poca para visitar el pa\u00eds? \n\nPuedes visitarlo en cualquier mes del a\u00f1o, pero de noviembre a mayo son los meses secos y encontrar\u00e1s menos lluvias.\n\n\ud83d\udcb5La moneda local es el Quetzal y los precios son muy asequibles. ( 1 Agua cuesta 5 Quetzales aprox - 2.500 Cop - 0.64 USD ) \n\nTe recomiendo llevar tambi\u00e9n d\u00f3lares \n\n\ud83d\ude8dEl transporte p\u00fablico son los famosos \u201cChicken bus\u201d pero realmente no los recomiendan porque suelen tener accidentes, por el contrario pueden tomar Shuttles que ofrecen diferentes agencias \n\n\ud83d\udcf2 Para tener internet contrat\u00e9 una e-Sim virtual por 10 d\u00edas y me funciono perfecto con @holafly_es . En el link de mi biograf\u00eda te doy un descuento \n\n\ud83e\udeaa\u00bfSe necesita alguna visa para los colombianos? \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nNo. \u00danicamente con el pasaporte vigente \n\n\ud83d\udc40 D\u00e9jame en los comentarios las dudas que tengas y etiqueta a la persona que sabes que le gustar\u00eda visitar este pa\u00eds \u2728\n\n#guatemala #travelguatemala #centroamerica #travel", "total_engagement": 2856, "engagement_rate": 0.019025540589152245, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-12T00:49:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volc\u00e1n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atitlan", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guatemala", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "panajachel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "antigua", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san juan", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "quetzal", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lago", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "centroamerica"}, {"name": "guatemala"}, {"name": "travel"}, {"name": "travelguatemala"}], "mentions": [{"name": "holafly_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132567563210, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-21T20:50:43.288Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:43.288Z"}, {"id": 607775132567563207, "metric": "post_text_hash", "value": "1024529742", "created_at": "2023-12-21T20:50:43.276Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:43.276Z"}, {"id": 607775132593218263, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.361Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.053Z"}, {"id": 607775132593218265, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.365Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.058Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367585309, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0xfkc0J-Jf/", "post_id": "3256522849848386143", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"865233986962715\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Volcano De Fuego, Antigua, Guatamala\",\"slug\":\"volcano-de-fuego-antigua-guatamala\"}", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5f83db7d2584ac321099bcf55aee299e.JPEG", "phash": "e99e32c59e720d32", "image_entities": [{"entity": "adventure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9243485331535339}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8697183132171631}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6487101912498474}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6311204433441162}, {"entity": "ridge", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32675379514694214}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3129465878009796}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2971132695674896}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.992793083190918}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9551613330841064}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9168404936790466}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8803280591964722}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5457528829574585}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4969213604927063}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:15:37.448Z", "updated_at": "2023-12-26T21:57:25.360Z"}}], "post_text": "Todos los detalles para que subas el volc\u00e1n de Acatenango y de Fuego en Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \n\nSe puede subir ambos volcanes en una misma caminata ya que est\u00e1n al lado, Volcan Acatenango y Fuego, siendo el segundo el m\u00e1s activo\ud83c\udf0b\n\nYo lo realice con @wolfs_acatenango \u2728\n\n\ud83e\udd7eLa subida es de 4 horas y es dificultad media-alta, por la inclinaci\u00f3n ya que tiene un desnivel de 1000 metros \n\nUna vez llegues al campamento de Acatenango tienes la opci\u00f3n de ir al volc\u00e1n de fuego, bajar por otro sendero y subir el volc\u00e1n para ver de cerca la erupci\u00f3n \ud83c\udf0b\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 1 hora larguita dura el trayecto para llegar y el clima juega un papel s\u00faper importante \n\nAl otro d\u00eda est\u00e1 la opci\u00f3n de ir a la cumbre de Acatenango a las 4am para ser testigo de un hermoso amanecer si el clima ayuda \ud83e\udd1e\ud83c\udffc\n\nUna aventura que vale la pena vivir \ud83e\udd29 \n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \ud83e\udd7e\ud83c\udf43\n\n#acatenango #volcandefuego #guatemala #travelguatemala", "total_engagement": 879, "engagement_rate": 0.005855549782165554, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-13T00:37:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fuego", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acatenango", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volcanes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ambos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volc\u00e1n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volcan acatenango", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guatemala", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "campamento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acatenango"}, {"name": "guatemala"}, {"name": "travelguatemala"}, {"name": "volcandefuego"}], "mentions": [{"name": "wolfs_acatenango"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132567563291, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-21T20:50:43.811Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:43.811Z"}, {"id": 607775132567563288, "metric": "post_text_hash", "value": "-55288464", "created_at": "2023-12-21T20:50:43.803Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:43.803Z"}, {"id": 607775132593218266, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.380Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.079Z"}, {"id": 607775132593218270, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.423Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.084Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367585314, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0z7W7YpKNO/", "post_id": "3257208015855854414", "program_id": null, "location": {"city_name": "Lago Atitlan", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5126af57d33d2e280b5041b57a2cd0fa.JPEG", "phash": "c50e3638ca86ecdb", "image_entities": [{"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8253269791603088}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33062443137168884}, {"entity": "pergola", "entity_type": "Label", "confidence": 0.292548805475235}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20461039245128632}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7136148810386658}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4794290363788605}, {"entity": "sculpture", "entity_type": "Object", "confidence": 0.343824177980423}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3159513771533966}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30185073614120483}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20264744758605957}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:15:22.450Z", "updated_at": "2023-12-26T21:57:40.593Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdEagle\u2019s Nest, San Marcos. \n\nUbicado en el lago de Atitlan en Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\n\nUn lugar para elevar la conciencia colectiva por medio de experiencias interactivas de bienestar \ud83d\udcab\n\n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f Yoga todos los d\u00edas \n\ud83c\udf72Comida vegetariana \n\u2728Talleres y workshops de bienestar \n\ud83d\udca6Sauna\n\ud83c\udfb6M\u00fasica en vivo \n\ud83d\udef6Queda a 15 minutos del lago, por lo que f\u00e1cilmente podr\u00e1s ir caminando y refrescarte \n\n\ud83d\udcabY el pr\u00f3ximo 19,20 y 21 de dicimebre tienen el festival de m\u00fasica y arte Solstice, si tienes pasaporte de pa\u00edses entre Mexico y Argentina podr\u00e1s tener un 50% de descuento en la entrada con el c\u00f3digo \u201cLatam50\u201d\n\nUn lugar simplemente encantador \ud83c\udf31 @eaglesnestatitlan \n\n\u00bfCon quien te gustar\u00eda ir? \n\n#guatemala #lagoatitlan", "total_engagement": 2721, "engagement_rate": 0.01812622406970702, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-13T23:17:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lagoatitlan", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san marcos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "workshops", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vegetariana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atitlan", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "solstice", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guatemala", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mexico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00edses", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lago", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "festival", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "guatemala"}, {"name": "lagoatitlan"}], "mentions": [{"name": "eaglesnestatitlan"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132567563340, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-21T20:50:44.232Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:44.232Z"}, {"id": 607775132567563339, "metric": "post_text_hash", "value": "41937354", "created_at": "2023-12-21T20:50:44.226Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:44.226Z"}, {"id": 607775132593218274, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.476Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.101Z"}, {"id": 607775132593218276, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.480Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.106Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367585307, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C05NY9VJgmg/", "post_id": "3258694695104416160", "program_id": null, "location": {"city_name": "Guatemala", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f3a5be6c1e6bec42f93aaa2cbd573541.JPEG", "phash": "b209cd3f32334b2b", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8901126980781555}, {"entity": "triumphal arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.647800087928772}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6213738918304443}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4154430627822876}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3982182741165161}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3664565980434418}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9447020292282104}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8264703750610352}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7601727247238159}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7008196115493774}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4401742219924927}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3985309302806854}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33095842599868774}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26880723237991333}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24352341890335083}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2191845178604126}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2083611935377121}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:15:22.253Z", "updated_at": "2023-12-26T21:57:19.166Z"}}], "post_text": "Tambi\u00e9n algo muy tradicional de la gastronom\u00eda chapina \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 es el pepinazo \ud83e\udd58, lo consumen m\u00e1s que todo en festividades y se trata de un guiso de ma\u00edz con pollo o el Kak \u2018ik el cual es rojo y picante \ud83e\udd75 que tambi\u00e9n es conocido como\u00a0caldo colorado de pavo.\n\n\ud83e\uded3La gastronom\u00eda de Guatemala est\u00e1 llena de delicias culinarias gracias a la gran diversidad de ingredientes cultivados en su propia tierra. \ud83e\udd6c\ud83c\udf53\ud83e\udd51\ud83c\udf45\n\n\ud83c\udf92Si quieres realizar un recorrido guiado consulta en la plataforma de @civitatis te dejo mas informaci\u00f3n en el link de mi perfil, cuentan con tours y excursiones en todo el mundo e incluso puedes realizar alg\u00fan free walking tour donde le das una propina voluntaria al gu\u00eda al finalizar el recorrido \n\nCu\u00e9ntame \u00bf Cual comida te llamo m\u00e1s la atenci\u00f3n? \ud83d\ude0b\n\n#Guatemala #Civitatis #gastronomia", "total_engagement": 224, "engagement_rate": 0.0014921992618942936, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-16T00:37:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "kak", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guatemala", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "excursiones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pollo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colorado", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "civitatis"}, {"name": "gastronomia"}, {"name": "guatemala"}], "mentions": [{"name": "civitatis"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132567563384, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-21T20:50:44.687Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:44.687Z"}, {"id": 607775132567563383, "metric": "post_text_hash", "value": "-240116766", "created_at": "2023-12-21T20:50:44.685Z", "updated_at": "2023-12-21T20:50:44.685Z"}, {"id": 607775132593218278, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.522Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.124Z"}, {"id": 607775132593218279, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T03:39:44.527Z", "updated_at": "2024-01-01T03:39:39.130Z"}]}, {"social_post_id": 607792175381995387, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1A7EGBJeSH/", "post_id": "3260865896300012679", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/609a604624bf7be13ab5efffbe2bf629.JPEG", "phash": "a2c8b96ede639a24", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9995218515396118}, {"entity": "canyon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9949005246162415}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9274760484695435}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9219648838043213}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8947252035140991}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8878135085105896}, {"entity": "escarpment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8491853475570679}, {"entity": "valley", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33729854226112366}, {"entity": "national park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2265452742576599}, {"entity": "wadi", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2074495404958725}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9804950952529907}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9466954469680786}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9018430113792419}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8904800415039062}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8163090944290161}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6406252980232239}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3261737525463104}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:12:35.985Z", "updated_at": "2024-01-26T14:57:52.516Z"}}], "post_text": "Herramientas que hacen un viaje internacional m\u00e1s tranquilo \n\n1\ufe0f\u20e3Puedes pagar con tarjeta pero siempre te recomiendo tener efectivo y/o dolares \ud83d\udcb5\n\u2757\ufe0fLa app que uso para hacer los c\u00e1lculos del cambio de moneda se llama \u201cXE Currency\u201d \n2\ufe0f\u20e3Lleva todos los documentos necesarios. Mira la fecha de vencimiento de tu pasaporte o visa, y lleva una foto de tu Check Mig al salir y entras a Colombia, tambi\u00e9n reservas por si en migraci\u00f3n te las piden.\n3\ufe0f\u20e3Para tener internet me ha ido muy bien con la eSim, es f\u00e1cil y r\u00e1pido, en el link de mi biograf\u00eda encuentras el descuento \n4\ufe0f\u20e3Para las actividades y tours yo uso la plataforma en espa\u00f1ol de @civitatis (encuentras m\u00e1s info en mi perfil) \n5\ufe0f\u20e3El seguro de viajes es primordial \u2728 te ayuda a viajar tranquilo \n\nEn el link de mi perfil encuentras los c\u00f3digos de descuento \n\n\ud83d\udcab\u00bfQu\u00e9 otro tip/ Herramienta aconsejas para un vuelo internacional? \u2708\ufe0f", "total_engagement": 265, "engagement_rate": 0.0017653250196517313, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T00:33:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "civitatis"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132597974181, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-29T21:10:50.709Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:50.709Z"}, {"id": 607775132597974180, "metric": "post_text_hash", "value": "536682850", "created_at": "2023-12-29T21:10:50.707Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:50.707Z"}, {"id": 607775132598858406, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T03:37:37.895Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:41.964Z"}, {"id": 607775132598858407, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-30T03:37:37.929Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:41.970Z"}]}, {"social_post_id": 607792175381995383, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Dfo1GJ-sT/", "post_id": "3261589700378880787", "program_id": null, "location": {"city_name": "Costa Rica", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2debb8564c3b267b35012e39fe48af13.JPEG", "phash": "b38ecd30a799c83c", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8380250930786133}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6319096088409424}, {"entity": "denim", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3950006067752838}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3321608603000641}, {"entity": "handrail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.299945592880249}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29738226532936096}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2280915379524231}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20017534494400024}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9975104331970215}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9907839298248291}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9835513234138489}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9624165892601013}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8951530456542969}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8064086437225342}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45748990774154663}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:33.865Z", "updated_at": "2024-01-26T14:57:45.917Z"}}], "post_text": "Pa\u00eds n\u00famero 15? Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \n\nAntes de mi llegada a la ciudad de Guatemala tuve 7 horas de escala en Costa Rica, tiempo suficiente para conocer algunas cosas del pa\u00eds.\n\nVisite el Volcan Po\u00e1s es uno de los volcanes m\u00e1s activos de Costa Rica, habl\u00e9 con locales, almorc\u00e9 comida local y pude conocer un poco de la historia y datos del pa\u00eds. \n\nInfinitas gracias por acogerme en su bello pa\u00eds por unas horas \ud83e\udd0d @esme.ramirez13 @keiner_cr \n\nTeniendo en cuenta eso, ustedes creen que deber\u00eda contarlo como pa\u00eds que conozco? O tendr\u00e9 que volver m\u00e1s d\u00edas para meterlo en la lista \ud83e\udd14\ud83d\ude05\n\nLos leooo \ud83d\udc40 \n\nIgual tendr\u00e9 que volver, porque los paisajes y naturaleza de Costa Rica son hermosos y que ganas de volver y recorrerlo \ud83c\udf43 \n\n\u00a1PURAAAA VIDAAAA!", "total_engagement": 702, "engagement_rate": 0.0046764459011151525, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-20T00:23:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "esme.ramirez13"}, {"name": "keiner_cr"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132597974185, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-29T21:10:50.809Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:50.809Z"}, {"id": 607775132597974184, "metric": "post_text_hash", "value": "464784434", "created_at": "2023-12-29T21:10:50.807Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:50.807Z"}, {"id": 607775132598858408, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T03:37:37.995Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:41.988Z"}, {"id": 607775132598858409, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-30T03:37:38.031Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:41.992Z"}]}, {"social_post_id": 607792175381995381, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1LIvEWJAx1/", "post_id": "3263740773813980277", "program_id": null, "location": {"city_name": "Lago de Atitl\u00e1n", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b8288ea797076992c9254dfebda338ab.JPEG", "phash": "b9e499c5dce184b8", "image_entities": [{"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9752922654151917}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9624544978141785}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8680148124694824}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8483163714408875}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6970353126525879}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5672726035118103}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40167325735092163}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32586854696273804}, {"entity": "travel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27673667669296265}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2463037669658661}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20295622944831848}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9859543442726135}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9804670214653015}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9664955139160156}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8878584504127502}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6788313388824463}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.610867440700531}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5298455357551575}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5040040016174316}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48479846119880676}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:56.572Z", "updated_at": "2024-01-26T14:57:31.235Z"}}], "post_text": "Los tres volcanes que lo rodean son: \n\n1\ufe0f\u20e3Volc\u00e1n San Pedro \n2\ufe0f\u20e3Volc\u00e1n Atitl\u00e1n\n3\ufe0f\u20e3Volcan Toliman \n\nY en cada pueblo puedes encontrar cosas diferentes. San Juan es m\u00e1s cultural y tur\u00edstico, en San Marcos podr\u00e1s encontrar varios centros de yoga. San Pedro es el m\u00e1s fiestero y con vida nocturna, Santa Cruz para los que quieran bucear, Jabalito un lugar tranquilo para desconectarse \u2026 \n\nTe recomiendo quedarte al menos dos noches \n\n\u00bfTe gustar\u00eda visitar este lugar?", "total_engagement": 869, "engagement_rate": 0.005788933743688131, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T23:39:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132597974188, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-29T21:10:50.946Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:50.946Z"}, {"id": 607775132597974187, "metric": "post_text_hash", "value": "1101622677", "created_at": "2023-12-29T21:10:50.900Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:50.900Z"}, {"id": 607775132598858410, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T03:37:38.094Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.010Z"}, {"id": 607775132598858411, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-30T03:37:38.114Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.014Z"}]}, {"social_post_id": 607792175381995378, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1VQRO1JFxh/", "post_id": "3266588657626405985", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/471bd703f02ffc5aedf637c7d795e15b.JPEG", "phash": "ec93425becc4de12", "image_entities": [{"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9503276944160461}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8587673902511597}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.61995530128479}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5209926962852478}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40995633602142334}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3864384591579437}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3751837909221649}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9919952154159546}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9674643874168396}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9406394958496094}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7683869004249573}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37173086404800415}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:33.509Z", "updated_at": "2024-01-26T14:57:19.651Z"}}], "post_text": "Solo un 0.1% de lo que fue este a\u00f1o. Porque aunque fue un a\u00f1o de hermosos viajes y experiencias tambi\u00e9n fue de muchos CAMBIOS\n\nCambios que a\u00fan me siguen costando, que me sacaron lagrimas y me hicieron pasar por un momento de transformaci\u00f3n y adaptabilidad que no me esperaba \n\nUn a\u00f1o en el que me permit\u00ed sentir. Llorar con mucha intensidad pero tambi\u00e9n re\u00edr y permitirme transitar mi proceso a mi ritmo, escuchando mi cuerpo \n\nEl camino de evoluci\u00f3n no termina. Agradezco cada momento y personas lindas que se me cruzaron en mi camino.", "total_engagement": 613, "engagement_rate": 0.00408356315866608, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-26T21:55:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132597974190, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-29T21:10:51.065Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:51.065Z"}, {"id": 607775132597974189, "metric": "post_text_hash", "value": "-1824077715", "created_at": "2023-12-29T21:10:51.064Z", "updated_at": "2023-12-29T21:10:51.064Z"}, {"id": 607775132598858412, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T03:37:38.130Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.031Z"}, {"id": 607775132598858414, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-30T03:37:38.172Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.035Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389368928, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1awjy0O4U4/", "post_id": "3268138045588342072", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/19b1b436617eb598516c69c80cbdd6d1.JPEG", "phash": "aad58ab7ea886aa2", "image_entities": [{"entity": "astronomical object", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7379100322723389}, {"entity": "astronomy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7349510788917542}, {"entity": "atmosphere", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7178636193275452}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6972641348838806}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6553703546524048}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5162049531936646}, {"entity": "star", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3767590820789337}, {"entity": "starry sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.281428724527359}, {"entity": "night", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21903608739376068}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21291249990463257}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21143661439418793}, {"entity": "space", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20943111181259155}, {"entity": "shark", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4169047474861145}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38107433915138245}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3267669081687927}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20370963215827942}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2018141746520996}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:46.427Z", "updated_at": "2024-01-26T14:58:21.268Z"}}], "post_text": "Los momentos m\u00e1s sublimes que he tenido. 28 de noviembre,  6:07pm\ud83c\udf0b\n\nPrimera explosi\u00f3n del Volc\u00e1n de Fuego mientras ve\u00edamos el atardecer.  Ver el poder de uno de los volcanes m\u00e1s activos de Centroam\u00e9rica, escucharlo y ser consciente del momento tan m\u00e1gico que estaba viviendo me caus\u00f3 una mezcla de emociones \ud83e\udd2f\n\n\u00bf Te gustar\u00eda presenciar este suceso poderoso de la naturaleza? \ud83c\udf0b", "total_engagement": 962, "engagement_rate": 0.006408462901528172, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-29T01:17:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "centroam\u00e9rica", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volcanes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volc\u00e1n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardecer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611487875, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.218Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.218Z"}, {"id": 607775132611487873, "metric": "post_text_hash", "value": "-1923203081", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.189Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.189Z"}, {"id": 607775132611904112, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T04:13:11.704Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.054Z"}, {"id": 607775132611904115, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-14T04:13:12.298Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.059Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389368930, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1lA53YpWRg/", "post_id": "3271024680833999968", "program_id": null, "location": {"city_name": "Annapolis, Maryland", "latitude": 38.9786, "longitude": -76.4918}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/66fc7a1cc132e9ca9c45e5d6527910cb.JPEG", "phash": "968ce1964c1bf366", "image_entities": [{"entity": "autumn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9596229195594788}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9525143504142761}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9412808418273926}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7203721404075623}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46119341254234314}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45811522006988525}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35018548369407654}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21093839406967163}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9708372950553894}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.851799726486206}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8358534574508667}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7710000872612}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7438084483146667}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:35.556Z", "updated_at": "2024-01-26T14:58:39.391Z"}}], "post_text": "La relaci\u00f3n con un hermano es probablemente la m\u00e1s importante que tienes. Toda tu vida e infancia la has pasado con esta persona, nuestros padres nos dejan muy temprano y nuestros futuros esposos llegan muy tarde, pero nuestros hermanos est\u00e1n ah\u00ed desde el principio, sin importan si viven bajo el mismo techo o no, tener un hermano es lo m\u00e1s lindo de la vida y yo tengo la fortuna de llamarte a ti hermana \ud83e\udd0d @andreaproducer \n\nQue privilegio celebrar un a\u00f1o m\u00e1s de tu vida, feliz cumplea\u00f1os \ud83e\udd42\n\n\ud83d\udccdAnnapolis, Maryland \n\u2728A 40 minutos de Washington \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcFact: Fue la capital de USA en 1783 cuando se firm\u00f3 aqu\u00ed el Tratado de Par\u00eds, que puso fin a la Guerra Revolucionaria. \n\nUno de los pueblos m\u00e1s pintorescos de Estados Unidos \ud83c\udf3b", "total_engagement": 500, "engagement_rate": 0.0033308019238711913, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-02T00:49:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hermanos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esposos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "padres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hermano", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "andreaproducer"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611487878, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.353Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.353Z"}, {"id": 607775132611487877, "metric": "post_text_hash", "value": "-1882106961", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.350Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.350Z"}, {"id": 607775132611904123, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T04:13:12.519Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.079Z"}, {"id": 607775132611904129, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-14T04:13:12.666Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.084Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389368927, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C15WVVBJm1D/", "post_id": "3276748426588876099", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bb7897ddd2ac74ee0a0898eb3bc6069b.JPEG", "phash": "b12dcdc3f2c894c3", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9688109159469604}, {"entity": "temple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5503746867179871}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2871723175048828}, {"entity": "worship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24815680086612701}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9895884990692139}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9121447205543518}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8957705497741699}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8683933615684509}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8307978510856628}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49955788254737854}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.323335736989975}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32093188166618347}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28265219926834106}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:56.741Z", "updated_at": "2024-01-26T14:58:13.880Z"}}], "post_text": "Itinerario detallado \u2b07\ufe0f\n\n\u2728Antigua: visita el centro hist\u00f3rico, el arco de Catalina, visita las ruinas del convento Santa Clara o el de las capuchinas, ve al alto de la cruz.\n\n\ud83c\udf0bVolcan Acatenango y fuego: Una caminata de 5 horas aprox hasta las caba\u00f1as donde pasar\u00e1s la noche, desde ah\u00ed podr\u00e1s ver el volc\u00e1n de fuego y opcional podr\u00e1s ir a ver el atardecer en el de fuego y el amanecer en la cumbre del Acatenango \n\n\ud83d\udef6Lago Atitlan: Tendr\u00e1s que llegar a Panajachel y desde ah\u00ed decides a qu\u00e9 pueblo ir en lancha. Puedes visitar San Juan, San Pedro, San Marcos\n\n\ud83d\uddffTikal: Explorar pir\u00e1mides e imponentes templos que se elevan sobre la selva de la Reserva de la Biosfera Maya. Un lugar sagrado y antigua civilizaci\u00f3n maya que vale la pena visitar \n\n\ud83d\udca6Semuc Champey: Un lugar de mucha naturaleza donde podr\u00e1s nadar en sus r\u00edos cristalinos, ver cascadas y pasar un d\u00eda rodeado de naturaleza", "total_engagement": 824, "engagement_rate": 0.005489161570539723, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-09T22:21:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "catalina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volc\u00e1n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa clara", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acatenango", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "convento", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611487880, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.506Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.506Z"}, {"id": 607775132611487879, "metric": "post_text_hash", "value": "-455000492", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.492Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.492Z"}, {"id": 607775132611904142, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T04:13:12.902Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.103Z"}, {"id": 607775132611904149, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-14T04:13:12.980Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.108Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389368929, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C18Ll_XpEjl/", "post_id": "3277545617993517285", "program_id": null, "location": {"city_name": "Washignton DC", "latitude": 38.9171, "longitude": -77.0003}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/50c7de51d0afc8dd172ce6d9dd70003a.JPEG", "phash": "e0879a7901f6e9d8", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9360283017158508}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8944286108016968}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8627739548683167}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42135539650917053}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3470054864883423}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32103022933006287}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3141442537307739}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2948145866394043}, {"entity": "winter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2867186963558197}, {"entity": "ice skating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25640231370925903}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9096406698226929}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7012322545051575}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6769025325775146}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6006180644035339}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3587998151779175}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2369890660047531}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23583656549453735}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22050946950912476}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:32.684Z", "updated_at": "2024-01-26T14:58:29.782Z"}}], "post_text": "Washington DC la capital de EEUU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAqu\u00ed alguna de las cosas que podr\u00e1s visitar \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83c\udfe2Visita la biblioteca m\u00e1s grande del mundo: La bliblioteca del congreso (Foto 3) justo al lado del Capitolio \n\n\ud83d\udd4cVisita el Capitolio y haz un tour reservando por hwww.visitthecapitol.gov (Foto 4)\n\n\ud83c\udfdb\ufe0fPuedes hacer un tour por la casa blanca reservando con 90 d\u00edas de anticipaci\u00f3n. ( Foto 5)\n\n\ud83d\uded5Visitar el Washington Memorial (El segundo obelisco m\u00e1s alto del mundo) puedes reservar tu entrada en www.recreation.gov para subir y tener una gran vista. ( Foto 6)\n\n\ud83c\udfdb\ufe0fVisita el lincoln memorial (A 30 minutos caminando desde el obelisco) foto 7\n\n\ud83d\udd4dConoce Old Post Office, puedes subir y tener una gran vista de la ciudad (foto 9)\n\n\ud83c\udf05Camina por Tidal Basin, y conoce el r\u00edo Potomac, un buen lugar para ver el atardecer ( foto 10) \n\nY sin duda conocer los museos de Smithsonian como: \n\n\ud83c\udfebNational Museum of Natural History \n\ud83c\udfebNational Air and Space Museum\n\ud83c\udfebNational Museum of American History\n\ud83c\udfebNational Museum of African American\n\ud83c\udfebAmerican Art Museum\n\nHay m\u00e1s de 15 museos gratuitos al rededor de la ciudad \u2728\n\nUna ciudad que vale la pena visitar y caminar por sus calles para conocer su arquitectura, historia, monumentos y paisajes \ud83e\udd29\n\n\u00bfYa conoc\u00edas estos datos?", "total_engagement": 1026, "engagement_rate": 0.006834805547783684, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-11T00:45:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "capital", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "washington dc", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "capitolio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "biblioteca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "congreso", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hwwwvisitthecapitolgov", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bliblioteca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611487882, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.736Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.736Z"}, {"id": 607775132611487881, "metric": "post_text_hash", "value": "-1430424153", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.720Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.720Z"}, {"id": 607775132611904156, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T04:13:13.000Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.128Z"}, {"id": 607775132611904161, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-14T04:13:13.364Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.133Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389368926, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1-ltxTJ2T0/", "post_id": "3278223451804361972", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tucker County, West Virginia", "latitude": 39.1136, "longitude": -79.565}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/db1bb5a4757bc18f5de88ecfc363d6ab.JPEG", "phash": "bcc3afb0c1ace02b", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9952664375305176}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9846295714378357}, {"entity": "freezing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8896034359931946}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8418614268302917}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8042455911636353}, {"entity": "snow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7488994598388672}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7014520168304443}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45390474796295166}, {"entity": "winter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3987995684146881}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9413102865219116}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.893334150314331}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7866036295890808}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7328439950942993}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6577671766281128}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5854265689849854}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3894469738006592}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28732383251190186}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2468971312046051}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2444744110107422}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:45.000Z", "updated_at": "2024-01-26T14:58:05.730Z"}}], "post_text": "\ud83d\udccdBlackwater Falls State Park, West Virginia \n\ud83d\ude98 3 horas desde Washington D.C\n\ud83d\udcb0$28-$33 USD por persona \n\ud83e\uddd2\ud83c\udffbpara Menores de 5 a\u00f1os es gratis \n\ud83c\udf9f\ufe0fTickets en www.wvstateparks.com\n\ud83e\udde4Lleva ropa apropiada para el fr\u00edo/nieve, pantalones resistentes al agua y guantes impermeables, ya que necesitar\u00e1s para frenar y voltear necesitar\u00e1s las manos \n\n\u00bfTe lanzar\u00edas o qu\u00e9 otra actividad de nieve te gustar\u00eda hacer? \u26c4\ufe0f\ud83c\udfc2\u2744\ufe0f\u26f7\ufe0f\n\n@wvtourism @wvstateparks @tuckercounty_wv \n\n#invierno #nieve #sledrun #trineodenieve #estadosunidos #westvirginia", "total_engagement": 297, "engagement_rate": 0.0019784963427794877, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-11T23:13:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "estadosunidos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "falls state park", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pantalones", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wv", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "west virginia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "westvirginia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "washington", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "estadosunidos"}, {"name": "invierno"}, {"name": "nieve"}, {"name": "sledrun"}, {"name": "trineodenieve"}, {"name": "westvirginia"}], "mentions": [{"name": "tuckercounty_wv"}, {"name": "wvstateparks"}, {"name": "wvtourism"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611487886, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.888Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.888Z"}, {"id": 607775132611487885, "metric": "post_text_hash", "value": "-498587397", "created_at": "2024-01-13T20:46:03.885Z", "updated_at": "2024-01-13T20:46:03.885Z"}, {"id": 607775132611904164, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T04:13:13.713Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.150Z"}, {"id": 607775132611904165, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-14T04:13:13.786Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.154Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390741292, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2LgW1WJGCZ/", "post_id": "3281859060066181273", "program_id": null, "location": {"city_name": "Volcan De Fuego, Guatemala", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/504848816252bae9fc03e75b7f414dd8.JPEG", "phash": "e99658e9845a2fc5", "image_entities": [{"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9786278605461121}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8762961030006409}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.533165454864502}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4755648374557495}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4219212830066681}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.216617614030838}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8951504826545715}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8333808183670044}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20444105565547943}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:32.219Z", "updated_at": "2024-01-26T14:59:10.695Z"}}], "post_text": "Subir un volc\u00e1n activo \ud83c\udf0b verlo erupcionar mientras ve\u00eda el atardecer, acostarme con la vista privilegiada de tenerlo al frente, tomar caf\u00e9 para entrar en calor, empezar a caminar a las 4am para ver el amanecer fueron solo algunas de las cosas que hizo mi coraz\u00f3n vibrar \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nSe debe subir primero el volc\u00e1n de Acatenango, se llega a las caba\u00f1as donde se pasa la noche y de ah\u00ed decides si caminar dos horas m\u00e1s hacia el punto permitido en el volc\u00e1n de fuego, ya que son volcanes gemelos y se pueden subir en la misma caminata\u2728\n\n\ud83e\udd7eLa subida es de 4-6 horas y es dificultad media-alta,  ya que tiene un desnivel de 1.000 metros \n\nUna experiencia que me disfrute de principio a fin, sent\u00ed a mi pap\u00e1 cerquita y finalmente le dediqu\u00e9 esta cumbre \ud83e\udd0d \n\nPensar en una intenci\u00f3n antes de subir una monta\u00f1a es algo que recomiendo, te permite anclarte cuando sientes que ya no puedes m\u00e1s, dar un paso a la vez y disfrutar del camino, escuchando siempre nuestro cuerpo y conectando con nuestro interior, porque finalmente el viaje siempre ser\u00e1 hacia adentro. \n\n\u00bfCon quien ir\u00edas? \ud83e\udd7e\ud83c\udf43\n\n#acatenango #volcandefuego #guatemala #travelguatemala", "total_engagement": 2672, "engagement_rate": 0.017799805481167646, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-16T23:35:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "volc\u00e1n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acatenango", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardecer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acatenango"}, {"name": "guatemala"}, {"name": "travelguatemala"}, {"name": "volcandefuego"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132618581781, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-21T21:35:01.000Z", "updated_at": "2024-01-21T21:35:01.000Z"}, {"id": 607775132618581780, "metric": "post_text_hash", "value": "-428285959", "created_at": "2024-01-21T21:35:00.992Z", "updated_at": "2024-01-21T21:35:00.992Z"}, {"id": 607775132618840912, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T03:34:17.022Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.171Z"}, {"id": 607775132618840913, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-22T03:34:17.026Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.176Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390741291, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2OKWx1JGpC/", "post_id": "3282606724198197826", "program_id": null, "location": {"city_name": "Guatemala", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6379528a8ba86dd25fe99defadf48a49.JPEG", "phash": "e0b7b76cd91ac881", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9957221746444702}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9776085615158081}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8205863237380981}, {"entity": "triumphal arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.687692403793335}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5446300506591797}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3303300440311432}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20038622617721558}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9694464206695557}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8179576396942139}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7768190503120422}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7694334387779236}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6259033679962158}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5464237928390503}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4833279550075531}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44002601504325867}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36649373173713684}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34116485714912415}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3194849491119385}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3127584457397461}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:55.896Z", "updated_at": "2024-01-26T14:58:47.187Z"}}], "post_text": "La mayor\u00eda de vuelos a Guatemala tienen escala en Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 si es larga pueden salir a conocer pero tengan en cuenta que para salir del aeropuerto de este pa\u00eds se debe sacar la visa de EEUU o Canada o sacar una visa de Costa Rica \n\nGuatemala realmente super\u00f3 mis expectativas y se rob\u00f3 mi corazon \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\n\nD\u00e9jame tus dudas en los comentarios \ud83e\udd0d", "total_engagement": 715, "engagement_rate": 0.004763046751135804, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-18T00:21:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vuelos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "costa rica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guatemala", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canada", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132618581783, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-21T21:35:01.254Z", "updated_at": "2024-01-21T21:35:01.254Z"}, {"id": 607775132618581782, "metric": "post_text_hash", "value": "-1885153714", "created_at": "2024-01-21T21:35:01.247Z", "updated_at": "2024-01-21T21:35:01.247Z"}, {"id": 607775132618840914, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T03:34:17.041Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.194Z"}, {"id": 607775132618840915, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-22T03:34:17.044Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.199Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390741293, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2QzY4NJvVp/", "post_id": "3283350138342798697", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/579e5f3b61cc2aab0ce341c6f9e57cad.JPEG", "phash": "9bb5c73c60ccd921", "image_entities": [{"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8934963941574097}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8825191855430603}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8530262112617493}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8133575916290283}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7337545156478882}, {"entity": "headgear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.441724956035614}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.335911363363266}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32801586389541626}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3180869519710541}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3152846395969391}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2636335790157318}, {"entity": "winter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20559169352054596}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9923800230026245}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9022045135498047}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6566502451896667}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5994450449943542}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.52730792760849}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21394425630569458}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-21T00:11:41.982Z", "updated_at": "2024-01-26T14:59:23.754Z"}}], "post_text": "Un viaje no se mide en la cantidad de kil\u00f3metros recorridos ni en el n\u00famero de pa\u00edses visitados, se mide en colores, sonidos, personas y hay mil maneras diferentes de disfrutar un viaje, que seas muy feliz con la tuya \ud83e\udd0d\n\nNo es mejor viajero el que siempre va a un lugar diferente que quien vuelve al lugar donde fue feliz.\n\nDisfruta cada etapa de tu viaje y se consciente de lo que tienes alrededor, no necesitas ir muy lejos para estar de viaje porque la vida misma ya lo es \u2728\n\nEscuch\u00e9 esto en un video la vez pasada y qued\u00f3 resonando en m\u00ed y se los comparto por aqu\u00ed \ud83d\udcab\n\n\u00bfPara ti que es viajar?", "total_engagement": 618, "engagement_rate": 0.004116871177904793, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-19T00:57:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00edses", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132618581789, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-21T21:35:01.483Z", "updated_at": "2024-01-21T21:35:01.483Z"}, {"id": 607775132618581788, "metric": "post_text_hash", "value": "-277286421", "created_at": "2024-01-21T21:35:01.479Z", "updated_at": "2024-01-21T21:35:01.479Z"}, {"id": 607775132618840916, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T03:34:17.059Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.218Z"}, {"id": 607775132618840917, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-22T03:34:17.063Z", "updated_at": "2024-01-25T03:30:42.222Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/alexandra_traveler", "post_id": "04c0103f-16b3-4196-8dc2-78171a80e3d1", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u26f0Hiking | Aventura | Outdoors\n\ud83c\udf0d Descubriendo la esencia de cada destino\n\ud83d\udce9Alexandraatraveler@gmail.com\nDescuentos para tus viajes \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-19T20:26:30.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}