{"platform_guid": null, "influencer_handle": "mgfitcoach", "name": "Margaux Moliner", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_089d102a-f1e0-4639-9b12-465ed75be1cf.JPEG", "bio": "\ud83c\udf6bJ\u2019aide les femmes \u00e0 mincir sans privation et sans culpabilit\u00e9\n\u2728RENAISSANCE\u2b07\ufe0f", "reach": 80835, "engagement_rate": 0.021937280893325806, "bio_keywords": [{"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "salience_score": 0.10000000149011612}], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175093823862, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cln2FTssNEL/", "post_id": "2983591137416106251", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d6f8f611d6bdb694ad3d544f115a418f.JPEG", "phash": "cd3718c2c13f3fc0", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9529822468757629}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7471553683280945}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6223112344741821}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25277239084243774}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5669508576393127}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:38:28.765Z", "updated_at": "2023-08-09T05:45:17.919Z"}}], "post_text": "Hier c\u2019\u00e9tait mon anniversaire et j\u2019ai tellement mang\u00e9 que j\u2019avais le ventre pr\u00eat \u00e0 exploser \ud83d\ude05\ud83e\udd23\n\nLes exc\u00e8s, on en fait tous de mani\u00e8re plus ou moins r\u00e9guli\u00e8re et je pense que beaucoup les voient comme un frein \u00e0 l\u2019atteinte de leurs objectifs\u2026 \n\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffc Ils donnent alors naissance \u00e0 des sentiments pas tr\u00e8s chouette comme la culpabilit\u00e9 et le manque d\u2019estime de soi (\u00ab\u00a0je me trouve nulle d\u2019avoir abus\u00e9\u00a0\u00bb).\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Du coup, avec l\u2019approche des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e (souvent synonyme d\u2019exc\u00e8s) je te partage un rappel qui selon moi est important pour qu\u2019on arr\u00eate d\u2019en faire tout un plat quand on mange beaucoup trop ! \ud83d\ude48\n\n\u2728 Alors dis moi, comment tu vis les exc\u00e8s de ton c\u00f4t\u00e9 ? En mode culpabilit\u00e9 maxxx ou tu arrives \u00e0 relativiser ? \n\n#noregime #perdredupoidssainement #objectifpertedepoids #mangersansculpabiliser #mangerplusmangermieux #mangerequilibre #reequilibragealimentaire", "total_engagement": 1081, "engagement_rate": 0.013372920145976372, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-01T10:50:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "anniversaire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "mangerequilibre"}, {"name": "mangerplusmangermieux"}, {"name": "mangersansculpabiliser"}, {"name": "noregime"}, {"name": "objectifpertedepoids"}, {"name": "perdredupoidssainement"}, {"name": "reequilibragealimentaire"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736563, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:08.652Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:08.652Z"}, {"id": 607775132169736562, "metric": "post_text_hash", "value": "-789968559", "created_at": "2023-08-17T21:49:08.618Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:08.618Z"}, {"id": 607775132175678329, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.909Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.473Z"}, {"id": 607775132175678332, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.914Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.478Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093823841, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ClyKVk0MZGT/", "post_id": "2986494966004552083", "program_id": null, "location": {"city_name": "La Villa Madie", "latitude": 26.2987, "longitude": -97.9286}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c2a29c4c560183343bfe5b241cc2223b.JPEG", "phash": "bade983f1cc4c630", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9658688902854919}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7206206321716309}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6246158480644226}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5677679181098938}, {"entity": "egg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4498894512653351}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20703181624412537}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8397341966629028}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8001103401184082}, {"entity": "spoon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7066118717193604}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6287318468093872}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5940510630607605}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5933529734611511}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5924098491668701}, {"entity": "egg", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29148319363594055}, {"entity": "scissors", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23458483815193176}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2170618623495102}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2110540270805359}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:42:53.975Z", "updated_at": "2023-08-09T05:43:50.382Z"}}], "post_text": "Un week-end exceptionnel pour une annonce exceptionnelle ! \ud83d\udc9b (swipe pour voir une petite photo exclu \ud83d\ude48)\n\nParce qu\u2019il est bon de se rappeler qu\u2019il n\u2019y a pas que le sport ou l\u2019atteinte de ses objectifs physiques dans la vie\u2026\n\nIl y surtout les moments de bonheur, entour\u00e9s de ceux que l\u2019on aime, qui nous apportent tant de gratitude. \n\nAlors je vous partage simplement ma gratitude du jour, d\u2019\u00eatre en bonne sant\u00e9, fianc\u00e9e \u00e0 l\u2019homme que j\u2019aime et d\u2019avoir eu la chance de c\u00e9l\u00e9brer notre amour autour d\u2019un incroyable repas.\n\nEt n\u2019oubliez jamais que, si vous \u00eates aujourd\u2019hui dans la difficult\u00e9, apr\u00e8s la pluie vient toujours le beau temps \ud83d\udc9b\n\n\ud83c\udf1fdis moi, quels sont tes gratitudes aujourd\u2019hui ?\n\nJ\u2019en profite pour vous remercier pour vos mots qui m\u2019ont beaucoup touch\u00e9 et je vous envoie \u00e0 mon tour, tout mon amour !\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n#gratitude #demandeenmariage #restaurantgastronomique #profiterdelavie #vivrepleinement #amourdesoi #serecentrer #cassis #cotedazur", "total_engagement": 1766, "engagement_rate": 0.021846972227376756, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-05T10:59:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "entour\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fianc\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gratitude", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amourdesoi"}, {"name": "cassis"}, {"name": "cotedazur"}, {"name": "demandeenmariage"}, {"name": "gratitude"}, {"name": "profiterdelavie"}, {"name": "restaurantgastronomique"}, {"name": "serecentrer"}, {"name": "vivrepleinement"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736565, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:09.031Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:09.031Z"}, {"id": 607775132169736564, "metric": "post_text_hash", "value": "1612917897", "created_at": "2023-08-17T21:49:09.022Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:09.022Z"}, {"id": 607775132175678338, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.937Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.497Z"}, {"id": 607775132175678339, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.942Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.501Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093823838, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl0uBgLMOem/", "post_id": "2987214866259961766", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/062bc696e8b9911f6f5bf4a277eb71ea.JPEG", "phash": "bf2dc0d02f2fd0c1", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9808315634727478}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6318488121032715}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4122059941291809}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3180982172489166}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7665888667106628}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:55:46.237Z", "updated_at": "2023-08-09T05:43:17.354Z"}}], "post_text": "Ce rappel est selon moi n\u00e9cessaire,\nD\u2019autant plus que c\u2019est vraiment ce que j\u2019aurais aim\u00e9 qu\u2019on me dise quand j\u2019ai d\u00e9marr\u00e9 ma \u00ab\u00a0fitness journey\u00a0\u00bb.\n\nAu lieu de \u00e7a j\u2019ai eu droit au \u00ab\u00a0no pain no gain\u00a0\u00bb, fais du sport jusqu\u2019\u00e0 en tr\u00e9passer et sois stricte dans ta di\u00e8te. \ud83e\udd72\n\nLa seule chose \u00e0 laquelle \u00e7a m\u2019a conduit? \n\nTroubles alimentaires compulsifs, sur-entrainement, manque de r\u00e9sultat, d\u00e9couragement, sentiment d\u2019\u00e9chec, culpabilit\u00e9 omnipr\u00e9sente et d\u00e9pression\u2026. \ud83e\udd21 \n\nAlors aujourd\u2019hui, de part mon exp\u00e9rience personnelle mais aussi professionnelle, je peux t\u2019assurer que tu dois fuir cet extr\u00eame et surtout\u2026\n\nQue ce qui compte vraiment ce n\u2019est pas ce que tu fais ou ne fais pas sur un week-end ni m\u00eame une semaine, mais sur ce que tu fais en majorit\u00e9 sur l\u2019ann\u00e9e ! \n\nSi 80% de ton ann\u00e9e se r\u00e9sume \u00e0 manger avec exc\u00e8s sans pratiquer d\u2019activit\u00e9 physique, en effet \u00e7a risque d\u2019\u00eatre compliqu\u00e9. On va pas se mentir \ud83d\ude05\n\nPar contre si durant 80% de ton ann\u00e9e tu as une bonne hygi\u00e8ne de vie et que tu t\u2019accordes 20% de l\u00e2cher prise total, alors je t\u2019assure qu\u2019en plus d\u2019atteindre tes objectifs tu te sentiras EN PAIX \u270c\ud83c\udffc \n\nC\u2019est la vie que j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de mener, et toi ? \n\n#prendresoindesoi #prendresoindesoncorps #bienveillanceenverssoimeme #perdredupoidssainement #r\u00e9\u00e9quilibragealimentaire #noregime #objectifpertedepoids #sesentirbiendanssoncorps #santementale #confiancensoi", "total_engagement": 765, "engagement_rate": 0.00946372239747634, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-06T10:49:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "troubles", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienveillanceenverssoimeme"}, {"name": "confiancensoi"}, {"name": "noregime"}, {"name": "objectifpertedepoids"}, {"name": "perdredupoidssainement"}, {"name": "prendresoindesoi"}, {"name": "prendresoindesoncorps"}, {"name": "r"}, {"name": "santementale"}, {"name": "sesentirbiendanssoncorps"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736567, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:09.408Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:09.408Z"}, {"id": 607775132169736566, "metric": "post_text_hash", "value": "-34350998", "created_at": "2023-08-17T21:49:09.387Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:09.387Z"}, {"id": 607775132175678347, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.962Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.518Z"}, {"id": 607775132175678348, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.967Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.522Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093823829, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl553fMsSNs/", "post_id": "2988674329458320236", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/40e92b8852c7819673aa4956ba3f2ac8.JPEG", "phash": "c4c0393fc6c4b13f", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9573366641998291}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.742368221282959}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5562844276428223}, {"entity": "writing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35219669342041016}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23539194464683533}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5233029127120972}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:17:39.280Z", "updated_at": "2023-07-22T14:19:59.974Z"}}], "post_text": "Parce que la sant\u00e9, \u00e7a ne passe pas que par le sport ou l\u2019alimentation. \n\nLa sant\u00e9, passe aussi par son \u00e9tat d\u2019esprit dont il convient de s\u2019occuper, vraiment \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n\u2728Je te partage aujourd\u2019hui les habitudes qui font parties de ce que j\u2019appelle ma routine Mindset / Bien-\u00catre et qui m\u2019ont r\u00e9ellement aid\u00e9 \u00e0 vaincre la d\u00e9pression. \n\n\ud83d\udd38Et toi, prends-tu soin de ta sant\u00e9 mentale ? Si oui, comment ?\ud83d\udd38\n\n(Je pr\u00e9cise que la liste d\u2019habitudes partag\u00e9e n\u2019est pas exhaustive, j\u2019ai simplement recens\u00e9e les plus importantes pour moi \u00e0 ce jour !)\n\n#prendresoindesoi #coachdevie #coachdeviepositive #mindsetpositif #atteindresesobjectifs #sant\u00e9mentale", "total_engagement": 731, "engagement_rate": 0.00904311251314406, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-08T11:09:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "coachdeviepositive", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "routine", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9tat", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parties", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitudes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "atteindresesobjectifs"}, {"name": "coachdevie"}, {"name": "coachdeviepositive"}, {"name": "mindsetpositif"}, {"name": "prendresoindesoi"}, {"name": "sant"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736569, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:09.805Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:09.805Z"}, {"id": 607775132169736568, "metric": "post_text_hash", "value": "-328489930", "created_at": "2023-08-17T21:49:09.798Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:09.798Z"}, {"id": 607775132175678355, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.987Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.539Z"}, {"id": 607775132175678358, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:44:46.992Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.556Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093823825, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmE4dI-Mn8Q/", "post_id": "2991764345583730448", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ef7f61ccb999dfad70958f3855c535c3.JPEG", "phash": "a8c997fb13cc047c", "image_entities": [{"entity": "sports bra", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9796493649482727}, {"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9678484797477722}, {"entity": "active pants", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9345900416374207}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8589916229248047}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7455479502677917}, {"entity": "lingerie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5840503573417664}, {"entity": "physical fitness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43281495571136475}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4043244421482086}, {"entity": "sportswear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4037027359008789}, {"entity": "stomach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3380727171897888}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23560158908367157}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23342202603816986}, {"entity": "waist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2068554013967514}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9703037738800049}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9641172885894775}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8690459728240967}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4374164938926697}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4229961335659027}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3669103682041168}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:33:20.130Z", "updated_at": "2023-07-22T14:19:17.280Z"}}], "post_text": "\u274c Personne n\u2019a une vie parfaite.\n\nPersonne. Pas m\u00eame les influenceuses fitness aux \u201ccorps parfaits\u201d, ni les stars les plus c\u00e9l\u00e8bres, ni les entrepreneurs les plus riches. \n\nPersonne, et moi non plus !\n\n\ud83d\udcc9 Moi aussi, j\u2019ai des phases de doutes, des coups de mou, des remises en question. Moi aussi je fais face \u00e0 des difficult\u00e9s. Tout cela fait partie de l\u2019\u00e9quilibre de la vie, et ce sont tous ces moments de \u201cdown\u201d qui nous font encore plus appr\u00e9cier les beaux moments de notre vie, ceux o\u00f9 on se sent pleine d\u2019\u00e9nergie et pr\u00eates \u00e0 tout d\u00e9chirer !\n\n\ud83d\udd04 La vie est cyclique, nos \u00e9motions aussi. Acceptons-les telles qu\u2019elles viennent, traversons les phases d\u2019inconfort car c\u2019est dans ces moments qu\u2019on grandit, qu\u2019on \u00e9volue, qu\u2019on prend des d\u00e9cisions. \n\n\ud83e\udde1 Pourquoi ne pas voir ces moments de doute d\u2019une mani\u00e8re positive ? Se dire : OK, je suis mal, je broie du noir, mais je sais que c\u2019est \u00e9ph\u00e9m\u00e8re et que je vais en tirer quelque chose de positif. Je ne sais pas quoi, je ne sais pas quand, mais je garde confiance.\u201d\n\nTous les moments de down sont \u00e9ph\u00e9m\u00e8res. Toutes les \u00e9motions n\u00e9gatives finissent par passer. Et comme je le dis souvent, apr\u00e8s la pluie vient le beau temps. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nSi tu es dans un moment de down, je te recommande :\n\u2728 d\u2019accepter tes \u00e9motions, les vivre pleinement, pleure si besoin, tape dans un coussin si tu es en col\u00e8re, d\u00e9foule toi comme tu veux mais traverse ces \u00e9motions !\n\u2728 noter ce que tu ressens, tes pens\u00e9es dans ces moments-l\u00e0, les choses que tu aimeraient changer dans ta vie, pourquoi \u00e7a ne va pas. Tu pourras y revenir \u00e0 t\u00eate repos\u00e9e pour prendre les bonnes d\u00e9cisions, plus tard.\n\u2728 Prendre soin de toi. Comment peux-tu rendre cette p\u00e9riode de bad un peu plus douce ? Pr\u00e9pare-toi des choses que tu aimes manger, prends un bain chaud avec des bougies, fais toi masser....\n\n\u2728 Et toi, dis moi, que fais tu dans les p\u00e9riodes de coup de mou ? \n\n#coachdeviepourfemmes #epanouissementfeminin #psychologiepositive #d\u00e9vperso #confianceensoi #lacherprise\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #sant\u00e9mentale #corpsesprit", "total_engagement": 518, "engagement_rate": 0.006408115296591823, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-12T17:28:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "stars", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coups", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fitness", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "entrepreneurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "coachdeviepourfemmes"}, {"name": "confianceensoi"}, {"name": "corpsesprit"}, {"name": "d"}, {"name": "epanouissementfeminin"}, {"name": "lacherprise"}, {"name": "psychologiepositive"}, {"name": "sant"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736571, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:10.223Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:10.223Z"}, {"id": 607775132169736570, "metric": "post_text_hash", "value": "-394714754", "created_at": "2023-08-17T21:49:10.209Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:10.209Z"}, {"id": 607775132175678364, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.014Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.588Z"}, {"id": 607775132175678366, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.018Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.593Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778685, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrvI3l5sFKS/", "post_id": "3093730473666433682", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d2646f44bec561561394224363a34984.JPEG", "phash": "bc6ac3855a7285cb", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9151814579963684}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6989149451255798}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6765872240066528}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26317185163497925}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5083140730857849}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24146270751953125}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:02.502Z", "updated_at": "2023-11-06T09:41:25.347Z"}}], "post_text": "Pourtant quand j\u2019avais 20 ans, j\u2019\u00e9tais persuad\u00e9e qu\u2019\u00eatre mince et rentrer dans le moule soci\u00e9tal r\u00e8glerait tous mes soucis. \n\nQue \u00e7a me permettrait automatiquement d\u2019avoir confiance en moi, de trouver l\u2019amour, et d\u2019\u00eatre une femme \u00e9panouie. \n\nQuelle fut ma surprise quand une fois mon premier r\u00e9gime drastique termin\u00e9 et rentrant enfin dans du 36, je n\u2019\u00e9tais toujours pas la femme esp\u00e9r\u00e9e. \n\n\u2716\ufe0fJe n\u2019avais en r\u00e9alit\u00e9 absolument pas chang\u00e9. \n\nJe me voyais toujours \u00ab\u00a0grosse\u00a0\u00bb, moche, sans int\u00e9r\u00eat et persuad\u00e9e que je n\u2019\u00e9tais pas assez pour \u00eatre aim\u00e9e. \n\n\u2716\ufe0fJ\u2019\u00e9tais toujours aussi malheureuse et seule, dans mon jean taille 36.\n\n\u2728Alors petit reminder : \n\nBien sur que tu as le droit de vouloir perdre du poids pour te sentir mieux dans ton quotidien\u2026\n\nPour autant, n\u2019oublie pas de travailler en parall\u00e8le ton amour personnel qui ne d\u00e9pend pas que de ton enveloppe corporelle. \n\nEt toi, t\u2019en penses quoi de ces v\u00e9rit\u00e9s ?\ud83e\udde1\n\n#coachpersonnel #atteindresesobjectifs #prendresoindesoi #saimersoim\u00eame #d\u00e9veloppementpersonnel #developpementpersonnel", "total_engagement": 1947, "engagement_rate": 0.02408610131749861, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-02T09:57:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "atteindresesobjectifs"}, {"name": "coachpersonnel"}, {"name": "d"}, {"name": "developpementpersonnel"}, {"name": "prendresoindesoi"}, {"name": "saimersoim"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736573, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:10.542Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:10.542Z"}, {"id": 607775132169736572, "metric": "post_text_hash", "value": "-1482611969", "created_at": "2023-08-17T21:49:10.534Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:10.534Z"}, {"id": 607775132175678373, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.037Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.529Z"}, {"id": 607775132175678374, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.043Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.537Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778684, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu1ak5IJuGp/", "post_id": "3149540398866031017", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/361141287_233554362371114_2631258520456081509_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=gCkUUPz0e0MAX8AQfCV&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbEcVqP_S0V2y5iGLygXE8hzRuMAVqz-zl39HAVP5qVw&oe=64DDB803&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Sais-tu quelle est la diff\u00e9rence entre une personne qui atteint ses objectifs de celle qui n\u2019y parvient pas ?\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcSa capacit\u00e9 \u00e0 pers\u00e9v\u00e9rer et \u00e0 se relever face aux difficult\u00e9s.\n\nAtteindre ses objectifs ne te demande pas d\u2019\u00eatre la meilleure, d\u2019\u00eatre la plus forte, d\u2019avoir le plus de pr\u00e9dispositions possibles. \n\nD\u2019ailleurs, on pense toujours \u00e0 tort que les personnes qui r\u00e9ussissent sont forc\u00e9ment meilleures que les autres, et que celles qui \u00e9chouent sont forc\u00e9ment moins bonnes.\n\n\u2716\ufe0fJe ne suis absolument pas d\u2019accord avec \u00e7a. \n\nOui, c\u2019est sans doute plus facile pour certains que pour d\u2019autres. \n\nMais je suis convaincue qu\u2019avec la volont\u00e9 d\u2019avancer et de pers\u00e9v\u00e9rer\u2026\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffcTOUT est possible \u00e0 celui ou celle qui ne cesse de se relever et d\u2019avancer. \n\n\u26a0\ufe0fAlors rappelle toi bien ceci : tu n\u2019as besoin d\u2019\u00eatre la meilleure, tu n\u2019as pas besoin d\u2019\u00eatre la plus forte, tu n\u2019as pas besoin d\u2019\u00eatre parfaite ni de tout faire \u00e0 la perfection. Tu n\u2019as pas besoin de tout contr\u00f4ler, tu n\u2019as pas besoin de tout ma\u00eetriser. \n\nPour y arriver, tu as simplement besoin de ne jamais renoncer. \n\nAlors continue, pers\u00e9v\u00e8re et je te promet que tes efforts finiront toujours par payer. \ud83e\udde1", "total_engagement": 1175, "engagement_rate": 0.014535782767365621, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-18T10:01:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736575, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:10.761Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:10.761Z"}, {"id": 607775132169736574, "metric": "post_text_hash", "value": "-1107461311", "created_at": "2023-08-17T21:49:10.729Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:10.729Z"}, {"id": 607775132175678381, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.071Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.630Z"}, {"id": 607775132175678385, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.077Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.633Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778683, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu6lBL0ABno/", "post_id": "3150993698423052776", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/361583823_283355337695827_4333163997443009927_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=H9HPBQiP_FwAX8e12Gc&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2gJGU8IpMp0p7U9GkpInPsZzVa-rxywT-9SWXeBPiBw&oe=64DDA8E3&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Je vois encore trop de femmes se d\u00e9courager inutilement alors qu\u2019elles sont dans la bonne direction\u2026\n\nIl suffit qu\u2019elles montent sur la balance et que le chiffre affich\u00e9 ne soit pas celui esp\u00e9r\u00e9 pour qu\u2019en un claquement de doigts elles finissent par se d\u00e9courager.\n\nAlors que pourtant, tous les feux sont au vert et leur corps les encourage \u00e0 continuer dans ce sens.\n\n\u26a0\ufe0fRetiens bien donc ceci :\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Les r\u00e9sultats se RESSENTENT \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur avant de se VOIR \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \n\nSi tu te dis \u00ab\u00a0j\u2019ai l\u2019impression de me sentir mieux, d\u2019\u00eatre plus l\u00e9g\u00e8re, mieux dans ma peau\u00a0\u00bb\u2026\n\nGirl !! Ce n\u2019est pas qu\u2019une impression !! Ton corps te parle et t\u2019indique tu avances dans la bonne direction ! \n\n\u270b\ud83c\udffcLes chiffres de ta balance eux ne repr\u00e9sentent pas \u00e0 eux seuls ton \u00e9volution. \n\nAlors pour avoir quelque chose que tu n\u2019as jamais eu, commence par faire quelque chose que tu n\u2019as jamais fait :\n\n\ud83e\udde1 Fais confiance aux signes que t\u2019envoie ton corps et continue d\u2019avancer ! \n\nDe ton c\u00f4t\u00e9, prends tu en consid\u00e9ration tous ces facteurs dans ton \u00e9volution? \n\nNB: je pr\u00e9cise que la liste partag\u00e9e n\u2019est pas exhaustive ! Et que tu n\u2019es pas oblig\u00e9e de remplir toutes les conditions pour avancer dans la bonne direction !", "total_engagement": 2078, "engagement_rate": 0.02570668646007299, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-20T10:09:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736578, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.108Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.108Z"}, {"id": 607775132169736576, "metric": "post_text_hash", "value": "-1970636756", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.102Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.102Z"}, {"id": 607775132175678393, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.097Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.651Z"}, {"id": 607775132175678396, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.102Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.661Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778682, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvE1op7MO-d/", "post_id": "3153881529326825373", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/362608094_316759327354963_528619311071943045_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LFURSfDoTT8AX9iQV1R&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlwV-snJTq8V8K_HR5h0Ff6a2I7_degfAS0YBojO11-Q&oe=64E1CBB1&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc Pour beaucoup atteindre ses objectifs c\u2019est : \n\n\u2796Avoir la di\u00e8te parfaite, sans sortir de son plan alimentaire.\n\u2796Ne rater aucune s\u00e9ance de sport de la semaine.\n\u2796Faire 10,000 pas dans la journ\u00e9e.\n\u2796Boire 2L d\u2019eau par jour.\n\u2796Ne pas manger de produits transform\u00e9s.\n\u2796Manger des l\u00e9gumes \u00e0 chaque repas.\n\nEt au moindre manquement\u2026 c\u2019est le drame. \nCulpabilit\u00e9. Remords. \u00ab\u00a0J\u2019ai faut\u00e9, je reprendrais lundi\u00a0\u00bb.\n\n\u2716\ufe0fSauf qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, cette recherche de \u00ab\u00a0perfection\u00a0\u00bb n\u2019est pas compatible avec la vie et ne permet donc pas d\u2019atteindre ses objectifs sur le long terme.\n\n\u3030\ufe0fLa vie c\u2019est aussi des impr\u00e9vus.\n\u3030\ufe0fDes invitations au resto de derni\u00e8re minute.\n\u3030\ufe0fL\u2019envie de manger du chocolat juste par plaisir.\n\u3030\ufe0fLa flemme d\u2019aller marcher parce qu\u2019on se sent crev\u00e9e.\n\u3030\ufe0fL\u2019annulation d\u2019une s\u00e9ance de sport parce qu\u2019on a d\u2019autres priorit\u00e9s.\n\nEt sache que tout \u00e7a, ne t\u2019emp\u00eachera pas d\u2019atteindre tes objectifs\u2026\nCar tu n\u2019as pas besoin d\u2019\u00eatre irr\u00e9prochable ! \n\n\u2714\ufe0fL\u2019atteinte de tes objectifs ne se trouve pas dans la perfection, elle se trouve dans l\u2019\u00e9quilibre.\n\nL\u2019\u00e9quilibre qui se met en place gr\u00e2ce \u00e0 des habitudes qui sont compatibles avec ta vie que tu arriveras \u00e0 conserver sur le long terme (et pas uniquement sur quelques semaines). \n\nEt toi dis moi, l\u2019as tu trouv\u00e9 ton \u00e9quilibre ?\n\nNB: t\u00e9l\u00e9charge mon guide gratuit dans ma bio pour d\u00e9couvrir les \u00e9tapes fondamentales pour y parvenir \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "total_engagement": 2596, "engagement_rate": 0.03211480175666481, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-24T09:46:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736580, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.396Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.396Z"}, {"id": 607775132169736579, "metric": "post_text_hash", "value": "-961893065", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.385Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.385Z"}, {"id": 607775132175678405, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.133Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.682Z"}, {"id": 607775132175678407, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.138Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.686Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778681, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvHcMw7gRkA/", "post_id": "3154614086470277376", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/363276204_257336153754907_5911962857567566765_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ltd1aojowcIAX-UtqwW&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvL8GV8icIBWI_2CTpRqf9W7bYyHz8M-hyW3g74_tQyA&oe=64DD9B25&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Ces derniers temps j\u2019ai encore vu passer des photos type \u00ab\u00a0avant/apr\u00e8s\u00a0\u00bb qui \u00e9taient clairement trompeuses ce qui m\u2019a donc inspir\u00e9 pour vous faire ce rappel. \n\nJe peux tout \u00e0 faire comprendre que, lorsqu\u2019on s\u2019expose sur les RS, on ai envie d\u2019\u00eatre \u00e0 notre avantage. Alors bien sur que l\u2019on va choisir la photo qui nous plait le plus et pas celle o\u00f9 on se trouve absolument deg \ud83d\ude05 je suis la premi\u00e8re \u00e0 le faire.\n\nPar contre, il y a une diff\u00e9rence entre se montrer \u00e0 son avantage et vouloir faire croire \u00e0 une transformation alors que les seules diff\u00e9rences notables qu\u2019il y a entre les deux photos sont : \n\n\u2796 La personne qui est juste en apn\u00e9e et contracte tous ses muscles autant que possible\n\u2796 La lumi\u00e8re qui est diff\u00e9rente \n\u2796Le positionnement des sous v\u00eatements  ainsi que le positionnement des pieds qui changent compl\u00e8tement le r\u00e9sultat en photo. \n\nLa preuve ici en image. \ud83d\ude05\n\nAlors ne culpabilisez pas lorsque vous avez l\u2019impression de ne pas avoir assez de r\u00e9sultats et ne vous comparez surtout pas \u00e0 ce que vous pouvez voir sur les RS.\n\nCar m\u00eame si ces derniers regorgent de personnes authentiques et bienveillantes, ils ne sont malheureusement pas toujours le reflet de la r\u00e9alit\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "total_engagement": 2705, "engagement_rate": 0.0334632275623183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-25T10:02:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736582, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.657Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.657Z"}, {"id": 607775132169736581, "metric": "post_text_hash", "value": "-84172663", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.631Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.631Z"}, {"id": 607775132175678412, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.158Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.701Z"}, {"id": 607775132175678414, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.161Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.705Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778680, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvMkXWJg750/", "post_id": "3156057372884188788", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/363291021_222961227384647_6140318443102597449_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=0luFo43uS-8AX9g5S1H&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBeANLffbKFxMZ87DQGndIWVq7bpmiaDpi7gYpqIo3lTg&oe=64DDEF53&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Il est vrai que je ne suis PAS partisane du \u00ab\u00a0no pain no gain\u00a0\u00bb ni des extr\u00eames pour atteindre ses objectifs. \n\nPersonnellement, \nJe priorise ma sant\u00e9, ma famille ainsi que ma vie sociale.\nJe sais l\u00e2cher prise quand c\u2019est n\u00e9cessaire et j\u2019\u00e9coute toujours les signes de mon corps afin de le respecter au maximum.\nJe mange de tout, je ne me prive de rien, et je profite des plaisirs de la vie. \nJ\u2019adore aller au resto, manger des burgers, des frites et des pizzas. \nJ\u2019adore aussi NE RIEN FAIRE ! \n\nCela dit, il ne faut pas oublier qu\u2019\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de \u00e7a :\n\n\u2796Je m\u2019entra\u00eene avec intensit\u00e9 4 fois par semaine, m\u00eame lorsque je n\u2019en ai pas toujours envie. \nAvec intensit\u00e9 veut dire que je cherche \u00e0 sortir de ma zone de confort \u00e0 chacune de mes s\u00e9ances et que je suis toujours FOCUS dans mon training. \n\n\u2796Je mange de fa\u00e7on \u00ab\u00a0contr\u00f4l\u00e9e\u00a0\u00bb en respectant mes besoins quotidiens pour maintenir ma masse musculaire. \nJe p\u00e8se mes sources de f\u00e9culents mais aussi mes sources de prot\u00e9ines. Non pas car je suis \u00ab\u00a0control break\u00a0\u00bb et non pas car j\u2019ai peur de grossir, mais simplement car je connais mes apports et je sais exactement ce dont j\u2019ai besoin pour \u00eatre en forme physique. \nEn parall\u00e8le, je respecte parfaitement mes sensations de faim/sati\u00e9t\u00e9. \n\n\u2796Je suis disciplin\u00e9e et fournis donc des efforts quotidiens pour maintenir ma sant\u00e9 physique et mentale \u00e0 son meilleur niveau. \n\nIl est important pour moi de le rappeler, car la r\u00e9alit\u00e9 est bien l\u00e0 ! \n\nAtteindre ses objectifs et les maintenir dans la dur\u00e9e ne te demandera pas de tomber dans l\u2019extr\u00eame ni de tout faire \u00e0 la perfection, je te le promet.\n\nMais cela te demandera de faire preuve de patience et surtout de discipline. #onveutduvrai \n\nAs-tu d\u00e9j\u00e0 conscience de \u00e7a ? \ud83e\udde1", "total_engagement": 3544, "engagement_rate": 0.043842395002164906, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T09:51:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "onveutduvrai"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736584, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.947Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.947Z"}, {"id": 607775132169736583, "metric": "post_text_hash", "value": "306388", "created_at": "2023-08-17T21:49:11.912Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:11.912Z"}, {"id": 607775132175678419, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.180Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.720Z"}, {"id": 607775132175678421, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.184Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.723Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778679, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvU-22OATNI/", "post_id": "3158425686646010696", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/364271998_613362020903136_4242413436344403160_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=78r8MUsgsa8AX8JURcH&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDN5f3aT_p3h9Q9sbaJ7Ihk5VGRTOTvGkY6LrYZGWIcA&oe=64DDC747&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Comment conserver l\u2019\u00e9quilibre avec un repas plaisir ou un resto ?\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00c0 \u00e9viter : \n\u2716\ufe0f D\u00e9marrer la journ\u00e9e avec un petit-d\u00e9j full sucre type c\u00e9r\u00e9ales ou viennoiseries \n\u2716\ufe0f Partir sur un mode \u00ab\u00a0foutu pour foutu\u00a0\u00bb le reste de la journ\u00e9e \n\u2716\ufe0f Se restreindre sur les repas pour conserver un max de calories pour le soir\n\u2716\ufe0f Supprimer les collations.\n\n\ud83d\udeab \u00c7a c\u2019est le meilleur moyen de s\u2019affamer, d\u2019avoir les yeux plus gros que le ventre et d\u2019\u00eatre compl\u00e8tement \u00ab\u00a0hors de contr\u00f4le\u00a0\u00bb lors de son repas plaisir.\n\nCe qu\u2019il faut plut\u00f4t faire \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u2714\ufe0fConserver un petit-d\u00e9j \u00e9quilibr\u00e9 riche en prot\u00e9ines.\n\ud83c\udfa5 Oeufs brouill\u00e9s au fromage (prot\u00e9ines ++), du pain pour les fibres, des fruits frais de saison. \n\n\u2714\ufe0f Miser sur un d\u00e9jeuner copieux, riche en prot\u00e9ines et en produits bruts pour avoir un beau volume alimentaire et sati\u00e9t\u00e9 ++\n\ud83c\udfa5 Riz, crudit\u00e9s de saison, ciboulette, oignon frais + oignon crispy, f\u00eata pour le c\u00f4t\u00e9 gourmand - poulet grill\u00e9 ou TOFU pour les prot\u00e9ines. \n\n\u2714\ufe0fLa collation super importante pour ne pas arriver sur le repas du soir affam\u00e9e. On mise sur les prot\u00e9ines pour bien compl\u00e9ter ses apports ! \n\ud83c\udfa5 Smoothie @syncprotein avec lait d\u2019amande, banane, SYNC Vanille.\n\n\u2714\ufe0fLe soir, il n\u2019y a pas de r\u00e8gles \u00e0 suivre si ce n\u2019est : manger en pleine conscience et prendre ce qui nous fait plaisir.\n\u3030\ufe0fRespecter et honorer sa faim, \n\u3030\ufe0fNe pas choisir les plats en fonction des calories mais en fonction de ses envies,\n\u3030\ufe0fEcouter son app\u00e9tit/sa sati\u00e9t\u00e9.\n\n\ud83e\udde1Et surtout, ne pas oublier que c\u2019est normal de profiter, cela fait partie de la vie ! Il faut simplement apprendre \u00e0 le faire de fa\u00e7on mesur\u00e9e comme je viens de te le montrer :) \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Dis nous en commentaire si tu veux + de r\u00e9els dans mon assiette !", "total_engagement": 3035, "engagement_rate": 0.03754561761613163, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-30T16:16:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "syncprotein"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736586, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.259Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.259Z"}, {"id": 607775132169736585, "metric": "post_text_hash", "value": "-656123940", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.242Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.242Z"}, {"id": 607775132175678427, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.200Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.738Z"}, {"id": 607775132175678431, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.204Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.760Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778678, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvZc7WgAfp6/", "post_id": "3159683837487872634", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/363522213_243270188023416_5827718596297797855_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=d07GM5Rz1oIAX9bkQLX&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpBnA6eqf8jNSjTXq20b6GSFVtDIW9Xm1_mjSUdSdYMg&oe=64DDF312&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Je ne dis pas que l\u2019intensit\u00e9 des s\u00e9ances n\u2019est pas \u00e0 prendre compte,\n\nJe ne dis pas non plus que les compl\u00e9ments alimentaires ne sont pas utiles,\n\nNi que dans certains cas sp\u00e9cifiques le jeun intermittent ne doit jamais \u00eatre appliqu\u00e9.\n\n\u2716\ufe0fJe dis simplement que si aujourd\u2019hui tu n\u2019as pas les r\u00e9sultats esp\u00e9r\u00e9s, ce n\u2019est ni \u00e0 coup de HIIT, ni gr\u00e2ce \u00e0 une montre connect\u00e9e, ni \u00e0 l\u2019aide d\u2019une cure de pro biotiques que tu vas avancer\u2026\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcSURTOUT si les basiques ne sont pas respect\u00e9s. \n\nComme on dit, on ne construit pas un ch\u00e2teau sur des sables mouvants mais sur des fondations SOLIDES. \n\nAlors avant de foncer t\u00eate baiss\u00e9e et de chercher des solutions dans ce qui pourrait \u00eatre superflu, concentre toi sur tes fondations. \n\nDu coup, dis moi, est-ce que selon toi les fondations sont ok ?", "total_engagement": 2385, "engagement_rate": 0.029504546298014474, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T09:54:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736588, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.423Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.423Z"}, {"id": 607775132169736587, "metric": "post_text_hash", "value": "1233349625", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.417Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.417Z"}, {"id": 607775132175678437, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.223Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.780Z"}, {"id": 607775132175678440, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.227Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.784Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778677, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvsEow_MXHD/", "post_id": "3164925031699542467", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365485640_810683130549990_4493885651119100148_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=XyfFLzu9zegAX99zBco&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBugoDvAurdyCXtbGl_YzBu3zuTRmgQ1mHff7pFHLR3lA&oe=64E0635E&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "En direct de Corfou \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 o\u00f9 nos journ\u00e9es se r\u00e9sument \u00e0 visiter - manger - chiller - prendre l\u2019ap\u00e9ro - manger. \u2600\ufe0f\n\nPas de training, pas de contr\u00f4le sur la di\u00e8te, beaucoup de l\u00e2cher prise et surtout, aucune culpabilit\u00e9 ! \n\nIl y a 52 semaines dans l\u2019ann\u00e9e durant lesquelles on se met suffisamment de pression. Alors je crois qu\u2019il faut vraiment savoir lever le pied pendant ces une ou deux semaines de vacances que nous avons tous largement m\u00e9rit\u00e9s \ud83e\udde1\n\nQue vous partiez en vacances, ou pas, c\u2019est la m\u00eame chose, PRO-FI-TEZ! Et revenez simplement plus ressourc\u00e9s que jamais pour reprendre vos habitudes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nAlors c\u2019est quoi le programme pour toi ? \ud83e\udd29\u2728", "total_engagement": 62813, "engagement_rate": 0.7770520195459888, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-08T15:28:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736590, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.732Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.732Z"}, {"id": 607775132169736589, "metric": "post_text_hash", "value": "1033844006", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.719Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.719Z"}, {"id": 607775132175678446, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.250Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.806Z"}, {"id": 607775132175678448, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.255Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.811Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236778676, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv65glSgvsL/", "post_id": "3169098215521975051", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366566250_1036711417349215_7368681360508684077_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fanu1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=laFPY2hHK3cAX8JK77l&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrTj4NU6EwHnPJ8o2XpSssTp-TGx_Lrpx30vjLDpGScw&oe=64DD9CFD&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Je suis partie 1 semaines en vacances et pendant une semaine :\n\n\u3030\ufe0f J\u2019ai mang\u00e9 au restaurant midi et soir en choisissant uniquement des plats qui me faisaient envie\n\u3030\ufe0f J\u2019ai bu l\u2019ap\u00e9ro tous les jours, cocktails et vin \n\u3030\ufe0f Je n\u2019ai pas fait une seule s\u00e9ance de sport \n\u3030\ufe0f J\u2019ai simplement beaucoup march\u00e9 pour visiter (pas pour compenser)\n\u3030\ufe0f J\u2019ai aussi beaucoup chill\u00e9 au bord de la piscine ainsi qu\u2019\u00e0 la plage\n\nBref, j\u2019ai profit\u00e9 \u00e0 100%, j\u2019ai l\u00e2ch\u00e9 prise et c\u2019est \u00e7a la normalit\u00e9 ! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcR\u00e9sultat des courses ? \n\nJ\u2019ai pris 3 centim\u00e8tres de tour de taille, je me sens lourde et gonfl\u00e9e.\nSi j\u2019avais une balance chez moi je pourrais tr\u00e8s certainement attester de +2KG sur la balance.\nEt j\u2019au aussi des boutons sur la m\u00e2choire \ud83e\udd72\n\nCes ph\u00e9nom\u00e8nes (pas tr\u00e8s agr\u00e9ables je vous l\u2019accorde) sont surtout compl\u00e8tement temporaires. Et en plus, mis \u00e0 par moi, personne ne va remarquer ces d\u00e9sagr\u00e9ments car ils ne sont pas perceptibles\u2026 et c\u2019est pareil pour toi ! \n\nMais ce que je retiens surtout c\u2019est que j\u2019ai kiff\u00e9 mes vacances, j\u2019ai profit\u00e9 \u00e0 fond et je suis encore plus motiv\u00e9e pour reprendre mes habitudes ! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Vous me demandez souvent comment maintenir la motivation sur le long terme, et bien vous avez ici la r\u00e9ponse : il faut apprendre \u00e0 l\u00e2cher prise et profiter quand n\u00e9cessaire afin de maintenir la motivation sur le long terme. C\u2019est une n\u00e9cessit\u00e9 !!! \ud83e\udde1\n\nCar non, tu ne ruineras jamais en 4 semaines de vacances les efforts que tu fournis sur les 48 semaines restantes de l\u2019ann\u00e9e ! \n\nAlors comment se sont pass\u00e9es tes vacances ?", "total_engagement": 1279, "engagement_rate": 0.015822354178264365, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-14T09:39:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132169736592, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.943Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.943Z"}, {"id": 607775132169736591, "metric": "post_text_hash", "value": "1143690962", "created_at": "2023-08-17T21:49:12.925Z", "updated_at": "2023-08-17T21:49:12.925Z"}, {"id": 607775132175678454, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T20:44:47.280Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.829Z"}, {"id": 607775132175678458, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T20:44:47.284Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.833Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877436, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwzlZBjs_mT/", "post_id": "3185053808861641107", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1bfe486355e06c495b048945f56b20b4.JPEG", "phash": "932d6cd2932d6cd2", "image_entities": [{"entity": "word", "entity_type": "Label", "confidence": 0.852155532836914}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8395204162597656}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.709951171875}, {"entity": "female", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5807901000976563}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5756896209716796}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5535198593139649}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5535198593139649}, {"entity": "trademark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5535198593139649}, {"entity": "economy < humanity", "entity_type": "Text", "confidence": 0.9826393890380859}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49307945370674133}, {"entity": "insect", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32716137170791626}, {"entity": "bracelet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32423561811447144}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30457597970962524}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28098538517951965}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22674889862537384}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": "1", "google_text_detection_version": "1", "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2020-06-26T19:00:03.681Z", "updated_at": "2021-12-04T10:19:44.407Z"}}], "post_text": "\u201cJe ne veux pas entendre parler des calories ou macro nutriments car ne je veux pas tomber dans l\u2019extr\u00eame\u201d.\n\nC\u2019est le pr\u00e9jug\u00e9 qui revient souvent quand on pense \u2018calories\u2019= restriction ou \u2018macro-nutriments\u2019= frustration. \n\nSauf que ce n\u2019est pas tout \u00e0 fait vrai puisque ce n\u2019est pas le reflet de la r\u00e9alit\u00e9 quand les choses sont faites correctement, et surtout, avec les bonnes connaissances. \n\n\u26d4\ufe0f Attention, je ne dis absolument pas ici qu\u2019il faut obligatoirement compter ses calories pour atteindre ses objectifs ou \u00eatre en bonne sant\u00e9.\ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nJe dis simplement que beaucoup de personnes (dont j\u2019ai eu fait partie aussi!) sont souvent en conflit avec leur alimentation et leur corps par manque de connaissances fondamentales vis \u00e0 vis de la nutrition.\n\nIgnorer le concept de calories mais aussi d\u2019\u00e9quilibre n\u00e9cessaire entre les diff\u00e9rentes sources de macro-nutriments, et comment l\u2019adapter \u00e0 soi de fa\u00e7on personnelle, c\u2019est aussi ignorer les bases essentielles de la nutrition mais surtout, de sant\u00e9.\n\nCe qui en r\u00e9sulte alors souvent :\n\n\u2796On suit un plan alimentaire pr\u00e9-d\u00e9termin\u00e9 sans le comprendre = aucune autonomie ni intuition, d\u00e9connexion des signaux du corps \n\n\u2796On fait des raccourcis et bannit tous les sucres ou toutes les graisses = potentielles carences\n\n\u2796On pense qu\u2019il existe les \u201cbons\u201d aliments VERSUS les \u201cmauvais\u201d = possibilit\u00e9 de d\u00e9velopper des troubles du comportement alimentaires\n\n\u2796On s\u2019affame ou se restreint pour perdre du poids / \u00eatre en bonne sant\u00e9 = carences, troubles de sant\u00e9 divers, d\u00e9connexion des signaux du corps, TCA\n\nAvoir des connaissances fondamentales dans la nutrition et passer par une phase d\u2019apprentissage c\u2019est se donner la possibilit\u00e9, \u00e0 terme :\n\n\ud83d\udd38de mieux comprendre son corps \n\n\ud83d\udd38de mieux adapter ses besoins dans son assiette\n\n\ud83d\udd38d\u2019\u00e9radiquer les fausses croyances / mythes concernant la nutrition\n\n\ud83d\udd38de d\u00e9velopper une alimentation intuitive adapt\u00e9e \u00e0 ses besoins.\n\nC\u2019est un passage moins glamour, qui demande des efforts et peut \u00eatre m\u00eame de la contrainte, mais qui, selon moi, est n\u00e9cessaire afin de vivre en pleine forme et pleine sant\u00e9.\n\nAlors dis moi, les connaissances en nutrition chez toi \u00e7a donne quoi ? Bof, plut\u00f4t pas mal ou experte ?", "total_engagement": 706, "engagement_rate": 0.008733840539370322, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-05T10:00:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "connaissances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nutrition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calories", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244115, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.000Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.000Z"}, {"id": 607775132331244114, "metric": "post_text_hash", "value": "-1424695386", "created_at": "2023-09-29T22:27:42.997Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:42.997Z"}, {"id": 607775132332758442, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.847Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.858Z"}, {"id": 607775132332758443, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.855Z", "updated_at": "2023-10-02T07:57:10.869Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877435, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw4xjYAsz8T/", "post_id": "3186514671606906643", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ce1ca330322a320c0fd7836534d0374c.JPEG", "phash": "a792d855068bf993", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9559340476989746}, {"entity": "apparel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7035757899284363}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6821466088294983}, {"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5932968258857727}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5686599016189575}, {"entity": "crop top", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5282567739486694}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43801337480545044}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41074317693710327}, {"entity": "lingerie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37277817726135254}, {"entity": "model", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30236271023750305}, {"entity": "photo shoot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2959699034690857}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29367902874946594}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2020246684551239}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5848313570022583}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46516722440719604}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3795258104801178}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33610764145851135}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30294257402420044}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29579031467437744}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2283131629228592}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:43.606Z", "updated_at": "2023-11-06T09:42:13.379Z"}}], "post_text": "Quel est est ton principal objectif \u00e0 ce jour ?\n\nEt, qu\u2019est ce qui te motive \u00e0 me suivre ? \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc L\u2019int\u00e9r\u00eat pour moi n\u2019est pas de proposer du partage \u00e0 sens unique, de faire le plus de vues, ni faire le plus de likes.\n\nL\u2019objectif est clairement de f\u00e9d\u00e9rer une v\u00e9ritable communaut\u00e9 \ud83e\udde1\n\nJ\u2019ai \u00e0 c\u0153ur d\u2019\u00e9couter vos besoins afin de pouvoir partager du contenu qui a du sens pour vous. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nRaison pour laquelle j\u2019aimerais qu\u2019on discute, et j\u2019aimerais sinc\u00e8rement que tu puisses me partager ton objectif du moment. \n\nQuel est il ? \u2728 \n\nEt \u00e0 ce propos, quel type de contenu aimes-tu (ou aimerais-tu) retrouver sur ma page IG?\n\nJ\u2019ai vraiment h\u00e2te de vous lire et d\u2019\u00e9changer avec vous ! \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "total_engagement": 1208, "engagement_rate": 0.014944021772746953, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-07T10:22:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "type", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244117, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.130Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.130Z"}, {"id": 607775132331244116, "metric": "post_text_hash", "value": "-1577731502", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.126Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.126Z"}, {"id": 607775132332758445, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.875Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.556Z"}, {"id": 607775132332758446, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.881Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.562Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877434, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxDDQswszwj/", "post_id": "3189407302821297187", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5d9492c9ad7f327ccd2891747cac7acc.JPEG", "phash": "b53ccac2353d9ac2", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9392688274383545}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8574656844139099}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5757248997688293}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5552836060523987}, {"entity": "bomb", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5106323957443237}, {"entity": "trademark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4876856803894043}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3456076979637146}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2890244424343109}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22981412708759308}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:30:08.663Z", "updated_at": "2023-11-06T09:42:04.450Z"}}], "post_text": "J\u2019ai eu beaucoup de mal \u00e0 comprendre ce qu\u2019\u00e9tait l\u2019\u00e9quilibre puisque fut un temps, je ne jurais que par la discipline. \n\nJe ne m\u2019accordais que peu de r\u00e9pit et voyais les moments OFF comme des \u00ab\u00a0\u00e9carts\u00a0\u00bb qui me faisaient culpabiliser.\n\n\u2716\ufe0fA une \u00e9poque, je m\u2019entra\u00eenais 6 fois par semaine, et ne m\u2019autorisais qu\u2019un repas plaisir par semaine. Je travaillais 7 jour sur 7.\n\nJe ne supportais pas de rester dans mon canap\u00e9  car j\u2019avais le sentiment de faire quelque chose de mal.\n\n\u2716\ufe0fJ\u2019\u00e9tais constamment dans le contr\u00f4le et la discipline, jamais le l\u00e2cher prise.\n\nJ\u2019\u00e9tais ext\u00e9nu\u00e9e, d\u00e9prim\u00e9e, sujette \u00e0 des craquages (hyperphagie, boulimie), tr\u00e8s stress\u00e9e et \u00e0 bout de nerfs. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcJ\u2019ai alors compris, avec le temps et l\u2019exp\u00e9rience, que l\u2019atteinte de ses objectifs (et de son \u00e9panouissement) ne se trouve pas uniquement dans la discipline m\u00eame si celle ci reste indispensable. \n\n\u2728Il manquait un fondement important : le l\u00e2cher prise. \n\nTrouver le juste milieu entre discipline et l\u00e2cher prise, c\u2019est non seulement trouver son \u00e9quilibre parfait pour avancer vers ses objectifs mais c\u2019est aussi trouver le chemin de la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. \n\nEt toi, tu te situes o\u00f9 ? Discipline, l\u00e2cher prise ou entre les deux ? \ud83e\udde1", "total_engagement": 971, "engagement_rate": 0.01201212346137193, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-11T10:10:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "discipline", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244130, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.288Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.288Z"}, {"id": 607775132331244129, "metric": "post_text_hash", "value": "204503469", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.285Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.285Z"}, {"id": 607775132332758451, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.906Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.580Z"}, {"id": 607775132332758453, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.915Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.591Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877433, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxFn0S2MUIx/", "post_id": "3190131028525138481", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d64f8292415ab79d8461060595a9d75f.JPEG", "phash": "e464ea6a8d5f2c52", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9586268663406372}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7840604782104492}, {"entity": "cafeteria", "entity_type": "Label", "confidence": 0.629417359828949}, {"entity": "eating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5975407958030701}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5211659073829651}, {"entity": "junk food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3874805271625519}, {"entity": "food court", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32712632417678833}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2705608606338501}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9553549885749817}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9445580840110779}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.538913905620575}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4960748851299286}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49019381403923035}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.464564710855484}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44901543855667114}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34407317638397217}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2901793420314789}, {"entity": "ice cream", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26959940791130066}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21479259431362152}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21213576197624207}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20963111519813538}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:45.682Z", "updated_at": "2023-11-06T09:41:57.202Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcJe suis convaincue que se sentir mieux dans son corps permet de se sentir mieux dans sa t\u00eate et donc participe forc\u00e9ment \u00e0 cultiver une meilleure confiance en soi.\n\nSeulement \u00e0 en \u00e9couter certain, \u00e7a serait presque math\u00e9matique.\n\n\u2796\u00a0Femme mince = confiance en soi.\n\n\u274c\u00a0Sauf qu\u2019ici je ne suis pas, du tout, d\u2019accord.\n\nComment expliquer dans ce cas que des femmes rondes ont confiance en elles alors que certains mannequins au contraire manquent totalement d\u2019assurance ? \n\nJe l\u2019explique par le fait que la confiance en soi est avant tout un travail int\u00e9rieur qui reste ind\u00e9pendant de l\u2019enveloppe corporelle. \n\n\u2728Ta fa\u00e7on de penser, ton \u00e9tat d\u2019esprit, ton discours int\u00e9rieur, ton attitude sont des choses mall\u00e9ables, modulables, qui d\u00e9terminent avant tout ta confiance personnelle.\n\nUne personne mince qui a tendance \u00e0 se rabaisser \u201cJe ne suis pas assez. Elle est mieux que moi. Je suis nulle.\u201d sera peut \u00eatre \u201cenvi\u00e9e\u201d pour son physique mais n\u2019aura pourtant aucune confiance en elle.\n\nUne personne plus ronde qui a tendance \u00e0 s\u2019\u00e9lever \u201cje suis assez. Je suis capable. Je suis forte\u201d ne correspond peut \u00eatre pas au moule qu\u2019impose la soci\u00e9t\u00e9, mais aura pourtant beaucoup plus confiance en elle.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcJe cite ces exemples simplement pour vous rappeler que la confiance en soi se travaille d\u2019abord \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de soi et ne d\u00e9pend pas d\u2019un chiffre sur la balance ou d\u2019une taille de pantalon.\n\nJe travaille ma confiance en moi :\n\n\u3030\ufe0f\u00a0en me f\u00e9licitant de mes progr\u00e8s, \n\n\u3030\ufe0f\u00a0en m\u2019encourageant dans la difficult\u00e9, \n\n\u3030\ufe0f\u00a0en me disant que je suis capable \n\n\u3030\ufe0f\u00a0en me rappelant de chaque succ\u00e8s petit comme grand. \n\n\ud83e\udef6\ud83c\udffc Et toi, comment travailles-tu ta confiance en toi ?", "total_engagement": 6890, "engagement_rate": 0.0852353559720418, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-12T10:08:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "confiance", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244137, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.412Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.412Z"}, {"id": 607775132331244136, "metric": "post_text_hash", "value": "1638176030", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.410Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.410Z"}, {"id": 607775132332758455, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.940Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.613Z"}, {"id": 607775132332758456, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.950Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.619Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877432, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxKwQ_DMYJR/", "post_id": "3191575559388889681", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1a7515fe5f11728752a6d8df095435c5.JPEG", "phash": "cadf9c36292d240f", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.713566243648529}, {"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7064346671104431}, {"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6809766292572021}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6808804869651794}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6543219685554504}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6010768413543701}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43238571286201477}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40923818945884705}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4031602144241333}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38025444746017456}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3740220367908478}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21311329305171967}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9085574150085449}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8950503468513489}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7597482204437256}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6865535378456116}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48865029215812683}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40772321820259094}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40739545226097107}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.382478266954422}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28662505745887756}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:05.437Z", "updated_at": "2023-11-06T09:41:50.691Z"}}], "post_text": "Prendre soin de soi, ce n\u2019est pas uniquement faire du sport et bien manger.\n\n\u2728C\u2019est aussi prendre soin de son esprit et de sa sant\u00e9 mentale.\n\nC\u2019est un aspect que j\u2019ai d\u2019ailleurs longtemps n\u00e9glig\u00e9 lorsque j\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 vouloir faire plus attention \u00e0 moi.\n\nComme si le fait de bien manger, et me sentir bien dans mon corps allait tout r\u00e9gler \ud83d\ude48\n\n\u3030\ufe0f Oui, cela a r\u00e9gl\u00e9 beaucoup de choses et cela me permet aujourd\u2019hui d\u2019\u00eatre en pleine forme physique. \n\nMais ce qui a vraiment fait la diff\u00e9rence dans mon \u00e9panouissement personnel ce sont toutes ces habitudes que je te partage.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Marcher tous les matins en \u00e9coutant un podcast de d\u00e9veloppement de soi pour d\u00e9marrer la journ\u00e9e avec des pens\u00e9es positives, dynamisantes et r\u00e9confortantes.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Lire chaque matin quelques pages d\u2019un livre sur le d\u00e9veloppement de soi, pour apprendre \u00e0 mieux comprendre le fonctionnement de mes pens\u00e9es, avoir une meilleure compr\u00e9hension de mon environnement, de mes relations mais aussi avoir une meilleur connaissance de moi m\u00eame.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ne plus avoir peur de para\u00eetre \u00ab\u00a0faible\u00a0\u00bb, accepter ma vuln\u00e9rabilit\u00e9 et exprimer alors mes difficult\u00e9s pour mieux me lib\u00e9rer.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Exprimer chaque jour mes gratitudes de la journ\u00e9e pour cultiver un \u00e9tat d\u2019esprit positif et optimiste.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Communiquer sur ces points avec mon ch\u00e9ri sans crainte d\u2019\u00eatre jug\u00e9e: les difficult\u00e9s / les gratitudes pour nourrir et renforcer notre complicit\u00e9 ; me sentir \u00e9paul\u00e9e\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcReconna\u00eetre mes parts d\u2019ombres, mes d\u00e9fauts, et les accepter pour d\u00e9velopper mon authenticit\u00e9, \u00eatre moi-m\u00eame sans le moins de filtres possible.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ecrire sur une feuille de papier lorsque je me sens angoiss\u00e9e afin de m\u2019apporter de la clart\u00e9 mentale et me permettre de me concentrer sur les solutions.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Me pardonner pour mes erreurs et apprendre \u00e0 me dire \u00ab\u00a0je t\u2019aime\u00a0\u00bb sinc\u00e8rement. \n\nJe suis alors curieuse de savoir, qui parmi vous prend soin de sa sant\u00e9 mentale et surtout de quelle fa\u00e7on ?", "total_engagement": 1149, "engagement_rate": 0.014214139914640935, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-14T09:58:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "podcast", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "physique", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aspect", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244141, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.767Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.767Z"}, {"id": 607775132331244140, "metric": "post_text_hash", "value": "-1684174032", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.762Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.762Z"}, {"id": 607775132332758457, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.970Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.638Z"}, {"id": 607775132332758459, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:16.977Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.642Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877437, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxVBxUwMZ4S/", "post_id": "3194467298273500690", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/38bd3061c2134f5b7c6071c4bc4af1ac.JPEG", "phash": "fcb81f8713128e95", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9840764403343201}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9541098475456238}, {"entity": "denim", "entity_type": "Label", "confidence": 0.926794707775116}, {"entity": "crop top", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6819169521331787}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6041025519371033}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5920426249504089}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4790089726448059}, {"entity": "pants", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4017447233200073}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3813125193119049}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3776687681674957}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37464043498039246}, {"entity": "jean short", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3724360764026642}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3670690357685089}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3401660621166229}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2745434641838074}, {"entity": "street fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.272098183631897}, {"entity": "waist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20006701350212097}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9828512668609619}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9664936065673828}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9586776494979858}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.916104257106781}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.867462694644928}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8149424195289612}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7408764958381653}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5076133608818054}, {"entity": "miniskirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4695188105106354}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3436037302017212}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:02.175Z", "updated_at": "2023-11-06T09:42:22.566Z"}}], "post_text": "Parce que les moments les plus simples sont aussi les meilleurs.\n\nCes moments qui peuvent para\u00eetre si communs et que je vois pourtant comme extraordinaires. \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Avoir de la gratitude pour toutes les belles choses qui me sont donn\u00e9es de vivre, petites comme grandes.\n\nAlors que ces choses ont toujours \u00e9t\u00e9 l\u00e0 autour de moi, j\u2019ai mis tellement de temps avant de les savourer pleinement. \n\nFut un temps, je ne regardais que ce dont je redoutais, ce dont j\u2019avais peur, ce qu\u2019il me manquait alors que pourtant j\u2019avais d\u00e9j\u00e0 tout. \n\nJe voyais ma vie avec un verre \u00e0 moiti\u00e9 vide, plut\u00f4t qu\u2019un verre \u00e0 moiti\u00e9 plein. Ce n\u2019\u00e9tait pas assez, je n\u2019\u00e9tais pas assez. \n\u2028\ud83d\udc49\ud83c\udffc Aujourd\u2019hui ma vie n\u2019a pas chang\u00e9, mais c\u2019est moi qui ai chang\u00e9 gr\u00e2ce au filtre que j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de mettre devant mes yeux : voir le beau et le bon dans chaque instant de vie.\n\n\u2728Retenons alors ceci : Nous avons le pouvoir de rendre notre vie plus belle en fonction du filtre que nous d\u00e9cidons de mettre devant nos yeux. \n\n1. Moment pour soi et moment coiffeur avec ma belle fille\n2. Petit verre de Lambrusco un samedi soir devant Spirou \n3. Achat d\u00e9co (merci Manon pour les petits vases \ud83e\udde1) afin de se sentir encore mieux chez soi \n4. Shanel, Yorkshire mini tellement mimi \ud83e\udd7a\n5. Dimanche en famille autour d\u2019une coupe de champagne et d\u2019un bon repas \n6. Paddi trop heureux de manger sa nouvelle nourriture (@dogchef_fr ) \n\n\u27b0 Dis moi, quel moment ordinaire as-tu v\u00e9cu ces derniers jours qui t\u2019apporte une immense joie dans ton coeur ?", "total_engagement": 1838, "engagement_rate": 0.022737675511845117, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T09:43:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "communs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gratitude", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "dogchef_fr"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244145, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.957Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.957Z"}, {"id": 607775132331244144, "metric": "post_text_hash", "value": "2128259500", "created_at": "2023-09-29T22:27:43.955Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:43.955Z"}, {"id": 607775132332758461, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.016Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.662Z"}, {"id": 607775132332758462, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.024Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.667Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877431, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxXppgcslTZ/", "post_id": "3195205632889345241", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/35b87fb6e1fb08c6ac50894b9eca145a.JPEG", "phash": "fa2d85d27a2d85d0", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9134184718132019}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6267528533935547}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6124849319458008}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2874516248703003}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27557241916656494}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26542696356773376}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24312274158000946}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:30:05.662Z", "updated_at": "2023-11-06T09:41:44.648Z"}}], "post_text": "Il existe encore ce raccourci douteux comme quoi une personne mince ou qui a un physique sec/athl\u00e9tique est forc\u00e9ment en bonne sant\u00e9.\n\nAlors oui, cela peut \u00eatre le cas.\n\n\u27a1\ufe0f\u00a0Est-ce que c\u2019est tout le temps le cas ? Absolument pas.\n\nCar il est possible d\u2019\u00eatre mince ou d\u2019avoir un physique athl\u00e9tique en n\u00e9gligeant compl\u00e8tement sa sant\u00e9 physique et mentale. \n\n\u2716\ufe0fLa sant\u00e9 ne se r\u00e9sume PAS uniquement \u00e0 une apparence physique.\n\n\u2714\ufe0f\u00a0La sant\u00e9 c\u2019est prendre en consid\u00e9ration avant tout ce qui se passe \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.\n\nEt c\u2019est un ensemble de facteurs qui doit \u00eatre analys\u00e9 pour s\u2019assurer d\u2019avancer dans la bonne direction.\n\n\u27a1\ufe0f\u00a0Puisque les r\u00e9sultats, avant de se voir \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, doivent d\u2019abord se voir/ressentir \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.\n\nRetiens donc bien ici que :\n\n\u2728\u00a0La sant\u00e9 n\u2019est pas qu\u2019une question de chiffre sur la balance ou de perte de poids, c\u2019est bien plus que \u00e7a. \n\nAlors, est ce que tu coches la plupart des cases ou t\u2019en manque-t-il ? \ud83d\ude0a", "total_engagement": 996, "engagement_rate": 0.012321395435145667, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-19T10:10:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "balance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "physique", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chiffre", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244149, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:44.109Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:44.109Z"}, {"id": 607775132331244148, "metric": "post_text_hash", "value": "671951465", "created_at": "2023-09-29T22:27:44.103Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:44.103Z"}, {"id": 607775132332758469, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.071Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.686Z"}, {"id": 607775132332758473, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.091Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.691Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877438, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxnGwKAs6N9/", "post_id": "3199555757833167741", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a410745b00d0cea9b28f273e0eddc6b7.JPEG", "phash": "f0b14eb18fae6063", "image_entities": [{"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9445469975471497}, {"entity": "bodybuilder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9068039059638977}, {"entity": "bodybuilding", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8746923208236694}, {"entity": "briefs", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8742503523826599}, {"entity": "swimsuit bottom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8526555895805359}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7566214799880981}, {"entity": "competition event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5994735956192017}, {"entity": "fitness professional", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5128846168518066}, {"entity": "lingerie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4931867718696594}, {"entity": "muscle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44180378317832947}, {"entity": "physical fitness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43478572368621826}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42044809460639954}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3947562277317047}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3204805850982666}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8947697877883911}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8744975328445435}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.860450804233551}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6783679127693176}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24506200850009918}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23315201699733734}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:02.391Z", "updated_at": "2023-11-06T09:42:39.070Z"}}], "post_text": "On a tendance \u00e0 sous-estimer le pouvoir des \u201cpetites\u201d habitudes ou des choses simples. \n\nOn sait qu\u2019il est important de marcher +, et de boire + d\u2019eau, mais le fait-on vraiment ? \n\nPas toujours puisqu\u2019on peut avoir le sentiment (que j\u2019ai moi m\u00eame eu) que ce ne sont pas ces petites choses qui vont tout changer.\ud83e\udd72\n\nEt pourtant, avec le recul, je peux bien constater aujourd\u2019hui que ces \u201cpetits\u201d changements dans nos habitudes peuvent, avec le temps et mis bout \u00e0 bout, op\u00e9rer de grand changement dans notre condition physique. \ud83d\udd25\n\nAlors petit reminder, ne sous-estime pas la puissance des petits changements dans ton quotidien et enregistre ce post pour t\u2019en rappeler \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\nQuelle est l\u2019habitude que tu as vraiment du mal \u00e0 appliquer ?", "total_engagement": 2138, "engagement_rate": 0.026448939197129956, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-25T10:13:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "changement", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "physique", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "condition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitudes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244157, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:44.355Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:44.355Z"}, {"id": 607775132331244156, "metric": "post_text_hash", "value": "56335854", "created_at": "2023-09-29T22:27:44.352Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:44.352Z"}, {"id": 607775132332758474, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.115Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.710Z"}, {"id": 607775132332758475, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.122Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.715Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287877430, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxpqIVmtsGA/", "post_id": "3200274301130817920", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3e054788f3c56dfae4060c481683631b.JPEG", "phash": "d1b8afc60578ba91", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9206171035766602}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8575786352157593}, {"entity": "ocean", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5989223718643188}, {"entity": "people on beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5933934450149536}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5040390491485596}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3667766749858856}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36588579416275024}, {"entity": "barefoot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3203809857368469}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2725749909877777}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21588829159736633}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21315401792526245}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8447077870368958}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8249098658561707}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7714251279830933}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7257970571517944}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6473742127418518}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5681084990501404}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5095913410186768}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4257577657699585}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31697189807891846}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26643842458724976}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:55.951Z", "updated_at": "2023-11-06T09:41:34.047Z"}}], "post_text": "Depuis toujours on nous r\u00e9p\u00e8te : \u201cmanger, bouger, c\u2019est la sant\u00e9!\u201d\n\nAlors, pour \u00eatre en bonne sant\u00e9, nous faisons attention \u00e0 ce que nous mangeons, \u00e0 ce que nous buvons. Et bien souvent, nous associons la sant\u00e9 uniquement au corps physique. \n\n\u2716\ufe0f\u00a0Sauf que, nous en oublions le primordial, je dirais m\u00eame le fondamental.\n\nLa sant\u00e9 mentale.\n\nSauf que, la sant\u00e9 mentale, c\u2019est bien plus que l\u2019absence de maladie. \ud83d\ude05\n\nC\u2019est un \u00e9tat de bien-\u00eatre \u00e9motionnel, psychologique et social qui nous permet de mieux g\u00e9rer le stress, de nouer des relations positives, de prendre des d\u00e9cisions \u00e9clair\u00e9es et de faire preuve de r\u00e9silience face aux d\u00e9fis de la vie.\n\nC\u2019est aussi un \u00e9tat de bien-\u00eatre qui, qu\u2019on l\u2019accepte ou non, impacte directement ses objectifs physiques\u2026 puisque le corps et l\u2019esprit sont bien li\u00e9s: \n\n\u27a1\ufe0f\u00a0Le stress peut, par exemple, influer n\u00e9gativement sur une perte de poids.\n\n\u27a1\ufe0f\u00a0Un \u00e9tat d\u2019esprit trop exigeant, pessimiste, n\u00e9gatif\u2026 peut d\u00e9courager une personne face \u00e0 la moindre difficult\u00e9 et m\u00eame la faire renoncer.\n\n\u27a1\ufe0f\u00a0L\u2019anxi\u00e9t\u00e9 peut perturber entre autre le sommeil, l\u2019alimentation et la digestion.\n\n\u27a1\ufe0f\u00a0Le manque de gestion \u00e9motionnelle peut se transformer en compensation alimentaire (grignotages, crises d\u2019hyperphagie)\n\nLa sant\u00e9 mentale est donc tout aussi importante que la sant\u00e9 physique, et il est essentiel de lui accorder du temps quotidiennement car c\u2019est la cl\u00e9 pour une vie plus \u00e9quilibr\u00e9e.\n\nJ\u2019ai pendant longtemps mis de c\u00f4t\u00e9 ma sant\u00e9 mentale et ce n\u2019est qu\u2019\u00e0 partir du moment o\u00f9 je l\u2019ai remis au centre de mes priorit\u00e9s que j\u2019ai non seulement pu atteindre mes objectifs physiques mais qu\u2019en plus ma vie a pris un autre tournant.\n\nC\u2019est la raison pour laquelle j\u2019ai \u00e0 coeur de briser les st\u00e9r\u00e9otypes qui entourent la sant\u00e9 mentale et de vous encourager \u00e0 en prendre soin ! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nEt toi, est ce que tu prends soin de ta sant\u00e9 mentale autant que de ta sant\u00e9 physique ?", "total_engagement": 868, "engagement_rate": 0.010737922929424135, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-26T10:01:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "physique", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stress", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331244164, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T22:27:44.560Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:44.560Z"}, {"id": 607775132331244162, "metric": "post_text_hash", "value": "-411256963", "created_at": "2023-09-29T22:27:44.558Z", "updated_at": "2023-09-29T22:27:44.558Z"}, {"id": 607775132332758477, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.143Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.731Z"}, {"id": 607775132332758479, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T20:27:17.154Z", "updated_at": "2023-11-13T03:33:44.736Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572274, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CydJYbLsKir/", "post_id": "3214766969885599915", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"252712250\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France\",\"slug\":\"saint-raphael-provence-alpes-cote-dazur-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/46c4467112eac49d1d673ef1614a81f5.JPEG", "phash": "bf30b3365b63a250", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8793103694915771}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8167834877967834}, {"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6635324954986572}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6555062532424927}, {"entity": "cocktail dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5300886034965515}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39538151025772095}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3944602310657501}, {"entity": "sportswear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3396269381046295}, {"entity": "waist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23524853587150574}, {"entity": "crop top", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2310405671596527}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9213717579841614}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.863641083240509}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8568399548530579}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3278534710407257}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22499434649944305}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:16.353Z", "updated_at": "2023-11-20T03:46:57.661Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u00a0Je suis la nana sportive & dynamique,\n\n\u2728\u00a0Tout comme je suis flemmarde & paresseuse\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u00a0Je suis la nana coquette sur son 31,\n\n\u2728Tout comme je suis nature peinture et aime tra\u00eener en pyjama\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcJe suis la nana qui cuisine & mange healthy\n\n\u2728Tout comme je commande de la j*nk food depuis mon canap\u00e9\n\nMa vie n\u2019a rien de \u00ab\u00a0parfait\u00a0\u00bb ni de tout noir ou de tout blanc. \n\nMa vie est simplement \u00e9quilibr\u00e9e comme je l\u2019entends, autour de ce qui est important pour mon bien \u00eatre physique mais aussi, mon bien \u00eatre mental.\n\nAlors pour celles qui auraient besoin de le lire, je voulais juste vous rappeler quelque chose d'essentiel : \n\ntout dans la vie n'a pas \u00e0 \u00eatre parfait m\u00eame lorsque l\u2019on cherche \u00e0 \u00eatre en meilleure sant\u00e9 physique et mentale. \n\nAu contraire la cl\u00e9 pour y parvenir, c'est l'\u00e9quilibre qui est propre \u00e0 chacun.\ud83e\udde1\n\nTu l\u2019as trouv\u00e9 toi cet \u00e9quilibre ? \ud83c\udf3b\n\n#coachpersonnel #epanouissementpersonnel #equilibrealimentaire #equilibredevie", "total_engagement": 2559, "engagement_rate": 0.03165707923547968, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-16T09:55:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426289957, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:55.844Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:55.844Z"}, {"id": 607775132426289956, "metric": "post_text_hash", "value": "1534537801", "created_at": "2023-11-05T22:37:55.841Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:55.841Z"}, {"id": 607775132427878126, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.515Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.741Z"}, {"id": 607775132427878127, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.523Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.749Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572273, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyfvBfLs6gT/", "post_id": "3215495469353642003", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"252712250\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France\",\"slug\":\"saint-raphael-provence-alpes-cote-dazur-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ec122fa62b97e2982f03c5a30d3ef139.JPEG", "phash": "9387333ed3600d5e", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9932125806808472}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9073504209518433}, {"entity": "karedok", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7531922459602356}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.649371862411499}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6388647556304932}, {"entity": "pad thai", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5934602618217468}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5719752311706543}, {"entity": "pasta", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35538554191589355}, {"entity": "salad", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31103500723838806}, {"entity": "vegetable", "entity_type": "Label", "confidence": 0.259522020816803}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6300866603851318}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6241867542266846}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4996110796928406}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3105035126209259}, {"entity": "bowl", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26829764246940613}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20641373097896576}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:17.211Z", "updated_at": "2023-11-20T03:46:47.640Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffcTips une alimentation v\u00e9g\u00e9tarienne riche en prot\u00e9ines :\n\n\u25b6\ufe0f Enrichir petit-d\u00e9jeuners et collations avec une source de prot\u00e9ines de fa\u00e7on syst\u00e9matique !\n\nBien que les compl\u00e9ments alimentaires ne soient absolument pas indispensables, ils peuvent \u00eatre tr\u00e8s int\u00e9ressants lorsque l\u2019on est v\u00e9g\u00e9tarien est qu\u2019on a du mal \u00e0 atteindre ses quotas de prot\u00e9ines quotidiens.\nJ\u2019ai choisi ici d\u2019int\u00e9grer une scoop de prot\u00e9ine v\u00e9g\u00e9tale Choco Nutty @syncprotein dans mon porridge. Et clairement, \u00e7a fait toute la diff! \n\n\u25b6\ufe0fChoisir plusieurs sources de prot\u00e9ines sur un seul et m\u00eame repas.\n\nDans ma Chakchouka revisit\u00e9e, plut\u00f4t que de ne mettre que des oeufs, j\u2019ai choisi de rajouter des pois chiches ainsi que de la f\u00eata.\nR\u00e9sultat ? 100g de Pois chiche + 40g de Feta par personne ajoutent 14g de prot\u00e9ines en + sur ce repas ! Et l\u00e0 encore, \u00e7a fait toute la diff !\n\n\u25b6\ufe0f Toujours remplacer la source de viande par une source v\u00e9g\u00e9tale dans les recettes classiques.\n\nPour le pad Thai v\u00e9g\u00e9, on retrouve souvent des recettes o\u00f9 la viande a simplement \u00e9t\u00e9 \u00e9cart\u00e9e. La pr\u00e9paration comporte alors les nouilles de riz, les l\u00e9gumes et la sauce. C\u2019est donc bien v\u00e9g\u00e9tarien mais malheureusement, pas assez riche en prot\u00e9ines.\ud83e\udd72\n\nDe mon c\u00f4t\u00e9, j\u2019ai donc remplac\u00e9 le poulet par du tofu (125g / personne) marin\u00e9. Non seulement c\u2019est plus gourmand, mais en plus cela permet d\u2019apporter une source de prot\u00e9ine suffisante et surtout n\u00e9cessaire. \n\n\ud83c\udf31Je te laisse ci-dessous la recette de mon pad Thai v\u00e9g\u00e9tarien :\n\n\u25aa\ufe0fFaire mariner 30 min le tofu coup\u00e9 en cube avec de la sauce soja, du nuoc mam, de l\u2019ail r\u00e2p\u00e9 et de l\u2019huile de s\u00e9same.\n\u25aa\ufe0fPendant ce temps, cuire des lamelles de poivrons (ou autres l\u00e9gumes) dans un peu d\u2019huile d\u2019olive. R\u00e9server.\n\u25aa\ufe0fPr\u00e9parer la sauce dans un bol : 1/2 jus de citron vert, 2c\u00e0c de beurre de cacahu\u00e8te, 3C\u00e0S de sauce soja.\n\u25aa\ufe0fFaire cuire les nouilles de riz en suivant les instructions du paquet.\n\u25aa\ufe0fCuire le tofu dans une po\u00eale jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019il soit dor\u00e9.\n\u25aa\ufe0fAjouter dans la po\u00eale les poivrons, les p\u00e2tes, la sauce et bien remuer.\n\u25aa\ufe0fServir en ajoutant ses toppings pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! J\u2019ai choisi : oignon c\u00e9bette, cacahu\u00e8te et coriandre (of course) \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\n\nAlors, qui a envie de tester ? \ud83d\ude0f", "total_engagement": 1127, "engagement_rate": 0.013941980577720047, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-17T10:03:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426289959, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:55.961Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:55.961Z"}, {"id": 607775132426289958, "metric": "post_text_hash", "value": "1079818114", "created_at": "2023-11-05T22:37:55.955Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:55.955Z"}, {"id": 607775132427878130, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.546Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.774Z"}, {"id": 607775132427878131, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.558Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.780Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572272, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyk7Zw9s9g_/", "post_id": "3216957289155254335", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"252712250\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France\",\"slug\":\"saint-raphael-provence-alpes-cote-dazur-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/45cc2af976e528d03d6bcc782823d989.JPEG", "phash": "a164de9b2564da8b", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9439892768859863}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7161885499954224}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5608943700790405}, {"entity": "bomb", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2901332378387451}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2587139308452606}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20192593336105347}, {"entity": "trademark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2017676681280136}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3440343737602234}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:17.366Z", "updated_at": "2023-11-20T03:46:39.176Z"}}], "post_text": "Des erreurs \u00e0 mes d\u00e9buts j\u2019en ai aussi fait.\n\nEt c\u2019est bien pour \u00e7a aujourd\u2019hui que je t\u2019en parle afin que tu \u00e9vites de reproduire les m\u00eames. \ud83d\ude0f\n\nEn fait, tous les trucs extr\u00eames qui ne matchent pas avec les besoins de ton corps, ton rythme de vie et qui te demandent de lutter constamment\u2026\n\nOublie les, car ce n\u2019est (vraiment) pas comme \u00e7a que \u00e7a va fonctionner sur le long terme.\n\nMoi aussi j\u2019ai cru fut un temps qu\u2019il fallait obligatoirement passer par la case \u00ab\u00a0souffrance\u00a0\u00bb pour avoir du r\u00e9sultat. \ud83d\ude05\n\nSauf qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9 cette croyance limitante m\u2019a emp\u00each\u00e9e d\u2019atteindre mes objectifs pendant longtemps\u2026 \n\nPour avoir du r\u00e9sultat de fa\u00e7on efficace mais surtout DURABLE\n\n\u25b6\ufe0f Il faut avant tout :\n\n\ud83c\udf3bRespecter ton corps et conna\u00eetre ses besoins\n\ud83c\udf3bApprendre \u00e0 \u00e9couter et honorer ta faim/sati\u00e9t\u00e9\n\ud83c\udf3bSe r\u00e9concilier avec tous les aliments (y compris les aliments gras/sucr\u00e9s)\n\ud83c\udf3bAdapter tes habitudes alimentaires en fonction de certaines contraintes physiques / personnelles.\n\ud83c\udf3b Prioriser l\u2019aspect sant\u00e9 physique & mentale avant de foncer t\u00eate baiss\u00e9e.\n\nSans respecter ces bases fondamentales et en luttant constamment, c\u2019est le casse figure assur\u00e9. \n\nPour que tu puisses y voir plus clair, je t\u2019explique les 6 \u00e9tapes fondamentales pour retrouver un rapport sain avec ton corps et ton alimentation dans mon guide GRATUIT disponible dans ma bio. \n\nEt toi c\u2019est quoi le pire truc que tu as essay\u00e9 et qui n\u2019a vraiment pas match\u00e9 ?", "total_engagement": 1255, "engagement_rate": 0.015525453083441578, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T10:27:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426289963, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.081Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.081Z"}, {"id": 607775132426289962, "metric": "post_text_hash", "value": "-1970891594", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.074Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.074Z"}, {"id": 607775132427878134, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.580Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.799Z"}, {"id": 607775132427878135, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.585Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.804Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572271, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cync9yqsGWx/", "post_id": "3217667850373195185", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/54e0cd02fe02576ba8c860104f772396.JPEG", "phash": "beb3a15cf1205e31", "image_entities": [{"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9385446906089783}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8473918437957764}, {"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6043769121170044}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31243887543678284}, {"entity": "riding boot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22845415771007538}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21931028366088867}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2093203365802765}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9833533763885498}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8580739498138428}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8543729782104492}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7288373112678528}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7088562250137329}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6640323400497437}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5588295459747314}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30913034081459045}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3075112998485565}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27557820081710815}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24959397315979004}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:13.828Z", "updated_at": "2023-11-20T03:46:16.466Z"}}], "post_text": "Petit reminder :\n\nEtre en bonne sant\u00e9 ce n\u2019est pas qu\u2019une question d\u2019activit\u00e9 physique et d\u2019alimentation healthy.\n\nEtre en bonne sant\u00e9 c\u2019est aussi :\n\n\u2714\ufe0fSavoir se faire plaisir \n\u2714\ufe0fSavoir l\u00e2cher prise\n\u2714\ufe0fSortir et profiter \n\nCe n\u2019est pas forc\u00e9ment un \u00e9quilibre \u00e9vident \u00e0 trouver, mais je t\u2019assure que c\u2019est possible et surtout, n\u00e9cessaire !\n\nSur ces paroles, je te souhaite de profiter pleinement de ton week-end, de tes amis, de ta famille, et de tout ce qu\u2019il y a de plus important pour toi afin de recharger tes batteries \ud83e\udde1", "total_engagement": 1151, "engagement_rate": 0.014238881672542834, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-20T09:59:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426289974, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.238Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.238Z"}, {"id": 607775132426289972, "metric": "post_text_hash", "value": "598661735", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.234Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.234Z"}, {"id": 607775132427878136, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.611Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.823Z"}, {"id": 607775132427878137, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.618Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.830Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572270, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyvMio5s4Dz/", "post_id": "3219847415531274483", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d7b5d00fb7de09514418238e5ccd30f0.JPEG", "phash": "e69a94635b926d4c", "image_entities": [{"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7181056141853333}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5477272868156433}, {"entity": "cocktail dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4816492199897766}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32459402084350586}, {"entity": "neck", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29781362414360046}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2789166271686554}, {"entity": "little black dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20344224572181702}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9438888430595398}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9422701597213745}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9290885925292969}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9010152816772461}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7321594953536987}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6677271127700806}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4723028540611267}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:16.526Z", "updated_at": "2023-11-20T03:46:07.464Z"}}], "post_text": "Ce qui emp\u00eache beaucoup de femmes d\u2019atteindre leurs objectifs est selon moi,\n\n\u2716\ufe0fLeur manque de connaissances.\n\nConnaissances qui s\u2019apparentent un peu \u00e0 un GPS.\n\nTu te trouves au point A ( ta situation actuelle)  et aimerait aller vers le point B (ton objectif).\n\nSauf que si tu n\u2019as aucune id\u00e9e du chemin et ne sait pas trop comment y aller\u2026\n\nTu prends alors le risque:\n\u25aa\ufe0fDe te perdre,\n\u25aa\ufe0fDe te tromper de route,\n\u25aa\ufe0fDe rebrousser chemin,\n\u25aa\ufe0fVoir m\u00eame de te d\u00e9courager et abandonner.\n\nAlors qu\u2019en utilisant un GPS, il se peut que la route soit longue, mais\u2026\n\n\u2714\ufe0fTu avances alors sans avoir peur de te tromper et tu es sure d\u2019arriver \u00e0 destination.\n\nLes connaissances dont je parle, ne sont pas des connaissances scientifiques pouss\u00e9es mais plut\u00f4t fondamentales qui passent par la connaissance de SOI et quelques bases primaires :\n\n\ud83c\udf3b Comprendre et conna\u00eetre les besoins de son corps \n\ud83c\udf3b Savoir \u00e9couter ses diff\u00e9rents signaux (les envies, la faim, la sati\u00e9t\u00e9, le besoin de repos, etc\u2026)\n\ud83c\udf3b Optimiser son alimentation en fonction de ses besoins / intol\u00e9rances (sant\u00e9, hormones, digestion, transit, etc\u2026)\n\n\u2728 Alors, As-tu les bonnes connaissances ?\n\nCe qui a fait la diff dans l\u2019atteinte de mes objectifs,\n\nC\u2019est lorsque j\u2019ai cess\u00e9 de chercher LA m\u00e9thode la plus efficace pour perdre du poids\n\nEt que je me suis plut\u00f4t concentr\u00e9e sur :\n\n\u2728Quelles sont les connaissances nutritionnelles & sportives dont j\u2019ai besoin pour y parvenir ?", "total_engagement": 766, "engagement_rate": 0.00947609327642729, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-23T10:10:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426290013, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.376Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.376Z"}, {"id": 607775132426290012, "metric": "post_text_hash", "value": "1119064658", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.372Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.372Z"}, {"id": 607775132427878140, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.643Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.857Z"}, {"id": 607775132427878141, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.649Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.867Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572269, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyxv9V3sQ3v/", "post_id": "3220566132103646703", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"252712250\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France\",\"slug\":\"saint-raphael-provence-alpes-cote-dazur-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/24997cc702f71d67bcff11b04c1ba1a6.JPEG", "phash": "9ab1654e9ab5654a", "image_entities": [{"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9728690385818481}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.951221764087677}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6851173043251038}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43607521057128906}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43032267689704895}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.250289648771286}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38138964772224426}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:42.096Z", "updated_at": "2023-11-20T03:45:36.259Z"}}], "post_text": "J\u2019en vois d\u00e9j\u00e0 venir certaines \ud83d\ude0f\n\n\u00ab\u00a0Oui mais moi j\u2019ai un m\u00e9tabolisme ralentit\u00a0\u00bb\n\u00ab\u00a0Oui mais moi m\u00eame quand je ne mange RIEN je n\u2019arrive pas \u00e0 perdre\u00a0\u00bb\n\nEt c\u2019est un constat \u00e9vident quand on s\u2019est affam\u00e9e pendant des ann\u00e9es \ud83d\udc49\ud83c\udffc ton m\u00e9tabolisme s\u2019est adapt\u00e9 au peu que tu lui as donn\u00e9 et s\u2019est mis en quelque sorte sur un mode \u00ab\u00a0survie\u00a0\u00bb. \n\nCela dit, et je te rassure, cette situation est loin d\u2019\u00eatre irr\u00e9versible. \n\nCar je rappelle \u26a0\ufe0f se sentir bien dans son corps (et atteindre ses objectifs) n\u2019est PAS et ne sera JAMAIS synonyme de :\n\n\u2716\ufe0fPrivation\n\u2716\ufe0fRestriction\n\u2716\ufe0fFrustration.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc La r\u00e8gle est en r\u00e9alit\u00e9 la m\u00eame pour tout le monde :\n\n\ud83e\udde1 Aucun aliment pris \u00e0 lui seul ne fait grossir de sorte que l\u2019on peut tout \u00e0 fait mincir en se faisant plaisir. \n\nIl convient de dire que, pour y parvenir, il faut tout de m\u00eame quelques petites connaissances fondamentales dans l\u2019\u00e9quilibre nutritionnel (connaissances qui restent pour autant tr\u00e8s accessibles). \n\nSpoil: Ce sont d\u2019ailleurs ces connaissances que je vais te d\u00e9voiler tr\u00e8s bient\u00f4t (et en int\u00e9gralit\u00e9) dans mon nouveau projet \ud83e\udd2b\n\nEn attendant dis moi, as tu trouv\u00e9 ce bon compromis entre \u00e9quilibre et plaisir ou c\u2019est encore compliqu\u00e9 ?", "total_engagement": 680, "engagement_rate": 0.008412197686645636, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-24T09:58:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426290081, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.546Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.546Z"}, {"id": 607775132426290080, "metric": "post_text_hash", "value": "985199356", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.543Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.543Z"}, {"id": 607775132427878145, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.669Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.895Z"}, {"id": 607775132427878149, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.675Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.908Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572268, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy25tXyMsJM/", "post_id": "3222016389996003916", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7f9816884ae3f44a0ba2f00d69254214.JPEG", "phash": "c240edad35761b8b", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7259946465492249}, {"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.660788357257843}, {"entity": "joint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3125547468662262}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23431828618049622}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7624331712722778}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.533402681350708}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5074169039726257}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42301294207572937}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24056808650493622}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21270693838596344}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20859958231449127}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:17.521Z", "updated_at": "2023-11-20T03:45:18.559Z"}}], "post_text": "Alors que le probl\u00e8me vient d\u2019eux\u2026\n\nEt de leur manque de connaissances \ud83e\udd79\n\nJ\u2019ai assez de recul et d\u2019exp\u00e9rience aujourd\u2019hui pour en avoir conscience.\n\nMais y a 10 ans quand je luttais contre les TCA, que je n\u2019avais aucune confiance en moi et qu\u2019en plus de \u00e7a j\u2019essayais de perdre du poids \u2026 \n\nAutant vous dire que ces remarques, je les ai tr\u00e8s mal v\u00e9cue. \n\nDu coup petit reminder si tu es parfois confront\u00e9e \u00e0 \u00e7a, rappelle toi que le probl\u00e8me ne vient pas de toi mais de ces personnes qui d\u00e9bitent des inepties en croyant avoir la science infuse \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nN\u2019essaie m\u00eame pas de r\u00e9pondre, laisse les parler et change de sujet avec le sourire \ud83e\udef6\ud83c\udffc technique approuv\u00e9e (tu peux aussi prendre la fuite \u00e7a marche aussi). \n\nPS: Ce qui est le plus cocasse, c\u2019est que ces m\u00eames personnes qui critiquaient le contenu de mon assiette fut un temps, me demandent aujourd\u2019hui des conseils. \ud83e\udd2b\n\nC\u2019est quoi la derni\u00e8re remarque que tu as pu recevoir sur le contenu de ton assiette ?", "total_engagement": 1377, "engagement_rate": 0.017034700315457414, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-26T09:58:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426290094, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.677Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.677Z"}, {"id": 607775132426290093, "metric": "post_text_hash", "value": "-541810610", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.673Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.673Z"}, {"id": 607775132427878152, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.697Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.936Z"}, {"id": 607775132427878153, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.703Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.942Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572267, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzBT7RvMeR4/", "post_id": "3224946444552234104", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"252712250\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France\",\"slug\":\"saint-raphael-provence-alpes-cote-dazur-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/06e65e2e3ff86da9546c037c96f5dd6e.JPEG", "phash": "e1e19e1661e19e1e", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8799331784248352}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8566839098930359}, {"entity": "bomb", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4880821406841278}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4660385549068451}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3601933717727661}, {"entity": "trademark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3405131995677948}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21765384078025818}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38736921548843384}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.346427857875824}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:13.966Z", "updated_at": "2023-11-20T03:45:10.354Z"}}], "post_text": "\u25aa\ufe0fTrouver du r\u00e9confort dans une barre de chocolat, \n\u25aa\ufe0fAvoir besoin de casser totalement sa routine lors d\u2019un week-end ou pendant les vacances\n\u25aa\ufe0fConna\u00eetre une p\u00e9riode de d\u00e9motivation,\n\u25aa\ufe0fSe sentir vuln\u00e9rable et m\u00eame fragile\n\u25aa\ufe0fOu encore avoir un gros coup de mou qui ne nous donne envie de RIEN\u2026\n\nToutes ces choses qui font parties de la vie et qu\u2019on a pourtant l\u2019habitude de diaboliser.\n\n\u2716\ufe0fCombien de femmes culpabilisent face \u00e0 \u00e7a ? \n\n\u2716\ufe0fCombien de femmes pensent que ces comportements ne sont pas normaux ou du moins pas compatibles avec les objectifs qu\u2019elles se sont fix\u00e9es ?\n\nPensant ne pas avoir assez de volont\u00e9, ne pas \u00eatre tout simplement assez \u2026.\n\nComme si tout devait \u00eatre constamment parfait ou du moins, parfaitement ma\u00eetris\u00e9. \ud83e\udd72\n\nBref, ceci est donc un rappel pour toi.\n\nTout n\u2019a pas besoin d\u2019\u00eatre parfait, et c\u2019est ok de ne pas toujours \u00eatre ok. \ud83e\udde1", "total_engagement": 624, "engagement_rate": 0.007719428465392466, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-30T11:00:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426290099, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.785Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.785Z"}, {"id": 607775132426290098, "metric": "post_text_hash", "value": "1225934231", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.781Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.781Z"}, {"id": 607775132427878154, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.724Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.962Z"}, {"id": 607775132427878155, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.729Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.970Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323572266, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzD5s-MsX1p/", "post_id": "3225675537220468073", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"252712250\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France\",\"slug\":\"saint-raphael-provence-alpes-cote-dazur-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/26b61d5956c6e3b9a3a5105c3ce9eb02.JPEG", "phash": "d5a44fc0f3c40f3a", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9923376441001892}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7037657499313354}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48233288526535034}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3876619040966034}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3051719069480896}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30497878789901733}, {"entity": "feta", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2979991137981415}, {"entity": "greek salad", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2974753677845001}, {"entity": "salad", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22406873106956482}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7345923781394958}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4177502989768982}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3985878825187683}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2536417543888092}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24068880081176758}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21819698810577393}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T05:12:16.691Z", "updated_at": "2023-11-20T03:44:20.680Z"}}], "post_text": "\u2728Parfait si tu as peu de temps et envie d\u2019une option v\u00e9g\u00e9 gourmande ! \n\nRiche en prot\u00e9ines \u2014> 30g de prot\u00e9ines par portion \ud83d\udd25\n\nIngr\u00e9dients \n\u25aa\ufe0fEpinards\n\u25aa\ufe0fOignons rouges \n\u25aa\ufe0fPois chiches cuits\n\u25aa\ufe0fPur\u00e9e de tomate \n\u25aa\ufe0fEpices au choix \n\u25aa\ufe0f2 Oeufs (par pers)\n\u25aa\ufe0fFeta \nOptionnel : basilic / oignons c\u00e9bettes \n\n\u2728Recette :\n\nLaver et faire cuire les \u00e9pinards. R\u00e9server.\nFaire revenir les oignons avec un peu d\u2019huile d\u2019olive.\nAjouter les \u00e9pinards, les pois chiches, la pur\u00e9e de tomate, les \u00e9pices (j\u2019ai choisi du ras el hanout), du sel et du poivre. \nFormer des puits et y casser les oeufs. \nFaire cuire \u00e0 feu moyen avec un couvercle;\nEn dehors du feu, ajouter la f\u00eata \u00e9miett\u00e9e et quelques herbes fra\u00eeches. (J\u2019ai ajout\u00e9 du basilic et oignons c\u00e9bettes). \n\nC\u2019est pr\u00eat ! \n\nPS: Tu peux accompagner avec du pain complet ou du riz \n\nPense \u00e0 enregistrer la recette et dis moi si tu as kiff\u00e9 !", "total_engagement": 304, "engagement_rate": 0.0037607472010886375, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-31T11:09:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426290101, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.879Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.879Z"}, {"id": 607775132426290100, "metric": "post_text_hash", "value": "1825475636", "created_at": "2023-11-05T22:37:56.875Z", "updated_at": "2023-11-05T22:37:56.875Z"}, {"id": 607775132427878158, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.747Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.988Z"}, {"id": 607775132427878161, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:28:01.752Z", "updated_at": "2023-11-22T03:26:35.995Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515432, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CztE-ISMags/", "post_id": "3237265568838035500", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e72638f72626ef0ecbb2daf6bd604278.JPEG", "phash": "e3ced2d07430c71b", "image_entities": [{"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7453770041465759}, {"entity": "bra", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7449294924736023}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7205052971839905}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6561383605003357}, {"entity": "joint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.538057267665863}, {"entity": "underpants", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5200948119163513}, {"entity": "underwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5018141269683838}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4832274913787842}, {"entity": "lingerie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42232272028923035}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3240912854671478}, {"entity": "stomach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25783610343933105}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22761592268943787}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20815658569335938}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5770424604415894}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4408518671989441}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4408210515975952}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.349396675825119}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32989558577537537}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28610551357269287}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24610522389411926}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:50.544Z", "updated_at": "2023-12-27T21:33:48.479Z"}}], "post_text": "Bon vu que j\u2019y ai droit \u00e0 chaque fois, je clarifie de suite \ud83d\ude48\n\nSur les photos que je poste au retour de mes vacances, je ne consid\u00e8re pas avoir un gros ventre et je ne bl\u00e2me pas mon corps. \n\nOui, parce que quand je poste ce genre de photo je re\u00e7ois souvent \u00ab\u00a0j\u2019aimerais bien avoir ton ventre gonfl\u00e9 moi\u00a0\u00bb \ud83e\udd72\n\n\u2716\ufe0fLe message n\u2019est pas l\u00e0 !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ce que je veux te montrer ici c\u2019est que moi aussi je suis impact\u00e9 par les exc\u00e8s et que tout le monde y est d\u2019ailleurs confront\u00e9.\n\nTellement de femmes paniquent pendant et apr\u00e8s les vacances \u00e0 cause de \u00e7a : ventre qui gonfle, tour de taille qui augmente, sensation d\u2019\u00eatre serr\u00e9e dans le pantalon, prise de centim\u00e8tres et de kilos\u2026\n\n\u2728 J\u2019aimerais donc te rassurer en te disant que peu importe ton niveau d\u2019activit\u00e9 physique, peu importe ta silhouette, peu importe si tu as atteint ou non tes objectifs : tu es et sera toujours confront\u00e9e \u00e0 ces sensations qui sont compl\u00e8tement\n\n\u2714\ufe0fNORMALES ! \n\nMais en plus d\u2019\u00eatre normales, elles sont surtout temporaires et c\u2019est aussi \u00e7a que je voulais te montrer.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Post vacances, j\u2019ai de suite repris mes habitudes sans compensation.\n\u2028J\u2019ai repris mes habitudes alimentaires & sportives comme si de rien n\u2019\u00e9tait.\n\n\u3030\ufe0f R\u00e9sultat? 1 semaine apr\u00e8s, j\u2019ai retrouv\u00e9 la silhouette que j\u2019avais avant de partir en vacances et avant de profiter \u00e0 fond.\n\nAlors la prochaine fois que tu pars en week-end ou en vacances, repense \u00e0 cette publication et surtout profite !!", "total_engagement": 1530, "engagement_rate": 0.01892744479495268, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-16T10:55:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cause", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610116, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:54.818Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:54.818Z"}, {"id": 607775132504610115, "metric": "post_text_hash", "value": "630476614", "created_at": "2023-12-09T22:13:54.809Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:54.809Z"}, {"id": 607775132504958093, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.878Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.160Z"}, {"id": 607775132504958094, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.894Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.171Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515430, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz3YcIysukp/", "post_id": "3240165943618496809", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7bc4922a451ac0fcb681c81e1d8f08f2.JPEG", "phash": "8423f8b11adc1f1f", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9700029492378235}, {"entity": "carrot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.959417462348938}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31943532824516296}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3024970591068268}, {"entity": "fruit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27219724655151367}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.261736661195755}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2366487681865692}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6246891617774963}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.583042562007904}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4100538492202759}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.358460396528244}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3324029743671417}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27099159359931946}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26906999945640564}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:03.574Z", "updated_at": "2023-12-27T21:33:13.792Z"}}], "post_text": "Le batch cooking n\u2019a pas \u00e0 \u00eatre compliqu\u00e9. \n\nEt non, tu n\u2019as pas besoin de passer tout ton dimanche apr\u00e8s-midi en cuisine pour t\u2019organiser. \n\n\u261d\ud83c\udffcJe n\u2019ai pass\u00e9 que 1h30 (de 10h \u00e0 11H30) en cuisine dimanche matin pour pr\u00e9parer tous mes repas de la semaine.\n\nEt, pourtant ces 1h30 vont conditionner toute ma semaine !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Je ne prends que 30 min de pause pour le d\u00e9jeuner, et je termine ma journ\u00e9e \u00e0 19H30 le soir apr\u00e8s m\u2019\u00eatre r\u00e9veill\u00e9e \u00e0 5H30 le matin.\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fJ\u2019encha\u00eene le boulot, l\u2019entra\u00eenement et les balades avec Paddi.\n\nAutant dire que je pourrais facilement dire \u00ab\u00a0j\u2019ai pas le temps\u00a0\u00bb de cuisiner et aller vers la facilit\u00e9 qui n\u2019est pas toujours l\u2019option la plus \u00e9quilibr\u00e9e ni la plus adapt\u00e9e \u00e0 mes objectifs.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffcSauf que ma sant\u00e9 et mon bien-\u00eatre sont ma priorit\u00e9. \n\u2028Bien manger, manger gourmand et de fa\u00e7on adapt\u00e9e \u00e0 mes besoins est essentiel pour ma sant\u00e9 physique & mentale d\u2019o\u00f9 le besoin de m\u2019organiser. \n\nEt franchement, une fois qu\u2019on a mis en place quelques tips (que je te partage dans la slide) et qu\u2019on a enregistr\u00e9 ses recettes de saison pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : ce n\u2019est finalement vraiment pas compliqu\u00e9 ! \n\nAs-tu d\u00e9j\u00e0 essay\u00e9 le batch cooking ? \n\nPS: dis moi si tu veux que je te partage + d\u2019id\u00e9es comme celles l\u00e0 pour des batch cooking en toute simplicit\u00e9 !\n\n#batchcookingfrance #batchcooking #batchcook #organisationcuisine #bienmanger #coachpersonnel #conseilsnutrition", "total_engagement": 875, "engagement_rate": 0.010824519082080783, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-20T10:58:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "batch", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "slide", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pause", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "batchcook"}, {"name": "batchcooking"}, {"name": "batchcookingfrance"}, {"name": "bienmanger"}, {"name": "coachpersonnel"}, {"name": "conseilsnutrition"}, {"name": "organisationcuisine"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Food & Drink", "confidence": 0.8764590620994568}], "post_properties": [{"id": 607775132504610122, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:54.936Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:54.936Z"}, {"id": 607775132504610121, "metric": "post_text_hash", "value": "604589835", "created_at": "2023-12-09T22:13:54.931Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:54.931Z"}, {"id": 607775132504958095, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.919Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.199Z"}, {"id": 607775132504958096, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.930Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.206Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515433, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz5-BPlMHbD/", "post_id": "3240894171203008195", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1026db98f2049b7bf56eca2f79946dd3.JPEG", "phash": "b7b6c8c03d373289", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8260459899902344}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7961742877960205}, {"entity": "photography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6071263551712036}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2745961546897888}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2429981678724289}, {"entity": "mobile phone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24017995595932007}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22986793518066406}, {"entity": "waist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2273283302783966}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9755590558052063}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8714839220046997}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7123218178749084}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6352058053016663}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26601701974868774}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25263503193855286}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22880208492279053}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:42.614Z", "updated_at": "2023-12-27T21:34:01.032Z"}}], "post_text": "On sous estime la puissance des petites actions cumul\u00e9es.\n\nEt en tant qu\u2019ancienne anxieuse chronique, je sais bien aujourd\u2019hui de quoi je parle \ud83d\ude05\n\nLorsque fut un temps tout me paralysait de stress, j\u2019ai souvent eu droit \u00e0 ce type de conseils :\n\u00ab\u00a0Arr\u00eate de stresser pour rien, sois plus positive !!\u00a0\u00bb\n\u00ab\u00a0Respire un bon coup, \u00e7a va passer\u2026\u00a0\u00bb\n\u00ab\u00a0 Essaie la m\u00e9ditation tu verras, \u00e7a va tout changer\u00a0\u00bb.\n\nJe ne dis pas que la m\u00e9ditation, la respiration et la pens\u00e9e positive sont \u00e0 jeter (au contraire, ils peuvent \u00eatre tr\u00e8s b\u00e9n\u00e9fiques). Mais quand le stress prend possession de toi, t\u2019emp\u00eache de dormir correctement, te ronge de l\u2019int\u00e9rieur\u2026 je peux dire que personnellement, m\u00e9diter et respirer ne m\u2019a pas trop aid\u00e9.\n\nPar contre, changer mes routines et mettre en place progressivement des petites actions quotidiennes a absolument tout chang\u00e9. \n\nLes petites actions positives ont un un effet cumul\u00e9 sur notre bien-\u00eatre. Alors que ces petites actions individuelles peuvent sembler mineures, leur impact combin\u00e9 peut vraiment \u00eatre cr\u00e9er un impact positif et durable sur la gestion du stress.\n\nDu coup, dis nous, c\u2019est quoi les actions qui ont impact positif sur ta gestion du stress ?\n\n#coachpersonnel #gestiondustress #gestiondutemps #bienetreauquotidien", "total_engagement": 1181, "engagement_rate": 0.014610008041071319, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-21T11:05:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "actions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "impact", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stress", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "type", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienetreauquotidien"}, {"name": "coachpersonnel"}, {"name": "gestiondustress"}, {"name": "gestiondutemps"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610127, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.049Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.049Z"}, {"id": 607775132504610126, "metric": "post_text_hash", "value": "-1245742557", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.044Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.044Z"}, {"id": 607775132504958097, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.959Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.233Z"}, {"id": 607775132504958098, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.966Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.240Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515426, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz_HCQcsuEW/", "post_id": "3242341198155931926", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/52a2144fc74da0b5f4b89cdb4af8b927.JPEG", "phash": "af3bd0842f7bd084", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9862594604492188}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8181650638580322}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6894475817680359}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6452053785324097}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20286336541175842}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47620195150375366}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31951361894607544}, {"entity": "bracelet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20378261804580688}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": "1", "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2021-02-20T19:57:57.322Z", "updated_at": "2023-09-14T16:28:51.191Z"}}], "post_text": "Ce que tu manges au quotidien fa\u00e7onne tes objectifs bien plus que les repas plus copieux occasionnels.\n\nBeaucoup trop de femmes se fixe encore des objectifs nutritionnels trop stricts pour atteindre leurs objectifs et se sentir mieux dans leur corps.\n\nErreur.\n\nIl est crucial de r\u00e9aliser que la cl\u00e9 de tes objectifs ne r\u00e9side pas dans quelques repas plaisirs, mais dans tes choix alimentaires quotidiens. \n\nJ\u2019en profite pour te rappeler que les plaisirs occasionnels font partie int\u00e9grante de ton exp\u00e9rience, et ils ne devraient jamais \u00eatre source de remords. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Prendre soin de soi, c\u2019est aussi appr\u00e9cier chaque bouch\u00e9e sans culpabilit\u00e9. \n\nAlors, je t\u2019encourage vraiment \u00e0 savourer les moments de plaisir avec bienveillance, car ils contribuent \u00e0 l\u2019\u00e9quilibre global de ton bien-\u00eatre (mais aussi \u00e0 l\u2019atteinte de tes objectifs sur le long terme).\n\nN\u2019oublie pas qu\u2019\u00eatre en bonne sant\u00e9 n\u2019est pas une destination, mais un voyage o\u00f9 la flexibilit\u00e9 joue un r\u00f4le essentiel.\n\nAlors dis moi, as tu conscience de \u00e7a et arrives tu peu \u00e0 peu \u00e0 l\u2019appliquer ? \n\n#bienetreauquotidien #\u00e9quilibrealimentaire #recettesant\u00e9", "total_engagement": 649, "engagement_rate": 0.008028700439166203, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T11:00:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "source", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "destination", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9aliser", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienetreauquotidien"}, {"name": "recettesant"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610129, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.151Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.151Z"}, {"id": 607775132504610128, "metric": "post_text_hash", "value": "596293910", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.147Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.147Z"}, {"id": 607775132504958099, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.987Z", "updated_at": "2023-12-18T03:43:40.914Z"}, {"id": 607775132504958100, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "7", "created_at": "2023-12-10T04:03:11.992Z", "updated_at": "2023-12-18T03:43:40.920Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515429, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0BqTN1MeBk/", "post_id": "3243059245158096996", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d6ce0cd229b9b8855e721ae9317d42c4.JPEG", "phash": "98f651e9d4f45512", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9980229139328003}, {"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.986295759677887}, {"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9309484362602234}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9306187033653259}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9216084480285645}, {"entity": "swimsuit bottom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8378071784973145}, {"entity": "swimsuit top", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6826926469802856}, {"entity": "lingerie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5025753974914551}, {"entity": "model", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3410640358924866}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32067427039146423}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2583065629005432}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25194257497787476}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9691455364227295}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9682111144065857}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9656046032905579}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9383708238601685}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9375835657119751}, {"entity": "underpants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8665889501571655}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8001217246055603}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7857636213302612}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36989277601242065}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23773226141929626}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:19.535Z", "updated_at": "2023-12-27T21:32:49.672Z"}}], "post_text": "\u00c7a a fonctionn\u00e9 le jour o\u00f9, apr\u00e8s avoir tout essay\u00e9, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019aller \u00e0 contre courant. \n\nJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de faire l\u2019inverse de ce que pense devoir faire la majorit\u00e9 pour y arriver.\n\nEt c\u2019est \u00e0 ce moment l\u00e0 que j\u2019ai compris que ce que je croyais \u00eatre indispensable pour atteindre mes objectifs, \u00e0 savoir : \n\nPrivation\nFrustration\nSouffrance\n\n\u2716\ufe0fNe l\u2019\u00e9tait pas.\n\nMa mission aujourd\u2019hui est donc de partager les connaissances qui ont tout chang\u00e9.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Celles qui m\u2019ont permis de retrouver une relation saine \u00e0 mon alimentation, tout en atteignant les objectifs physiques que je m\u2019\u00e9tais fix\u00e9s. \n\nAlors si tu as envie d\u2019aller plus loin et de suivre ce m\u00eame chemin, je t\u2019invite \u00e0 aller consulter le lien qui se trouve dans ma bio : la m\u00e9thode MGFIT!\n\n\u26a0\ufe0fPS: Promo en cours jusqu\u2019\u00e0 ce soir minuit ONLY ! \ud83d\udea8\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 tag une amie qui en a besoin ou \u00e0 partager cette publication \ud83e\udde1", "total_engagement": 1296, "engagement_rate": 0.016032659120430507, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-24T10:46:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alimentation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "connaissances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "objectifs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "partager", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "publication", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tag", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610137, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.265Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.265Z"}, {"id": 607775132504610136, "metric": "post_text_hash", "value": "-294539830", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.260Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.260Z"}, {"id": 607775132504958101, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.033Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.271Z"}, {"id": 607775132504958102, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.056Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.277Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515428, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Jay1Qstxj/", "post_id": "3245242848868752483", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2a22b9f1996b1d408702df29443f9eab.JPEG", "phash": "bfc536246f414971", "image_entities": [{"entity": "broccoli", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6803209781646729}, {"entity": "food group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6490744352340698}, {"entity": "carrot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47746366262435913}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41039368510246277}, {"entity": "fruit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3383888006210327}, {"entity": "natural foods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3336704671382904}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.286476194858551}, {"entity": "whole food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26338642835617065}, {"entity": "vegetable", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2320375293493271}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6096535921096802}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5503904223442078}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43700093030929565}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36760908365249634}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30741968750953674}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30545708537101746}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28079068660736084}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2760489881038666}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25314584374427795}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:46.421Z", "updated_at": "2023-12-27T21:32:40.226Z"}}], "post_text": "Cette semaine, je partage avec toi ma liste de courses et mes menus pour te montrer comment \u00eatre organis\u00e9e peut grandement changer ta mani\u00e8re de manger ! \ud83c\udf7d\ufe0f\u2728\n\nPetit-dej :\n\ud83c\udf7d\ufe0f Oeufs brouill\u00e9s \u00e0 l\u2019emmental, biscottes beurre confiture, jus de fruit press\u00e9.\n\nCollation 1 :\n\ud83c\udf7d\ufe0f Toast peanut butter & jelly\n\nCollation 2 :\n\ud83c\udf7d\ufe0f Pudding cr\u00e9meux \u00e0 la vanille, banane, p\u00e9can et sirop d\u2019\u00e9rable (la recette de cette dinguerie arrive soon).\n\nD\u00e9jeuner 1 :\n\ud83c\udf7d\ufe0f Poulet marin\u00e9 sauce soja/ail, brocolis et riz. Plein de saveurs ! \ud83c\udf31\n\nD\u00e9jeuner 2 :\n\ud83c\udf7d\ufe0f Poulet caram\u00e9lis\u00e9 aux oignons et au miel + riz basmati \n\nD\u00eener 1 :\n\ud83c\udf7d\ufe0f Filet de poisson grill\u00e9 avec frites de patate douce au four + salade d\u2019endives.\n\nD\u00eener 2 :\n\ud83c\udf7d\ufe0f Velout\u00e9 de butternut et patate douce au lait de coco + Tartine de saint Moret avec poulet grill\u00e9 \u00e0 l\u2019ail.\n\n\u25b6\ufe0f Petit-dej et collation sont pr\u00e9par\u00e9s le jour J (car super express). Cela dit, il est possible de pr\u00e9parer les collations de la veille pour le lendemain (surtout le pudding).\n\n\u25b6\ufe0f D\u00e9jeuner 1 + D\u00e9jeuner 2 : sont les repas enti\u00e8rement pr\u00eats que je n\u2019ai plus qu\u2019\u00e0 r\u00e9chauffer. Temps de pr\u00e9paration : 1H30\n\n\u25b6\ufe0f D\u00eener 1 + D\u00eener 2 : partiellement pr\u00e9par\u00e9s. \nD\u00eener 1: patate douce + endives coup\u00e9s - cuisson derni\u00e8re minute avec le poisson. \nD\u00eener 2: Velout\u00e9 d\u00e9j\u00e0 pr\u00eat, pr\u00e9paration tartines derni\u00e8re minute.\n\n= Gain de temps\n= Charge mentale en moins\n= repas \u00e9quilibr\u00e9s mais gourmands \n= on avance vers ses objectifs sereinement ! \n\nEn planifiant \u00e0 l'avance, tu \u00e9conomises du temps, de l'\u00e9nergie, et tu manges sainement sans prise de t\u00eate. \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nDis moi, est ce que ce genre de publication t\u2019aide et t\u2019inspire dans ton organisation ? \nSi tu en veux plus, c\u2019est le moment de me le faire savoir ! \ud83d\ude03\n\ud83d\udc47\u2728 \n\n#batchcooking #batchcookingfrance #conseilsant\u00e9 #mangermieuxpasmoins #coachpersonnel", "total_engagement": 833, "engagement_rate": 0.010304942166140904, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T11:05:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vanille", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "courses", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toast peanut butter &", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "batchcooking"}, {"name": "batchcookingfrance"}, {"name": "coachpersonnel"}, {"name": "conseilsant"}, {"name": "mangermieuxpasmoins"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610140, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.384Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.384Z"}, {"id": 607775132504610139, "metric": "post_text_hash", "value": "-2100820322", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.381Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.381Z"}, {"id": 607775132504958103, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.086Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.309Z"}, {"id": 607775132504958104, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.092Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.319Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515431, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0RIUm7s-qT/", "post_id": "3247413406876297875", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d7702965039acbd77b3fdc1634f8512.JPEG", "phash": "c1af869276c11bd3", "image_entities": [{"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30459457635879517}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2668817341327667}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21895162761211395}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6937299966812134}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46841803193092346}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3202939033508301}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2540161609649658}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22047239542007446}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:46.182Z", "updated_at": "2023-12-27T21:33:29.627Z"}}], "post_text": "Aujourd\u2019hui pour mes 32 ans, (oupsiii d\u00e9j\u00e0\ud83e\udd72) \nje voulais marquer le coup et te partager 32 FACTS que j\u2019ai appris au cours de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. \n\n32 FACTS que je n\u2019ai pas toujours consid\u00e9r\u00e9 comme vrai puisque j\u2019ai m\u00eame souvent cru tout l\u2019inverse\u2026\n\nAlors en ce jour sp\u00e9cial, voici 32 enseignements qui m\u2019ont permis d\u2019atteindre mes objectifs et devenir une femme plus confiante, plus \u00e9panouie, dans son corps, dans sa t\u00eate et dans son assiette.\n\nPuisse ces enseignements t\u2019aider \u00e0 ton tour aussi ! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nQuel enseignement parmi ceux cit\u00e9s retiens-tu en particulier aujourd\u2019hui ?\ud83e\udde1", "total_engagement": 1283, "engagement_rate": 0.015871837694068164, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-30T10:57:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610146, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.813Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.813Z"}, {"id": 607775132504610145, "metric": "post_text_hash", "value": "-1884239694", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.805Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.805Z"}, {"id": 607775132504958105, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.129Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.345Z"}, {"id": 607775132504958106, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.140Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.353Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515427, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0bdW-gMOm1/", "post_id": "3250320678367324597", "program_id": null, "location": {"city_name": "Saint-Rapha\u00ebl, Provence-Alpes-Cote D'Azur, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8d108513af0d06c42621a221f48b5228.JPEG", "phash": "ae2e91c16e3e91d1", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9803917407989502}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7428258061408997}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7093889117240906}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3292657434940338}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23108813166618347}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7536835670471191}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5400627851486206}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3975427448749542}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:02.918Z", "updated_at": "2023-12-27T21:32:24.727Z"}}], "post_text": "Non seulement ces actions ne peuvent pas ruiner les efforts fournis mais en plus, elles sont parfois m\u00eame n\u00e9cessaires.\n\nAtteindre ses objectifs et surtout les maintenir sur le long terme, ce n\u2019est pas qu\u2019une question de discipline et de rigueur.\n\n\u2728C\u2019est aussi une question de l\u00e2cher prise. \n\nIl faut se rappeler que ce qui compte dans l\u2019atteinte de tes objectifs, ce n\u2019est pas ce que tu fais ou tu ne fais pas ponctuellement qui est le plus important.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Mais ce que tu FAIS la majorit\u00e9 du temps ! \n\nAlors autorise toi aussi \u00e0 l\u00e2cher prise car non seulement cela ne t\u2019emp\u00eachera pas d\u2019atteindre tes objectifs, mais cela te permettra de trouver au contraire un \u00e9quilibre.\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nCe week-end j\u2019ai vraiment profit\u00e9 d\u2019un week-end de f\u00eate occasionnel : des repas gourmands, une soir\u00e9e arros\u00e9e, un lendemain de soir\u00e9e p\u00e2tes carbo - dodo - chill devant la t\u00e9l\u00e9, et je suis trop heureuse d\u2019avoir pu profiter.\n\n\u00c7a me qui motive encore plus \u00e0 reprendre le chemin des bonnes habitudes avec le sentiment d\u2019avoir profit\u00e9 de tout ce que la vie a \u00e0 m\u2019offrir, \u00e0 savoir des moments de f\u00eate, de gourmandise et de partages \ud83e\udde1\n\nEt toi, y a t il quelque chose que tu t\u2019interdis par peur que cela ruine tes efforts ?", "total_engagement": 803, "engagement_rate": 0.009933815797612421, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-04T11:14:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fais", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "efforts", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "actions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "discipline", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610148, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.937Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.937Z"}, {"id": 607775132504610147, "metric": "post_text_hash", "value": "-215418283", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.934Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.934Z"}, {"id": 607775132504958107, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.161Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.375Z"}, {"id": 607775132504958108, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.173Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.380Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359515425, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0gJ0UkM2CB/", "post_id": "3251642108875071617", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/697302531cfc417c2c99ac164e9be325.JPEG", "phash": "9fef31c1e0354c83", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9938045740127563}, {"entity": "sports bra", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9205654263496399}, {"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.886231005191803}, {"entity": "muscle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8596005439758301}, {"entity": "physical fitness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8436775803565979}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7862775921821594}, {"entity": "stomach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6783563494682312}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4988991618156433}, {"entity": "waist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4716663062572479}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.983793318271637}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8153030872344971}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5351933240890503}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36758941411972046}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2817741334438324}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.268584281206131}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21253010630607605}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2028409093618393}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-11T00:25:47.108Z", "updated_at": "2023-12-27T21:31:58.129Z"}}], "post_text": "Si t\u2019es press\u00e9 le matin mais que tu as tout de m\u00eame envie de d\u00e9marrer la journ\u00e9e avec les bons apports, cette recette est faite pour toi ! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcPorridge cr\u00e9meux \u00e0 la vanille riche en prot\u00e9ines \n\nLa veille m\u00e9lange dans un bol :\n\n\ud83d\udd3830g de flocons d\u2019avoine\n\ud83d\udd3810g de graines de chia\n\ud83d\udd3815 \u00e0 30g de prot\u00e9ines FRENCH VANILLA @syncprotein \n\ud83d\udd38100ml de lait v\u00e9g\u00e9tal \nLaisse poser toute la nuit au frigo.\n\nLe matin ajoute directement dans ton bol :\n\n\ud83d\udd3880 \u00e0 100g de SKYR ou Yaourt v\u00e9g\u00e9tal pour l\u2019option vegan\n\ud83d\udd38Tes toppings pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! J\u2019ai choisi de la banane, des noix de p\u00e9can, et du sirop d\u2019\u00e9rable. Un combo parfait !\n\nTu souhaites conna\u00eetre les macros ? Les voici (avec mes toppings) :\n\ud83d\udcca480 cal - 28g de prot\u00e9ines - 18g de lipides - 48g de glucides.\n\nOn ne peut pas mieux commencer la journ\u00e9e qu\u2019avec ce type de petit-d\u00e9jeuner \ud83d\ude48\n\nPS: tu peux aussi consommer ce porridge en guise de collation. C\u2019est d\u2019ailleurs mon cas ! \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Je le consomme 1h30 avant mon training et c\u2019est la collation parfaite pour m\u2019apporter toute l\u2019\u00e9nergie dont j\u2019ai besoin sans m\u2019alourdir ou ralentir ma digestion. \n\nAlors qui va essayer cette recette ?!", "total_engagement": 1196, "engagement_rate": 0.01479557122533556, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T06:59:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "combo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "recette", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "collation", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toppings", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "syncprotein"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504610150, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.998Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.998Z"}, {"id": 607775132504610149, "metric": "post_text_hash", "value": "1768099662", "created_at": "2023-12-09T22:13:55.994Z", "updated_at": "2023-12-09T22:13:55.994Z"}, {"id": 607775132504958109, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.198Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.407Z"}, {"id": 607775132504958110, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:03:12.214Z", "updated_at": "2024-01-01T03:55:59.417Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109979, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0_fA9ksuwJ/", "post_id": "3260461060795329545", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b2e8db07054c94fd968ab28ddb267af5.JPEG", "phash": "be90db5304fc8783", "image_entities": [{"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6442124843597412}, {"entity": "little black dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5537309050559998}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47689077258110046}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2076837420463562}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9914235472679138}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9876742959022522}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9841499924659729}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9744232296943665}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9701499342918396}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9032235145568848}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.726866602897644}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.681837260723114}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6641539931297302}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5430960059165955}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46607697010040283}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2952621579170227}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28841251134872437}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27829301357269287}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2689463198184967}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23415566980838776}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:23.410Z", "updated_at": "2024-01-28T09:32:00.299Z"}}], "post_text": "Tu crois que tu es la seule \u00e0 trop manger pendant la p\u00e9riode des f\u00eates ? \n\nCa t\u2019angoisse ?\n\nAllez, je te partage le recap de mon week-end ! \n\nPhoto 1 : Samedi soir, d\u00e9part pour un gastro avec mon ch\u00e9ri.\n\nPhoto 2: Tout va bien et tout sourire avant de d\u00e9marrer le repas. J\u2019ai une dalle monstrueuse (alors que j\u2019ai bien mang\u00e9 tout le reste de la journ\u00e9e, poulet r\u00f4ti pomme de terre le midi, et petite collation \u00e0 17H bien entendu, on skip pas le go\u00fbter).\n\nPhoto 3 : Plat signature du chef Bruno, une Pomme de Terre  cuite au four accompagn\u00e9e d\u2019une cr\u00e8me de truffe Tuber Uncinatum et r\u00e2p\u00e9 de truffe blanche. (\u00c7a c\u2019\u00e9tait vraiment une dinguerie, jouissance gustative)\n\nPhoto 4 : Moi apr\u00e8s avoir termin\u00e9 les 7 plats, je suis clairement au bord de l\u2019explosion. Plus rien ne passe\u2026 ou je tr\u00e9passe. \ud83e\udd72\n\nPhoto 5: Est-ce que cela m\u2019emp\u00eache de faire plaisir \u00e0 ma BF autour d\u2019un brunch le lendemain ?\n\nPhoto 6 : Est-ce que je m\u2019affame ou compense les exc\u00e8s de la veille ? (Je me demande quand m\u00eame comment c\u2019est possible d\u2019avoir encore faim\ud83d\ude02)\n\nPhoto 7: Est-ce je m\u2019emp\u00eache de manger une brioche perdue ? (Partag\u00e9e avec le ch\u00e9ri parce que j\u2019avoue l\u00e0 c\u2019est de la pure gourmandise)\n\nPhoto 8: Est-ce que j\u2019ai simplement regard\u00e9 ma BF manger son g\u00e2teau d\u2019anniversaire pour le go\u00fbter ?\n\nPhoto 9: Non mais, qui se priverait s\u00e9rieusement de go\u00fbter cette merveille ?\n\nPhoto 10 : Je reconnais que j\u2019ai pris une soupe au d\u00eener (parce que mon corps r\u00e9clamait juste des l\u00e9gumes) mais est-ce que je n\u2019ai pas termin\u00e9 la journ\u00e9e avec un petit Lindt ? \ud83d\ude0f\n\nBref, tu constates que j\u2019ai pas arr\u00eat\u00e9 de manger ce week-end et on peut m\u00eame dire que j\u2019ai fait quelques exc\u00e8s. \n\nIl en sera de m\u00eame le week-end \u00e0 venir avec No\u00ebl.\n\nEt tu sais pourquoi je ne culpabilise pas et pourquoi tu ne devrais pas ? \n\nParce que ces exc\u00e8s ponctuels ne repr\u00e9sentent pas l\u2019hygi\u00e8ne de vie que je maintiens \u00e0 l\u2019ann\u00e9e. \n\nJ\u2019ai une chance incroyable de pouvoir vivre ces moments de partage mais aussi d\u2019avoir une sant\u00e9 qui me permet de manger et d\u2019y prendre du plaisir. \n\nQuel impact sur ma shape et mes objectifs ? Aucun. Tout comme pour toi.\n\nCar ce qui compte, c\u2019est pas ce que tu fais pendant les f\u00eates, mais ce que tu fais tout le reste de l\u2019ann\u00e9e !", "total_engagement": 1331, "engagement_rate": 0.01646563988371374, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-18T11:01:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "recap", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bruno", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "collation", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112633, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:12.890Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:12.890Z"}, {"id": 607775132616112632, "metric": "post_text_hash", "value": "664702055", "created_at": "2024-01-17T21:16:12.887Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:12.887Z"}, {"id": 607775132616517264, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.886Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.603Z"}, {"id": 607775132616517265, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.892Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.614Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109977, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1CElg1sRDB/", "post_id": "3261189250236879041", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9e57d6e1cd9254bb503320b800332da1.JPEG", "phash": "9de3ea9c5740268d", "image_entities": [{"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9773706197738647}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9045237302780151}, {"entity": "lingerie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.776229202747345}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6543285250663757}, {"entity": "swimsuit bottom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43308523297309875}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28467658162117004}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.210603266954422}, {"entity": "swimsuit top", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20999868214130402}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8961983323097229}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8423914313316345}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7889973521232605}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5746080875396729}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5196418166160583}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2773085832595825}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25808489322662354}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22680483758449554}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:00.696Z", "updated_at": "2024-01-28T09:31:34.054Z"}}], "post_text": "Tu crois en toi et en l\u2019atteinte de tes objectifs ou pas vraiment ?\n\nPerso j\u2019y ai pas toujours cru. Surtout quand j\u2019ai d\u00e9marr\u00e9 le processus de remise en forme et que je n\u2019avais aucune confiance en moi. \n\nA ce moment l\u00e0, mes d\u00e9tracteurs avaient raison (et ont toujours raison) sur une seule chose :\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Je n\u2019ai peut \u00eatre pas la g\u00e9n\u00e9tique la plus avantageuse, c\u2019est vrai.\n\nPar contre, j\u2019ai acquis 2 autres choses pour leur donner tort :\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Les connaissances qui m\u2019ont permis de me d\u00e9barrasser de toutes les fausses croyances qui circulent au sujet de la nutrition et du sport afin d\u2019obtenir ces r\u00e9sultats.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc La pers\u00e9v\u00e9rance qui m\u00e8ne \u00e0 bout de tout que j\u2019ai pu d\u00e9velopper gr\u00e2ce \u00e0 un travail que beaucoup sous-estiment (voir n\u00e9gligent), celui sur le mindset. \n\nAlors petit reminder si tu as du mal \u00e0 croire en toi et en l\u2019atteinte de tes objectifs \u2b07\ufe0f\n\nJe t\u2019assure que c\u2019est possible \u00e0 la seule condition d\u2019avoir les bonnes cartes en main. \n\nPS: tu peux justement t\u00e9l\u00e9charger mon guide gratuit en BIO pour t\u2019assurer d\u2019avoir les bonnes bases afin d\u2019avancer dans la bonne direction. \ud83d\udd25", "total_engagement": 1046, "engagement_rate": 0.01293993938269314, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T11:08:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nutrition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mindset", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112641, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.038Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.038Z"}, {"id": 607775132616112639, "metric": "post_text_hash", "value": "1014910162", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.034Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.034Z"}, {"id": 607775132616517266, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.909Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.636Z"}, {"id": 607775132616517267, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.913Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.643Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109976, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1HO3PlsXgk/", "post_id": "3262641824014104612", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d9297b90f7e62603fc018c3b25eb8b9c.JPEG", "phash": "f8976295528b9565", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9421589970588684}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9404255151748657}, {"entity": "bikini", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8709658980369568}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8553538918495178}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6969643831253052}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6204255819320679}, {"entity": "lingerie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.606709897518158}, {"entity": "navel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5423338413238525}, {"entity": "bra", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47118544578552246}, {"entity": "stomach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29884493350982666}, {"entity": "gravure idol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2834632098674774}, {"entity": "swimwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.240419402718544}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23187749087810516}, {"entity": "swimsuit bottom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20659931004047394}, {"entity": "underwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20465268194675446}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9445799589157104}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8969395160675049}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8061462640762329}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5814976096153259}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5643956661224365}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3092149496078491}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3089313507080078}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2515157163143158}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:23.880Z", "updated_at": "2024-01-28T09:31:24.958Z"}}], "post_text": "Qui redoute encore les repas de fin d\u2019ann\u00e9es ? Qui a peur de tout g\u00e2cher ou de ruiner ses efforts ? \ud83d\ude48\n\nJ\u2019esp\u00e8re que gr\u00e2ce a cette vid\u00e9o \u00e7a ne sera plus le cas et que vous allez autant kiffer que moi la team \u2764\ufe0f", "total_engagement": 1661, "engagement_rate": 0.020548029937527062, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-21T11:15:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "team", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "efforts", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112645, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.211Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.211Z"}, {"id": 607775132616112644, "metric": "post_text_hash", "value": "779880996", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.203Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.203Z"}, {"id": 607775132616517268, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.928Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.662Z"}, {"id": 607775132616517269, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.933Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.668Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109975, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1JyOS3M2Ui/", "post_id": "3263360289658332450", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b95d9a9c4d7d1d4478675980268b3668.JPEG", "phash": "f1908e6b71748e8b", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9715947508811951}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6493527889251709}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4274481236934662}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2493032068014145}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44474557042121887}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44330841302871704}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3911464214324951}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26394814252853394}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:24:51.069Z", "updated_at": "2024-01-28T09:31:17.722Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc3 erreurs \u00e0 ne surtout pas commettre avant les f\u00eates.\n\nQuelles sont celles que tu commets ou as d\u00e9j\u00e0 commise ? \ud83d\ude0f\n\n1\ufe0f\u20e3 Jeuner ou manger tr\u00e8s peu pour garder un max de place avant les repas.\n\nJ\u2019ai nomm\u00e9, LA fausse bonne id\u00e9e \ud83e\udd72\nOn croit toujours que c\u2019est le mieux sauf qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9 c\u2019est reculer pour mieux sauter.\nT\u2019arrives affam\u00e9e pour le repas et c\u2019est l\u00e0 que tu risques de tout d\u00e9gommer en ayant les yeux plus gros que le ventre. C\u2019est la porte ouverte au \u00ab\u00a0foutu pour foutu\u00a0\u00bb. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Mange normalement, ne saute aucun repas, et prend m\u00eame une petite collation avant ton festin. Ta faim sera normale voir mod\u00e9r\u00e9e et tu n\u2019auras donc pas forc\u00e9ment envie de d\u00e9gommer tous les petits fours d\u00e8s l\u2019ap\u00e9ro !\n\n2\ufe0f\u20e3 Supprimer les aliments \u00ab\u00a0plaisirs\u00a0\u00bb de ton alimentation sous pr\u00e9texte que tu vas suffisamment te faire plaisir pendant les f\u00eates.\n\nL\u00e0 encore, fausse bonne id\u00e9e. Enlever les chocolats ou les aliments \u00ab\u00a0plaisirs\u00a0\u00bb de ton alimentation va revenir \u00e0 te frustrer. Qui dit frustration, dit craquages incontr\u00f4l\u00e9s je peux te l\u2019assurer.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc conserve une alimentation \u00e9quilibr\u00e9e en int\u00e9grant toujours des petits plaisirs avant les f\u00eates. C\u2019est le meilleur moyen de ne pas avoir ce besoin de compenser lors des repas de f\u00eates sur tous les aliments qui t\u2019ont manqu\u00e9.\n\n3\ufe0f\u20e3 Se peser avant les f\u00eates (pour pouvoir se peser juste apr\u00e8s afin de constater \u00ab\u00a0les d\u00e9g\u00e2ts\u00a0\u00bb) \n\nJe vais de suite t\u2019enlever une \u00e9pine du pied : oui, si tu te p\u00e8ses le lendemain des f\u00eates ta balance va certainement afficher +1 voir +2kg. Ce n\u2019est absolument pas une surprise, ni un drame. C\u2019est m\u00eame un ph\u00e9nom\u00e8ne normal que l\u2019on appelle de la r\u00e9tention d\u2019eau. \nAlors, tu peux te peser si tu veux juste le confirmer, mais par contre, ne panique pas face \u00e0 un chiffre augment\u00e9 ! \n\nPS: Si tu fais des exc\u00e8s que tu as du mal \u00e0 ma\u00eetriser, NO STRESS ! Ce qui compte ce n\u2019est pas ce que tu fais ou ne fais pas pendant les f\u00eates qui est le plus important, mais c\u2019est ce que tu fais LE RESTE de l\u2019ann\u00e9e \ud83d\ude09", "total_engagement": 4374, "engagement_rate": 0.054110224531452956, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T11:01:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "collation", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112651, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.508Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.508Z"}, {"id": 607775132616112650, "metric": "post_text_hash", "value": "-287424954", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.503Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.503Z"}, {"id": 607775132616517270, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.951Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.692Z"}, {"id": 607775132616517271, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.956Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.699Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109974, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Wi-fasZNp/", "post_id": "3266952407626650473", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a0ea303ebe5a43a56aef2bdebbb4dfd1.JPEG", "phash": "cbb2bd54802fb3d0", "image_entities": [{"entity": "eating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3334693908691406}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43219423294067383}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2853396534919739}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24150918424129486}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23937246203422546}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:23.252Z", "updated_at": "2024-01-28T09:30:57.614Z"}}], "post_text": "Manger non stop et boire du champagne pendant 3 jours je suis d\u00e9sol\u00e9e mais c\u2019est une sacr\u00e9e discipline \ud83e\udd72\ud83d\ude05\n\nSans plaisanter, je profite de ces moments avec mes proches qui sont tellement pr\u00e9cieux et rares \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nEt il y a clairement des exc\u00e8s! Je me ressers par pure gourmandise, je trinque au champagne alors que j\u2019en suis d\u00e9j\u00e0 \u00e0 ma 3ieme coupe, j\u2019accepte de finir le repas avec quelques chocolats pour faire plaisir \u00e0 ma grand m\u00e8re alors que je suis d\u00e9j\u00e0 full\u2026 \n\nEt si vous voulez tout savoir, mon petit corps commence \u00e0 ne plus trop kiffer (courage \u00e0 lui il ne reste plus qu\u2019un repas \ud83e\udd72).\n\nJ\u2019ai le ventre gonfl\u00e9, je me sens ballonn\u00e9e et je suis pleine de flotte. J\u2019ai du prendre 2/3kg de r\u00e9tention d\u2019eau facile \ud83d\ude0f\n\nMais je le vis tr\u00e8s bien car d\u2019ici quelques jours j\u2019aurais repris mes habitudes vers une alimentation plus cadr\u00e9e et vers le CrossFit en ayant le sentiment d\u2019avoir profit\u00e9 pleinement. \n\nAlors raconte comment se sont pass\u00e9s tes repas de No\u00ebl ?! \ud83d\ude0d", "total_engagement": 915, "engagement_rate": 0.01131935424011876, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-27T09:59:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "champagne", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coupe", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "discipline", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stop", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chocolats", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112653, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.882Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.882Z"}, {"id": 607775132616112652, "metric": "post_text_hash", "value": "-773308960", "created_at": "2024-01-17T21:16:13.877Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:13.877Z"}, {"id": 607775132616517272, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.973Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.720Z"}, {"id": 607775132616517273, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.976Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.726Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109973, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1bv4TpMRjg/", "post_id": "3268416532156324064", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ea684d8a1d3934e997818f2aef349aaa.JPEG", "phash": "c7750c2b17632bd4", "image_entities": [{"entity": "amusement ride", "entity_type": "Label", "confidence": 0.868606686592102}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6647931337356567}, {"entity": "carousel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37392565608024597}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.965904951095581}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9636862277984619}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9171178936958313}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9087411761283875}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8837811946868896}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7708896398544312}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6900187134742737}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.644178569316864}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.517756462097168}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4398597180843353}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32795995473861694}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.286853164434433}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2521401643753052}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24013547599315643}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:45.975Z", "updated_at": "2024-01-28T09:30:50.118Z"}}], "post_text": "En 1 mot : Gratitude \u2728\u2728\n\nGratitude d\u2019\u00eatre suffisamment en bonne sant\u00e9 physique & mentale pour pouvoir profiter de ces moments. \n\nGratitude d\u2019\u00eatre si bien entour\u00e9e par mon ch\u00e9ri, mes parents, ma meilleure amie (coucou @bou_de_grimpe ), mes amis et ma CrossFit team (ils se reconna\u00eetront tous et toutes )\ud83e\udef6\ud83c\udffc \n\nGratitude d\u2019\u00eatre une belle doche super cool pour une petite fille adorable. (J\u2019esp\u00e8re qu\u2019elle dira toujours que je suis super cool\ud83d\ude02) \n\nEt gratitude d\u2019avoir cette communaut\u00e9 (vous) si bienveillante  pour m\u2019accompagner dans cette aventure de la vie car oui, vous en faites aussi partie ! \n\nMerci 2023 pour cette superbe ann\u00e9e et souhaitons nous la m\u00eame chose pour 2024!\u2764\ufe0f\n\nEt toi, quel est ou quels sont les mots qui d\u00e9crivent le mieux ton ann\u00e9e ?", "total_engagement": 762, "engagement_rate": 0.009426609760623492, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-29T10:28:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gratitude", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gratitude", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "super", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crossfit", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ch\u00e9ri", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "bou_de_grimpe"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112655, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.048Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.048Z"}, {"id": 607775132616112654, "metric": "post_text_hash", "value": "1158620899", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.045Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.045Z"}, {"id": 607775132616517274, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.993Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.746Z"}, {"id": 607775132616517275, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:50.996Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.753Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109972, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1mFd-RM8LG/", "post_id": "3271326229289222854", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c4234749067c7c26487c08583d277f4a.JPEG", "phash": "d92626d9d9260ed9", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9215791821479797}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7260712385177612}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6382595300674438}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5063058733940125}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2722931206226349}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3849133849143982}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:46.080Z", "updated_at": "2024-01-28T09:30:41.708Z"}}], "post_text": "\u26a0\ufe0f concernant le bilan sanguin ! Je voulais \u00e9crire \u00ab\u00a0tous les ans\u00a0\u00bb pas tous les 6 mois. Mea culpa. Ce simple conseil ne peut bien \u00e9videmment pas remplacer un avis m\u00e9dical et les recommandations \u00e0 ce sujet sont amen\u00e9es \u00e0 varier selon chaque individu ! \n\nSinon, ces habitudes sont d\u00e9j\u00e0 en place ou pas ? \u2728\n\nDis le moi et on fait le point en commentaires ! \n\nPS: cette semaine je te partagerai quelle routine appliquer apr\u00e8s les f\u00eates pour diminuer la r\u00e9tention d\u2019eau et retrouver un ventre plat si, comme moi, tu as fais des exc\u00e8s pendant les repas et que tu te sens gonfl\u00e9e. \ud83d\ude0f\n\nPPS: tu peux aussi t\u00e9l\u00e9charger mon guide gratuit en BIO pour d\u00e9couvrir les 6 \u00e9tapes fondamentales qui vont te permettre cette ann\u00e9e de te r\u00e9concilier \u00e0 ton alimentation et \u00e0 ton corps !", "total_engagement": 3990, "engagement_rate": 0.04935980701428837, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-02T10:48:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "eau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guide", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "point", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112657, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.204Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.204Z"}, {"id": 607775132616112656, "metric": "post_text_hash", "value": "-313594561", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.201Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.201Z"}, {"id": 607775132616517276, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.013Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.778Z"}, {"id": 607775132616517277, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.017Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.787Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109971, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1rQKLks2uJ/", "post_id": "3272780622580640649", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3b6dec9d5e1cc24f1fda784e12195ba6.JPEG", "phash": "e58a398598d28edb", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.956534743309021}, {"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.519103467464447}, {"entity": "muscle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4547221064567566}, {"entity": "hip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.454534113407135}, {"entity": "navel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35208749771118164}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.315203458070755}, {"entity": "stomach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2661769688129425}, {"entity": "underwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22233837842941284}, {"entity": "waist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20147430896759033}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9930464625358582}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9175289273262024}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8962624669075012}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7817257046699524}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3262678384780884}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:00.809Z", "updated_at": "2024-01-28T09:30:35.232Z"}}], "post_text": "\u2705 6 ACTIONS \u00c0 FAIRE \nPour diminuer la r\u00e9tention d\u2019eau, faciliter la digestion et retrouver un ventre plus plat !\n\n\u2714\ufe0f30 min de marche par jour \n\u2714\ufe0fBoire 2L d\u2019eau par jour\n\u2714\ufe0fDry January \n\u2714\ufe0fDiminuer la conso d\u2019aliments riches en sel (plats cuisin\u00e9s, aliments transform\u00e9s, charcuterie)\n\u2714\ufe0fAugmenter la consommation d\u2019aliments riches en potassium (bananes, oranges, \u00e9pinards, avocats,  pommes de terre)\n\u2714\ufe0fPrivil\u00e9gier des aliments bruts peu ou pas transform\u00e9s qui faciliteront la digestion.\n\n\u274c 6 ACTIONS \u00c0 NE PAS FAIRE \nPour ne pas se frustrer et craquer d\u2019ici quelques semaines\u2026\n\n\u2716\ufe0fFaire un programme \u00ab\u00a0d\u00e9tox\u00a0\u00bb sur plusieurs semaines \n\u2716\ufe0fSuivre un r\u00e9gime extr\u00eame pour perdre rapidement\n\u2716\ufe0fSe peser tous les jours\n\u2716\ufe0fSe priver de ses aliments pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s pour \u00ab\u00a0compenser\u00a0\u00bb\n\u2716\ufe0fEtre trop stricte dans son plan d\u2019action (alimentaire/sportif/social)\n\u2716\ufe0fFaire du cardio \u00e0 gogo pour \u00e9liminer les exc\u00e8s\n\nPour rappel, sois patiente et indulgente envers ton corps, trouve le bon \u00e9quilibre (celui qui te convient et que tu te vois garder sur le long terme), et surtout, ne tombe pas dans le pi\u00e8ge des extr\u00eames ! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Tu as d\u2019autres astuces ? Partage nous les en commentaire ! \ud83e\udd29", "total_engagement": 1165, "engagement_rate": 0.014412073977856127, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-04T11:00:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "eau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "avocats", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pommes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plats", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112679, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.330Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.330Z"}, {"id": 607775132616112678, "metric": "post_text_hash", "value": "-757301929", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.326Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.326Z"}, {"id": 607775132616517280, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.034Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.807Z"}, {"id": 607775132616517281, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.038Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.814Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109980, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C11Elq6syjP/", "post_id": "3275544484870564047", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c76a3866767a596de539d1d82d8f2d04.JPEG", "phash": "ef4490bbc3447ca9", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8804958462715149}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8343906402587891}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4636012613773346}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3179442882537842}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26693490147590637}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2529754936695099}, {"entity": "website", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2529134154319763}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22516050934791565}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5566316246986389}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5566183924674988}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5403569936752319}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36042943596839905}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.349309504032135}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33343952894210815}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2610153257846832}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21780425310134888}, {"entity": "mobile phone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2161763459444046}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21013684570789337}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20856864750385284}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:24.161Z", "updated_at": "2024-01-28T09:32:11.899Z"}}], "post_text": "J\u2019ai l\u2019honneur de t\u2019annoncer qu\u2019apr\u00e8s 7 mois de travail et de suspens, mon programme Renaissance ouvre ENFIN ses portes.\ud83e\udd79\n\n\u2716\ufe0fTu en as marre de ne pas savoir exactement quoi manger pour atteindre tes objectifs ?\n\u2716\ufe0fTu te sens perdue dans le flot d\u2019informations contradictoires qui circulent ?\n\u2716\ufe0fTu as conscience que les m\u00e9thodes extr\u00eames ne fonctionnent pas mais, pour autant, tu ne sais pas comment t\u2019y prendre ? \n\u2716\ufe0fTu en as assez de ne toujours pas avoir r\u00e9ussi \u00e0 trouver ton \u00e9quilibre apr\u00e8s des mois/ann\u00e9es d\u2019efforts ?\n\nAlors Renaissance est l\u00e0 pour toi ! \n\nJe vais te donner toutes les cl\u00e9s pour :\n\n\u2714\ufe0fEntamer ton r\u00e9\u00e9quilibrage alimentaire et trouver ton \u00e9quilibre afin d\u2019en finir avec le Yo-Yo\n\u2714\ufe0fAppliquer de nouvelles habitudes compatibles avec tes propres contraintes et ta vie de famille \n\u2714\ufe0fRetrouver de la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 dans ton alimentation et pouvoir te faire plaisir chaque jour sans culpabiliser \n\u2714\ufe0fProfiter de ta vie sociale sans tomber dans le foutu pour foutu \n\u2714\ufe0fOptimiser ton activit\u00e9 physique afin que les efforts que tu fournis soient enfin r\u00e9compens\u00e9s\n\u2714\ufe0fT\u2019apprendre \u00e0 \u00e9couter ton corps et ses signaux pour augmenter tes niveaux d\u2019\u00e9nergie et booster tes r\u00e9sultats\n\u2714\ufe0fD\u00e9velopper le bon mindset afin d\u2019am\u00e9liorer ton image personnelle et gagner confiance en toi\n\u2714\ufe0fSuivre correctement ton \u00e9volution et ne plus te laisser d\u00e9courager par le manque de r\u00e9sultats.\n\u2714\ufe0fDevenir totalement autonome dans tes habitudes. \n\nTout \u00e7a au travers de 17h de formation vid\u00e9os, 14 guides PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger et une FAQ vid\u00e9o hebdomadaire dans laquelle je r\u00e9ponds \u00e0 toutes tes questions. \n\nClique dans le lien sur ma bio pour obtenir toutes les infos d\u00e9taill\u00e9es (+FAQ) et surtout, pour nous rejoindre. \ud83d\ude80\n\n\u2728 Faisons de 2024 celle de ton \u00e9panouissement ! \n\n\u26a0\ufe0f L\u2019offre promotionnelle exceptionnelle de lancement ne dure que quelques jours !\u26a0\ufe0f\n\n#mangeravecplaisir #alimentation\u00e9quilibr\u00e9e #bienmangersanssepriver #bienetreauquotidien #amourdesoi #biendanssapeau #equilibrealimentaire #alimentationconsciente #conseilnutrition #programmealimentaire #santeholistique", "total_engagement": 642, "engagement_rate": 0.007942104286509556, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T06:29:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "efforts", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alimentation"}, {"name": "alimentationconsciente"}, {"name": "amourdesoi"}, {"name": "biendanssapeau"}, {"name": "bienetreauquotidien"}, {"name": "bienmangersanssepriver"}, {"name": "conseilnutrition"}, {"name": "equilibrealimentaire"}, {"name": "mangeravecplaisir"}, {"name": "programmealimentaire"}, {"name": "santeholistique"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112683, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.638Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.638Z"}, {"id": 607775132616112682, "metric": "post_text_hash", "value": "-1741512328", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.634Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.634Z"}, {"id": 607775132616517283, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.054Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.833Z"}, {"id": 607775132616517285, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.059Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.845Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109970, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C16suVxM1Ei/", "post_id": "3277128377381900578", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4537a8a0db25809c5e96cbe432021c6e.JPEG", "phash": "8b062a1c8d737bd5", "image_entities": [{"entity": "surfer hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2759839594364166}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9826313853263855}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6789505481719971}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3437896966934204}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2926695942878723}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2754617929458618}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2431110143661499}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2346562147140503}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:24:51.227Z", "updated_at": "2024-01-28T09:30:22.444Z"}}], "post_text": "Qui a d\u00e9j\u00e0 suivi ces recommandations?\n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Moi ! (Oups)\n\nA l\u2019\u00e9poque je n\u2019avais pas les bonnes connaissances et j\u2019ai aveugl\u00e9ment fait confiance en \u00e9coutant les mesures drastiques qui m\u2019avait \u00e9t\u00e9 conseill\u00e9es pour m\u2019affiner. \n\n\u00ab\u00a0Si tu suis ces conseils, tu verras, tu auras atteint tes objectifs dans 6 mois\u00a0\u00bb disaient-ils.\n\n\ud83e\udd21\n\nSauf qu\u2019au bout de 6 mois, non seulement je n\u2019avais toujours pas atteint mes objectifs, mais en plus, :\n\n\ud83d\udd3bJe faisais des crises de boulimie r\u00e9guli\u00e8res que je compensais le lendemain par des s\u00e9ances de sport intenses.\n\n\ud83d\udd3bJe me punissais des exc\u00e8s en me privant.\n\nEt face \u00e0 mes craquages, on me disait \u00ab\u00a0t\u2019es trop gourmande - t\u2019as pas assez de volont\u00e9\u00a0\u00bb.\n\n\ud83e\udee0\n\nEn plus de ne pas avoir de r\u00e9sultats, \nd\u2019avoir d\u00e9velopp\u00e9 des TCA, on peut ajouter \u00e0 la liste : \n\n\ud83d\udd3bune estime de soi au ras des p\u00e2querettes pensant que le probl\u00e8me venait de moi. \n\nSauf que, si tu es dans un cas de figure similaire, sache que : le probl\u00e8me ne vient ni de toi,\u00a0\nni de ta volont\u00e9,\u00a0\nni de ta gourmandise.\n\nMais il vient de ces recommandations extr\u00eames qui sont totalement inadapt\u00e9es. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nMaintenant, si tu en marre de suivre des m\u00e9thodes intenables et surtout que tu veux enfin comprendre ce qui fonctionne vraiment, rejoins Renaissance.\n\nMon programme complet pour retrouver un rapport sain \u00e0 ton corps et \u00e0 ton alimentation afin de perdre du gras durablement (sans ne plus te priver, ni t\u2019affamer).\n\n\ud83d\udd17Le lien pour acc\u00e9der au programme se trouve dans ma bio.\n\nPS: L\u2019offre promotionnelle de lancement prend fin d\u2019ici quelques jours \ud83d\ude80", "total_engagement": 809, "engagement_rate": 0.010008041071318117, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-10T10:56:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "connaissances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figure", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9ances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crises", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112685, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.762Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.762Z"}, {"id": 607775132616112684, "metric": "post_text_hash", "value": "250576773", "created_at": "2024-01-17T21:16:14.757Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:14.757Z"}, {"id": 607775132616517286, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.075Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.910Z"}, {"id": 607775132616517287, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.079Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.922Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390109978, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1_3MQfs93a/", "post_id": "3278581788652592602", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1d88d4b1baaf5bd8f431f359b1300a70.JPEG", "phash": "dbe4aa1598586af2", "image_entities": [{"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9728191494941711}, {"entity": "sleeveless shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.735447347164154}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6650274395942688}, {"entity": "undershirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6337599158287048}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6173135638237}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4913293123245239}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42580243945121765}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.391918420791626}, {"entity": "t-shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2648044526576996}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22074539959430695}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9392044544219971}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9273955225944519}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8870418071746826}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8246412873268127}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6097834706306458}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4083980321884155}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3384643495082855}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2667701840400696}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T13:25:23.584Z", "updated_at": "2024-01-28T09:31:51.366Z"}}], "post_text": "Tout est possible. \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nEt toi, tu y crois ?\n\n\ud83d\udd17Le lien pour rejoindre RENAISSANCE se trouve dans ma bio ! \n\n\u26a0\ufe0f L\u2019offre se termine dans 2 jours \u26a0\ufe0f", "total_engagement": 2369, "engagement_rate": 0.029306612234799283, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-12T11:03:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616112687, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T21:16:15.008Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:15.008Z"}, {"id": 607775132616112686, "metric": "post_text_hash", "value": "1986940565", "created_at": "2024-01-17T21:16:15.002Z", "updated_at": "2024-01-17T21:16:15.002Z"}, {"id": 607775132616517288, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.097Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.952Z"}, {"id": 607775132616517289, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T03:46:51.101Z", "updated_at": "2024-01-26T03:47:07.962Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/mgfitcoach", "post_id": "089d102a-f1e0-4639-9b12-465ed75be1cf", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83c\udf6bJ\u2019aide les femmes \u00e0 mincir sans privation et sans culpabilit\u00e9\n\u2728RENAISSANCE\u2b07\ufe0f", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-15T01:20:41.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}