{"platform_guid": null, "influencer_handle": "elsindromedelaimpostora", "name": "Mar Ricart. Psicologa y Neurocient\u00edfica", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_0e95875b-d913-4eb2-8446-516ced608cb2.JPEG", "bio": "\ud83d\udfe2Psic\u00f3loga y Neurocient\u00edfica\n\ud83d\udfe0 Centro de terapia online y presencial (Bcn)\nPide tu 1a sesi\u00f3n \ud83d\udc47", "reach": 50420, "engagement_rate": 0.019248314201831818, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175092785257, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cll2q41D616/", "post_id": "2983030769952206202", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/de7d35c93e9d9c49a91b6502dc3e2d27.JPEG", "phash": "eb3496b1c3854ace", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9850578904151917}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8781102299690247}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.564921498298645}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9043761491775513}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8287265300750732}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:44:37.000Z", "updated_at": "2023-10-08T13:12:20.791Z"}}], "post_text": "D\u00eda mundial contra el TCA.\n\nSi el s\u00edndrome de la Impostora nos afecta mental y emocionalmente haci\u00e9ndonos creer menos valiosas de lo que somos, la relaci\u00f3n con nuestros cuerpos no queda fuera de esta equaci\u00f3n.\n\nLa mayor\u00eda de mujeres crecemos recibiendo una cantidad tremenda de imputs en los que nos dejan claro algo muy directo: nuestro cuerpo no est\u00e1 bien. Debemos cambiarlo, modificarlo y hacer que encaje para ser validadas y deseadas.\n\nY s\u00ed, eso nos afecta a todas. Los TCA no tienen forma ni apariencia, son transtornos que nos afectan a todas porque vivimos bajo el mismo paraguas que se encarga de hacernos creer que nuestro cuerpo est\u00e1 mal.\n\nNadie escoge sentirse mal con su cuerpo, es algo que aprendemos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nHoy te comparto algunos recordatorios por si es algo que est\u00e1s viviendo t\u00fa o alguien de tu alrededor.\n\nNo est\u00e1s sola, pide ayuda si lo necesitas \u2764\ufe0f", "total_engagement": 415, "engagement_rate": 0.008230860769535898, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-11-30T16:16:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tca", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054460, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:47.171Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:47.171Z"}, {"id": 607775132081054458, "metric": "post_text_hash", "value": "169727418", "created_at": "2023-08-06T01:01:47.161Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:47.161Z"}, {"id": 607775132177110517, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.827Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:12.967Z"}, {"id": 607775132177110520, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.831Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:12.977Z"}]}, {"social_post_id": 607792175092785254, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cly_dPZoNcx/", "post_id": "2986728589231183665", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/24ade79c5f278ac1c582a52718f4e478.JPEG", "phash": "90efeb3408c77ac1", "image_entities": [{"entity": "asleep", "entity_type": "Label", "confidence": 0.382032573223114}, {"entity": "heel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37998199462890625}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2682211399078369}, {"entity": "sleeping", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20928330719470978}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6542583703994751}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46610695123672485}, {"entity": "bed", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44278857111930847}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41288208961486816}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2132563292980194}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:03:48.954Z", "updated_at": "2023-10-08T13:11:24.219Z"}}], "post_text": "El S\u00edndrome de la Impostora no es la causa, es la consecuencia.\n\nDel burn out, del abuso laboral, de que rebajen nuestra autoestima, de sentirnos menospreciadas, de creer que debemos ser m\u00e1s productivas o m\u00e1s complacientes, del chantaje emocional que se une con el laboral, de la luz de gas...\n\n\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Todos esos ambientes y entornos nocivos en nuestros espacios de trabajo (y en la vida en general) afectan a nuestra salud mental y a nuestra autoconcepci\u00f3n, poniendo en duda si somos o no v\u00e1lidas e incluso creyendo que no somos suficientes.\n\n\u2796 Imagina un suelo de madera y un grifo que pierde agua.\n\u2796 Gota a gota, parece que \"no es nada\" pero sigue cayendo.\n\u2796 Llegado un punto la madera se corroe, pierde brillo, entra humedad...\n\nY lo vemos cuando ya est\u00e1 podrido \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\n\nPor suerte nosotras no nos \"podrimos\" pero s\u00ed que nuestra salud mental se ve afectada y entonces explotamos en rabia por cosas peque\u00f1as, tomamos decisiones que con perspectiva no sabemos muy bien por qu\u00e9 las tomamos o nos sentimos inseguras para enfrentar ciertas situaciones.\n\nHoy te invito a que puedas soltar la culpa, esa gran aliada del s\u00edndrome de la impostora \ud83e\udee0\n\nPorque cuando te sientes as\u00ed no es porque no est\u00e9s a la altura, sino porque has aprendido a sentirte mal para que otrx se beneficie. \n\nFomentemos espacios de trabajo y toda una estructura y cultura laboral de red y sost\u00e9n para cuidar de nuestra autoestima y salud mental \u2764\ufe0f", "total_engagement": 909, "engagement_rate": 0.01802856009520032, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-05T18:43:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "laboral", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054472, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:47.461Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:47.461Z"}, {"id": 607775132081054471, "metric": "post_text_hash", "value": "-885328581", "created_at": "2023-08-06T01:01:47.459Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:47.459Z"}, {"id": 607775132177110526, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.849Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.010Z"}, {"id": 607775132177110527, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.854Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.030Z"}]}, {"social_post_id": 607792175094583919, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl36LVwt0e3/", "post_id": "2988112743761397687", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/10d20a1c3c3c7017cc61f753190b0d1c.JPEG", "phash": "ffe491379095c0c5", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9611371755599976}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9058524966239929}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4113442003726959}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8875684142112732}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8770281076431274}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:54:45.785Z", "updated_at": "2023-10-08T13:15:42.847Z"}}], "post_text": "T\u00fa tambi\u00e9n tienes Red Flags \ud83d\udea9\n\nCuando estamos en la Impostora, caemos en la comparaci\u00f3n como herramienta para afianzar que cualquier persona es m\u00e1s capaz de lo que somos nosotras.\n\nTe sientes fuera de lugar, sientes miedo a exponerte y puede aparecer la ansiedad. Es entonces cuando caemos en el compensar aquello que llega a nosotras como por ejemplo trabajar sin descanso, no poner l\u00edmites a los dem\u00e1s o autosabotearnos. \n\nSi en el post anterior te explicaba c\u00f3mo el Burn Out nos lleva a la Impostora y al rev\u00e9s, hoy te cuento c\u00f3mo diferenciar tu Impostora de la baja autoestima \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2796 Si has ca\u00eddo en din\u00e1micas de perfeccionismo y rindes mucho m\u00e1s de lo necesario\n\u2796 Te aterra la idea de que puedas fracasar en la tarea que est\u00e1s desempe\u00f1ando, pones el foco siempre en lo que ha quedado en pendiente y no en todo lo que has finalizado\n\u2796 Si a menudo crees que ser\u00eda f\u00e1cil substituirte o incluso que si te cambian por otra lo har\u00e1 mucho mejor que tu o si te es muy dif\u00edcil aceptar elogios\n\nEl m\u00e1s inequ\u00edvoco de todos es creer que no mereces estar d\u00f3nde est\u00e1s, ni poseer lo que posees o recibir lo que recibes \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nTodas estas creencias y pensamientos van a m\u00e1s cuanto m\u00e1s \u00e9xito tenemos y m\u00e1s logramos aquello que deseamos. Aunque parezca contradictorio es entonces cuando m\u00e1s podemos llegar a creer que tenemos a todo el mundo enga\u00f1ado, pues as\u00ed nos lo hace creer nuestra Impostora. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc El S\u00edndrome de la Impostora adem\u00e1s nos afecta mucho m\u00e1s a nosotras, pues cargamos con estereotipos, presi\u00f3n y el techo de cristal que se beneficia de ponernos en duda todo el tiempo.\n\nHoy te invito a que trabajes poco a poco, celebrando tus \u00e9xitos, anot\u00e1ndolos en un diario para que as\u00ed puedas tomar conciencia de ellos, de que son tuyos y los mereces. Poco a poco te har\u00e1s amiga de tu impostora y aprender\u00e1s a darle una patada si aparece. \n\n\u00bfCon cu\u00e1ntas red flags te has identificado?\n\nTe leo \u2764\ufe0f", "total_engagement": 1764, "engagement_rate": 0.03498611662038874, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-07T16:33:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "burn", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "red flags", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054486, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:47.683Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:47.683Z"}, {"id": 607775132081054485, "metric": "post_text_hash", "value": "-1660891879", "created_at": "2023-08-06T01:01:47.680Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:47.680Z"}, {"id": 607775132177110535, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.869Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.051Z"}, {"id": 607775132177110537, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.873Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.059Z"}]}, {"social_post_id": 607792175094583914, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmCYmj-ILWz/", "post_id": "2991061305607108019", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sagrada Familia Barcelona", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f16a7468b8039965ba19da7403b2cafc.JPEG", "phash": "b9352743e0ec46e5", "image_entities": [{"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4847378730773926}, {"entity": "conversation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.289571613073349}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27382463216781616}, {"entity": "job", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23896156251430511}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2192145138978958}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20742645859718323}, {"entity": "laptop", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8779526352882385}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6547695398330688}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4219711720943451}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.320825457572937}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.225768581032753}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:02:35.419Z", "updated_at": "2023-10-08T13:15:26.776Z"}}], "post_text": "Su\u00e9ltate el pelo.\n\nDeja caer tu Impostora, baja el volumen a todo lo que te cuenta tu mente, descansa, t\u00f3mate unas cerves con tus amigas, sal a dar un paseo, ve al cine, tira el m\u00f3vil por casa...\n\nSuelta la responsabilidad y el ser la buena ni\u00f1a. La eterna estudiante que siempre necesita una formaci\u00f3n m\u00e1s o un t\u00edtulo m\u00e1s. La que cree que nada es suficiente porque siempre piensa en el siguiente objetivo, la que dice que s\u00ed a su jefe todo el tiempo y la que teme que alguien piense \u00bfqui\u00e9n se cree esta para estar aqu\u00ed?\n\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffc Soltar para poder DISFRUTAR. \n\nEl disfrute es una de las codss que se lleva por delante nuestra Impostora. Nos arrebata la posibilidad de darnos una palmadita en la espalda, de celebrar y aplaudir cada logro y de sentirnos orgullosas de lo que hemos conseguido. Nos aleja del descanso y la risa floja porque nuestra mente est\u00e1 en bucle con todo lo que no hacemos suficiente o lo que deber\u00edamos hacer mejor.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Y a veces no podemos ni sabemos hacerlo solas. Ni siquiera yo que voy a terapia y bendita mi psic\u00f3loga que abre el espacio para que pueda sentir, caer, reflexionar y entender. Todas estamos en el mismo lugar y necesitamos herramientas brindadas por otras para poder evolucionar.\n\nRecuerda que detr\u00e1s de esta comunidad hay un equipazo de psic\u00f3logas dispuestas a acompa\u00f1arte y darte un espacio en el que poder escucharte y entenderte.\n\nSi sientes que disfrutar de tus logros es algo que queda muy lejos de ti, haz click en el link del perfil y rellena el formulario, nuestro equipo est\u00e1 al otro lado \u2764\ufe0f\n\n#elsindromedelaimpostora #psicologiayneurociencia #neurociencia #psicologiafeminista #autoestima #autoconocimiento #terapia \n\n\ud83d\udcf8 @fotografiablanca", "total_engagement": 556, "engagement_rate": 0.011027370091233637, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-11T18:11:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "estudiante", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "autoconocimiento"}, {"name": "autoestima"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "neurociencia"}, {"name": "psicologiafeminista"}, {"name": "psicologiayneurociencia"}, {"name": "terapia"}], "mentions": [{"name": "fotografiablanca"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054504, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.000Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.000Z"}, {"id": 607775132081054503, "metric": "post_text_hash", "value": "1231876867", "created_at": "2023-08-06T01:01:47.998Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:47.998Z"}, {"id": 607775132177110549, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.889Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.084Z"}, {"id": 607775132177110553, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.892Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.092Z"}]}, {"social_post_id": 607792175094583907, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmHl7ZtozXY/", "post_id": "2992527287190238680", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/82d12dba42cec2df63955bc61f277001.JPEG", "phash": "bf0fc0903f6d8c92", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9958588480949402}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7797589898109436}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6634575724601746}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35634177923202515}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29670536518096924}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20297402143478394}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7334541082382202}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3774765133857727}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3354465365409851}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:05:51.426Z", "updated_at": "2023-10-08T13:14:07.692Z"}}], "post_text": "\u26a0\ufe0f ADVERTENCIA: tu ni\u00f1a interior merece un gran abrazo.\n\nY a tu adulta le puede ir muy bien esta informaci\u00f3n porque entender c\u00f3mo procesamos las heridas nos ayuda a ser m\u00e1s compasivas con nuestros comportamientos y aprender a gestionarlos.\n\nAhora llega Navidad, volver a casa, volver a ser hijas, nietas, sobrinas... Y puede que se despierten heridas que cre\u00edamos cerradas o que simplemente hab\u00edamos enterrado un poco para que no escocieran tanto \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nSin embargo hay momentos en nuestro d\u00eda a d\u00eda que, aunque no nos demos cuenta, se activan esas heridas y nos ponen en alerta.\n\n\u2796 Las heridas son recuerdos emocionales.\n\nEsos recuerdos se despiertan ante situaciones que tocan la misma herida. Sanarlas no significa eliminarlas o hacer ver que nunca ocurrieron, sino darles espacio para hacernos conscientes de ellas, aceptarlas y ver c\u00f3mo influyen en nuestra vida.\n\nNuestra ni\u00f1a interior merece las herramientas que la terapia nos ofrece para dejar de reabrir constantemente esa herida ya sea repitiendo patrones o haci\u00e9ndonos creer que sigue vigente. \n\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffc Hoy te traigo dos tipos de heridas y un ejemplo para que puedas sentir si resuenas. No te culpes ni sientas veg\u00fcenza, todas tenemos heridas porque somos humanas.\n\n\u00bfIdentificas cu\u00e1les son las tuyas? Qu\u00e9 podr\u00edas decirle a tu ni\u00f1a interior al reconocer esa herida?\n\nTe leo Impostora, de ni\u00f1a a ni\u00f1a \u2764\ufe0f", "total_engagement": 4423, "engagement_rate": 0.08772312574375248, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-13T18:44:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "adulta", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054510, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.165Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.165Z"}, {"id": 607775132081054509, "metric": "post_text_hash", "value": "-1792003663", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.163Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.163Z"}, {"id": 607775132177110566, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.909Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.113Z"}, {"id": 607775132177110568, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.913Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.119Z"}]}, {"social_post_id": 607792175105176644, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmMpVuHIcbK/", "post_id": "2993949664822281930", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2e3caf6b012ce93a599067e62a40d907.JPEG", "phash": "bf0cc0963f698c96", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9958134293556213}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7844880819320679}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.670317530632019}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3144480288028717}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2472347617149353}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7988831400871277}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5330663323402405}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47063323855400085}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:07:33.998Z", "updated_at": "2023-10-08T13:18:14.765Z"}}], "post_text": "\u26a0\ufe0f ADVERTENCIA: todas tenemos heridas de la infancia y es normal. No est\u00e1s sola.\n\nCuando en el post pasado te habl\u00e9 de algunas de las heridas de la infancia, muchas en comentarios compartist\u00e9is conmigo que o bien era la primera vez que identific\u00e1bais el por qu\u00e9 de cierto dolor, o bien que senti\u00e1is que hab\u00eda m\u00e1s de una herida en vosotras.\n\nImpostora, todo est\u00e1 bien. Todas tenemos heridas y muchas veces resonamos con m\u00e1s de una. Entenderlas e identificarlas es un paso grandioso para poder abrazar con m\u00e1s compasi\u00f3n aquello que nos duele y sostenernos con amor.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc En este post te traigo otras heridas de la infancia (en total son 5) y te invito a que leas el post desde la calma, sin juicio hacia ti o hacia las personas que identificas como detonantes de esas heridas. Son parte de tu historia pero no te definen.\n\nTe invito a que, si mientras lo lees se activa tu ni\u00f1a interior, puedas tomarte un segundo para estar con ella, para explicarle de d\u00f3nde viene esa herida y hacerle saber que puede sanarse.\n\nAl otro lado tienes al equipo de las Impostoras que estamos encantadas de darte la mano a ti y a tu ni\u00f1a interior para identificar y abrazar esas heridas que ahora de adulta a\u00fan escuecen \u2764\ufe0f", "total_engagement": 2576, "engagement_rate": 0.051090836969456564, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-15T17:50:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054516, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.289Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.289Z"}, {"id": 607775132081054515, "metric": "post_text_hash", "value": "-1356407768", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.286Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.286Z"}, {"id": 607775132177110581, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.928Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.140Z"}, {"id": 607775132177110584, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.933Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.147Z"}]}, {"social_post_id": 607792175105176638, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmZXyf9I_rB/", "post_id": "2997531652347132609", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d589b8a6a30419883a0f8d74823da974.JPEG", "phash": "cabda142de41fe82", "image_entities": [{"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6638733744621277}, {"entity": "gentleman", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5352438688278198}, {"entity": "overcoat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3217897117137909}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24885448813438416}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.210369274020195}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9934375882148743}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7769010066986084}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6609590649604797}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5966172814369202}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5210004448890686}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47287023067474365}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4191916882991791}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3716294467449188}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.352383553981781}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3179486393928528}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31421032547950745}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:11:49.582Z", "updated_at": "2023-10-08T13:17:18.747Z"}}], "post_text": "D\u00e9jame contarte que no tienes ning\u00fan s\u00edndrome \ud83e\udee0\n\nHablamos mucho sobre nuestra Impostora y muchas de las que form\u00e1is parte de esta comunidad lo conoc\u00e9is como \"El S\u00edndrome de la Impostora\". Aunque lo llamemos as\u00ed es importante seguir siendo rigurosas y por eso hoy te cuento que\n\nNo, el s\u00edndrome de la Impostora no es ning\u00fan s\u00edndrome \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\n\nMuchas lleg\u00e1is a consulta cont\u00e1ndonos que ten\u00e9is \"el s\u00edndrome\" y ah\u00ed es d\u00f3nde vemos que no se entiende exactamente qu\u00e9 es la impostora, de d\u00f3nde viene o qu\u00e9 implica. Y es que ese \"s\u00edndrome\" en realidad es la dificultad que tenemos como adultas de acompa\u00f1arnos cuando nos sentimos inseguras.\n\n\u00bfResuenas con esto? \n\nTe prometo que seguir inseguridad al hacer algo nuevo, empezar una nueva etapa en tu vida o tomar una nueva responsabilidad es normal. Nos pasa a TODAS. S\u00ed, incluso a aquella persona que tienes idealizada le ocurre \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nSin embargo entrar en bucle, obsesionarte o sentir ansiedad no, eso ya no deber\u00edamos tomarlo como normalidad.\n\nHoy te comparto comportamientos que se activan cuando estamos queriendo evitar esa inseguridad y que le dicen HOLA \ud83d\udc4b\ud83c\udffc a nuestra impostora.\n\n\u00bfSientes que se te activa alguno de estos mecanismos? Sabr\u00edas reconocer en qu\u00e9 situaciones?\n\nCombatir la inseguridad no siempre es tarea f\u00e1cil, por eso si al leer este post afloran miedos, momentos que te hacen sentir menos segura o sientes que te desbordas, recuerda que al otro lado est\u00e1 el equipo de psic\u00f3logas esper\u00e1ndote \u2764\ufe0f", "total_engagement": 1262, "engagement_rate": 0.025029750099166997, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-20T16:27:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "impostora", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054526, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.499Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.499Z"}, {"id": 607775132081054525, "metric": "post_text_hash", "value": "-313448834", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.494Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.494Z"}, {"id": 607775132177110591, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.947Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.170Z"}, {"id": 607775132177110595, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.951Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.180Z"}]}, {"social_post_id": 607792175105176632, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmemE8rIPKK/", "post_id": "2999001867668746890", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sagrada Fam\u00edlia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7fc8164a519da967cb23b360e77c2b32.JPEG", "phash": "99e4c3b4c2b493b5", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9231979846954346}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8785706758499146}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5269224047660828}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46931448578834534}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4328693449497223}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3974311649799347}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3432801067829132}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9486210942268372}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.740929365158081}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42413294315338135}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:18:01.214Z", "updated_at": "2023-10-08T13:17:07.406Z"}}], "post_text": "Pong\u00e1mosle nombre a cada cosa.\n\nYa sabes que a m\u00ed me gusta mucho poner nombre y etiquetar aquello que nos ocurre, no para encajonarlo sino para poderle dar forma, entenderlo y as\u00ed descubrir c\u00f3mo nos mueve o afecta.\n\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffc Ego y autoestima alta no son lo mismo pero muchas veces las entrelazamos hasta tal punto que no sabemos d\u00f3nde empieza uno y termina la otra.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Llamamos \"ego\" a la representaci\u00f3n mental que llevamos a cabo sobre nosotras mismas.\n\nA menudo vivimos apegadas en exceso a nuestros pensamientos, a nuestras creencias y a nuestras necesidades, y de ah\u00ed nace gran parte de nuestro sufrimiento. Nos identificamos con patrones de pensamiento y creencias heredadas o aprendidas, y acabamos viviendo una dimensi\u00f3n falsa y alejada de nosotras mismas.\n\nAlgunas veces detr\u00e1s de ese ego est\u00e1 el miedo a fracasar \ud83e\udee0\n\nSin embargo el Ego no es el malvado de todas las pel\u00edculas.\nEs importante no demonizar esta parte de nosotras, pues no es m\u00e1s que un componente inteligente y adaptativo de nuestro ser que sale a brillar en situaciones en las que sentimos miedo y amenaza. Sentirnos dominadas por el ego forma parte de ser humana, tener una mente y unas emociones \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nY aunque tu ego te haya salvado y protegido muchas veces, en otras ocasiones tambi\u00e9n te aleja del disfrute y te ancla al sufrimiento.\n\nHoy te invito a que puedas leer en este post las diferencias y as\u00ed encontrarte, descubriendo si en tu mente hay m\u00e1s de ego que de autoestima o a la inversa. Y no, no hay opci\u00f3n correcta \u263a\ufe0f\n\n\u00bfSe te ocurren m\u00e1s ejemplos de tu d\u00eda a d\u00eda en los que te encuentres en esta dicotom\u00eda?\n\nMe encantar\u00e1 leerte \u2764\ufe0f", "total_engagement": 4714, "engagement_rate": 0.09349464498214995, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-22T17:08:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ego", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054540, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.747Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.747Z"}, {"id": 607775132081054535, "metric": "post_text_hash", "value": "-797475772", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.743Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.743Z"}, {"id": 607775132177110600, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.967Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.201Z"}, {"id": 607775132177110602, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.971Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.207Z"}]}, {"social_post_id": 607792175105176631, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmgN6kFoPUj/", "post_id": "2999458550912185635", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sagrada Fam\u00edlia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/984d33db1292d57eedc2ec0894e389aa.JPEG", "phash": "f9c686783b866839", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9923424124717712}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9481619596481323}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.540263295173645}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3870478570461273}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23924168944358826}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6071826815605164}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4661540389060974}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:30:24.985Z", "updated_at": "2023-10-08T13:16:01.912Z"}}], "post_text": "Te lo digo y me lo digo.\n\nPorque en esta comunidad hablamos mucho de ella pero no debemos olvidarnos de nosotras mismas. Hoy te lo digo a ti, a la mujer que hay al otro lado de la pantalla que lee todos los posts y que se reconoce en esa impostora: eres mucho m\u00e1s que eso \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nEres m\u00e1s que las dudas que tienes a veces, m\u00e1s que esos momentos de inseguridad, m\u00e1s que todo ese autoboicoteo mental que te aleja de lo que deseas. Mucho m\u00e1s de lo que te cuenta esa Impostora que hay dentro de ti, \u00a1de verdad!\n\nCuando hablamos de ella es para tomar conciencia, saber qu\u00e9 nos roba de nuestra vida, darle su espacio y aprender de ella. Pero no vamos a hacernos tan amigas como para darle un puesto en primera fila \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nEstaremos de acuerdo con que tu Impostora ya ha ocupado mucho protagonismo.\n\nQueda muy poquito para terminar el a\u00f1o y deseo que puedas hacerlo con toda la informaci\u00f3n que hemos aprendido juntas y sabiendo que esa Impostora, aprendiendo y permiti\u00e9ndote ser acompa\u00f1ada, podemos dejarla un poquito m\u00e1s atr\u00e1s.\n\nAs\u00ed que por si lo dudabas, eres mucho m\u00e1s que todo lo que te dice tu Impostora \u2764\ufe0f", "total_engagement": 497, "engagement_rate": 0.009857199523998413, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-23T08:15:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pantalla", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054550, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.973Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.973Z"}, {"id": 607775132081054549, "metric": "post_text_hash", "value": "806445130", "created_at": "2023-08-06T01:01:48.961Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:48.961Z"}, {"id": 607775132177110609, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.988Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.224Z"}, {"id": 607775132177110611, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:48.993Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.231Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115853888, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmrkmP6td7n/", "post_id": "3002654534678208231", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9b116c7b954b20aa5a7690395ae98f70.JPEG", "phash": "c16a6a363e943e8d", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8897064328193665}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38548171520233154}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37384170293807983}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30377069115638733}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25241926312446594}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2283688187599182}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.736710250377655}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47141411900520325}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2883119583129883}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26533737778663635}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:32:56.777Z", "updated_at": "2023-10-08T13:19:09.459Z"}}], "post_text": "Lejos de motivarnos o emocionarnos a veces nos agobian.\n\nEsta semana imagino que en redes sociales vas a ver una cantidad tremenda de rituales, talleres, workshops, encuentros y masterclasses para poner foco a tu 2023 y decidir tus prop\u00f3sitos.\n\nSe dice que un prop\u00f3sito es: la intenci\u00f3n o el \u00e1nimo por el que se realiza o se deja de realizar una acci\u00f3n. Se trata del objetivo que se pretende alcanzar \ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\nY yo quiero preguntarte: \u00bfc\u00f3mo te sientes cuando ves esa lista (muchas veces demasiado larga) en tu agenda o en tu m\u00f3vil? te hace sentir motivada? te abruma? sientes que es posible?\n\nAlgo que ocurre cuando terminamos el a\u00f1o, o cualquier etapa que sentimos importante, es que tenemos energ\u00eda y ganas de \"empezar de nuevo\" algo que nos motiva y nos hace sentir alentadas a continuar y seguir creando aquello que deseamos.\n\n\ud83d\udd90\ud83c\udffc Sin embargo en muchos casos esos prop\u00f3sitos no son realistas o no tienen en cuenta nuestro momento vital.\n\nMotivarnos a ir a por lo que deseamos es genial y hay que tener en cuenta que no siempre conseguimos todo lo que nos proponemos o no del modo en el que lo esper\u00e1bamos.\n\nHoy te propongo que si ya est\u00e1s con esa lista entre manos o te ronda por la cabeza, puedas escribirla y ponerla delante de ti para preguntarte si te hace sentir bien, en calma o motivada, o si te provoca agobio o cansancio solo de leerla \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u00bfCu\u00e1ntos prop\u00f3sitos hay en esa lista que quiz\u00e1 no son tan prioritarios?\n\u00bfHay alguno que quiz\u00e1 hayas incluido por motivos externos a ti?\n\u00bfTe acercan realmente a sentirte bien contigo?\n\u00bfCuidan de tu salud mental?\n\nYo tengo un prop\u00f3sito para todas las Impostoras: poder ir dejando atr\u00e1s esa voz interna que nos aleja de nuestra autoestima y val\u00eda y m\u00e1s espacio y tiempo para nuestra salud mental \u2764\ufe0f", "total_engagement": 1217, "engagement_rate": 0.02413724712415708, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-27T18:05:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "workshops", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talleres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054564, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:49.172Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:49.172Z"}, {"id": 607775132081054563, "metric": "post_text_hash", "value": "1528409614", "created_at": "2023-08-06T01:01:49.167Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:49.167Z"}, {"id": 607775132177110614, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.010Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.261Z"}, {"id": 607775132177110615, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.013Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.268Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115853876, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmwvCWTIRCE/", "post_id": "3004107821024350340", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7ddca4fbde322810e68e9b2bde2121d4.JPEG", "phash": "bf1ed0c92f369481", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.99319988489151}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6315064430236816}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6172544956207275}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4233887493610382}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2608867883682251}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5072944760322571}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.450264036655426}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30197978019714355}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:47:44.617Z", "updated_at": "2023-10-08T13:18:49.745Z"}}], "post_text": "Ahora que termina el a\u00f1o es un buen momento para enfocar el 2023.\n\nY cuando te hablo de enfocar deseo que sea desde la empat\u00eda, haciendo espacio a aquello que realmente te nutra y te haga sentir bien contigo y que, por encima de todo, sea compasivo con tu salud mental.\n\nEn este 2022 hemos aprendido much\u00edsimo juntas y esta comunidad ha crecido (algo que te agradezco pues es un regalo) y por eso quiero que puedas abrir el siguiente a\u00f1o recordando cosas que aunque parezcan obvias, no siempre lo son tanto y en el d\u00eda a d\u00eda pasan desapercibidas.\n\nMe encantar\u00e1 leer en comentarios con cu\u00e1l resuenas y te invito a que puedas compartir tu recordatorio para el resto de Impostoras de esta comunidad \u2764\ufe0f\n\n#elsindromdelaimpostora #saludmentalyemocional #neurocienciaypsicolog\u00eda #neurocientificas #2022 #2023 #bienvenido2023 #autoestima", "total_engagement": 2546, "engagement_rate": 0.05049583498611662, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-29T18:13:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2022"}, {"name": "2023"}, {"name": "autoestima"}, {"name": "bienvenido2023"}, {"name": "elsindromdelaimpostora"}, {"name": "neurocienciaypsicolog"}, {"name": "neurocientificas"}, {"name": "saludmentalyemocional"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054598, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:49.924Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:49.924Z"}, {"id": 607775132081054596, "metric": "post_text_hash", "value": "945541785", "created_at": "2023-08-06T01:01:49.916Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:49.916Z"}, {"id": 607775132177110620, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.029Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.298Z"}, {"id": 607775132177110622, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.033Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.304Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115853866, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm4ebTPoZMY/", "post_id": "3006286568754352920", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/65785a78395f95f92e58e1bbd4b5649f.JPEG", "phash": "8eef8968d4807ac7", "image_entities": [{"entity": "community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.629369854927063}, {"entity": "youth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3851972222328186}, {"entity": "conversation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3134216368198395}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8872357606887817}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5175798535346985}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3967854082584381}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30308017134666443}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2822278141975403}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2271788865327835}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:44:57.023Z", "updated_at": "2023-10-08T13:18:31.143Z"}}], "post_text": "\u00a1Bienvenido 2023! \ud83c\udf89\n\nFeliz a\u00f1o nuevo Impostora. Tengo muchas ganas de compartir contigo este a\u00f1o que empieza, compartiendo contigo m\u00e1s ciencia, m\u00e1s psicolog\u00eda, m\u00e1s \u00a1de todo!\n\nEsta comunidad es el gran regalo de este 2023 y deseo que siga creciendo y expandi\u00e9ndose. Por eso este a\u00f1o vamos a estar m\u00e1s cerca y vas a tener muchos m\u00e1s recursos para seguir creciendo juntas.\n\nNuestro equipo de psic\u00f3logas seguir\u00e1 creciendo y empezaremos a abrir espacio para talleres, cursos y todo lo que se me pase por la mente que os puede ser herramienta y apoyo a las Impostoras.\n\nDe mi parte y de todo el equipo que hay detr\u00e1s, gracias y \u00a1qu\u00e9 ganas de seguir creciendo juntas!\n\n\u00bfQu\u00e9 tienes ganas de ver por aqu\u00ed este a\u00f1o? Qu\u00e9 espacios te gustar\u00eda que abri\u00e9ramos?\n\nTe leo encantada mientras descanso y recargo pilas para seguir acompa\u00f1\u00e1ndote \u2764\ufe0f\n\nRecuerda unirte a la newsletter para recibir todas las noticias que se mueven en la Impostora \ud83d\udce9", "total_engagement": 197, "engagement_rate": 0.003907179690598969, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-01T18:21:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "psic\u00f3logas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054620, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:50.323Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:50.323Z"}, {"id": 607775132081054619, "metric": "post_text_hash", "value": "-913569914", "created_at": "2023-08-06T01:01:50.315Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:50.315Z"}, {"id": 607775132177110623, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.048Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.328Z"}, {"id": 607775132177110624, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.052Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.335Z"}]}, {"social_post_id": 607792175127167133, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm9Y97QN3fv/", "post_id": "3007669934780545007", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sagrada Fam\u00edlia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f80830385681507e9bf72d85e11afe65.JPEG", "phash": "bf0cc0963f698c96", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9958134293556213}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7844880819320679}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.670317530632019}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3144480288028717}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2472347617149353}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7988831400871277}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5330663323402405}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47063323855400085}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:07:33.998Z", "updated_at": "2023-10-08T13:18:14.765Z"}}], "post_text": "Son 5 y puede que te veas representada en m\u00e1s de una de ellas.\n\nLas heridas de la infancia son experiencias que nos marcan y de las cuales sacamos aprendizajes, mecanismos de defensa y m\u00e1scaras que usamos para enfrentarnos al mundo.\n\nLas pasadas semanas vimos 4 de las 5 heridas y hoy te traigo la \u00faltima: la herida de la humillaci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Hay algunas experiencias negativas de la ni\u00f1ez que pueden repercutir en nuestra salud mental cuando llegamos a la etapa adulta. La infancia es una etapa vital que nos condiciona para el resto de nuestros d\u00edas. Hay infancias relativamente felices y estables, pero casi todos hemos vivido en alguna ocasi\u00f3n alguna situaci\u00f3n que nos ha marcado.\n\nTe invito a que, si mientras lo lees se activa tu ni\u00f1a interior, puedas tomarte un segundo para estar con ella, para explicarle de d\u00f3nde viene esa herida y hacerle saber que puede sanarse.\n\nAl otro lado tienes al equipo de las Impostoras que estamos encantadas de darte la mano a ti y a tu ni\u00f1a interior para identificar y abrazar esas heridas que ahora de adulta a\u00fan escuecen \u2764\ufe0f", "total_engagement": 3580, "engagement_rate": 0.07100357001190004, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-03T16:10:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "adulta", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1ez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054648, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:50.884Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:50.884Z"}, {"id": 607775132081054647, "metric": "post_text_hash", "value": "358594883", "created_at": "2023-08-06T01:01:50.878Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:50.878Z"}, {"id": 607775132177110628, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.073Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.358Z"}, {"id": 607775132177110630, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.077Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.367Z"}]}, {"social_post_id": 607792175127167132, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnA-vXjoHOm/", "post_id": "3008680485076366246", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cddcf491b06b0d6fc070f2a10ca0a0f4.JPEG", "phash": "d6792186fe792186", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35477766394615173}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24970482289791107}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9847463369369507}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9433193802833557}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7407219409942627}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44054076075553894}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3604864776134491}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32743287086486816}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.263101726770401}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:14:10.230Z", "updated_at": "2023-10-08T13:21:52.000Z"}}], "post_text": "Me hab\u00e9is pedido que deje los stories en formato reel para que los pod\u00e1is guardar y aqu\u00ed lo ten\u00e9is, pero quiero aclarar una cosa: En este v\u00eddeo no estoy afirmando que \u00e9l sea un narcisista, para eso deber\u00eda hacer una evaluaci\u00f3n psicol\u00f3gica que yo no he realizado, lo que si he analizado es su conducta y puedo decir que algunas de las cosas que hace son manipulacion emocional. Espero que sirva para ayudaros a detectarla cuando teng\u00e1is que enfrentaros a situaciones de este tipo, que por desgracia son m\u00e1s comunes de lo que nos gustar\u00eda. Entre todas podemos hacer de la sociedad un lugar mejor y si has detectado que t\u00fa tambi\u00e9n has hecho alguna de estas cosas puedes elegir no hacerlo la pr\u00f3xima vez. \n\nUn abrazo, la impostora \u2665\ufe0f", "total_engagement": 8283, "engagement_rate": 0.16428004760015866, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-05T01:46:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "narcisista", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sociedad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stories", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054664, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:51.069Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:51.069Z"}, {"id": 607775132081054662, "metric": "post_text_hash", "value": "-373998835", "created_at": "2023-08-06T01:01:51.065Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:51.065Z"}, {"id": 607775132177110631, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.090Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.390Z"}, {"id": 607775132177110632, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.094Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.397Z"}]}, {"social_post_id": 607792175127167127, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnCHHMnMBXT/", "post_id": "3008998781941192147", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sagrada Fam\u00edlia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f89d32333ed0beda0402b730423999e9.JPEG", "phash": "f6258c5f9389d883", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9382232427597046}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3520660698413849}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2694237232208252}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7399891018867493}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6008338928222656}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:42:19.116Z", "updated_at": "2023-10-08T13:21:07.260Z"}}], "post_text": "Las heridas de la infancia se pueden trabajar \ud83d\udd90\ud83c\udffc\n\nA veces no entendemos por qu\u00e9 las personas act\u00faan de un modo u otro y en muchos casos, podemos encontrar respuestas a esas preguntas en la infancia que han tenido esas personas.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc La infancia es un per\u00edodo en el cual se gestan muchos de los rasgos psicol\u00f3gicos y de los problemas emocionales que experimentamos en la adultez.\n\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffc Para muchas personas, la infancia es una de las etapas m\u00e1s felices de su vida, de la cual conservan todo tipo de recuerdos que les llevan a una \u00e9poca donde todas sus necesidades estaban cubiertas. \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Sin embargo para otras muchas el hecho de no disponer de esos elementos de apoyo en una etapa en la que somos muy vulnerables, da forma a su manera de vivir la vida, y a su relaci\u00f3n con la ansiedad y las emociones consideradas \u201cnegativas\u201d en general.\n\nY exactamente, \u00bfqu\u00e9 es una herida? \ud83d\ude44\n\nLas heridas emocionales tienen su origen en una infancia traum\u00e1tica, en la que la persona ha tenido que hacer frente a un suceso grave que cambia su vida por completo, como por ejemplo la muerte de un ser querido; cambios de domicilio o de escuela, acoso escolar o cualquier otra experiencia dif\u00edcil de superar.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc No siempre tienen su desencadenante en una vivencia puntual y particularmente violenta y catastr\u00f3fica.\n\n\u26a0\ufe0f Sin embargo no, no todas las heridas vienen dadas de algo catastr\u00f3fico o aparentemente traum\u00e1tico. Es posible que el origen de las heridas emocionales la pademos encontrar en la forma que tiene la ni\u00f1a de interpretar cualquier experiencia de su vida como algo negativo, doloroso o injusto, aunque en la realidad no sea nada de eso.\n\nSea como sea, reconocer cu\u00e1l es tu herida y qu\u00e9 implica en tu vida como adulta te permitir\u00e1 sanarla para ser m\u00e1s compasiva contigo y descubrir qu\u00e9 partes de ti actuan desde tu adulta o desde tu ni\u00f1a herida.\n\nRecuerda que al otro lado tienes al equipo de las Impostoras que estamos encantadas de darte la mano a ti y a tu ni\u00f1a interior para identificar y abrazar esas heridas que ahora de adulta a\u00fan escuecen \u2764\ufe0f", "total_engagement": 918, "engagement_rate": 0.018207060690202302, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-05T12:10:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "psicol\u00f3gicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054709, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:51.855Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:51.855Z"}, {"id": 607775132081054708, "metric": "post_text_hash", "value": "-195196791", "created_at": "2023-08-06T01:01:51.851Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:51.851Z"}, {"id": 607775132177110635, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.111Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.424Z"}, {"id": 607775132177110637, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.114Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.435Z"}]}, {"social_post_id": 607792175127167126, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnSTHySj67N/", "post_id": "3013555198582828749", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "La dependencia emocional y el miedo a que no te quieran son sentimientos muy comunes entre las personas, pero que tambi\u00e9n pueden ser muy perjudiciales para nuestra salud mental y emocional. \n\nCuando dependemos demasiado de la opini\u00f3n o la valoraci\u00f3n de otras personas, nos estamos abandonando a nosotras mismas. Esto significa que dejamos que otros decidan por nosotras y que no estamos siendo responsables de nuestro propio cuidado.\n\nRecuerda que somos responsables de nuestro propio bienestar emocional, y que nosotras mismas somos las principales encargadas de cuidarnos y de aprender a valorarnos por quien somos y a creer en nuestras propias habilidades. \n\nSi bien es importante buscar el apoyo de nuestra familia y amigos, es igualmente importante aprender a confiar en nosotras mismos y aceptarnos por qui\u00e9nes somos.\n\n#dependenciaemocional #amorpropio #elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 1898, "engagement_rate": 0.03764379214597382, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-11T19:03:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elsindromedelaimpostora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amorpropio"}, {"name": "dependenciaemocional"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054721, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:51.974Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:51.974Z"}, {"id": 607775132081054720, "metric": "post_text_hash", "value": "-1411748020", "created_at": "2023-08-06T01:01:51.967Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:51.967Z"}, {"id": 607775132177110638, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.127Z", "updated_at": "2023-10-02T10:22:34.142Z"}, {"id": 607775132177110639, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:01:49.130Z", "updated_at": "2023-10-02T10:22:34.155Z"}]}, {"social_post_id": 607792175134585768, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnhhBsCjaUQ/", "post_id": "3017838476856763664", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Todas las personas merecen ser tratadas con respeto y dignidad, sin importar qui\u00e9nes son o de d\u00f3nde vienen. Esto significa mostrar respeto, ser amables, escuchar con atenci\u00f3n, en definitiva tratar a la gente con el mismo respeto y dignidad que esperas para ti misma. \n\nSin embargo, a veces te encuentras tratando a la gente mejor de lo que te tratas a ti misma, poniendo sus deseos y sus necesidades por encima de las tuyas, dejando que se aprovechen de la necesidad de sentirte valorada, vista, o simplemente porque no te atreves a decir que no y dejas que piensen que te parece bien y eso no es justo para contigo misma. Puede ser f\u00e1cil descuidar el hecho de que tu tambi\u00e9n mereces ser tratada como tratas a las dem\u00e1s personas, y si eso no ocurre quiz\u00e1 est\u00e1s dando una idea equivocada a la persona que tienes enfrente.\n\nPor eso hoy te planteo este ejercicio, piensa en todas las personas a las que trataste mejor de lo que se merec\u00edan d\u00e1ndoles a entender una idea equivocada y aunque sea aqu\u00ed p\u00eddeles perd\u00f3n y p\u00eddete perd\u00f3n a ti misma y promete que no volver\u00e1 a ocurrir. :)\n\n#dependenciaemocional #elsindromedelaimpostora #pedirperdon #amorpropio", "total_engagement": 3363, "engagement_rate": 0.06669972233240777, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-17T16:53:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amorpropio"}, {"name": "dependenciaemocional"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "pedirperdon"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054727, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.119Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.119Z"}, {"id": 607775132081054726, "metric": "post_text_hash", "value": "-1781533128", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.111Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.111Z"}, {"id": 607775132177110642, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.145Z", "updated_at": "2023-10-02T10:22:34.175Z"}, {"id": 607775132177110643, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:01:49.149Z", "updated_at": "2023-10-02T10:22:34.182Z"}]}, {"social_post_id": 607792175134585766, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnozzYPjpbS/", "post_id": "3019891381248104146", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8cb1ffa13ea3904c588c4c21b86f59bd.JPEG", "phash": "ba9d2a42c16266bf", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8979184031486511}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7201672792434692}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5925809144973755}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35289856791496277}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5246422290802002}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2041032761335373}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:43:11.543Z", "updated_at": "2023-10-08T13:22:11.415Z"}}], "post_text": "No hay nada m\u00e1s dif\u00edcil que lidiar con la incertidumbre. Las dudas pueden ser abrumadoras y paralizantes. Quiz\u00e1 te sientes como si estuvieras atrapada en medio de un mar de dudas, con nada a la vista para guiarte. Pero respira porque hay esperanza.\n\nTodas sentimos dudas. Esto es normal. Est\u00e1 bien sentirse insegura y no tener todas las respuestas. El problema surge cuando nos quedamos atrapadas en un bucle de pensamientos negativos y tememos tomar decisiones pero sentimos que no podemos.\nPero la incertidumbre es parte de la vida. Es algo que no podemos evitar, pero s\u00ed podemos aprender a manejarla.\n\nNo hay respuestas definitivas para todas las preguntas ni hay forma de predecir el futuro ya que no podemos controlar todo. Hay cosas que est\u00e1n fuera de nuestro control.\n\nEn lugar de preocuparte por el futuro incierto, enf\u00f3cate en el aqu\u00ed y ahora, en lo que puedes controlar en este momento. Esto te ayudar\u00e1 a tomar decisiones m\u00e1s informadas y a ser m\u00e1s proactiva. Si sientes mucho malestar acompa\u00f1ate en lo que estas sintiendo y trata de buscar formas de que tu cuerpo sienta seguridad. \n\nNo te olvides que la incertidumbre tambi\u00e9n puede resultar en oportunidades. La incertidumbre puede ser una fuerza motivadora para explorar nuevos caminos y tener nuevas experiencias. El miedo te lleva al inmovilismo, la confianza te ayudar\u00e1 a moverte. No tengas miedo de seguir tu propio camino y de tomar riesgos calculados.\n\nLa incertidumbre puede ser una experiencia dif\u00edcil, pero tambi\u00e9n puede ser una fuerza motivadora para crecer y evolucionar. Aprende a lidiar con la incertidumbre de una forma saludable, te dar\u00e1s cuenta de que puedes dejar de tener un mar de dudas.\n#inseguridad #dudas #control #buclemental #elsindromedelaimpostora #ansiedadegeneralizada", "total_engagement": 1010, "engagement_rate": 0.020031733439111465, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-20T12:52:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ansiedadegeneralizada"}, {"name": "buclemental"}, {"name": "control"}, {"name": "dudas"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "inseguridad"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054737, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.334Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.334Z"}, {"id": 607775132081054736, "metric": "post_text_hash", "value": "627175227", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.324Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.324Z"}, {"id": 607775132177110644, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.167Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.460Z"}, {"id": 607775132177110646, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.171Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.467Z"}]}, {"social_post_id": 607792175145259421, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cnw6ueYqpgE/", "post_id": "3022173630385264644", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Ahora mismo tu cerebro esta procesando informaci\u00f3n de la cual no eres consciente.  El inconsciente es el encargando de que respires y hagas esas tareas rutinarias mientras que tu cerebro consciente est\u00e1 pensando en qu\u00e9 te deparar\u00e1 el dia de hoy.\n \nLa parte inconsciente gestiona el 95% de lo que hacemos sin molestar a la parte consciente, la corteza cerebral, la parte m\u00e1s superficial del cerebro. La otra parte, la subcortical es el inconsciente y es capaz de procesar 200.000 veces m\u00e1s datos.\n\nSe dice que el inconsciente es un filtro que selecciona la informaci\u00f3n relevante para el consciente y ignora lo irrelevante. La estructura encargada de decidir esto es el t\u00e1lamo, es imposible estar atentas a todo lo que percibimos, el t\u00e1lamo permite que no nos saturemos con toda la informaci\u00f3n de nuestro alrededor.\n\nConstantemente nuestro pensamiento est\u00e1 d\u00e1ndole vueltas a cosas que sucedieron y planificando otras que tendremos que hacer, pero pocas veces nos centramos conscientemente en el presente. El inconsciente es el que se encarga de funciones del presente mientras nuestra mente est\u00e1 divagando por el pasado o futuro.\n\nEl inconsciente tambi\u00e9n tiene un importante papel a la hora de relacionarnos, cuando conocemos a alguien por primera vez; en ese instante ya nos formamos una opini\u00f3n de esta persona. Tan solo necesitamos 100 milisegundos de exposici\u00f3n a una nueva cara para juzgarla y realizar valoraciones como, por ejemplo, si esa persona es digna de confianza. \n\nCada vivencia ha dejado una huella en nuestra memoria inconsciente. Esta base de datos influye en la toma de decisiones recuperando la informaci\u00f3n que tenemos almacenada, con lo que gran parte de las decisiones que tomamos a diario son instintivas y se basan en procesos ajenos a la l\u00f3gica. \n\nEs f\u00e1cil caer en la creencia de que nuestra capacidad de razonamiento manda en nuestro d\u00eda a d\u00eda, sin embargo, cada vez hay m\u00e1s evidencias a favor de que nuestra parte inconsciente es la que determina nuestras acciones.\n\n Se podr\u00eda decir que el inconsciente es el encargado de hacer el trabajo sucio, evitando que nuestro pensamiento se sature de informaci\u00f3n. \n#pensamientoinconsciente #conciencia #elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 824, "engagement_rate": 0.01634272114240381, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-23T16:26:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cerebro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "conciencia"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "pensamientoinconsciente"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054747, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.465Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.465Z"}, {"id": 607775132081054746, "metric": "post_text_hash", "value": "-538800936", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.462Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.462Z"}, {"id": 607775132177110651, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.187Z", "updated_at": "2023-10-02T10:22:34.229Z"}, {"id": 607775132177110653, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:01:49.192Z", "updated_at": "2023-10-02T10:22:34.237Z"}]}, {"social_post_id": 607792175145259412, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn2Lz_KKM_o/", "post_id": "3023656150846984168", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ab8b40666755b0549364500b9cd69033.JPEG", "phash": "e194ea219a66f2e9", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.823127806186676}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6485833525657654}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5055155158042908}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2904813289642334}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6845646500587463}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5803748369216919}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3937298357486725}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3497101962566376}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2380739003419876}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23507027328014374}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:04:39.405Z", "updated_at": "2023-10-08T13:29:02.095Z"}}], "post_text": "Cada vez m\u00e1s se habla sobre el trauma, pero sabemos realmente lo que es? La primera vez que lo o\u00ed pens\u00e9 que yo no ten\u00eda ning\u00fan trauma, sonaba a algo super fuerte que le pasa a gente que ha vivido grandes cat\u00e1strofes y tambi\u00e9n, pero la vida me puso en mi lugar, y descubr\u00ed que hab\u00eda heridas emocionales en mi, y en muchos de los seres humanos que conoc\u00eda, y lo que era todav\u00eda m\u00e1s fuerte, es que esto influenciaba en c\u00f3mo se comportaban estas personas, y en c\u00f3mo se sent\u00edan. \nDescubr\u00ed que adem\u00e1s esto se pod\u00eda sanar, y que estaba m\u00e1s relacionado con la neurociencia de lo que yo cre\u00ed al principio. Durante mi proceso de terapia aprend\u00ed a regular mi sistema nervioso y a neuro-reprocesar aquellos recuerdos que me generaban malestar emocional y asociarlos a una sensaci\u00f3n de seguridad que me permit\u00eda no reaccionar de forma tan intensa. Esto me permiti\u00f3 sentirme m\u00e1s ligera, y enfrentarme a las situaciones con menos estr\u00e9s, liberarme del malestar que algunas cosas me generaban me dio libertad y permiso para ser yo misma. A veces pienso que si todas las personas identific\u00e1ramos nuestras heridas quiz\u00e1 y tan solo quiz\u00e1 vivir\u00edamos en un mundo un poco m\u00e1s amable, no s\u00e9 si esto es parte de una fantas\u00eda ut\u00f3pica, como no tengo bola de cristal no lo puedo confirmar pero lo que s\u00ed se y he comprobado de primera mano es que podemos dejar de sufrir.", "total_engagement": 837, "engagement_rate": 0.01660055533518445, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-25T17:32:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "trauma", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "seres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054763, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.691Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.691Z"}, {"id": 607775132081054762, "metric": "post_text_hash", "value": "25912513", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.688Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.688Z"}, {"id": 607775132177110657, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.207Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.497Z"}, {"id": 607775132177110659, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.211Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.504Z"}]}, {"social_post_id": 607792175145259408, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoCss5tDp7Z/", "post_id": "3027178499209076441", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0a942f6cc4287de90121962999ea6e92.JPEG", "phash": "e627889e23cfcd90", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9408884048461914}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8103227615356445}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7486288547515869}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6578841805458069}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.523878812789917}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48771941661834717}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39845407009124756}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2992517054080963}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2894706130027771}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26544198393821716}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25969773530960083}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2539342939853668}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24922610819339752}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24352315068244934}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2384638786315918}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9513610601425171}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42528143525123596}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3934703469276428}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34344157576560974}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33929404616355896}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21604101359844208}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:57:48.300Z", "updated_at": "2023-10-08T13:28:31.902Z"}}], "post_text": "Psic\u00f3loga Blanca Vila Cremades. \"La relaci\u00f3n que se crea entre paciente y terapeuta es, para mi, la parte m\u00e1s importante del proceso terap\u00e9utico. En esa interacci\u00f3n la persona puede ser y sentir\". \n\n\"Juntas exploramos, interpretamos y ampliamos escenas y tratamos de conectar con la propia esencia. A mi me resulta fascinante formar parte\u00a0de\u00a0ese\u00a0proceso\u201d.", "total_engagement": 216, "engagement_rate": 0.0042840142800476, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-30T14:10:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cremades", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vila", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "blanca", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054771, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.967Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.967Z"}, {"id": 607775132081054770, "metric": "post_text_hash", "value": "-323917942", "created_at": "2023-08-06T01:01:52.961Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:52.961Z"}, {"id": 607775132177110662, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.225Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.525Z"}, {"id": 607775132177110663, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.228Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.531Z"}]}, {"social_post_id": 607792175153634809, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoLBN5jDjaH/", "post_id": "3029520527527917191", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d827496fd10ba5f80154c8d81bf35384.JPEG", "phash": "bf3fc0c88e562664", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9938912391662598}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.706321656703949}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5330054759979248}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35314565896987915}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34637412428855896}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7888807654380798}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4304882287979126}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3448600172996521}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:57:54.153Z", "updated_at": "2023-10-08T13:28:13.339Z"}}], "post_text": "La investigaci\u00f3n de la Universidad de Virginia demuestra que el cerebro humano se conecta con otras personas tan fuertemente que es como si esa experiencia nos estuviera sucediendo a nosotras. \nEsto se demostr\u00f3 al usar una resonancia magn\u00e9tica funcional para observar la actividad cerebral de los participantes cuando un amigo o un extra\u00f1o les amenazaba con una descarga el\u00e9ctrica. Los resultados mostraron que las regiones del cerebro que normalmente se activan ante una amenaza personal se activaban de la misma manera cuando la amiga/o de la participante era amenazada, pero no cuando un extra\u00f1o lo era. \nEsto sugiere que las personas con las que tenemos un v\u00ednculo de cercan\u00eda emocional se convierten en parte de nosotras mismas y que literalmente percibimos la amenaza como propia cuando una amiga es amenazado.\n\nEsta investigaci\u00f3n subraya la importancia de la conexi\u00f3n social en nuestras vidas. Nuestro cerebro est\u00e1 dise\u00f1ado para conectarse con otros a un nivel profundo y significativo, lo que es la base biol\u00f3gica de la empat\u00eda. Cuanto m\u00e1s nos conectamos psico-emocionalmente, menos nuestros cerebros reconocen las distinciones entre ellos mismos y los dem\u00e1s, lo que nos ayuda a optimizar y sincronizar nuestros recursos cognitivos. Esta conexi\u00f3n profunda es la base para la empat\u00eda y la conexi\u00f3n emocional, que son necesarias para la salud emocional y la supervivencia.\n\n*Beckes L, Coan JA, Hasselmo K. Familiarity promotes the blurring of self and other in the neural representation of threat. Soc Cogn Affect Neurosci. 2013 Aug;8(6):670-7. doi: 10.1093/scan/nss046. Epub 2012 May 3. PMID: 22563005; PMCID: PMC3739912.", "total_engagement": 882, "engagement_rate": 0.01749305831019437, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-02T19:43:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "participantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "regiones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "universidad de virginia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054781, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:53.128Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:53.128Z"}, {"id": 607775132081054780, "metric": "post_text_hash", "value": "1161924250", "created_at": "2023-08-06T01:01:53.123Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:53.123Z"}, {"id": 607775132177110669, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.249Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.559Z"}, {"id": 607775132177110670, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.254Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.567Z"}]}, {"social_post_id": 607792175153634801, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoXoBctqqUr/", "post_id": "3033068895468168491", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d426c3097a60f141df1a05faf8aeb605.JPEG", "phash": "b9c6c629f932cc19", "image_entities": [{"entity": "bangs", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7485525608062744}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5486934781074524}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3681178092956543}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3606400787830353}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.327086478471756}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2283332198858261}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7300114035606384}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6680850982666016}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4090772569179535}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:56:22.287Z", "updated_at": "2023-10-08T13:28:02.171Z"}}], "post_text": "Me fascina demasiado entender los correlatos neurobiol\u00f3gicos de nuestro propio comportamiento, as\u00ed que aqu\u00ed os dejo otro post sobre como percibimos nuestra identidad y la de los que nos rodean. \n\nEspero que te sirva y te d\u00e9 un motivo mas para cuidarte y quererte m\u00e1s si se puede. \n\n#neurociencia #empatia #amorpropio #autocuidado #elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 1950, "engagement_rate": 0.03867512891709639, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-07T17:13:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "empatia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elsindromedelaimpostora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "neurobiol\u00f3gicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amorpropio"}, {"name": "autocuidado"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "empatia"}, {"name": "neurociencia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054813, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:53.810Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:53.810Z"}, {"id": 607775132081054810, "metric": "post_text_hash", "value": "-417269362", "created_at": "2023-08-06T01:01:53.806Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:53.806Z"}, {"id": 607775132177110674, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.269Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.599Z"}, {"id": 607775132177110676, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.274Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.605Z"}]}, {"social_post_id": 607792175153634791, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoezdWCKdN3/", "post_id": "3035089515789800311", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/44740dc5ce7e742430028f7a917b9d23.JPEG", "phash": "bed0d4d094c7c03f", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8175181150436401}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.692787230014801}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4074156582355499}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3016693592071533}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2288777083158493}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6683542132377625}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4439246952533722}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35988980531692505}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22529225051403046}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:07:06.952Z", "updated_at": "2023-10-08T13:27:45.309Z"}}], "post_text": "Comprender a alguien no significa justificar sus comportamientos. Ser emp\u00e1tica no significa aceptar incondicionalmente todos sus actos. En la vida, hay que tener compasi\u00f3n, pero al mismo tiempo hay que saber poner l\u00edmites.\nComprender a alguien no significa permitirles hacer lo que quieran sin ninguna consideraci\u00f3n por las consecuencias o por el da\u00f1o que puedan causar.\nComprender significa escuchar y estar presente para ellos, ofrecerles consuelo y consejos si es necesario, pero no hay que luchar por ellos si no est\u00e1n dispuestos a hacerlo por s\u00ed mismas.\n\nEs importante tener compasi\u00f3n y ser compasiva, pero tambi\u00e9n hay que tener cuidado de no caer en la trampa de permitir conductas da\u00f1inas. La compasi\u00f3n debe ir acompa\u00f1ada de una firmeza que permita a los dem\u00e1s tomar responsabilidad por sus acciones. La compasi\u00f3n no significa olvidarse de poner l\u00edmites. \n\nSi alguien est\u00e1 enfrentando una situaci\u00f3n dif\u00edcil, siempre es importante mostrarle empat\u00eda y compasi\u00f3n, pero tambi\u00e9n es importante recordarle que la responsabilidad de salir adelante siempre recae en ellas mismas. \nNo hay que luchar sus batallas por ellas, aunque s\u00ed ofrecerles respeto, comprensi\u00f3n y apoyo. \nPodemos dar ayuda cuando nos la pidan, dar ayuda que no se ha pedido puede resultar en una perdida de energ\u00eda y frustraci\u00f3n para ti.", "total_engagement": 1676, "engagement_rate": 0.03324077746925823, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-10T12:08:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "actos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054825, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:53.979Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:53.979Z"}, {"id": 607775132081054824, "metric": "post_text_hash", "value": "1101520312", "created_at": "2023-08-06T01:01:53.973Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:53.973Z"}, {"id": 607775132177110680, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.289Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.623Z"}, {"id": 607775132177110682, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.293Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.628Z"}]}, {"social_post_id": 607792175162697740, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Coo_rauKGns/", "post_id": "3037958009220786668", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/adad1b4e4fdbefb9bee56b6ec2df7a17.JPEG", "phash": "bf8dc03a3f4dc890", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9915355443954468}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5918817520141602}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5520883798599243}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44281455874443054}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3241104483604431}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6332268118858337}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5963899493217468}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30465349555015564}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:46:32.690Z", "updated_at": "2023-10-08T13:26:28.999Z"}}], "post_text": "En muchas culturas el amor rom\u00e1ntico se ve como la relaci\u00f3n m\u00e1s importante sino la \u00fanica, este discurso se repite tambi\u00e9n en las pel\u00edculas, series, etc. Por eso muchas personas pasan mucho tiempo y energ\u00eda buscando a su pareja ideal y descuidan otro tipo de relaciones o se frustran por qu\u00e9 lo que encuentran no se parece a la relaci\u00f3n que hab\u00edan imaginado. \n\nEn la actualidad, hay muchas formas distintas de amar y es importante reconocer que existen relaciones afectivas no rom\u00e1nticas que tambi\u00e9n son vitales para nuestro bienestar. \n\nEs importante tomarse el tiempo para reconocer y cultivar estas otras formas de amor en lugar de centrarse en la b\u00fasqueda de la pareja ideal.\n\nY deconstruir la idea de amor romantico que tenemos en la cabeza. Por una idea m\u00e1s real, el amor maduro. Esto nos ayudar\u00e1 a sentirnos m\u00e1s satisfechas y completas en nuestras vidas.\n\n#amorromantico #sanvalentin #dependenciaemocional #amor\n#elsindromedelaimpostora #amorpropio #amormaduro", "total_engagement": 2046, "engagement_rate": 0.04057913526378421, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-14T11:07:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pel\u00edculas", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "relaci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "series", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elsindromedelaimpostora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amor"}, {"name": "amormaduro"}, {"name": "amorpropio"}, {"name": "amorromantico"}, {"name": "dependenciaemocional"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "sanvalentin"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054837, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.203Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.203Z"}, {"id": 607775132081054836, "metric": "post_text_hash", "value": "-1678691044", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.199Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.199Z"}, {"id": 607775132177110687, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.308Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.648Z"}, {"id": 607775132177110688, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.312Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.655Z"}]}, {"social_post_id": 607792175162697729, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CowtMgUj5PQ/", "post_id": "3040128519906497488", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0b4070df42ab7ecc69a0881f0f25b264.JPEG", "phash": "d4c8ab348e35cdaa", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8849806785583496}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8370313048362732}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6888868808746338}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5954092741012573}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5054870247840881}, {"entity": "jaw", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4879564642906189}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.444323867559433}, {"entity": "mouth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43040600419044495}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4288961887359619}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42275550961494446}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20803454518318176}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20346398651599884}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5710267424583435}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4489770829677582}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37913084030151367}, {"entity": "underpants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2711198627948761}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20889326930046082}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:49:58.680Z", "updated_at": "2023-10-08T13:25:43.372Z"}}], "post_text": "Pedir perd\u00f3n es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles que podemos hacer como seres humanos. Asumir nuestros errores y admitir que hemos herido a alguien, ya sea intencional o no, requiere humildad, coraje y responsabilidad.\n\nMuchas veces, el miedo a ser juzgadas, rechazadas o castigadas nos impide reconocer nuestras faltas y pedir disculpas. Nos aferramos a nuestra defensa y justificaci\u00f3n, buscando excusas para no asumir la responsabilidad de nuestras acciones.\n\nSin embargo, el hecho de que cometamos errores y fallemos no nos convierte en personas imperfectas o defectuosas. Somos seres humanos y estamos sujetas a equivocarnos en ocasiones. Reconocer nuestros errores es un acto de madurez y humildad, y nos permite crecer y aprender de nuestras experiencias.\n\nPedir perd\u00f3n no significa que estemos renunciando a nuestro valor o dignidad personal, sino que estamos mostrando nuestra capacidad para ser responsables y respetuosas con las personas afectadas por nuestras acciones. \n\nAdem\u00e1s, pedir perd\u00f3n nos ayuda a liberarnos del peso emocional de la culpa y la verg\u00fcenza, y nos permite avanzar y construir relaciones m\u00e1s saludables y significativas.\n\nReconocer nuestras faltas y pedir perd\u00f3n puede ser una tarea dif\u00edcil, pero es esencial para nuestro crecimiento y desarrollo personal. Aceptar que no somos perfectas y que cometeremos errores en alg\u00fan momento de nuestras vidas nos permite ser m\u00e1s compasivas y comprensivas con nosotras mismas y con los dem\u00e1s. Al final, pedir perd\u00f3n no solo es un acto de humildad y responsabilidad, sino tambi\u00e9n un paso importante hacia la sanaci\u00f3n y la reconciliaci\u00f3n.\n\n#comopedirperdon #pedirperdon #arrepentimiento\n#elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 704, "engagement_rate": 0.01396271320904403, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-17T10:59:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "seres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arrepentimiento"}, {"name": "comopedirperdon"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "pedirperdon"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054853, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.382Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.382Z"}, {"id": 607775132081054852, "metric": "post_text_hash", "value": "-1953685230", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.375Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.375Z"}, {"id": 607775132177110692, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.327Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.692Z"}, {"id": 607775132177110694, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.331Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.701Z"}]}, {"social_post_id": 607792175162697724, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co7h2dys_uM/", "post_id": "3043174851594681228", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/68b4378618970d0c89fc9be25af42380.JPEG", "phash": "bf1ec0c11e3e6d81", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9940178394317627}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7841386198997498}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6177447438240051}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4135341942310333}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32334280014038086}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24927332997322083}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6424419283866882}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3222891092300415}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2264821082353592}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:24:36.655Z", "updated_at": "2023-10-08T13:23:05.883Z"}}], "post_text": "Quiz\u00e1 sientes que te cuesta diferenciar entre defenderte de forma leg\u00edtima y estar actuando de forma exagerada, esta sensaci\u00f3n de confusi\u00f3n constante es consecuencia del trauma de apego experimentado en la infancia. \nVives constantemente atrapada en la lucha interna entre el deseo de protegerte a ti misma y la necesidad de estar bien. Y te preguntas a ti misma, estoy viendo peligros donde no los hay? Y te sientes invadida por una sensaci\u00f3n de culpa y duda, pregunt\u00e1ndote si est\u00e1s haciendo lo correcto. \n\nEl trauma tiene un impacto tan profundo que merma la capacidad de tomar decisiones saludables y protegerte a ti misma. Es dif\u00edcil de acceptar, pero tambi\u00e9n es importante reconocer la verdad de tu experiencia y trabajar en la sensaci\u00f3n de las heridas que el trauma ha dejado en ti.", "total_engagement": 2723, "engagement_rate": 0.054006346687822296, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-21T15:52:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "trauma", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "peligros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vives", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054863, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.611Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.611Z"}, {"id": 607775132081054862, "metric": "post_text_hash", "value": "1531227811", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.609Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.609Z"}, {"id": 607775132177110696, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.346Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.724Z"}, {"id": 607775132177110699, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.350Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.730Z"}]}, {"social_post_id": 607792175168103374, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpBBWAtsWiY/", "post_id": "3044720733720766616", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4c12e55eadf7e7bc47397072b0c532e3.JPEG", "phash": "a6595ba61a3749a6", "image_entities": [{"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6587030291557312}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5842788815498352}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5137624144554138}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23061330616474152}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5811942219734192}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5713001489639282}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5208877325057983}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3816128373146057}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.277595192193985}, {"entity": "baby", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23456862568855286}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:07:13.620Z", "updated_at": "2023-10-08T13:25:20.173Z"}}], "post_text": "Las emociones que no te permites sentir son aquellas que aprendes a reprimir o negar. Estas emociones pueden ser negativas o positivas, pero su represi\u00f3n te puede causar malestar psicol\u00f3gico y emocional a largo plazo.\n\nEl origen de estas emociones reprimidas puede ser variado, pero en general se relaciona con ciertas din\u00e1micas disfuncionales de tu entorno social y cultural, como la sobreprotecci\u00f3n, la exigencia excesiva, la falta de afecto, la invalidaci\u00f3n de sentimientos y pensamientos, y la violencia emocional o f\u00edsica.\n\nPor ejemplo, si una persona crece en un ambiente en el que se desalienta la expresi\u00f3n emocional, es probable que aprenda a negar o reprimir sus propios sentimientos. Esto puede manifestarse como una incapacidad para identificar o expresar emociones, una tendencia a minimizar la importancia de los sentimientos, o incluso una tendencia a racionalizar las emociones para evitar sentirlas. Y tambi\u00e9n puede manifestarse en la adultez como una tendencia a evitar situaciones que despierten estas emociones, o incluso una tendencia a desarrollar adicciones para evitar sentirlas.\n\nEn general, las emociones que no te permites sentir suelen ser aquellas que percibes como \"inaceptables\" o que temes que te causen rechazo o desaprobaci\u00f3n por parte de los dem\u00e1s. Sin embargo, reprimir estas emociones puede causarte un impacto negativo en la salud mental y emocional. Es importante reconocer y aceptar todas las emociones, y aprender a expresarlas y gestionarlas de manera saludable.", "total_engagement": 862, "engagement_rate": 0.017096390321301072, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-23T19:03:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "una tendencia", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29661422967910767}, {"entity": "como", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2712639272212982}, {"entity": "emocional", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27578145265579224}, {"entity": "las emociones", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2914818227291107}, {"entity": "sentir son", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27036288380622864}, {"entity": "puede", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27947959303855896}, {"entity": "tendencia", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28253600001335144}, {"entity": "incluso una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2653921842575073}, {"entity": "sentir son aquellas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2810616195201874}, {"entity": "permites sentir son", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2847043573856354}, {"entity": "para evitar sentirlas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2654261589050293}, {"entity": "aquellas que aprendes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27036288380622864}, {"entity": "son aquellas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27036288380622864}, {"entity": "incluso una tendencia", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28846442699432373}, {"entity": "una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2894948720932007}, {"entity": "estas emociones", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2935831844806671}, {"entity": "emociones", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2972528636455536}, {"entity": "como una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26497766375541687}, {"entity": "las", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27481159567832947}, {"entity": "estas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27783674001693726}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054871, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.814Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.814Z"}, {"id": 607775132081054870, "metric": "post_text_hash", "value": "-549461851", "created_at": "2023-08-06T01:01:54.810Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:54.810Z"}, {"id": 607775132177110703, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.368Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.748Z"}, {"id": 607775132177110705, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.373Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.754Z"}]}, {"social_post_id": 607792175168103373, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpDLhJlsVDP/", "post_id": "3045328429582995663", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/91f5159d290709db96a53faaa111b63f.JPEG", "phash": "ae26fafa3e416830", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9568689465522766}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7835678458213806}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6849117279052734}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4468771517276764}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43697163462638855}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3731335699558258}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36952272057533264}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3507562577724457}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3336355984210968}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3233296573162079}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3112472891807556}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21087700128555298}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2002619206905365}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9889199137687683}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5105148553848267}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4464224874973297}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3069442808628082}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:43:30.736Z", "updated_at": "2023-10-08T13:24:58.943Z"}}], "post_text": "Merc\u00e8 es una de las psic\u00f3logas que ofrece atenci\u00f3n terap\u00e9utica en persona en la cl\u00ednica. Tiene un enfoque c\u00e1lido y respetuoso y se esfuerza por crear un ambiente acogedor y seguro en el que puedas hablar abierta y honestamente sobre tus preocupaciones y necesidades. \n\nSu experiencia abarca diversas \u00e1reas de la psicolog\u00eda, y se especializa en el enfoque sist\u00e9mico para el tratamiento de los trastornos emocionales y psicol\u00f3gicos, problemas de relaci\u00f3n, ansiedad, estr\u00e9s, depresi\u00f3n y traumas. A trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de una relaci\u00f3n terap\u00e9utica s\u00f3lida, Merc\u00e8 te ayuda a conocerte mejor a ti misma para superar los desaf\u00edos y dificultades que enfrentas y lograr una vida m\u00e1s plena y satisfactoria.\n\n\u201cMe gusta conocer y acompa\u00f1ar a las personas a entenderse mejor a si mismas des de la construcci\u00f3n de un v\u00ednculo intimo y de confianza\u201d.\n\nEstamos muy contentas de contar con Merc\u00e8 en nuestro equipo :)", "total_engagement": 202, "engagement_rate": 0.004006346687822293, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-24T15:11:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "traumas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cl\u00ednica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "psic\u00f3logas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054900, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.197Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.197Z"}, {"id": 607775132081054897, "metric": "post_text_hash", "value": "-1719320795", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.192Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.192Z"}, {"id": 607775132177110711, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.388Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.773Z"}, {"id": 607775132177110712, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.391Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.780Z"}]}, {"social_post_id": 607792175168103372, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpNRPCvst0a/", "post_id": "3048168323330268442", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/559ffb4b1689a13230c93e5eed5676cb.JPEG", "phash": "bf9e941c2f7b8480", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9932745695114136}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7336952686309814}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6622065901756287}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28890833258628845}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25899553298950195}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7444592118263245}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36063340306282043}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:30:26.785Z", "updated_at": "2023-10-08T13:24:01.795Z"}}], "post_text": "Hoy comparto un post que hice hace tiempo pero que me parece igual de necesario ahora. Sentirte triste, sola, abrumada o de mal humor para ti (y para la gran mayor\u00eda) es algo que suele generar bastante malestar. Lo cierto es que algunas emociones en realidad son una se\u00f1al de que una necesidad debe ser atendida. Muchas veces nos cuesta identificar estas necesidades primarias y las acabamos cubriendo con necesidades sustitutorias.\n\n\ud83d\udea8 Las emociones nos brindan la oportunidad para actuar de una forma diferente ante una situaci\u00f3n concreta, nos gu\u00edan para saber c\u00f3mo actuar dependiendo de qu\u00e9 situaci\u00f3n para facilitar la toma de conciencia de lo que nuestro cuerpo est\u00e1 experimentando. Nos dan una referencia de lo que nos sucede en un momento determinado, y la energ\u00eda adecuada para actuar en cada situaci\u00f3n.\n\nSin embargo, muchas veces no sabemos identificar nuestra necesidad primaria que debe ser cubierta, pero s\u00ed sentimos una emoci\u00f3n (normalmente desagradable) y entonces lo cubrimos de forma sustitutoria as\u00ed evitamos el malestar.\n\nPor ejemplo, a trav\u00e9s de la rabia podemos saber que alguien ha atravesado nuestros l\u00edmites. Por lo tanto la necesidad primaria ser\u00eda poner l\u00edmites o comunicarlos a la persona que los ha traspasado para que esta situaci\u00f3n no vuelva a ocurrir. Pero podr\u00eda ser que inconscientemente no nos sintamos con derecho a poner limites y en lugar de esto decidimos comernos doble raci\u00f3n de nuestro plato favorito para sentirnos mejor, o nos quedemos estancadas en esa emoci\u00f3n de rabia y decidamos enfadarnos con esa persona sin comunicar lo que hemos sentido. Ante este malestar tambi\u00e9n podemos reaccionar saliendo a tomar unas cervezas para relajarnos, por ejemplo. Lo cierto es que la necesidad no ha sido reconocida y la emoci\u00f3n ha sido tapada, por lo tanto si ocurre de nuevo una situaci\u00f3n similar volveremos a reaccionar con rabia.\n\n\u00bfTe has dado cuenta de c\u00f3mo sustituyes tus necesidades?\n\n\u00a1Te leo!", "total_engagement": 1558, "engagement_rate": 0.030900436334787784, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-28T13:13:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "humor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054914, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.409Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.409Z"}, {"id": 607775132081054912, "metric": "post_text_hash", "value": "398794565", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.399Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.399Z"}, {"id": 607775132177110718, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.415Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.804Z"}, {"id": 607775132177110720, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.421Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.812Z"}]}, {"social_post_id": 607792175168103367, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpVk96IMN7M/", "post_id": "3050506906590305996", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9f0fc063c143b285a1b8ccd12fbe38fc.JPEG", "phash": "e11e1a619eb61967", "image_entities": [{"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7541086673736572}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6699340343475342}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5096533894538879}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6958524584770203}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43764716386795044}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3900635540485382}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2414475977420807}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:56:40.522Z", "updated_at": "2023-10-08T13:23:14.859Z"}}], "post_text": "Las emociones que no te permites sentir son aquellas que aprendes a reprimir o negar. Estas emociones pueden ser negativas o positivas, pero su represi\u00f3n te puede causar malestar psicol\u00f3gico y emocional a largo plazo.\n\nEl origen de estas emociones reprimidas puede ser variado, pero en general se relaciona con ciertas din\u00e1micas disfuncionales de tu entorno social y cultural, como la sobreprotecci\u00f3n, la exigencia excesiva, la falta de afecto, la invalidaci\u00f3n de sentimientos y pensamientos, y la violencia emocional o f\u00edsica.\n\nPor ejemplo, si una persona crece en un ambiente en el que se desalienta la expresi\u00f3n emocional, es probable que aprenda a negar o reprimir sus propios sentimientos. Esto puede manifestarse como una incapacidad para identificar o expresar emociones, una tendencia a minimizar la importancia de los sentimientos, o incluso una tendencia a racionalizar las emociones para evitar sentirlas. Y tambi\u00e9n puede manifestarse en la adultez como una tendencia a evitar situaciones que despierten estas emociones, o incluso una tendencia a desarrollar adicciones para evitar sentirlas.\n\nEn general, las emociones que no te permites sentir suelen ser aquellas que percibes como \"inaceptables\" o que temes que te causen rechazo o desaprobaci\u00f3n por parte de los dem\u00e1s. Sin embargo, reprimir estas emociones puede causarte un impacto negativo en la salud mental y emocional. Es importante reconocer y aceptar todas las emociones, y aprender a expresarlas y gestionarlas de manera saludable.", "total_engagement": 583, "engagement_rate": 0.011562871876239587, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-03T18:39:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "una tendencia", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29661422967910767}, {"entity": "como", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2712639272212982}, {"entity": "emocional", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27578145265579224}, {"entity": "las emociones", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2914818227291107}, {"entity": "sentir son", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27036288380622864}, {"entity": "puede", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27947959303855896}, {"entity": "tendencia", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28253600001335144}, {"entity": "incluso una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2653921842575073}, {"entity": "sentir son aquellas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2810616195201874}, {"entity": "permites sentir son", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2847043573856354}, {"entity": "para evitar sentirlas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2654261589050293}, {"entity": "aquellas que aprendes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27036288380622864}, {"entity": "son aquellas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27036288380622864}, {"entity": "incluso una tendencia", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28846442699432373}, {"entity": "una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2894948720932007}, {"entity": "estas emociones", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2935831844806671}, {"entity": "emociones", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2972528636455536}, {"entity": "como una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26497766375541687}, {"entity": "las", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27481159567832947}, {"entity": "estas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27783674001693726}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054923, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.590Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.590Z"}, {"id": 607775132081054921, "metric": "post_text_hash", "value": "-549461851", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.585Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.585Z"}, {"id": 607775132177110724, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.435Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.830Z"}, {"id": 607775132177110726, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.438Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.836Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177247696, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpcgycKj-2s/", "post_id": "3052458851154521516", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6d252024202e066e872d5a45a259a6eb.JPEG", "phash": "902d03527fb97d52", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9612531065940857}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5184070467948914}, {"entity": "word", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2537660002708435}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9164149761199951}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7901217937469482}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31436657905578613}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2842654287815094}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26969459652900696}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2413320094347}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2110503762960434}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:28:51.986Z", "updated_at": "2023-10-08T13:32:10.651Z"}}], "post_text": "posther 23 | No estamos locas, sabemos lo que no queremos.\n \nAbout:\nEl 8M no es un d\u00eda de celebraci\u00f3n ni de fiesta, es un d\u00eda de lucha. Ese d\u00eda se llenan las calles de pancartas que derrochan creatividad a la vez que visibilizan las problem\u00e1ticas que nos ata\u00f1en como mujeres, ese universo visual ha sido la fuente de inspiraci\u00f3n.\n \nConcept:\nDe la colaboraci\u00f3n de @elsindromedelaimpostora y @wearethetias surge esta serie de posther para visibilizar y cargar contra la violencia emocional que sufrimos las mujeres en las relaciones sentimentales. Aunque sabemos que este tipo de abusos psicol\u00f3gicos se pueden dar en todo tipo de entornos (amistad, familia, trabajo\u2026) es en las relaciones sentimentales donde alcanzan su culmen, principalmente en las relaciones heterosexuales debido a que el patriarcado nos sit\u00faa en una posici\u00f3n de subordinaci\u00f3n con respecto al hombre.\n \nPara el copy, se interviene el popular tema de los Ketama, sustituyendo \u201clo que queremos\u201d por \u201clo que NO queremos\u201d. Este clamor va dirigido a todas aquellas personas que ejercen abuso psicol\u00f3gico sobre nosotras y que, al mismo tiempo, cuando reaccionamos a ello, nos tildan de locas o exageradas.\n \nConceptualicemos y hablemos de c\u00f3mo la sociedad patriarcal en la que vivimos, a trav\u00e9s de estereotipos de g\u00e9nero, subordinaci\u00f3n, c\u00e1nones de belleza\u2026 carga de forma directa contra la salud mental de las mujeres. Y salgamos a la calle este 8M a reivindicar que sabemos lo que NO queremos.\n \nPod\u00e9is descargaros las pancartas en el link del perfil, las hemos preparado en dos tama\u00f1os A3 y A2 \ud83d\udce2\u270a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#posther #wearethetias #thetias #elsindromedelaimpostora #mujeres #women #bywomenforwomen #creativewomen #feminism #feminismo #feministposter #posterfeminista #carteles8m #carteles8m2023 #posterdesign #graphicdesign #dise\u00f1ografico #illustration #illustrationposter #designinspiration #saludmental #saludmentalmujeres #mentalhealth #noestamoslocas #8M #diadelamujer #diadelamujertrabajadora  #abusopsicologico #violenciaemocional #terapiafeminista", "total_engagement": 884, "engagement_rate": 0.017532725109083696, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-06T11:17:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celebraci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8m"}, {"name": "abusopsicologico"}, {"name": "bywomenforwomen"}, {"name": "carteles8m"}, {"name": "carteles8m2023"}, {"name": "creativewomen"}, {"name": "designinspiration"}, {"name": "diadelamujer"}, {"name": "diadelamujertrabajadora"}, {"name": "dise"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "feminism"}, {"name": "feminismo"}, {"name": "feministposter"}, {"name": "graphicdesign"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrationposter"}, {"name": "mentalhealth"}, {"name": "mujeres"}, {"name": "noestamoslocas"}, {"name": "posterdesign"}, {"name": "posterfeminista"}, {"name": "posther"}, {"name": "saludmental"}, {"name": "saludmentalmujeres"}, {"name": "terapiafeminista"}, {"name": "thetias"}, {"name": "violenciaemocional"}, {"name": "wearethetias"}, {"name": "women"}], "mentions": [{"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "wearethetias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054936, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.860Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.860Z"}, {"id": 607775132081054935, "metric": "post_text_hash", "value": "1493624721", "created_at": "2023-08-06T01:01:55.854Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:55.854Z"}, {"id": 607775132177110730, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.453Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.854Z"}, {"id": 607775132177110731, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.456Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.860Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177247694, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpchTz_Doum/", "post_id": "3052461144474028966", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/00de84eebe8576db37f25f04e47d6293.JPEG", "phash": "ff7ee095e07a8410", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7197421193122864}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5085663199424744}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4771389067173004}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4391356110572815}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4055050313472748}, {"entity": "circle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2987333834171295}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2700386345386505}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2643769681453705}, {"entity": "emoticon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2620902359485626}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8078672289848328}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4245353937149048}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.388136625289917}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.294900506734848}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:19:41.616Z", "updated_at": "2023-10-08T13:30:28.416Z"}}], "post_text": "posther 23 | No estamos locas, sabemos lo que no queremos.\n \nAbout:\nEl 8M no es un d\u00eda de celebraci\u00f3n ni de fiesta, es un d\u00eda de lucha. Ese d\u00eda se llenan las calles de pancartas que derrochan creatividad a la vez que visibilizan las problem\u00e1ticas que nos ata\u00f1en como mujeres, ese universo visual ha sido la fuente de inspiraci\u00f3n.\n \nConcept:\nDe la colaboraci\u00f3n de @elsindromedelaimpostora y @wearethetias surge esta serie de posther para visibilizar y cargar contra la violencia emocional que sufrimos las mujeres en las relaciones sentimentales. Aunque sabemos que este tipo de abusos psicol\u00f3gicos se pueden dar en todo tipo de entornos (amistad, familia, trabajo\u2026) es en las relaciones sentimentales donde alcanzan su culmen, principalmente en las relaciones heterosexuales debido a que el patriarcado nos sit\u00faa en una posici\u00f3n de subordinaci\u00f3n con respecto al hombre.\n \nPara el copy, se interviene el popular tema de los Ketama, sustituyendo \u201clo que queremos\u201d por \u201clo que NO queremos\u201d. Este clamor va dirigido a todas aquellas personas que ejercen abuso psicol\u00f3gico sobre nosotras y que, al mismo tiempo, cuando reaccionamos a ello, nos tildan de locas o exageradas.\n \nConceptualicemos y hablemos de c\u00f3mo la sociedad patriarcal en la que vivimos, a trav\u00e9s de estereotipos de g\u00e9nero, subordinaci\u00f3n, c\u00e1nones de belleza\u2026 carga de forma directa contra la salud mental de las mujeres. Y salgamos a la calle este 8M a reivindicar que sabemos lo que NO queremos.\n \nPod\u00e9is descargaros las pancartas en el link del perfil, las hemos preparado en dos tama\u00f1os A3 y A2 \ud83d\udce2\u270a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#posther #wearethetias #thetias #elsindromedelaimpostora #mujeres #women #bywomenforwomen #creativewomen #feminism #feminismo #feministposter #posterfeminista #carteles8m #carteles8m2023 #posterdesign #graphicdesign #dise\u00f1ografico #illustration #illustrationposter #designinspiration #saludmental #saludmentalmujeres #mentalhealth #noestamoslocas #8M #diadelamujer #diadelamujertrabajadora  #abusopsicologico #violenciaemocional #terapiafeminista", "total_engagement": 1653, "engagement_rate": 0.03278460928203094, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-06T11:22:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celebraci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8m"}, {"name": "abusopsicologico"}, {"name": "bywomenforwomen"}, {"name": "carteles8m"}, {"name": "carteles8m2023"}, {"name": "creativewomen"}, {"name": "designinspiration"}, {"name": "diadelamujer"}, {"name": "diadelamujertrabajadora"}, {"name": "dise"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "feminism"}, {"name": "feminismo"}, {"name": "feministposter"}, {"name": "graphicdesign"}, {"name": "illustration"}, {"name": "illustrationposter"}, {"name": "mentalhealth"}, {"name": "mujeres"}, {"name": "noestamoslocas"}, {"name": "posterdesign"}, {"name": "posterfeminista"}, {"name": "posther"}, {"name": "saludmental"}, {"name": "saludmentalmujeres"}, {"name": "terapiafeminista"}, {"name": "thetias"}, {"name": "violenciaemocional"}, {"name": "wearethetias"}, {"name": "women"}], "mentions": [{"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "wearethetias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054948, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.115Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.115Z"}, {"id": 607775132081054947, "metric": "post_text_hash", "value": "1493624721", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.100Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.100Z"}, {"id": 607775132177110735, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.472Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.884Z"}, {"id": 607775132177110737, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.475Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.890Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177247690, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CphY3tIs76k/", "post_id": "3053831403485773476", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ee904b9d446a5ada0396284d5be74875.JPEG", "phash": "ebdb991fc0c2c0cc", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9247252345085144}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4332306981086731}, {"entity": "number", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3454207479953766}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32849738001823425}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28126436471939087}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2603324055671692}, {"entity": "word", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2593673765659332}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48286640644073486}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41660556197166443}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25461748242378235}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:44:37.359Z", "updated_at": "2023-10-08T13:29:59.687Z"}}], "post_text": "El techo de cristal es una met\u00e1fora que se utiliza para describir las barreras invisibles que impiden el avance de las mujeres en el entorno laboral. A pesar de que no existen diferencias en cuanto a las capacidades de las mujeres, el techo de cristal sigue siendo una realidad en muchas \u00e1reas de la sociedad.\n\nLa existencia del techo de cristal es un reflejo de los estereotipos de g\u00e9nero arraigados en la cultura y en las expectativas sociales y las cargas invisibles de las mujeres. Las mujeres a menudo son vistas como menos capaces o menos comprometidas en sus carreras, lo que las hace menos propensas a ser consideradas para ascensos o puestos de liderazgo, la falta de referentes y de un imaginario colectivo que crea que eso es posible hace que nosotras mismas tampoco creamos en esa posibilidad. Adem\u00e1s, las expectativas culturales sobre el papel de las mujeres en la familia y en el hogar pueden limitar las oportunidades de avance en el trabajo.\n\nEl techo de cristal no s\u00f3lo afecta a las mujeres, sino que tambi\u00e9n tiene un impacto negativo en las empresas y en la econom\u00eda en general. Cuando se excluye a las mujeres de posiciones de liderazgo, se pierde una gran cantidad de talento y habilidades valiosas, lo que limita la capacidad de una organizaci\u00f3n para innovar y competir en un mercado global.\n\nLas empresas deber\u00edan tomar medidas para fomentar la diversidad y la inclusi\u00f3n en todos los niveles de la organizaci\u00f3n. La educaci\u00f3n y la sensibilizaci\u00f3n pueden ayudar a promover una cultura m\u00e1s equitativa y justa para todas. \n\n#8m #elsindromedelaimpostora #techodecristal", "total_engagement": 5062, "engagement_rate": 0.1003966679888933, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-08T08:44:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "barreras", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8m"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "techodecristal"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054954, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.349Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.349Z"}, {"id": 607775132081054953, "metric": "post_text_hash", "value": "-522208730", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.346Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.346Z"}, {"id": 607775132177110742, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.491Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.910Z"}, {"id": 607775132177110744, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.495Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.916Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177247685, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpiBaEoDMXd/", "post_id": "3054009687030416861", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3ef7cc4b49975f5ded617b90c1c9b409.JPEG", "phash": "f405919d62799cd6", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8157314658164978}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4554916322231293}, {"entity": "linen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38049837946891785}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3017464578151703}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4331798851490021}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:03:50.264Z", "updated_at": "2023-10-08T13:29:12.057Z"}}], "post_text": "Este manifiesto es para todas, para las que en alg\u00fan momento nos hemos sentido perdidas y para las que hemos dado la mano, para las que hemos dado sost\u00e9n y hemos sido sostenidas, este es nuestro manifiesto.", "total_engagement": 553, "engagement_rate": 0.010967869892899643, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-08T14:40:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "para todas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3067290782928467}, {"entity": "momento nos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3069256544113159}, {"entity": "hemos dado", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30826908349990845}, {"entity": "dado sost\u00e9n", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3065778911113739}, {"entity": "sentido perdidas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3069256544113159}, {"entity": "las que hemos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30599936842918396}, {"entity": "este manifiesto", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30649831891059875}, {"entity": "hemos sentido", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30442529916763306}, {"entity": "nuestro manifiesto", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3050195872783661}, {"entity": "alg\u00fan momento", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3069256544113159}, {"entity": "alg\u00fan momento nos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31183335185050964}, {"entity": "nos hemos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30442529916763306}, {"entity": "momento nos hemos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31148186326026917}, {"entity": "hemos sido sostenidas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3118040859699249}, {"entity": "hemos sentido perdidas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31148186326026917}, {"entity": "nos hemos sentido", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31148186326026917}, {"entity": "hemos sido", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30442529916763306}, {"entity": "sido sostenidas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30851733684539795}, {"entity": "hemos dado sost\u00e9n", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3114109933376312}, {"entity": "para las", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3107776641845703}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054962, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.503Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.503Z"}, {"id": 607775132081054961, "metric": "post_text_hash", "value": "-76596593", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.500Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.500Z"}, {"id": 607775132177110749, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.510Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.935Z"}, {"id": 607775132177110750, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.514Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.941Z"}]}, {"social_post_id": 607792175182504078, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpvioBfsMZM/", "post_id": "3057814955973723724", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f9881d9b3c63ecc102854e29edbbe082.JPEG", "phash": "bd3cd0c83c3e69c1", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9682711958885193}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6191300749778748}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5793747305870056}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4459594488143921}, {"entity": "emoticon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22338062524795532}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6775792241096497}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37112438678741455}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3260180652141571}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:54:46.363Z", "updated_at": "2023-10-08T13:34:11.849Z"}}], "post_text": "Es comprensible querer poner las necesidades de los dem\u00e1s por encima de las propias, especialmente si somos personas emp\u00e1ticas y preocupadas por el bienestar de los dem\u00e1s. Sin embargo, es importante reconocer que poner siempre las necesidades de los dem\u00e1s por encima de las propias puede ser perjudicial para nuestra propia salud mental y emocional.\n\nEs natural querer ayudar a los dem\u00e1s y hacer lo posible para que se sientan bien, pero tambi\u00e9n es importante reconocer que tenemos nuestras propias necesidades y limitaciones. Si siempre ponemos las necesidades de los dem\u00e1s por encima de las nuestras, podemos sentirnos cansadas, estresadas y abrumadas.\n\nAdem\u00e1s, poner las necesidades de los dem\u00e1s por encima de las propias puede llevar a un desequilibrio en nuestras relaciones. Es importante que todas las relaciones sean equilibradas y que ambas partes se sientan valoradas y respetadas. Si siempre ponemos las necesidades de los dem\u00e1s por encima de las nuestras, es posible que nuestras relaciones se vuelvan desequilibradas y que sintamos resentimiento e incomprensi\u00f3n.\n\nPor lo tanto, es importante encontrar un equilibrio saludable entre nuestras propias necesidades y las de los dem\u00e1s. Es importante aprender a decir \"no\" cuando sea necesario y tener tiempo para cuidar de nosotras mismas. Si nos cuidamos a nosotras mismas, podremos relacionarnos mejor con las dem\u00e1s personas.", "total_engagement": 2378, "engagement_rate": 0.04716382387941293, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-13T20:39:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054978, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.885Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.885Z"}, {"id": 607775132081054975, "metric": "post_text_hash", "value": "253994277", "created_at": "2023-08-06T01:01:56.875Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:56.875Z"}, {"id": 607775132177110755, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.528Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.964Z"}, {"id": 607775132177110756, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.532Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:13.969Z"}]}, {"social_post_id": 607792175182504077, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp0EJEgsinA/", "post_id": "3059088262396258752", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/edca9b6031b5f5dc464caab91b5e6e02.JPEG", "phash": "cbb4b04f65d8905b", "image_entities": [{"entity": "freckle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9897257685661316}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8829159140586853}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6529248356819153}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.592919647693634}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46185415983200073}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32576724886894226}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27931633591651917}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24151866137981415}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23790709674358368}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5404821634292603}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39090317487716675}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:02:36.208Z", "updated_at": "2023-10-08T13:32:49.545Z"}}], "post_text": "Sobre las cosas que todav\u00eda nos duelen: A veces sentimos que estamos hartas de estar mal, que siempre es el mismo tema y que le hemos dado mil vueltas, sabemos de d\u00f3nde viene y porque ocurre, pero todav\u00eda estamos trabajando en acompa\u00f1arnos, en regularnos y aprender a dejarnos sentir sin miedo, y este aprendizaje es el m\u00e1s lento y solo depende de ti, en terapia aprender\u00e1s las herramientas, entender\u00e1s el origen y las consecuencias pero el resto est\u00e1 en manos del tiempo y de ti misma, aceptar tus heridas y aprender a cuidarlas, como una cicatriz que es m\u00e1s sensible en verano y que a veces todav\u00eda duele. Recuerda que has hecho un largo proceso, que ya no est\u00e1s ah\u00ed y que tienes las herramientas, no te fustigues si algun dia todav\u00eda duele.", "total_engagement": 2711, "engagement_rate": 0.053768345894486314, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-15T14:49:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tienes las herramientas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3105924427509308}, {"entity": "aprender\u00e1s las herramientas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31190812587738037}, {"entity": "aprender a cuidarlas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31025680899620056}, {"entity": "dia todav\u00eda duele", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3105924427509308}, {"entity": "todav\u00eda estamos trabajando", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3119836747646332}, {"entity": "todav\u00eda nos duelen", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31201663613319397}, {"entity": "terapia aprender\u00e1s las", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3119124472141266}, {"entity": "las consecuencias pero", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3119836747646332}, {"entity": "aprender a dejarnos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3098553419113159}, {"entity": "regularnos y aprender", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3098553419113159}, {"entity": "sentir sin miedo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3122149705886841}, {"entity": "dado mil vueltas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3122149705886841}, {"entity": "veces todav\u00eda duele", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.312061607837677}, {"entity": "manos del tiempo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31214553117752075}, {"entity": "sobre las cosas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31201663613319397}, {"entity": "pero todav\u00eda estamos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31204766035079956}, {"entity": "como una cicatriz", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3122149705886841}, {"entity": "aceptar tus heridas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3122149705886841}, {"entity": "dejarnos sentir sin", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31214553117752075}, {"entity": "hemos dado mil", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31214553117752075}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081054988, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.078Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.078Z"}, {"id": 607775132081054985, "metric": "post_text_hash", "value": "-1528534280", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.075Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.075Z"}, {"id": 607775132177110760, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.548Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.004Z"}, {"id": 607775132177110762, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.551Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.010Z"}]}, {"social_post_id": 607792175182504076, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp7fAC0DSdz/", "post_id": "3061176714190989171", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/db9ec0bfc730e5093f02a13d64df4b72.JPEG", "phash": "94d03ed23e6dc287", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9175205826759338}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5794849395751953}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4546712338924408}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25740939378738403}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21876324713230133}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7549028396606445}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6091356873512268}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27311164140701294}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23311759531497955}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:05:52.209Z", "updated_at": "2023-10-08T13:32:27.511Z"}}], "post_text": "A muchas personas se le atragantan las relaciones y no entienden porqu\u00e9, y se culpan. Pero no se dan cuenta de la carga que llevan a sus espaldas. Por suerte puedes aprender a reconectar con tu capacidad de confiar para crear v\u00ednculos m\u00e1s seguros. Confia en ti, y en tus herramientas para cuidarte, ahora est\u00e1s segura y puedes abrirte a confiar. \u2665\ufe0f\ud83d\udc9e \n\nFeliz s\u00e1bado! \n\n#relacionessanas #amorpropio #elsindromedelaimpostora #dependenciaemocional", "total_engagement": 2320, "engagement_rate": 0.04601348671162237, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-18T11:58:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elsindromedelaimpostora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amorpropio"}, {"name": "dependenciaemocional"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "relacionessanas"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055008, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.389Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.389Z"}, {"id": 607775132081055006, "metric": "post_text_hash", "value": "-131770459", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.384Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.384Z"}, {"id": 607775132177110766, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.567Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.029Z"}, {"id": 607775132177110769, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.572Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.035Z"}]}, {"social_post_id": 607792175187577210, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqF12NWMI6u/", "post_id": "3064091943143247534", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/afcc6e815c4c3f51abad371f9e183cf0.JPEG", "phash": "ba7af10107e1c36d", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9167864322662354}, {"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8114513754844666}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7261452078819275}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.65562903881073}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6250537633895874}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5760360360145569}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4450763761997223}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3968489170074463}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36062532663345337}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35874152183532715}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3300519585609436}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.304701030254364}, {"entity": "freckle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29509472846984863}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2572903335094452}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2518789768218994}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23955900967121124}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2332521677017212}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7560204863548279}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2533203363418579}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:22:44.889Z", "updated_at": "2023-10-08T23:49:03.263Z"}}], "post_text": "Hoy os presento a Lara, psic\u00f3loga sanitaria que cuenta con una experiencia cl\u00ednica de 15 a\u00f1os, en los cuales ha trabajado con pacientes de todas las edades, y se ha especializado en el tratamiento de trastornos de conducta alimentaria. Su enfoque terap\u00e9utico se basa en la terapia familiar sist\u00e9mica, la terapia de pareja y en el modelo IFS. Es una profesional comprometida, c\u00e1lida y emp\u00e1tica, que se preocupa por el bienestar emocional de sus pacientes.\n\nLara cuenta con un Master en Terapia Familiar Sist\u00e9mica, el cual ha obtenido en el Hospital Sant Pau. Adem\u00e1s, tiene un Postgrado en Terapia de Pareja por el IESP, lo que le ha permitido especializarse dentro de la terapia familiar en el trabajo con parejas y en la mejora de las relaciones.\n\nLara tambi\u00e9n ha completado cursos de formaci\u00f3n en EMDR, siendo nivel 1 en el Instituto Imaya, y ha seguido un curso de EMDR orientado al apego a trav\u00e9s de la Asociaci\u00f3n EMDR Espa\u00f1a, lo que le permite tratar casos de traumas infantiles y sanar el apego en desarrollo. Adem\u00e1s, ha realizado un curso de introducci\u00f3n al modelo Internal Family Systems (IFS), lo que le permite trabajar con las partes del yo y reparar el apego. \n\nPara Lara: \n\u201cLa vida es como un puzzle, hay que ir observando las piezas que te vas encontrando por el camino y ver si te encajan. No tienes porque quedarte con todas, qu\u00e9date con aquellas que aporten valor a tu vida.\u201d\n\nEstar en sus manos es estar en manos de una profesional excelente con amplia experiencia.", "total_engagement": 169, "engagement_rate": 0.003351844506148354, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-22T12:30:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lara", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "psic\u00f3loga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cl\u00ednica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ifs", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055024, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.635Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.635Z"}, {"id": 607775132081055022, "metric": "post_text_hash", "value": "-1787939330", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.632Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.632Z"}, {"id": 607775132177110774, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.589Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.052Z"}, {"id": 607775132177110777, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.594Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.059Z"}]}, {"social_post_id": 607792175187577208, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqJPwBZD9rS/", "post_id": "3065050292129094354", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ca233cbba1fc9922ea1417d738158973.JPEG", "phash": "be7cc8987c84326d", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9793975949287415}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7004296779632568}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6519790291786194}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5453884601593018}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8397845029830933}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5594940185546875}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:11:50.157Z", "updated_at": "2023-10-08T23:48:31.131Z"}}], "post_text": "Todas nos hemos sentido sobrepasadas por nuestras propias emociones alguna vez. Ante una situaci\u00f3n desconocida, una discusi\u00f3n, una ruptura\u2026 llega de repente esa ansiedad, esa sensaci\u00f3n de ser prisionera de tus propias emociones.\n\nEstas situaciones alteran nuestra capacidad para regularnos y conectar con la calma.\n\n\u00bfC\u00f3mo podemos recuperarla?\n\n**\ud83d\udc49\ud83c\udffc** De entrada, debemos soltar la idea de \u201ccontrolar\u201d las emociones. Las emociones siempre nos traen un mensaje. El mero hecho de aceptar que est\u00e1n ah\u00ed por una raz\u00f3n y que podemos transitarlas puede reducir la intensidad de estos torbellinos emocionales.\n\n\ud83e\udde0 Por eso, es m\u00e1s adecuado usar el t\u00e9rmino de \u201cregular\u201d las emociones.\n\nAdem\u00e1s, no hay una \u00fanica estrategia que sea universal ni que pueda servirnos en todas las situaciones.\n\n**\ud83d\udc49\ud83c\udffc** Aprender a regularse no pasa solo por saberse la teor\u00eda (entender las cosas con la cabeza), pasa sobre todo por sentirlo en el cuerpo. Hoy te traigo cinco propuestas para regularte cuando est\u00e1s emocionalmente desbordada:\n\n1. Fija tu mirada en un punto lejano y perm\u00edtete parar unos segundos para concentrarte \u00fanicamente en tu respiraci\u00f3n y en los latidos de tu coraz\u00f3n. Trata de imaginarte en un lugar seguro y reencontrarte contigo. Una vez consigas calmar al cuerpo, preg\u00fantale a tu mente qu\u00e9 le ocurre.\n2. Revisa tu discurso mental. Trata de no preguntarte cosas. Las preguntas generan incertidumbre y en estos momentos es posible que a\u00fan no veamos claras las respuestas. C\u00e1mbialo por afirmaciones que te sirvan, por ejemplo: \u201cest\u00e1 bien sentir esto, esto es pasajero, voy a estar mejor...\u201d.\n3. Si eres una persona altamente sensible, trata de darte espacios de privaci\u00f3n sensorial. Crea un espacio oscuro y en silencio. Perm\u00edtete alejarte de todo durante unos minutos en los que tus est\u00edmulos no est\u00e9n hiperactivos y puedas soltar.\n4. Escribe aquello que te abruma. Escribir nos ayuda a vaciar el exceso de tormento: le ponemos palabras a lo que nos desborda, identificamos nuestras emociones, ordenamos los pensamientos.\n\nSigue en comentarios\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7", "total_engagement": 2228, "engagement_rate": 0.04418881396271321, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-23T20:14:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "idea", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055037, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.901Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.901Z"}, {"id": 607775132081055036, "metric": "post_text_hash", "value": "-699602810", "created_at": "2023-08-06T01:01:57.899Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:57.899Z"}, {"id": 607775132177110780, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.611Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.081Z"}, {"id": 607775132177110783, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.614Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.088Z"}]}, {"social_post_id": 607792175187577207, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqYgKfRM-Ar/", "post_id": "3069344604310724651", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d8eed3bac2f3b8b4f651fdd8ccb7a176.JPEG", "phash": "94c02f783ec79a2b", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9714323878288269}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8900889158248901}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8363766670227051}, {"entity": "valentine's day", "entity_type": "Label", "confidence": 0.54254549741745}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49654021859169006}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7733924984931946}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4736657440662384}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42246130108833313}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:18:01.802Z", "updated_at": "2023-10-08T13:35:30.385Z"}}], "post_text": "Esta reflexi\u00f3n habla sobre la importancia de aceptar la realidad en la que vivimos y c\u00f3mo esto no significa que tengamos que resignarnos a ella sin hacer nada al respecto. Aceptar la realidad implica tomar consciencia de lo que nos rodea y c\u00f3mo nos afecta emocionalmente, pero esto no implica que tengamos que dejar de sentir o que no podamos expresar nuestras emociones.\n\nLa vida puede ser dif\u00edcil y a veces dolorosa, pero lo importante es saber que no tenemos que recorrerla solas ni resignarnos al sufrimiento. Podemos buscar apoyo en aquellas personas que nos quieren y nos comprenden, as\u00ed como tambi\u00e9n en profesionales capacitadas que nos ayuden a procesar y gestionar nuestras emociones de manera saludable.\n\nAdem\u00e1s, aceptar la realidad no significa que tengamos que aceptar todo lo que nos sucede sin hacer nada al respecto. En ocasiones, es necesario tomar acci\u00f3n y hacer cambios en nuestra vida para mejorar nuestra situaci\u00f3n. Por otro lado, tambi\u00e9n es importante saber cu\u00e1ndo soltar y dejar que las cosas fluyan, permiti\u00e9ndonos sentir y aceptar nuestras emociones sin juzgarnos.\n\nEn resumen, aceptar la realidad implica vivir en el presente, estar en contacto con nuestras emociones y ser conscientes de nuestras posibilidades de cambio. Es importante aprender a regular nuestras emociones, buscar apoyo y saber cu\u00e1ndo actuar y cu\u00e1ndo dejar ir. Aceptar la realidad no significa resignarnos, sino aprender a vivir con ella de la manera m\u00e1s saludable posible.", "total_engagement": 631, "engagement_rate": 0.012514875049583499, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-29T18:26:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055043, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.016Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.016Z"}, {"id": 607775132081055041, "metric": "post_text_hash", "value": "-823375150", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.012Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.012Z"}, {"id": 607775132177110788, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.630Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.110Z"}, {"id": 607775132177110790, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.634Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.115Z"}]}, {"social_post_id": 607792175187577206, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqdX64ojizB/", "post_id": "3070715722545900737", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f11d13d0912f1b48eb5a9b65b1663f02.JPEG", "phash": "c7b8a86738c29b53", "image_entities": [{"entity": "eye", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8616796135902405}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7671652436256409}, {"entity": "eyelash", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6199753284454346}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5469401478767395}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5420981049537659}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.369609534740448}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3198394179344177}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2490135133266449}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38755637407302856}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2255610227584839}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2234184443950653}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:30:25.662Z", "updated_at": "2023-10-08T13:34:37.987Z"}}], "post_text": "Cuando hemos (sobre)vivido en un ambiente hostil durante un periodo largo de tiempo, o cuando hemos pasado alguna experiencia traum\u00e1tica, nuestro sistema nervioso aprende a vivir en modo supervivencia.  Y este viene acompa\u00f1ado del famoso estado de hiperalerta o hipervigilancia.\nLa hipervigilancia es una respuesta habitual al trauma. Se caracteriza por una atenci\u00f3n intensificada y una alta sensibilidad a los est\u00edmulos del entorno. Sentimos que debemos estar preparadas para el peligro.\n\nEn el fondo, nuestro sistema nervioso no hace otra cosa que responder a su instinto: protegernos para asegurar nuestra supervivencia.\n\n\ud83e\udde0 Ante una situaci\u00f3n amenazante se activa el sistema nervioso simp\u00e1tico y se libera cortisol. El cuerpo permanece as\u00ed, acelerado y en alerta m\u00e1xima, hasta que termina la amenaza, y entonces los niveles de cortisol caen y el sistema parasimp\u00e1tico recupera el control.\n\nSin embargo, estas situaciones traum\u00e1ticas o de estr\u00e9s sostenido, donde hemos enfocado nuestra energ\u00eda en sobrevivir, pueden alterar nuestra capacidad para sentir calma.\n\nEsto hace que el cuerpo y la mente est\u00e9n en un estado de alerta constante, lo que resulta en la hipervigilancia.\n\nPodemos empezar a sentir:\n\nque nos cuesta mucho relajarnos o conciliar el sue\u00f1o.\nun aumento de la ansiedad y el estr\u00e9s.\nfatiga f\u00edsica y mental.\nirritabilidad.\nCuando el miedo y la hipervigilancia est\u00e1n presentes en nuestro d\u00eda a d\u00eda pueden sabotear nuestro autocuidado y nuestras relaciones, interfieriendo en todo aquello que sentimos como seguro y convierti\u00e9ndolo en algo incierto.\n\nVivir en esta constante intranquilidad puede ser muy agotador. \u00bfQu\u00e9 podemos hacer?\n\nPractica la autocompasi\u00f3n: recuerda que no hay nado malo en ti, solo est\u00e1s experimentado una reacci\u00f3n normal al estr\u00e9s y al trauma.\nDeporte: el ejercicio f\u00edsico ayuda a reducir el estr\u00e9s y genera endorfinas de manera natural.\nPrioriza tu autocuidado.\nPrueba ejercicios de yoga, meditaci\u00f3n y respiraci\u00f3n profunda.\nY si no puedes sola, no dudes en buscar ayuda profesional. \ud83d\udc9c\n\n#neurociencia #hipervigilancia #amorpropio #autocuidado #elsindromedelaimpostora #trauma #respuestaaltrauma #autocompasi\u00f3n", "total_engagement": 1938, "engagement_rate": 0.03843712812376041, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-31T15:51:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "trauma", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amorpropio"}, {"name": "autocompasi"}, {"name": "autocuidado"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "hipervigilancia"}, {"name": "neurociencia"}, {"name": "respuestaaltrauma"}, {"name": "trauma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055057, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.213Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.213Z"}, {"id": 607775132081055056, "metric": "post_text_hash", "value": "279654087", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.211Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.211Z"}, {"id": 607775132177110792, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.651Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.139Z"}, {"id": 607775132177110795, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.655Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.144Z"}]}, {"social_post_id": 607792175192646960, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqv0kAFsGy6/", "post_id": "3075908242932526266", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4ea0b7a9bce67a2002e64470477be401.JPEG", "phash": "95933fb06ec8c86a", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8285214900970459}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2315984070301056}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9350923895835876}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3707728981971741}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33843711018562317}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-10T22:33:04.461Z", "updated_at": "2023-10-08T23:49:28.566Z"}}], "post_text": "Hace tres d\u00edas una persona muy querida de mi infancia a la que hac\u00eda a\u00f1os que no ve\u00eda falleci\u00f3 de forma repentina, dej\u00e9 todos mis planes y me fui desde Barcelona hasta Valencia para despedirme y acompa\u00f1ar a su familia, al principio pens\u00e9 que mal me viene, quer\u00eda trabajar estos d\u00edas en algunos proyectos que tengo entre manos y dejarlo todo e irme no me hac\u00eda gracia, aunque no dud\u00e9 que era lo que ten\u00eda que hacer pero hoy empezaban las vacaciones de semana santa y quer\u00eda estrenar la furgo reci\u00e9n camperizada y irme a la costa brava, pero el destino no tenia esos planes para mi y menos mal, me siento muy agradecida. Llevo unos d\u00edas donde lo m\u00e1s importante que he hecho ha sido estar presente, esa era mi \u00fanica funci\u00f3n, acompa\u00f1ar, solo ten\u00eda que estar, sin ordenador, sin plan, ni hoja de ruta que marcase unas acciones concretas, hacer sentir mi presencia, mi amor y cari\u00f1o era lo \u00fanico que se necesitaba de mi, estar aqu\u00ed y ahora y al contrario de lo que muchas estar\u00e9is pensando estos d\u00edas han sido un regalo, me he permitido dejar todo lo que tenia entre manos y me he dado cuenta de que delante de las cosas importantes todo se vuelve superfluo y solo queda el amor y la compasi\u00f3n. Han sido unos d\u00eda de reencuentros, de reconectar con mi infancia, con la ni\u00f1a que fui y de rememorar an\u00e9cdotas, reencuentros con antiguas amigas y gente con la que me he sentido querida, esta despedida ha sido un regalo y me he prometido a mi misma que voy a tomarlo, gracias B.", "total_engagement": 1126, "engagement_rate": 0.022332407774692583, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-07T19:47:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "valencia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barcelona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055071, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.388Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.388Z"}, {"id": 607775132081055067, "metric": "post_text_hash", "value": "-1095388691", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.384Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.384Z"}, {"id": 607775132177110798, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.675Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.165Z"}, {"id": 607775132177110800, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.679Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.175Z"}]}, {"social_post_id": 607792175197626079, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq8F9zAMNJ0/", "post_id": "3079362482099245684", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/26fe0b4b0cf0ecebb4c2583da7d11e30.JPEG", "phash": "bf78c094788b7a64", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.984927773475647}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7119979858398438}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6495034098625183}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5342390537261963}, {"entity": "amber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44385963678359985}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6629757881164551}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6598689556121826}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21643854677677155}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-22T04:59:46.218Z", "updated_at": "2023-10-08T23:51:08.341Z"}}], "post_text": "\u00bfTe consideras una persona complaciente? \ud83e\udd14\n\nPuede que sientas que la mayor parte de tu vida has actuado con el objetivo de agradar, cumplir expectativas, no decepcionar nunca. En definitiva que sin darte cuenta has intentado complacer a las personas de tu alrededor.\n\n\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de esa complacencia?\n\nEn la infancia, es posible que hayas tratado de ganar la aprobaci\u00f3n y el afecto de tus figuras de apego mediante comportamientos complacientes y buscando constantemente su aprobaci\u00f3n y eso puede haberte impedido desarrollar tu identidad, tu atonomia o conocer quien eres realmente.\n\nSi te consideras una persona complaciente, t\u00f3mate un momento para reflexionar sobre c\u00f3mo esto ha afectado tu vida hasta ahora. \n\n\u00bfDesde d\u00f3nde est\u00e1s tomando las decisiones? \u00bfA qui\u00e9n benefician?\n\nTe leo. \ud83d\udc9c", "total_engagement": 3276, "engagement_rate": 0.06497421658072193, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-12T14:10:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figuras", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055082, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.589Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.589Z"}, {"id": 607775132081055081, "metric": "post_text_hash", "value": "1089679771", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.581Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.581Z"}, {"id": 607775132177110805, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.694Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.201Z"}, {"id": 607775132177110806, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.698Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.206Z"}]}, {"social_post_id": 607792175197626078, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrAveE_JSKU/", "post_id": "3080670920246108820", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d3687f3e836d6518c7749ca7d94d6fb1.JPEG", "phash": "bed0d5709496c12f", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8919642567634583}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44388529658317566}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22998733818531036}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2135802060365677}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6399853229522705}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6245878338813782}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45066824555397034}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31537559628486633}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-22T04:59:46.347Z", "updated_at": "2023-10-08T23:50:10.305Z"}}], "post_text": "Encontrar v\u00ednculos seguros puede ser una experiencia muy liberadora y enriquecedora, pero tambi\u00e9n dif\u00edcil y angustiante, especialmente para aquellas personas que han experimentado traumas o dificultades en el pasado. Cuando establecemos relaciones con personas que nos brindan apoyo y confianza, podemos sentirnos valoradas y aceptadas por quienes somos, sin juicios ni cr\u00edticas innecesarias, pero si hemos vivido relaciones en las que no hemos sido tenidas en cuenta, o se nos ha negado el derecho a ser nosotras mismas, ya sea ridiculizando los sentimientos, no atendi\u00e9ndolos o expresando disconformidad de forma violenta, viviremos las relaciones con miedo a ser da\u00f1adas.\n\nA veces, es f\u00e1cil caer en la trampa de pensar que somos responsables de las relaciones t\u00f3xicas o conflictivas que hemos experimentado en el pasado. Puede ser f\u00e1cil pensar que hay algo mal en nosotras o que somos las culpables de estas dificultades. Sin embargo, encontrar v\u00ednculos seguros nos permite comprender que esto no es verdad y sanar las heridas del pasado para darnos cuenta que merecemos tener relaciones saludables y positivas.\n\nEncontrar v\u00ednculos seguros nos permite establecer relaciones duraderas y significativas. Estas relaciones pueden ser una fuente de apoyo y aliento en momentos dif\u00edciles, y pueden ayudarnos a crecer y desarrollarnos como personas.\n\nEncontrar v\u00ednculos seguros nos permite confiar en las personas que nos rodean. La confianza es un elemento clave en cualquier relaci\u00f3n saludable, y cuando confiamos en las personas que nos rodean, podemos establecer relaciones m\u00e1s aut\u00e9nticas y profundas. Esto es un paso importante hacia una vida m\u00e1s plena y satisfactoria.\n\nEncontrar v\u00ednculos seguros puede ser una experiencia muy poderosa y transformadora. Nos ayuda a sentirnos m\u00e1s aceptadas, valoradas y confiadas en nosotras mismas, y puede llevarnos a establecer mejores relaciones con las personas que nos rodean. Al buscar estos v\u00ednculos seguros, podemos abrirnos a nuevas oportunidades de crecimiento, aprendizaje y amor.", "total_engagement": 1672, "engagement_rate": 0.033161443871479575, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-14T09:30:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "traumas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055088, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.701Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.701Z"}, {"id": 607775132081055087, "metric": "post_text_hash", "value": "-151799152", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.698Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.698Z"}, {"id": 607775132177110811, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.713Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.228Z"}, {"id": 607775132177110812, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.717Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.234Z"}]}, {"social_post_id": 607792175197626077, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrJkMEQsosG/", "post_id": "3083154578795039494", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/684bba0da0732c73e33cd4d4a538e529.JPEG", "phash": "bfc84e33c864c335", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9757781624794006}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9168711304664612}, {"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6601862907409668}, {"entity": "happy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5136684775352478}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48953714966773987}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.436824768781662}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37332940101623535}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2764209508895874}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26352083683013916}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6326899528503418}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5663195252418518}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5219286680221558}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-22T04:59:46.536Z", "updated_at": "2023-10-08T23:49:48.815Z"}}], "post_text": "La felicidad es un estado mental complejo que involucra la activaci\u00f3n de m\u00faltiples regiones del cerebro. Entre ellas tenemos \u00e1reas de la corteza, la am\u00edgdala o la \u00ednsula. Seguro que tambi\u00e9n te suena el importante papel de los neurotransmisores como la dopamina, la serotonina y la oxitocina o las endorfinas.\n\n\ud83e\udde0\u00bfPor qu\u00e9 te cuento todo esto? \ud83e\udde0\n\nPorque podemos entrenar nuestro cerebro para conectar m\u00e1s con estas regiones y estimular la s\u00edntesis de estos neurotransmisores.\n\nEs decir, podemos entrenar nuestro cerebro para ser m\u00e1s felices.\n\nLas actividades positivas como expresar gratitud o ser generosas pueden influir en nuestra salud mental de manera positiva. De hecho, son un elemento protector de nuestra salud mental.\n\nEstas actividades promueven el bienestar a trav\u00e9s de mecanismos directos e indirectos. Por un lado, fomentan los pensamientos positivos, lo que puede mejorar nuestro estado de \u00e1nimo y emociones. Por otro lado, disminuyen la sensaci\u00f3n de soledad y la rumiaci\u00f3n, lo que puede ayudar a reducir los s\u00edntomas de ansiedad y depresi\u00f3n.\n\nEnfocarse en las cosas positivas de la vida y practicar la gratitud tambi\u00e9n puede ayudar a reprogramar el cerebro para que se habitue a detectar m\u00e1s a menudo las cosas positivas. Esto se debe a que cuando practicamos la gratitud, nuestro cerebro libera dopamina, una sustancia qu\u00edmica que se relaciona con la sensaci\u00f3n de placer y bienestar.\n\nOtras pr\u00e1cticas que pueden ayudar a regular tu bienestar:\n\n- La meditaci\u00f3n aumenta la actividad de la am\u00edgdala regulando las emociones negativas y generando dopamina y oxitocina.\n- La pr\u00e1ctica de ejercicio f\u00edsico de manera regular ayuda a la producci\u00f3n de endorfinas.\n- Las interacciones sociales positivas activan regiones del cerebro asociadas con emociones positivas y la oxitocina. El hecho de cuidar y ser cuidado y las muestras de afecto tambi\u00e9n aumentan la serotonina.\n\nEsto no quiere decir que si sentimos malestar sea responsabilidad nuestra por \u201cno saber estar bien\u201d. Hay much\u00edsimos factores externos que nos afectan y que influyen nuestro estado de \u00e1nimo y nuestro bienestar.\n\nPero debemos saber que, igual que aprendemos matem\u00e1ticas y lenguas, tambi\u00e9n podemos aprender a sentirnos bien.", "total_engagement": 749, "engagement_rate": 0.014855216184053947, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-17T19:44:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "neurotransmisores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cerebro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "regiones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "am\u00edgdala", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055096, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.859Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.859Z"}, {"id": 607775132081055095, "metric": "post_text_hash", "value": "2137046673", "created_at": "2023-08-06T01:01:58.854Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:58.854Z"}, {"id": 607775132177110821, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.733Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.256Z"}, {"id": 607775132177110822, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.738Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.261Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199547706, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crd-dlasvnE/", "post_id": "3088899631370926532", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/30375ad406047821e87a3507485325f5.JPEG", "phash": "bd3cd0983d343669", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.968244731426239}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7810510993003845}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5965477228164673}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2816617786884308}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2771575450897217}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24731184542179108}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22201204299926758}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21615317463874817}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8265122175216675}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6927168965339661}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47616907954216003}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:19:41.473Z", "updated_at": "2023-10-08T23:53:22.323Z"}}], "post_text": "\u00bfTe suena el concepto de la indefensi\u00f3n aprendida?\n\nSe trata de un fen\u00f3meno que aparece tras estar expuestas a situaciones donde experimentamos una sensaci\u00f3n de falta de control sobre los resultados de nuestros actos. Esto nos lleva a creer que nuestras acciones no influir\u00e1n en el resultado y aprendemos a dejar de luchar porque creemos que la \u00fanica forma de sobrevivir es rendirse.\n\nPuede que te vieras expuesta en la infancia a situaciones en las que aprendiste que no importaba lo que hicieras, tus acciones nunca eran suficientes y siempre hab\u00eda una consecuencia negativa. Te acostumbraste a encajar los golpes y a vivir en estado de resignaci\u00f3n. \n\nSentirte as\u00ed mucho tiempo te lleva a convencerte de que no tienes las herramientas necesarias para escapar de la situaci\u00f3n, lo que hace que abandones la idea de salir de ah\u00ed y caer en esta pasividad o desesperanza que caracteriza la indefensi\u00f3n aprendida. \n\nNos rendimos, perdemos la capacidad de luchar.\n\nY esta es una respuesta adaptativa. Nuestro cuerpo busca siempre la forma de mantenerse seguro.\n\nSe considera que el circuito de la indefensi\u00f3n aprendida en el cerebro es como un sistema predeterminado o *default* para lidiar con eventos traum\u00e1ticos o que generaron malestar en el pasado. \n\nEn cambio, la esperanza se puede aprender.\n\nPor eso, hoy te invito a preguntarte: si el mundo fuera un lugar seguro, si todo aquello que te hizo da\u00f1o lo pudieras cambiar, si supieras que siempre ser\u00e1s suficientemente buena, v\u00e1lida y capaz, \u00bfc\u00f3mo te sentir\u00edas? \u00bfQu\u00e9 har\u00edas?\n\nAunque enfrentemos dificultades, podemos aprender a sentir esperanza, a gestionar ese dolor de otro modo para que no genere en nosotras esta sensaci\u00f3n de impotencia ante la vida.\n\nY si sientes que sola no puedes, no dudes en pedir ayuda. \ud83d\ude0a\n\n#indefensi\u00f3n #indefensi\u00f3naprendida #impotencia #esperanza #validacion #elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 1177, "engagement_rate": 0.023343911146370487, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-25T17:59:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "actos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "control", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "esperanza"}, {"name": "impotencia"}, {"name": "indefensi"}, {"name": "validacion"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055108, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.072Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.072Z"}, {"id": 607775132081055107, "metric": "post_text_hash", "value": "-296589905", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.065Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.065Z"}, {"id": 607775132177110829, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.755Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.286Z"}, {"id": 607775132177110831, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.759Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.293Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203552701, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3Z6nmshru/", "post_id": "3096057248258071278", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/091b728c575738f0d0d56af6e972a786.JPEG", "phash": "ad93433cd1c5463b", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38607072830200195}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35110101103782654}, {"entity": "bedtime", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3102768063545227}, {"entity": "mother", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29461249709129333}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21567027270793915}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2041645050048828}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.532264232635498}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29377490282058716}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T02:12:52.614Z", "updated_at": "2023-10-08T23:55:48.743Z"}}], "post_text": "Vives en una sensaci\u00f3n constante de b\u00fasqueda de sensaciones que te produzcan placer? Pero sientes que nunca consigues lo que deseas y eso te frustra? \n\nPuede que est\u00e9s saturando el mecanismo de recompensa de tu cerebro y no te est\u00e9s permitiendo conectar con el placer de vivir el aqu\u00ed y el ahora. \n\nSe ha demostrado que conductas adictivas como las compras compulsivas, los atracones de televisi\u00f3n y la adicci\u00f3n al trabajo tambi\u00e9n est\u00e1n relacionadas con la liberaci\u00f3n excesiva de dopamina en el cerebro. Estas conductas proporcionan una sensaci\u00f3n temporal de excitaci\u00f3n y recompensa, pero no genera bienestar, lo que lleva a un ciclo de comportamiento adictivo y compulsivo.\n\nLos estudios han demostrado que cuando los niveles de dopamina son altos en el cerebro, las personas tienen m\u00e1s dificultades para resistirse a los impulsos y tomar decisiones a largo plazo. \n\nComo el cerebro se entrena tambi\u00e9n podemos entrenarlo para no entrar en estos bucles dopaminergicos y dejarnos sentir el bienestar de estar aqu\u00ed y ahora.\nCu\u00e9ntame, has entrado alguna vez en un bucle as\u00ed?", "total_engagement": 1235, "engagement_rate": 0.024494248314161048, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-05T15:00:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "atracones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dopaminergicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cerebro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vives", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055116, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.272Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.272Z"}, {"id": 607775132081055115, "metric": "post_text_hash", "value": "-9265574", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.269Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.269Z"}, {"id": 607775132177110837, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.771Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.313Z"}, {"id": 607775132177110839, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.777Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.319Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203552698, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8SosfK_uj/", "post_id": "3097432605107944355", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8fa307e6213d4e7b5c53939dc57e9ceb.JPEG", "phash": "d85e213fc06fa7c0", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7029172778129578}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6828553676605225}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.594663679599762}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4579630494117737}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4372583329677582}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4183650016784668}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3863883316516876}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3705306649208069}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3371272087097168}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3025418221950531}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23237285017967224}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4241817593574524}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40298277139663696}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2393980473279953}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T02:12:52.380Z", "updated_at": "2023-10-08T23:55:20.263Z"}}], "post_text": "null", "total_engagement": 599, "engagement_rate": 0.011880206267354225, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-07T12:35:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055125, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.418Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.418Z"}, {"id": 607775132081055123, "metric": "post_text_hash", "value": "792245993", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.414Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.414Z"}, {"id": 607775132177110845, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.794Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.338Z"}, {"id": 607775132177110847, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.798Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.344Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203552687, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_B7yHsqXp/", "post_id": "3098203574966068713", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4d87f92d09b28a541ac2b32a858c6c8a.JPEG", "phash": "be7cd0c87a969449", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.978125274181366}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5017788410186768}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4496852159500122}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3928346335887909}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3721373379230499}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2523387372493744}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2061081975698471}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5304593443870544}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4647228419780731}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T02:12:52.422Z", "updated_at": "2023-10-08T23:54:53.821Z"}}], "post_text": "\ud83e\udde0 Las personas estamos hechas para querer estar juntas\ud83d\udc9c\n\nLa empat\u00eda es nuestra capacidad de sentir y comprender los sentimientos de otra persona. Cuando alguien est\u00e1 triste o feliz, nuestro cerebro se siente igual. Esto nos ayuda a entender mejor a las dem\u00e1s personas.\n\nCuando imitamos a alguien, se activan las mismas regiones motoras en ambos cerebros. \n\nTodo esto permite que en una conversaci\u00f3n en la que se expresan emociones, los cerebros de quien habla y de quien escucha se sincronizan. Nos impregnamos de lo que siente la otra persona porque compartimos esa misma actividad cerebral.\n\nCuando vemos a una persona sufrir, podemos sentir su dolor. De hecho, si percibimos que ese sufrimiento es fingido, esa respuesta es mucho menor.\n\nEl solo hecho de percibir la empat\u00eda de quien nos escucha alivia nuestro dolor. Cuando alguien nos presta atenci\u00f3n y nos muestra empat\u00eda, nos sentimos mejor. A veces, incluso solo un abrazo o una mano amiga pueden ayudar a sentirnos mejor.\n\nPor todo esto, la empat\u00eda y la conexi\u00f3n emocional son fundamentales para nuestra salud emocional y nuestra supervivencia. La compa\u00f1\u00eda de personas que nos enriquecen a nivel emocional es una fuente de bienestar, es como un analg\u00e9sico para el alma. \ud83d\udc9c\n\n.\n\n#empat\u00eda #compasi\u00f3n #neurociencia #dopamina #sistemanervioso #bienestar #emociones #sentimientos #elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 755, "engagement_rate": 0.014974216580721936, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-08T14:04:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cerebros", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cerebro", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "compasi"}, {"name": "dopamina"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "emociones"}, {"name": "empat"}, {"name": "neurociencia"}, {"name": "sentimientos"}, {"name": "sistemanervioso"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055134, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.632Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.632Z"}, {"id": 607775132081055133, "metric": "post_text_hash", "value": "-198342573", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.624Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.624Z"}, {"id": 607775132177110852, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.811Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.364Z"}, {"id": 607775132177110853, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.815Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.372Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203552686, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsEVvHxMU0S/", "post_id": "3099698040671390994", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5b5a4be068dcd47fc7fa8846a6141da9.JPEG", "phash": "fcb182e3331ac347", "image_entities": [{"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5055667757987976}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42718666791915894}, {"entity": "top", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3885667026042938}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38122716546058655}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3114900290966034}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28766846656799316}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25927528738975525}, {"entity": "sleeve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24682649970054626}, {"entity": "t-shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21716724336147308}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9819015860557556}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9177824854850769}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6282958984375}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3818069398403168}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3170040249824524}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23313561081886292}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2208060920238495}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T02:12:52.570Z", "updated_at": "2023-10-08T23:54:43.135Z"}}], "post_text": "Angela es una psic\u00f3loga que comparte con el equipo la preocupaci\u00f3n por el bienestar emocional y psicol\u00f3gico de las personas. Su pasi\u00f3n por su trabajo es evidente en cada conversaci\u00f3n que tengo con ella. Desde el primer momento en que la conoc\u00ed, supe que le apasionaba su trabajo.\nSu formaci\u00f3n acad\u00e9mica es brillante as\u00ed como su experiencia profesional. Comenzando por su M\u00e1ster en Psicolog\u00eda General Sanitaria que le permite brindar servicios terap\u00e9uticos a las personas que lo necesitan Angela ha continuado su educaci\u00f3n y ha cursado el primer a\u00f1o de doctorado. Pero lo que m\u00e1s me impresiona es su compromiso en abordar temas de g\u00e9nero y violencia sexual. Angela ha vivido 5 a\u00f1os en chile donde ha trabajado con mujeres v\u00edctimas de violencia sexual. Su M\u00e1ster en Estudios de G\u00e9nero y su Posgrado en Intervenci\u00f3n con V\u00edctimas de Violencia Sexual demuestran su dedicaci\u00f3n a ayudar a las personas a superar traumas relacionados con la violencia y el g\u00e9nero.\nPor su experiencia es evidente que Angela es una psic\u00f3loga con un gran coraz\u00f3n. Su pasi\u00f3n y compromiso se extienden m\u00e1s all\u00e1 de su formaci\u00f3n acad\u00e9mica y su experiencia en investigaci\u00f3n en salud mental. Realmente se preocupa por cada uno de sus pacientes, y esto se refleja en el tiempo y la atenci\u00f3n que les dedica.\nEn resumen, Angela es una psic\u00f3loga excepcionalmente capacitada y emp\u00e1tica que dedica su vida a ayudar a las personas a superar los desaf\u00edos emocionales y psicol\u00f3gicos. Su formaci\u00f3n y experiencia en psicolog\u00eda, g\u00e9nero y violencia sexual, junto con su pasi\u00f3n por ayudar a los dem\u00e1s, la convierten en una aliada valiosa en la b\u00fasqueda de la salud mental y el bienestar emocional. Si est\u00e1s buscando a alguien que se preocupe por ti, no puedo pensar en nadie mejor que Angela.", "total_engagement": 168, "engagement_rate": 0.003332011106703689, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-10T15:33:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "psic\u00f3loga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "psicol\u00f3gico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "angela", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055142, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.833Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.833Z"}, {"id": 607775132081055141, "metric": "post_text_hash", "value": "1031162200", "created_at": "2023-08-06T01:01:59.829Z", "updated_at": "2023-08-06T01:01:59.829Z"}, {"id": 607775132177110857, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.832Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.395Z"}, {"id": 607775132177110858, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.837Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.400Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203552685, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsJcgjLsFKr/", "post_id": "3101135200523932331", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9286c8ca6099713ee713c55a452c6356.JPEG", "phash": "afc0d550d4d694ae", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8555418252944946}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3459785282611847}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3420904576778412}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2876597046852112}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2866511344909668}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2641693949699402}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26315805315971375}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5341878533363342}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5027645230293274}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46934932470321655}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42682719230651855}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2853778898715973}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T02:12:52.714Z", "updated_at": "2023-10-08T23:54:23.471Z"}}], "post_text": "Has sentido que las personas te valoran por lo \u00fatil que eres para ellas? Crees que siempre tienes que estar disponible para los dem\u00e1s si quieres ser valorada? \u00bfTe sientes atra\u00edda por relaciones de pareja y amistades que sientes que te necesitan?\n\nEl rol de la salvadora esconde una ni\u00f1a herida que no se sinti\u00f3 vista en su infancia y ahora busca ser \u00fatil para que no la abandonen. \n\nQuiz\u00e1 fuiste la confidente, la cuidadora o asumiste la responsabilidad en un momento de crisis y tuviste que acallar tus emociones para centrarte en las de los dem\u00e1s. \n\nAhora sientes que das mucho y que recibes poco a cambio, que siempre te est\u00e1s esforzando por los dem\u00e1s pero que no hacen lo mismo por ti.\n\nEs el momento de aprender a identificar tus propias necesidades y as\u00ed no tendr\u00e1s que esperar que los dem\u00e1s las atiendan por ti. Si te atiendes y le das espacio a lo que necesitas seguir\u00e1s teniendo relaciones de dependencia en las que deber\u00e1s estar siempre disponible para los dem\u00e1s. Es el momento de confiar en la capacidad de los dem\u00e1s para aprender y dejar de abandonarte a ti misma y a la ni\u00f1a que fuiste.", "total_engagement": 5744, "engagement_rate": 0.1139230464101547, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-12T15:09:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "crisis", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055152, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.038Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.038Z"}, {"id": 607775132081055151, "metric": "post_text_hash", "value": "22676855", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.035Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.035Z"}, {"id": 607775132177110864, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.855Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.420Z"}, {"id": 607775132177110866, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.860Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.427Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203552683, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsUJWk8M2Ec/", "post_id": "3104147177076908316", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/94de586a7b84a5e7b7b4a74fbeab7843.JPEG", "phash": "bf3cc0d03b3fc4c0", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.965579628944397}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6900040507316589}, {"entity": "amber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6057999134063721}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.579109251499176}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3192288279533386}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2305152863264084}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5440779328346252}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4855615496635437}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25709182024002075}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T02:12:52.745Z", "updated_at": "2023-10-08T23:53:40.724Z"}}], "post_text": "Dejar ir no es tan f\u00e1cil como parece, porque para dejar ir el primer paso es la aceptaci\u00f3n de lo que nos ha pasado, y aceptarlo significa reconocer el dolor que nos ha causado y asumir que eso que hemos deseado, que nos hubiese gustado tener o que tanta falta nos hac\u00eda no lo vamos a obtener, dejar ir es un proceso que nos permite dar espacio para que vengan otras cosas y no quedarnos enganchadas en el dolor de vivir cada d\u00eda sin tener aquello que deseamos.", "total_engagement": 1173, "engagement_rate": 0.02326457754859183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-16T18:53:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "aceptaci\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055160, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.179Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.179Z"}, {"id": 607775132081055159, "metric": "post_text_hash", "value": "1273592558", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.169Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.169Z"}, {"id": 607775132177110867, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.876Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.447Z"}, {"id": 607775132177110868, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.880Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.452Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207766503, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsjmHdKsGSO/", "post_id": "3108495805937378446", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d4ae9eeef8e3a938aebe4622a277b1e0.JPEG", "phash": "d38cb97346718c33", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5573350191116333}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5104213356971741}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40593835711479187}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3316071927547455}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5415562391281128}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45053377747535706}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4293273389339447}, {"entity": "cow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2609533965587616}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-28T02:40:00.932Z", "updated_at": "2023-10-08T23:56:46.543Z"}}], "post_text": "Puede que la responsabilidad sea un valor importante para ti. Es un valor que atraviesa todas las \u00e1reas de nuestra existencia. Sin embargo, a veces te cuesta ponerle l\u00edmites y se convierte en una actitud de control y rigidez que deriva en malestar y cuadros de ansiedad.\n\nEl exceso de responsabilidad y el perfeccionismo est\u00e1n altamente ligados. Sin darte cuenta, puedes acabar llevando cuerpo y mente al l\u00edmite por esta necesidad de alcanzar la perfecci\u00f3n, de no cometer ning\u00fan error.\n\nQuerer hacer las cosas bien no es malo, pero puede convertirse en algo da\u00f1ino cuando no proviene de tu propia motivaci\u00f3n interna, sino que lo sientes como una presi\u00f3n insana del exterior. Cuando has sentido que lo que se espera de ti es hacerlo todo perfecto.\n\nRecuerda: Puedes vivir de otra manera. Nadie te exige tanto como te exiges a ti misma.", "total_engagement": 1224, "engagement_rate": 0.024276080920269734, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-22T18:53:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "control", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055168, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.407Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.407Z"}, {"id": 607775132081055165, "metric": "post_text_hash", "value": "-2007230922", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.397Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.397Z"}, {"id": 607775132177110873, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.894Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.474Z"}, {"id": 607775132177110874, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.897Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.482Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207766502, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsqxY3AMyaA/", "post_id": "3110515705258387072", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/782672fce745e29ee2c7ce99f7f03c41.JPEG", "phash": "bf64c4d894f8c293", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9969289898872375}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9666076898574829}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6523358225822449}, {"entity": "circle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35621604323387146}, {"entity": "valentine's day", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35408487915992737}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2194509655237198}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5511008501052856}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4420130252838135}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4132032096385956}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2191813588142395}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20905019342899323}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-28T02:40:01.172Z", "updated_at": "2023-10-08T23:56:23.273Z"}}], "post_text": "A veces, las circunstancias de la vida pueden hacerte sentir insegura acerca de tu valor como ser humano. Cuando eras ni\u00f1a y buscabas el cari\u00f1o y reconocimiento de tus padres y si este no te era dado no se te ocurri\u00f3 pensar que ellos no estaban disponibles, o no eran capaces de d\u00e1rtelo, porque de ni\u00f1a nunca piensas mal de tus padres, sino que piensas que hay algo de malo en ti. Quiz\u00e1 pensaste que no eras lo suficientemente buena, o no eras digna de amor, pero la verdad es que todas las personas merecen amor sin importar su historia o sus circunstancias. \n\nEl amor no es algo que deba ser ganado o merecido. El amor es un derecho humano fundamental, y todas lo merecemos simplemente por existir. No importa cu\u00e1les hayan sido tus experiencias pasadas, mereces amor y respeto en el presente. Y ahora eres tu la adulta que puede d\u00e1rselo y acompa\u00f1arse, infundirse confianza y compasi\u00f3n para enfrentarse a todos los retos que puedan venir. \n\nNo dudes en buscar ayuda si necesitas apoyo emocional y recuerda que siempre mereces amor y felicidad en tu vida.", "total_engagement": 1401, "engagement_rate": 0.027786592621975408, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-25T13:46:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "padres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055174, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.567Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.567Z"}, {"id": 607775132081055173, "metric": "post_text_hash", "value": "388221146", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.563Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.563Z"}, {"id": 607775132177110876, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.913Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.507Z"}, {"id": 607775132177110878, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.916Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.513Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215252352, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs1gkRMsFH4/", "post_id": "3113537947252576760", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d85c7d403314bcb352cab6df3ce2e575.JPEG", "phash": "c4783cbc70c89c77", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8866379857063293}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8046261072158813}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4932328164577484}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32152506709098816}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7562159895896912}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34571757912635803}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28585588932037354}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:27:49.613Z", "updated_at": "2023-10-09T00:00:19.237Z"}}], "post_text": "La energ\u00eda es un recurso vital que impulsa nuestras vidas y sustenta el funcionamiento de la sociedad moderna en todos sus aspectos. Sin embargo, es crucial comprender y reflexionar sobre el hecho de que la energ\u00eda es un recurso limitado.\n\nEn nuestras vidas agitadas y llenas de responsabilidades, a menudo lo pasamos por alto. Al igual que la energ\u00eda f\u00edsica que impulsa el funcionamiento del mundo, nuestra energ\u00eda personal tambi\u00e9n tiene l\u00edmites y necesita ser gestionada con cuidado.\n\nCada d\u00eda nos enfrentamos a una variedad de demandas: trabajo, familia, amigos, obligaciones sociales y personales. Si no somos conscientes de c\u00f3mo administramos nuestra energ\u00eda, corremos el riesgo de agotarnos y llegar a un punto de quiebre.\n\nY estoy segura de que a m\u00e1s de una le ha pasado de sentir que no llega, o tener que cancelar planes porque no le queda m\u00e1s energ\u00eda, y eso es frustrante. \n\nCuando no prestamos atenci\u00f3n a nuestros niveles de energ\u00eda, corremos el riesgo de gastarla en actividades o personas que no nos aportan. Nos encontramos en situaciones que nos desgastan y nos dejan sin la energ\u00eda necesaria para lo que realmente importa en nuestra vida.\n\nDebemos aprender a administrar y proteger nuestra energ\u00eda personal. Esto implica tomar decisiones conscientes sobre c\u00f3mo y d\u00f3nde invertimos nuestro tiempo y recursos emocionales. A veces, decir \"no\" a ciertas solicitudes o compromisos puede ser necesario para preservar nuestra energ\u00eda.\n\nAdem\u00e1s, es esencial dedicar tiempo a actividades que nos nutran y nos recarguen. Esto puede incluir momentos de descanso, ejercicio f\u00edsico, meditaci\u00f3n, pasatiempos o conectarse con la naturaleza. Estas actividades nos permiten rejuvenecer y restaurar nuestra energ\u00eda, lo cual es crucial para mantener un equilibrio saludable en nuestras vidas.\n\n Cuidar de nuestra energ\u00eda personal no es un acto ego\u00edsta, sino una forma de asegurar nuestro bienestar y nuestra capacidad para estar presentes y apoyar a quienes nos rodean. Al priorizar nuestra propia energ\u00eda, tambi\u00e9n nos brindamos la oportunidad de ser m\u00e1s efectivas y creativas en nuestras actividades y relaciones.", "total_engagement": 1108, "engagement_rate": 0.021975406584688616, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-29T17:51:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sociedad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055186, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.830Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.830Z"}, {"id": 607775132081055185, "metric": "post_text_hash", "value": "-1843834201", "created_at": "2023-08-06T01:02:00.804Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:00.804Z"}, {"id": 607775132177110883, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.931Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.533Z"}, {"id": 607775132177110884, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.935Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.539Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215252351, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs6enbjNves/", "post_id": "3114936743316879276", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/87795b541242f2e5b2c9e47a16665e29.JPEG", "phash": "d9a62b59e2994e23", "image_entities": [{"entity": "sari", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40691283345222473}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26669374108314514}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8148998618125916}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7527891397476196}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6920443177223206}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41609618067741394}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3888406455516815}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:27:49.813Z", "updated_at": "2023-10-09T00:00:08.670Z"}}], "post_text": "\u00bfPor qu\u00e9 creemos que debemos enfrentar el mundo solas?\n\nVivimos en una sociedad que valora la independencia y la autosuficiencia. Se nos ense\u00f1a que ser fuertes significa poder resolver nuestros problemas por nosotras mismas, sin depender de las dem\u00e1s. Sin embargo, esta mentalidad de \"poder con todo\" puede ser agotadora y limitante.\n\nLa verdad es que todas necesitamos ayuda en alg\u00fan momento de nuestras vidas. No importa cu\u00e1n capaces o resistentes seamos, hay situaciones en las que necesitamos apoyo, orientaci\u00f3n o simplemente una palabra amable. Negarnos a pedir ayuda no nos hace m\u00e1s fuertes, sino que nos priva de la oportunidad de crecer y aprender de los dem\u00e1s.\n\nPedir ayuda no es una muestra de debilidad, sino de valent\u00eda y humildad. Reconocer nuestras limitaciones y recibir apoyo nos brinda la oportunidad de aliviar la carga que llevamos sobre nuestros hombros. \n\nNo estamos solas en este mundo, y al abrirnos a la ayuda de los dem\u00e1s, nos damos cuenta de que hay una red de personas dispuestas a brindar su apoyo y compartir sus conocimientos.\n\nAdem\u00e1s, al pedir ayuda, tambi\u00e9n le damos a los dem\u00e1s la oportunidad de contribuir y sentirse valoradas. Todas tenemos dones y habilidades \u00fanicas, y al permitir que otros nos ayuden, les damos la oportunidad de mostrar su generosidad y fortalecemos nuestros v\u00ednculos con ellas.\n\nNo olvidemos que el crecimiento personal no se logra \u00fanicamente en la autosuficiencia, sino tambi\u00e9n a trav\u00e9s de la interdependencia. Al colaborar y compartir nuestras cargas con otras personas, creamos conexiones significativas y enriquecemos nuestra experiencia de vida.\n\nEntonces, la pr\u00f3xima vez que te encuentres pensando que tienes que poder con todo y no necesitas ayuda, t\u00f3mate un momento para reflexionar. Perm\u00edtete liberarte de esa carga innecesaria y reconoce que pedir ayuda no te hace menos capaz, sino m\u00e1s humano. Aprende a confiar en aquellos que te rodean y aprovecha la sabidur\u00eda colectiva que existe en el mundo. Juntos, podemos lograr mucho m\u00e1s de lo que podr\u00edamos hacer solas.", "total_engagement": 853, "engagement_rate": 0.01691788972629909, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-31T16:10:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sociedad", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "valora", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055194, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.027Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.027Z"}, {"id": 607775132081055193, "metric": "post_text_hash", "value": "-2061473517", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.003Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.003Z"}, {"id": 607775132177110887, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.951Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.561Z"}, {"id": 607775132177110888, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.954Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.568Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215252350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs9H8qVMfVb/", "post_id": "3115681472157185371", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2ed3590b37a970b204a7142cd51959ee.JPEG", "phash": "a9f083db09cd4cbc", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8095064759254456}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6205243468284607}, {"entity": "ringlet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44722747802734375}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36298155784606934}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3516038954257965}, {"entity": "surfer hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3015913665294647}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2698003947734833}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24906432628631592}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9716702699661255}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7626308798789978}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5582095384597778}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5136232972145081}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5113275647163391}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4207354784011841}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39753028750419617}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27003148198127747}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:27:50.029Z", "updated_at": "2023-10-08T23:59:48.499Z"}}], "post_text": "Te presento a Mertxe, una destacada psic\u00f3loga con amplia experiencia en el campo de la salud mental y el bienestar emocional. Mertxe se ha especializado en el tratamiento de diversas problem\u00e1ticas, incluyendo el trauma, la ansiedad, la depresi\u00f3n, las rupturas traum\u00e1ticas y la dependencia emocional.\nPara Mertxe es importante acompa\u00f1arte en todos los \u00e1mbitos de tu vida, ya sea en el desarrollo personal, familiar o laboral. Su objetivo es ayudarte a alcanzar tu bienestar y crecimiento personal, brind\u00e1ndote las herramientas necesarias para superar los desaf\u00edos que puedas enfrentar.\nCon una s\u00f3lida formaci\u00f3n en diferentes orientaciones terap\u00e9uticas, Mertxe utiliza en su pr\u00e1ctica profesional enfoques como el Cognitivo-Conductual, la Tercera Generaci\u00f3n y el EMDR (Desensibilizaci\u00f3n y Reprocesamiento por Movimientos Oculares). Esto le permite adaptar el tratamiento a las necesidades espec\u00edficas de cada persona, promoviendo un abordaje integral y eficaz.\nMertxe conf\u00eda en el poder de la psicolog\u00eda para mejorar la calidad de vida y considera que la mente y el cuerpo forman un todo integrado. Su enfoque se centra en buscar y mantener el equilibrio emocional para afrontar las situaciones que generan malestar y reducir el sufrimiento, con el objetivo final de ayudarte a alcanzar tu mejor versi\u00f3n.\nEn consulta, Mertxe te recibir\u00eda en un ambiente c\u00e1lido y seguro, basado en el respeto y el compromiso. Su enfoque libre de juicios te brindar\u00e1 el espacio necesario para explorar tus emociones y pensamientos sin temor, fomentando as\u00ed un proceso terap\u00e9utico en el que te sientas escuchado/a y apoyado/a.\nMertxe est\u00e1 aqu\u00ed para ayudarte. No dudes en contactar con nosotras y comenzar esta valiosa traves\u00eda de crecimiento personal junto a ella.", "total_engagement": 146, "engagement_rate": 0.002895676318921063, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-01T16:49:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "campo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "trauma", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tratamiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055204, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.303Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.303Z"}, {"id": 607775132081055203, "metric": "post_text_hash", "value": "1905980047", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.291Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.291Z"}, {"id": 607775132177110891, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.969Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.598Z"}, {"id": 607775132177110892, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.973Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.603Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215252349, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs_mER6otIO/", "post_id": "3116376887046361614", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8df6ee55646adcfc4ac9ad79bf3f3c67.JPEG", "phash": "beda4d41a186acda", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9429206848144531}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.859000027179718}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8063017129898071}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7428435683250427}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7369905114173889}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6626707911491394}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5903569459915161}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37644141912460327}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3422512412071228}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29794636368751526}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2724301218986511}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21166853606700897}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2074829787015915}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.366735577583313}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:27:50.153Z", "updated_at": "2023-10-08T23:59:03.734Z"}}], "post_text": "Muchas personas que cargan con traumas sienten que todo lo que les pasa es su responsabilidad, cuando se dan cuenta que es debido a cosas que les pasaron, sienten un gran alivio.", "total_engagement": 390, "engagement_rate": 0.007735025783419278, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T15:53:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "traumas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055213, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.560Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.560Z"}, {"id": 607775132081055211, "metric": "post_text_hash", "value": "-1523453354", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.555Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.555Z"}, {"id": 607775132177110895, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.988Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.622Z"}, {"id": 607775132177110896, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:49.992Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.628Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215252348, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtEkZeJq7u9/", "post_id": "3117776922083048381", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cb27217f9120cbac0d0e590c5a125028.JPEG", "phash": "ed1912e6678909ee", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8666582703590393}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6363796591758728}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6195802092552185}, {"entity": "surfer hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6155373454093933}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20610368251800537}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2048221230506897}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8671823740005493}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37127718329429626}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:27:50.297Z", "updated_at": "2023-10-08T23:57:40.535Z"}}], "post_text": "Aprender a regular el sistema nervioso es clave para reducir la ansiedad", "total_engagement": 610, "engagement_rate": 0.012098373661245538, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-04T14:14:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "clave para", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "reducir", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "regular", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "nervioso", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "ansiedad", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "para reducir", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "aprender", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "sistema", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "reducir la ansiedad", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}, {"entity": "regular el sistema", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "nervioso es clave", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "para", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "sistema nervioso", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "clave", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "clave para reducir", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3021319508552551}, {"entity": "aprender a regular", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055223, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.778Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.778Z"}, {"id": 607775132081055221, "metric": "post_text_hash", "value": "-1270276841", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.765Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.765Z"}, {"id": 607775132177110898, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.008Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.647Z"}, {"id": 607775132177110900, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.013Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.653Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218455567, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtKEnp9MS1v/", "post_id": "3119326009203174767", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/80f54a867f37687c2af6d85681194361.JPEG", "phash": "e62df81d59b4b442", "image_entities": [{"entity": "diagram", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6854654550552368}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2777012884616852}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23996707797050476}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5113575458526611}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2421840876340866}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-17T02:32:44.102Z", "updated_at": "2023-10-09T00:02:34.070Z"}}], "post_text": "\u27b0 Cuando la duda se convierte en una obsesi\u00f3n \u27b0\n\nO cuando sientes un bloqueo en la toma de decisiones. La par\u00e1lisis por an\u00e1lisis provoca el estancamiento en la fase anal\u00edtica de la toma de una decisi\u00f3n.\n\nUno de los mecanismos que crean un c\u00edrculo vicioso es cuando crees que has encontrado la respuesta correcta para una duda que te ronda desde hace un buen rato y te aparece en la mente una nueva pregunta que te hace volver a replante\u00e1rtelo todo y sin haberte dado cuenta, est\u00e1s en un laberinto del que no consigues salir.\n\nHoy te cuento una forma simple de salir de este bucle. Cuando te aparezca una de las posibles soluciones responde estas dos simples preguntas:\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\u00bfLo necesito?\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\u00bfMe hace feliz?\n\nGu\u00edate por el diagrama y hallar\u00e1s tu respuesta. As\u00ed pues; si lo necesitas y te hace feliz agrad\u00e9celo e int\u00e9gralo. Si te hace feliz, pero no lo necesitas disfr\u00fatalo. Si no lo necesitas y no te hace feliz su\u00e9ltalo y d\u00e9jalo ir. Y si lo necesitas, pero no te hace feliz ac\u00e9ptalo.\n\n\ud83d\udc8c Gu\u00e1rdate este post para tener siempre a mano un rescate r\u00e1pido\n\n#duda #emociones #decisiones #par\u00e1lisisporan\u00e1lisis #inteligenciaemocional #saludmental #aprendizaje #els\u00edndromedelaimpostora #autocuidado #gestionemocional #educacionemocional #dialogointerno", "total_engagement": 1989, "engagement_rate": 0.03944863149543832, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-06T17:30:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bloqueo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "par\u00e1lisis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estancamiento", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aprendizaje"}, {"name": "autocuidado"}, {"name": "decisiones"}, {"name": "dialogointerno"}, {"name": "duda"}, {"name": "educacionemocional"}, {"name": "els"}, {"name": "emociones"}, {"name": "gestionemocional"}, {"name": "inteligenciaemocional"}, {"name": "par"}, {"name": "saludmental"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055230, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.963Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.963Z"}, {"id": 607775132081055229, "metric": "post_text_hash", "value": "-1484358603", "created_at": "2023-08-06T01:02:01.958Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:01.958Z"}, {"id": 607775132177110903, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.026Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.674Z"}, {"id": 607775132177110904, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.030Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.682Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218455562, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtZZkUGMhum/", "post_id": "3123640263200873382", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d17b24695524b5420db4057cfb00d6c.JPEG", "phash": "e87997e698d209e1", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9942803382873535}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7755351066589355}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7031322717666626}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4189261496067047}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3921079635620117}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22148069739341736}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7246653437614441}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2359856367111206}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-17T02:32:44.279Z", "updated_at": "2023-10-09T00:02:08.080Z"}}], "post_text": "La forma en que nos tratamos a nosotras mismas se refleja en la autoestima, el autocuidado y la valoraci\u00f3n personal. Si nos tratamos con amor, respeto y compasi\u00f3n, estaremos estableciendo un est\u00e1ndar de c\u00f3mo esperamos ser tratadas por los dem\u00e1s. En contraste, si nos menospreciamos, somos cr\u00edticas y nos descuidamos, es probable que sin darnos cuenta permitamos que los dem\u00e1s tambi\u00e9n nos traten de esa manera.\n\nNuestras acciones y actitudes hacia nosotras mismas env\u00edan se\u00f1ales al mundo exterior sobre c\u00f3mo deseamos ser tratadas. Si nos valoramos y nos respetamos, es m\u00e1s probable que atraigamos relaciones saludables y respetuosas. Por el contrario, si no nos valoramos lo suficiente y toleramos comportamientos irrespetuosos o abusivos, es probable que sigamos atrayendo situaciones y personas que reflejen esa falta de valor propio.\n\nEsta reflexi\u00f3n tambi\u00e9n me recuerda la importancia de establecer l\u00edmites y defender nuestras necesidades y deseos. Si no nos tratamos a nosotras mismas de manera adecuada, es menos probable que exijamos respeto y l\u00edmites claros a los dem\u00e1s. A veces, podemos caer en el ciclo de permitir que los dem\u00e1s nos traten mal porque creemos que no merecemos algo mejor, pero es esencial recordar que todas merecemos ser tratadas con dignidad y respeto.\n\nSi queremos relaciones saludables y respetuosas, es fundamental cultivar una relaci\u00f3n positiva con nosotras mismas. Aprender a amarnos y valorarnos incondicionalmente nos empodera para establecer l\u00edmites saludables y buscar el respeto mutuo en todas nuestras relaciones. #autoestima #limites #elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 1353, "engagement_rate": 0.026834589448631496, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-12T16:22:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "autoestima"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "limites"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055244, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.225Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.225Z"}, {"id": 607775132081055243, "metric": "post_text_hash", "value": "1791076672", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.217Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.217Z"}, {"id": 607775132177110906, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.046Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.706Z"}, {"id": 607775132177110907, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.049Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.712Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218455560, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CteiqQaKu33/", "post_id": "3125087628859993591", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bb76f1e7865517f98867682541e6890d.JPEG", "phash": "b8e4c73b38c4c53c", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9550715088844299}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4590052366256714}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4195139706134796}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33889344334602356}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2187391072511673}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.737003743648529}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23662835359573364}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-17T02:32:44.495Z", "updated_at": "2023-10-09T00:01:54.774Z"}}], "post_text": "Hola! Si est\u00e1s aqu\u00ed es porque quiz\u00e1 en alg\u00fan momento te has sentido insuficiente, has tenido la sensaci\u00f3n de no ser v\u00e1lida o que te superaban las circunstancias por eso he creado esta peque\u00f1a comunidad donde vamos de la mano para aprender a sentirnos mejor y donde sentir sost\u00e9n, comprensi\u00f3n y cari\u00f1o de todas, porque en alg\u00fan momento todo el mundo ha sentido que era una impostora, d\u00e9jame en comentarios que te gustar\u00eda encontrar para crear algo que sea nuestro y que nos nutra a todas y crear comunidad, abrazos de impostora \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "total_engagement": 282, "engagement_rate": 0.005593018643395478, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-14T16:18:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055250, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.409Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.409Z"}, {"id": 607775132081055249, "metric": "post_text_hash", "value": "-864669692", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.400Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.400Z"}, {"id": 607775132177110910, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.064Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.733Z"}, {"id": 607775132177110911, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.069Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.738Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218455557, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtjpnWMMVOf/", "post_id": "3126525590118683551", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c593fa3de2b1bbfebd03e02ea76f6f13.JPEG", "phash": "bc70c0f97d80722f", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9834007620811462}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7314765453338623}, {"entity": "orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5957042574882507}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5247930288314819}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5066194534301758}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7498001456260681}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5317450761795044}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5000061392784119}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-17T02:32:44.694Z", "updated_at": "2023-10-09T00:00:43.512Z"}}], "post_text": "\u00bfEs realmente beneficiosa para ti? \u00bfEs justo privarte de experimentar y aprender por ti misma? Aunque pueda resultar dif\u00edcil de aceptar, la hiperparentalizaci\u00f3n puede causarte un da\u00f1o m\u00e1s profundo de lo que imaginas.\n\nAl querer protegerte de cualquier obst\u00e1culo, de cualquier dolor o decepci\u00f3n, corres el riesgo de privarte de las oportunidades necesarias para tu crecimiento y desarrollo personal. Puede que en el presente te sientas segura y amada, pero a largo plazo, esta sobreprotecci\u00f3n puede limitar tu capacidad de enfrentarte a los desaf\u00edos de la vida.\n\nLa sobreprotecci\u00f3n puede generar dependencia emocional, impidi\u00e9ndote aprender a lidiar con tus propias emociones y dificultades. En lugar de enfrentarte a los problemas, podr\u00edas buscar refugio en la comodidad y seguridad de un adulto, sin desarrollar la capacidad de resolver conflictos por ti misma.\n\nAdem\u00e1s, al protegerte en exceso, pueden estar envi\u00e1ndote un mensaje equivocado: que no confian en tu capacidad de enfrentar los desaf\u00edos de la vida. Esto puede minar tu autoestima y hacerte sentir insegura, creando una imagen distorsionada de tus propias capacidades.\n\nQuiz\u00e1 las personas adultas que te rodean no son capaces de soltar, y dejarte crecer, abandonar esa ni\u00f1a que hay en ti para que te conviertas en la adulta que debes ser, soltar las riendas y permitirte volar puede generar miedo y preocupaci\u00f3n en las personas que te quieren, pero es fundamental para tu desarrollo. Aprender\u00e1s a enfrentar los retos, a tomar decisiones, a aprender de tus errores y a convertirte en una persona independiente y aut\u00f3noma.\n\nY ese es el mayor regalo que te pueden hacer en esta vida.\n\n#sobreprotecci\u00f3n #hiperpaternidad #inseguridad #autoestima", "total_engagement": 1419, "engagement_rate": 0.028143593811979374, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-16T15:55:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "autoestima"}, {"name": "hiperpaternidad"}, {"name": "inseguridad"}, {"name": "sobreprotecci"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055256, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.546Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.546Z"}, {"id": 607775132081055255, "metric": "post_text_hash", "value": "-634179569", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.539Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.539Z"}, {"id": 607775132177110916, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.083Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.756Z"}, {"id": 607775132177110918, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.087Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.762Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225310918, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtpITM-qn2v/", "post_id": "3128067920163929519", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/81aada09eb6921fd44783195193fd46c.JPEG", "phash": "c16a6b3437941edc", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.901501476764679}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47052624821662903}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38822293281555176}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3705943524837494}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3392144739627838}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.547527551651001}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33888113498687744}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2925870716571808}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2781152129173279}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T21:27:19.845Z", "updated_at": "2023-10-09T00:03:21.758Z"}}], "post_text": "A veces necesitamos escucharlo...", "total_engagement": 1066, "engagement_rate": 0.021142403808012692, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-18T18:59:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "necesitamos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "veces", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "escucharlo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "veces necesitamos escucharlo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30741870403289795}, {"entity": "necesitamos escucharlo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}, {"entity": "veces necesitamos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055264, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.754Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.754Z"}, {"id": 607775132081055263, "metric": "post_text_hash", "value": "-121346346", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.750Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.750Z"}, {"id": 607775132177110921, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.102Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.782Z"}, {"id": 607775132177110922, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.106Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.792Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225310927, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtuJXizMJ01/", "post_id": "3129479991401684277", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/292d30723016bc1859b80336c3113fed.JPEG", "phash": "98b7cf40e60fd036", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40829676389694214}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3203662037849426}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29568517208099365}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6613159775733948}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34249013662338257}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33012717962265015}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2796955108642578}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2594159245491028}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2100052833557129}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20544777810573578}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T22:11:42.039Z", "updated_at": "2023-10-09T00:07:24.346Z"}}], "post_text": "En cualquier tipo de malestar emocional tenemos un elemento com\u00fan: nos desregulamos emocionalmente.\n\nNuestra capacidad para gestionar emociones bajo situaciones estresantes viene definida por los l\u00edmites de lo que se conoce como la ventana de tolerancia.\n\nEste concepto lo desarroll\u00f3 el Dr. Dan Siegel con el objetivo de describir nuestra zona de excitaci\u00f3n \u00f3ptima. Si permanecemos dentro de esa ventana, somos capaces de gestionar nuestras emociones de manera efectiva incluso ante situaciones de estr\u00e9s, tristeza o enfado.\n\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando aparecen factores que act\u00faan como disparadores y nos sacan de esa ventana?\n\nQue perdemos esa capacidad para afrontar la situaci\u00f3n de la mejor manera posible, superamos los l\u00edmites de esa zona y entramos en un estado en el que nuestras emociones dominan nuestras acciones.\n\nPodemos cruzar el umbral de la ventana de tolerancia por arriba (hiperactivaci\u00f3n) o por abajo (hipoactivaci\u00f3n). Nuestro sistema nervioso responder\u00e1 de forma autom\u00e1tica y\u00e9ndose a uno u otro estado, no podemos controlarlo de manera voluntaria.\n\n\ud83d\udd3c En la hiperactivaci\u00f3n, nuestro sistema nervioso se hiperexcita, nos es muy dif\u00edcil pensar y nuestras acciones tienden a ser reactivas o impulsivas. Estamos hipervigilantes y podemos tener pensamientos obsesivos o intrusivos. Se activa nuestro mecanismo instintivo de lucha o huida, que trata de protegernos ante lo que percibe como una situaci\u00f3n amenazante.\n\n\ud83d\udd3d En la hipoactivaci\u00f3n, nuestro sistema nervioso est\u00e1 muy poco activado. Es otro mecanismo de defensa que nos lleva a la inmovilizaci\u00f3n: nos quedamos paralizadas, sin saber qu\u00e9 hacer. Podemos sentir una ausencia o entumecimiento de las emociones, es como si \u201cdesconect\u00e1ramos\u201d de la realidad.\n\nEl trauma, sea cual sea su naturaleza, reduce los l\u00edmites de nuestra ventana de tolerancia, lo que hace que sea m\u00e1s f\u00e1cil sobrepasarlos.\n\nLa terapia puede ayudarnos a cultivar nuestra capacidad de expandir los l\u00edmites de nuestra ventana de tolerancia y fortalecer nuestra resiliencia.**\ud83c\udf31**\n\n#empat\u00eda #compasi\u00f3n #neurociencia #dopamina #sistemanervioso #bienestar #emociones #sentimientos #elsindromedelaimpostora", "total_engagement": 1322, "engagement_rate": 0.026219754065846885, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-20T17:45:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "disparadores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dan siegel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventana", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "excitaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estresantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "compasi"}, {"name": "dopamina"}, {"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "emociones"}, {"name": "empat"}, {"name": "neurociencia"}, {"name": "sentimientos"}, {"name": "sistemanervioso"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055273, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.961Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.961Z"}, {"id": 607775132081055272, "metric": "post_text_hash", "value": "-1055042902", "created_at": "2023-08-06T01:02:02.957Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:02.957Z"}, {"id": 607775132177110927, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.121Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.813Z"}, {"id": 607775132177110929, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.127Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.820Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225310925, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cty9qYPsdq6/", "post_id": "3130835884064234170", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/667ebdeaf78199350978c97cf1b6f692.JPEG", "phash": "bea598f0e2b4ca1c", "image_entities": [{"entity": "diagram", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8796643614768982}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6446079611778259}, {"entity": "plot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6344924569129944}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40984222292900085}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38912978768348694}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7081674933433533}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21964026987552643}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T20:25:49.225Z", "updated_at": "2023-10-09T00:06:50.812Z"}}], "post_text": "La transmisi\u00f3n de la herida emocional. \n\nMuchas veces en terapia hablamos de romper el ciclo, poner consciencia a c\u00f3mo fuimos tratadas o como lo somos para no repetirlo pero tambi\u00e9n podemos empezar un ciclo mas sano y amoroso. \n\nMe ha parecido bonito plasmarlo de forma gr\u00e1fica, para tenerlo presente.\n\nTe abrazo, \n\n#trauma #heridaemocional #elsindromedelaimpostora #traumatransgeneracional", "total_engagement": 1555, "engagement_rate": 0.03084093613645379, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-22T14:39:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ciclo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "romper", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elsindromedelaimpostora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "traumatransgeneracional", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "heridaemocional"}, {"name": "trauma"}, {"name": "traumatransgeneracional"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Fashion", "confidence": 0.8889022469520569}], "post_properties": [{"id": 607775132081055286, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.246Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.246Z"}, {"id": 607775132081055285, "metric": "post_text_hash", "value": "31863962", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.243Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.243Z"}, {"id": 607775132177110934, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.141Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.840Z"}, {"id": 607775132177110936, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.150Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.846Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225310921, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct7ML_sMXPV/", "post_id": "3133151566625862613", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dc0aef33a04852f3d60b3d8222bcba5c.JPEG", "phash": "e8b4c296c99569bc", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9794599413871765}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6520465016365051}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.341469943523407}, {"entity": "white board", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3082137703895569}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8176335096359253}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6010176539421082}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28801074624061584}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T19:44:59.814Z", "updated_at": "2023-10-09T00:06:23.884Z"}}], "post_text": "A lo largo del d\u00eda podemos experimentar m\u00e1s de 30 emociones distintas y a lo largo de la vida pasamos por un mill\u00f3n de fases distintas, que injusto e imposible es entonces exigirnos estar bien en todas ellas no? \n\nlas emociones tienen una funci\u00f3n, nos traen un mensaje, un mensaje que debemos escuchar. Pero algunos mensajes son inc\u00f3modos, y a veces no nos apetece escucharlos por eso los ignoramos, tratamos de taparlos y creemos que ese malestar no es correcto, que algo nos pasa, y si, algo pasa, pero el problema no es el malestar, el malestar es solo un mensajero, como cualquier otro, y o atendemos el mensaje o va a seguir llamando a nuestra puerta. \n\nTodas viviremos cosas a lo largo de nuestra vida que nos causen malestar, rupturas, duelos, p\u00e9rdidas, cambios, todo esto nos ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil si aprendemos a acompa\u00f1arnos, en lugar de exigirnos no sentirnos mal por ello. Luchar contra nosotras mismas no nos va a ayudar a sentirnos mejor, pero entendernos y dar espacio a aquello que sentimos si que puede aligerar nuestra carga.", "total_engagement": 1266, "engagement_rate": 0.025109083696945655, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-25T19:19:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fases", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055298, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.570Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.570Z"}, {"id": 607775132081055297, "metric": "post_text_hash", "value": "1708909657", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.565Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.565Z"}, {"id": 607775132177110940, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.169Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.867Z"}, {"id": 607775132177110942, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.172Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.874Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225310917, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuB0ZlksKmw/", "post_id": "3135017272376076720", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2cb03d0198bde58745a34abd5578732e.JPEG", "phash": "82ef7a2d0ab58f42", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.867073118686676}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8638646602630615}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8418779373168945}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7529690265655518}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6324378848075867}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31470686197280884}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7955317497253418}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7231200933456421}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:35:36.843Z", "updated_at": "2023-10-09T00:02:59.329Z"}}], "post_text": "La libertad de ser una misma es un derecho b\u00e1sico y universal. \n\nCuando ves limitado el derecho a ser quienes realmente eres, experimentas una serie de consecuencias negativas para tu salud mental. La represi\u00f3n de tu autenticidad puede generar sentimientos de frustraci\u00f3n, tristeza, ansiedad e incluso depresi\u00f3n. Te sientes atrapada en una versi\u00f3n de ti misma que no te satisface, lo que puede generar una profunda insatisfacci\u00f3n y malestar emocional.\n\nPor supuesto la libertad de ser una misma no implica un comportamiento irresponsable o da\u00f1ino hacia los dem\u00e1s. M\u00e1s bien, se trata de encontrar un equilibrio entre la expresi\u00f3n de tu individualidad y el respeto hacia los dem\u00e1s. \n\nPor eso la libertad personal debe encontrar sus l\u00edmites en el momento en que las acciones afectan negativamente la libertad y el bienestar de los dem\u00e1s.\n\nActualmente parece que est\u00e1 peligrando este derecho a ser una misma, lo que puede tener consecuencias graves en la salud mental de muchas personas que dejar\u00e1n de expresarse con libertad y empezar\u00e1n a cultivar un sentimiento de inadecuaci\u00f3n que puede llevarles a creer que hay algo de malo en ellas, no permitamos que eso suceda y apoyemos a todos los colectivos que estan sufriendo discriminaci\u00f3n por parte de algunos.\n\n#pride #libertadparaserunamisma #pridemonth #orgullo #diadelorgullo #diadelorgullolgbt #lgtbiq #lgtbiqpride", "total_engagement": 3526, "engagement_rate": 0.06993256644188814, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-28T09:06:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "diadelorgullo"}, {"name": "diadelorgullolgbt"}, {"name": "lgtbiq"}, {"name": "lgtbiqpride"}, {"name": "libertadparaserunamisma"}, {"name": "orgullo"}, {"name": "pride"}, {"name": "pridemonth"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055306, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.783Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.783Z"}, {"id": 607775132081055305, "metric": "post_text_hash", "value": "-1066223939", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.780Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.780Z"}, {"id": 607775132177110945, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.188Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.896Z"}, {"id": 607775132177110947, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.193Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.903Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225310920, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuFCAQwM_Q3/", "post_id": "3135921529615021111", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bfa5c6a9ab4c3b7b8bd76c1ba29f42b6.JPEG", "phash": "f9bc4284419f793c", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9824531078338623}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6797052621841431}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6501309871673584}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44655314087867737}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33025678992271423}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2078704684972763}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6791817545890808}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34540247917175293}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2785613536834717}, {"entity": "document", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20255839824676514}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T21:07:45.237Z", "updated_at": "2023-10-09T00:04:51.236Z"}}], "post_text": "Que tal has llevado la ola de calor? Hace d\u00edas que voy notando crispaci\u00f3n y ansiedad en mi entorno y quer\u00eda hablarte sobre ello para que sepas que puedes hacer cuando el calor te sobrepase. \n#oladecalor #ansiedad #ansiedadycalor", "total_engagement": 1980, "engagement_rate": 0.03927013090043634, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-29T15:03:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ansiedadycalor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ansiedad"}, {"name": "ansiedadycalor"}, {"name": "oladecalor"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055310, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.930Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.930Z"}, {"id": 607775132081055309, "metric": "post_text_hash", "value": "-2130750188", "created_at": "2023-08-06T01:02:03.927Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:03.927Z"}, {"id": 607775132177110950, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.207Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.923Z"}, {"id": 607775132177110951, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.211Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.928Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225310919, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuW8FahKlqR/", "post_id": "3140962044999260817", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2ee2e8f7fc11f83e7abc56633a52fe1f.JPEG", "phash": "ebb4c1b4c1b4c1b5", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9693585634231567}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5703296661376953}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29611527919769287}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9365374445915222}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28260478377342224}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22689193487167358}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T20:07:31.080Z", "updated_at": "2023-10-09T00:03:55.466Z"}}], "post_text": "Las personas autoexigentes consigo mismas sienten la necesidad de asumir el rol de cuidadoras con los dem\u00e1s, suelen tener un sentido muy alto de la responsabilidad o miedo a que los dem\u00e1s no cumplan con sus est\u00e1ndares. Sea como sea esto puede generar un ciclo de autoexigencia hacia una misma donde la persona se siente responsable de su propia vida y de la de los dem\u00e1s. \n\nSi una persona ha experimentado un entorno sobreprotector en su infancia, puede pensar que solo se puede ser valiosa si cumples con los est\u00e1ndares extremadamente altos que has vivido en casa. Esto te puede llevar a una b\u00fasqueda constante de perfecci\u00f3n y autoexigencia extrema en la vida adulta. El excesivo cuidado y sobreprotecci\u00f3n puede crear personas autoexigentes en la edad adulta. \n\nAprender a romper con estos est\u00e1ndares y priorizarse no es un trabajo f\u00e1cil para las personas que han crecido en estos entornos, que suelen terminar agotadas y frustradas. Ya que inconscientemente sienten que su val\u00eda depende de lo que consigan, y de llegar a ciertos est\u00e1ndares. Estas personas constantemente se pierden en el hacer, y no se dan cuenta de que su valor reside en el ser. \n\nPrior\u00edzate! Nada es tan importante como tu! \n\n#autoexigencia #sobreprotecci\u00f3n #burnout", "total_engagement": 1144, "engagement_rate": 0.02268940896469655, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-06T13:57:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "est\u00e1ndares", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "autoexigencia"}, {"name": "burnout"}, {"name": "sobreprotecci"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055316, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.096Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.096Z"}, {"id": 607775132081055315, "metric": "post_text_hash", "value": "980875736", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.091Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.091Z"}, {"id": 607775132177110956, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.225Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.957Z"}, {"id": 607775132177110958, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.230Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.963Z"}]}, {"social_post_id": 607792175227454625, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CurncaQMotR/", "post_id": "3146782240796740433", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/32d8cca14128e8f97ff1da66af47ac38.JPEG", "phash": "eba4c3a46b27c3a4", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9693528413772583}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.479805588722229}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4439014494419098}, {"entity": "file", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3974252939224243}, {"entity": "screenshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2795064151287079}, {"entity": "white board", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22688858211040497}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8788997530937195}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-22T01:22:42.400Z", "updated_at": "2023-10-09T00:08:07.809Z"}}], "post_text": "Hoy quiero compartir contigo una reflexi\u00f3n que considero fundamental en el camino hacia el crecimiento y el aprendizaje: no es necesario sufrir para aprender y crecer. La vida presenta desaf\u00edos y momentos dif\u00edciles, pero no se debe confundir el sufrimiento con la \u00fanica forma de obtener sabidur\u00eda y evolucionar como seres humanos.\n\nA lo largo de mi experiencia como psic\u00f3loga, he tenido la oportunidad de acompa\u00f1ar a muchas personas que han atravesado situaciones dolorosas. En esos momentos, es natural sentir una gran carga emocional y preguntarse por qu\u00e9 debemos pasar por esas pruebas aparentemente injustas. Sin embargo, el aprendizaje y el crecimiento pueden florecer a trav\u00e9s de diversas experiencias. Cada encuentro, cada relaci\u00f3n, cada logro y cada momento de felicidad pueden brindarnos lecciones profundas sobre nosotras mismas y sobre el mundo que nos rodea.\n\nAl aferrarnos a la creencia de que solo a trav\u00e9s del sufrimiento podemos aprender, corremos el riesgo de perpetuar un ciclo de dolor innecesario. La verdadera sabidur\u00eda no se encuentra exclusivamente en el dolor, sino en nuestra capacidad de integrar nuestras experiencias y mirarnos con amor y crecer a partir de ellas.\nEl sufrimiento puede despertar en nosotros una profunda empat\u00eda hacia los dem\u00e1s, pero tambi\u00e9n es posible cultivar esta cualidad a trav\u00e9s de la compasi\u00f3n y la solidaridad. No necesitamos sufrir para entender el sufrimiento de los dem\u00e1s. Podemos conectarnos con los dem\u00e1s desde un lugar de comprensi\u00f3n y apoyo, sin tener que pasar por las mismas dificultades.\n\nAs\u00ed que te animo a que te permitas aprender y crecer tambi\u00e9n a trav\u00e9s de la alegr\u00eda, el amor y la serenidad. Perm\u00edtete disfrutar de cada momento de felicidad y recuerda que eres capaz de encontrar lecciones valiosas en cualquier experiencia, sin importar si es alegre o desafiante.\n\nComo psic\u00f3loga, mi deseo es verte florecer y encontrar tu propio camino hacia el crecimiento personal. Estamos aqu\u00ed para acompa\u00f1arte en este proceso, brind\u00e1ndote apoyo y comprensi\u00f3n en cada paso del camino. Recuerda que no est\u00e1s sola y que siempre hay posibilidades de aprendizaje y crecimiento en cualquier situaci\u00f3n.\n\nCon empat\u00eda y compasi\u00f3n,\n\nMar", "total_engagement": 7413, "engagement_rate": 0.14702499008330028, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-14T14:41:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "crecimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "seres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055322, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.259Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.259Z"}, {"id": 607775132081055321, "metric": "post_text_hash", "value": "-629230574", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.248Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.248Z"}, {"id": 607775132177110961, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.245Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.980Z"}, {"id": 607775132177110964, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.251Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:14.988Z"}]}, {"social_post_id": 607792175227454602, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu4x15XMkR-/", "post_id": "3150487147349427326", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a947e7c367da7a13192de53c66dba23e.JPEG", "phash": "95d02ff43f580f50", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.990752100944519}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8979637026786804}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8801649212837219}, {"entity": "valentine's day", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5824465155601501}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4410404562950134}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7123653888702393}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5780653357505798}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45064082741737366}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2433113157749176}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2245374172925949}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-22T01:22:45.664Z", "updated_at": "2023-10-09T00:07:39.270Z"}}], "post_text": "Es cierto que alcanzar metas y recibir el reconocimiento por tus esfuerzos puede ser muy gratificante y motivador, pero ten cuidado y no dejes que ese deseo de \u00e9xito te lleve a descuidar tu salud mental y emocional. Si obtienes tus logros a expensas de tu salud, el precio que est\u00e1s pagando es demasiado alto.\n\nPiensa en tu salud mental como el cimiento que sostiene toda tu vida. Si descuidas ese cimiento, la estructura que construyes sobre \u00e9l se vuelve vulnerable.\n\nNo hay nada de malo en perseguir nuestros sue\u00f1os y aspiraciones, pero no debemos dejar que el proceso se convierta en una carga abrumadora que agota nuestro bienestar mental.\n\nEn ocasiones, puede ser dif\u00edcil detenerse y reconocer que necesitamos un descanso o un enfoque m\u00e1s centrado en nuestro bienestar emocional. Sin embargo, es esencial ser amable con nosotras mismas y recordar que somos seres humanos, no m\u00e1quinas programadas para lograr objetivos sin fin. La autorreflexi\u00f3n y la autocompasi\u00f3n son poderosas herramientas para mantener la armon\u00eda entre nuestros logros y nuestra salud mental.\n\nAs\u00ed que, querida amiga, te invito a recordar que no est\u00e1s sola en este camino. Todas enfrentamos desaf\u00edos, y a veces la presi\u00f3n por alcanzar metas puede ser abrumadora. Pero recuerda que tu bienestar emocional debe ser tu prioridad. Si te sientes desbordada, no dudes en buscar apoyo, ya sea de amigos, familiares o incluso de una profesional de la salud mental.\n\nRecuerda que tus logros m\u00e1s significativos no est\u00e1n determinados por t\u00edtulos, premios o reconocimientos externos, sino por la paz interior, la felicidad y las relaciones significativas que construyes en el camino. Y en este viaje hacia una vida m\u00e1s equilibrada y significativa, estar\u00e9 aqu\u00ed, acompa\u00f1\u00e1ndote con empat\u00eda y compasi\u00f3n.\n\nCon todo mi cari\u00f1o y apoyo incondicional,\n\nMar", "total_engagement": 3228, "engagement_rate": 0.06402221340737803, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-19T17:22:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reconocimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055332, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.447Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.447Z"}, {"id": 607775132081055329, "metric": "post_text_hash", "value": "1391375303", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.442Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.442Z"}, {"id": 607775132177110968, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.272Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.011Z"}, {"id": 607775132177110970, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.276Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.018Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232883155, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvUq7tyq8Cw/", "post_id": "3158338060264652976", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d5cff1b148285b66999eb9e86ef08a33.JPEG", "phash": "d4d52a742b6ec12b", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9695793986320496}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8888565897941589}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8844792246818542}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3322668969631195}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6426002383232117}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3193810284137726}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3177642524242401}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-04T00:35:22.309Z", "updated_at": "2023-10-09T00:08:21.703Z"}}], "post_text": "El otro d\u00eda compart\u00ed es stories una conversaci\u00f3n con @rocio_rodriguez_psicologia en las que me agradec\u00eda haberle dado la oportunidad de colaborar en el equipo, la verdad es que ha sido muy f\u00e1cil trabajar con ella porque ha sido extremadamente buena profesional tanto como psic\u00f3loga como colaboradora, no puedo decir empleada porque siempre ha sido aut\u00f3noma ya que ella trabajaba en otros centros a parte de el m\u00edo, pero esta relaci\u00f3n si exige que haya una cierta coordinaci\u00f3n del trabajo por mi parte. Esto me ha hecho reflexionar sobre las relaciones donde hay una autoridad y he rescatado un post que escrib\u00ed hace tiempo pero que no me pareci\u00f3 relevante como para publicarlo, as\u00ed que lo aparqu\u00e9 esperando encontrar el momento, pues ahora, cuando ya algunas personas estamos de vacaciones y tenemos tiempo para hacer reflexiones dejo esto por aqu\u00ed a la espera que me dig\u00e1is que os parece. \n\nLa relaci\u00f3n entre una jefa/e y su empleada/o puede ser similar a una relaci\u00f3n de pareja en muchos aspectos. Ambas requieren una base s\u00f3lida de confianza, comunicaci\u00f3n efectiva y respeto mutuo para prosperar. Aunque no siempre se puede tener la misma afinidad con todas las personas, es vital cumplir con ciertos m\u00ednimos importantes para mantener una relaci\u00f3n laboral saludable y productiva.\n\nPor un lado, la jefa/e tiene la responsabilidad de establecer un ambiente de trabajo positivo y motivador. Debe proporcionar claridad en las expectativas laborales, brindar apoyo y retroalimentaci\u00f3n constructiva, y demostrar empat\u00eda hacia las necesidades y preocupaciones de la empleada/o. Al igual que en una relaci\u00f3n de pareja, la jefa/e debe ser una buena comunicadora, escuchar activamente y estar dispuesta a entender las perspectivas y opiniones de la empleada/o.\n\nAs\u00ed como en una relaci\u00f3n amorosa, el respeto es fundamental en la relaci\u00f3n laboral. La jefa/e debe valorar las habilidades y contribuciones de la empleada/o, reconocer sus logros y tratarlo con cortes\u00eda y dignidad. Al igual que en una relaci\u00f3n de pareja saludable, cuando el respeto se mantiene, se fomenta un ambiente de confianza y colaboraci\u00f3n que permite al empleado sentirse valorado y motivado.\n##Sigue en comentarios", "total_engagement": 1161, "engagement_rate": 0.02302657675525585, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-30T13:20:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "psic\u00f3loga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stories", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rodriguez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "psicologia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conversaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "sigue"}], "mentions": [{"name": "rocio_rodriguez_psicologia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132081055352, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.658Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.658Z"}, {"id": 607775132081055350, "metric": "post_text_hash", "value": "-846869995", "created_at": "2023-08-06T01:02:04.655Z", "updated_at": "2023-08-06T01:02:04.655Z"}, {"id": 607775132177110974, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.291Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.042Z"}, {"id": 607775132177110975, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:01:50.295Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.049Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239131449, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvfDVeQq3qT/", "post_id": "3161260133177850515", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/53820c71aabe3a295a014444df2fa5ca.JPEG", "phash": "8c9252785b0f2a7f", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9131578803062439}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9067485928535461}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8202238082885742}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7072890400886536}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6456899046897888}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6353141665458679}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4823521375656128}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41649097204208374}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3250429928302765}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22491702437400818}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8717877864837646}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4653850197792053}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3736516535282135}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3512837290763855}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21845197677612305}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-22T04:01:24.792Z", "updated_at": "2023-10-09T00:10:47.186Z"}}], "post_text": "null", "total_engagement": 562, "engagement_rate": 0.011146370487901626, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-03T14:11:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132185022880, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T06:18:31.426Z", "updated_at": "2023-08-22T06:18:31.426Z"}, {"id": 607775132185022873, "metric": "post_text_hash", "value": "792245993", "created_at": "2023-08-22T06:18:31.401Z", "updated_at": "2023-08-22T06:18:31.401Z"}, {"id": 607775132220801759, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T19:32:14.752Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.070Z"}, {"id": 607775132220801760, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-23T19:32:14.757Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.080Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239131448, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvmthVNKcuw/", "post_id": "3163415990879505328", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9fdcaf69c86c297f5ba3118bb857fd06.JPEG", "phash": "bf1ec0cc3c363f08", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9942067861557007}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6668264865875244}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6610515713691711}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6471009254455566}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6187323927879333}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7762991189956665}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3590342700481415}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2946285903453827}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-22T03:09:31.771Z", "updated_at": "2023-10-09T00:09:26.998Z"}}], "post_text": "Te has dado cuenta que muchas veces haces lo que los dem\u00e1s quieren pero no sabes porque? Has le\u00eddo sobre el rol de salvadora o el de la ni\u00f1a buena pero en el fondo no te identificas porque no sientes que t\u00fa tengas tanta bondad hacia los dem\u00e1s, simplemente lo haces porque es lo que toca, pues atenta, porque quiz\u00e1 en tu infancia viviste algunas situaciones que ahora has automatizado y te pasas la vida salvando a las dem\u00e1s personas sin que en realidad tengas ganas de hacerlo \n\n#rolsalvadora #impostora #rolni\u00f1abuena", "total_engagement": 2345, "engagement_rate": 0.04650932169773899, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-06T13:29:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "salvadora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rolni\u00f1abuena", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "impostora"}, {"name": "rolni"}, {"name": "rolsalvadora"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132185022985, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T06:18:31.820Z", "updated_at": "2023-08-22T06:18:31.820Z"}, {"id": 607775132185022979, "metric": "post_text_hash", "value": "-1304101852", "created_at": "2023-08-22T06:18:31.799Z", "updated_at": "2023-08-22T06:18:31.799Z"}, {"id": 607775132220801761, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T19:32:14.773Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.101Z"}, {"id": 607775132220801762, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-23T19:32:14.785Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.109Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239131447, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv4ssDUoJXo/", "post_id": "3168478879125902824", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e6c16c54478a502b88136e4067fd25e4.JPEG", "phash": "fae7b07887b40d48", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9658628702163696}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8180571794509888}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35962554812431335}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3212922513484955}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20075809955596924}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8360195159912109}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6735831499099731}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49717816710472107}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-22T03:08:19.355Z", "updated_at": "2023-10-09T00:08:56.032Z"}}], "post_text": "Ese bucle infinito pensamientos del que cuesta salir cuando una est\u00e1 agotada y no puede m\u00e1s, la falta de energ\u00eda te hace sentir emocionalmente mal y la cantidad de tareas pendientes te asustan y estresan a la vez, lo que se convierte en un bucle sin fin en el que muchas personas se ven atrapadas.\n\n\u00bfTe sientes identificada? \u00bfCu\u00e9ntame qu\u00e9 haces t\u00fa para salir de ah\u00ed? \nTe leo", "total_engagement": 1100, "engagement_rate": 0.0218167393891313, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-13T13:08:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132185023055, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T06:18:32.127Z", "updated_at": "2023-08-22T06:18:32.127Z"}, {"id": 607775132185023033, "metric": "post_text_hash", "value": "-780941716", "created_at": "2023-08-22T06:18:32.056Z", "updated_at": "2023-08-22T06:18:32.056Z"}, {"id": 607775132220801763, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T19:32:14.808Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.128Z"}, {"id": 607775132220801764, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-23T19:32:14.812Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.134Z"}]}, {"social_post_id": 607792175259330112, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwQEUwWq7QO/", "post_id": "3175056755791737870", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1eeb799e0b157fdf151e5d845bc63bd2.JPEG", "phash": "c1801ae1ef3e792d", "image_entities": [{"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4192400276660919}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24292561411857605}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.900688111782074}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6702495217323303}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6256346702575684}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5938161015510559}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-04T00:54:25.882Z", "updated_at": "2023-10-09T00:14:11.507Z"}}], "post_text": "Seguro que te has encontrado con este tipo de manipulaci\u00f3n m\u00e1s de una vez cuando has alzado la voz para poner l\u00edmites, espero que este v\u00eddeo sirva para ayudarte la pr\u00f3xima vez que te encuentres en una situaci\u00f3n as\u00ed y si has sido t\u00fa la que has utilizado estos argumentos que te sirva para darte cuenta y no volver a hacerlo \u2665\ufe0f", "total_engagement": 6410, "engagement_rate": 0.12713209044030147, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-22T15:00:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132258245187, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T23:48:40.876Z", "updated_at": "2023-09-01T23:48:40.876Z"}, {"id": 607775132258245186, "metric": "post_text_hash", "value": "533158081", "created_at": "2023-09-01T23:48:40.867Z", "updated_at": "2023-09-01T23:48:40.867Z"}, {"id": 607775132258924167, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-02T08:27:52.402Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.154Z"}, {"id": 607775132258924168, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-02T08:27:52.410Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.160Z"}]}, {"social_post_id": 607792175259330111, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwiBl70sY9c/", "post_id": "3180111291778961244", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/51b03280ed59ec9be8f89cfb3a502401.JPEG", "phash": "b984cba679bcc286", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9702006578445435}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6350606679916382}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5326219201087952}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4304274320602417}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5841650366783142}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5804263949394226}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3676873743534088}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-04T00:54:25.201Z", "updated_at": "2023-10-09T00:13:34.015Z"}}], "post_text": "Cuando un cerebro es inmaduro necesita aprender a regularse imitando a otros, para ello necesita de las personas adultas que le rodean le ayuden a hacerlo, pero muchas veces estas personas tampoco tienen las herramientas necesarias por lo que estas habilidades de gesti\u00f3n emocional no se aprenden lo que genera malestar, si sientes que necesitas ayuda y quieres aprender herramientas para mejorar tu gesti\u00f3n emocional cuenta con nosotras.", "total_engagement": 1100, "engagement_rate": 0.0218167393891313, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-29T14:20:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "adultas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132258245190, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T23:48:40.996Z", "updated_at": "2023-09-01T23:48:40.996Z"}, {"id": 607775132258245189, "metric": "post_text_hash", "value": "1440320041", "created_at": "2023-09-01T23:48:40.976Z", "updated_at": "2023-09-01T23:48:40.976Z"}, {"id": 607775132258924171, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-02T08:27:52.431Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.179Z"}, {"id": 607775132258924172, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-02T08:27:52.437Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.189Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274682462, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw7gw_NMH38/", "post_id": "3187285265185013244", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f94e45e93a72d90eca6d62878f640be3.JPEG", "phash": "95582ff03f5a2e50", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8713025450706482}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4087549149990082}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32233771681785583}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2990999221801758}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2943047285079956}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2900577783584595}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.663449764251709}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.580150306224823}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2538604736328125}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2187175750732422}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T02:55:13.145Z", "updated_at": "2023-10-09T00:15:52.480Z"}}], "post_text": "La herida de abandono se puede ver reflejada en la sensaci\u00f3n de no ser suficiente, en el dolor de sentir que hay algo malo en ti que te hace no ser merecedora de cari\u00f1o, algo muy com\u00fan cuando te sientes una impostora. \n\nPero todas estas personas que se sienten as\u00ed, seguramente en alg\u00fan momento fueron abandonadas emocionalmente por sus padres, quiz\u00e1 necesitaron unas palabras de cari\u00f1o que nunca llegaron, unas palabras de admiraci\u00f3n y respeto, o sentirse amadas, y la falta de comprensi\u00f3n sobre lo que suced\u00eda les hizo creer que hab\u00eda algo de malo en ellas al no estar recibiendo lo que deb\u00eda de ser. Esta herida es muy com\u00fan trabajarla en terapia, he escrito estas frases para vosotras, las que cre\u00e9is que no sois merecedoras para que empec\u00e9is a trabajar en el reconocimiento del valor que ten\u00e9is y os permit\u00e1is daros el amor que merec\u00e9is. Os abrazo <3", "total_engagement": 2403, "engagement_rate": 0.04765965886552955, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-08T11:53:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "padres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305943314, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:10:33.597Z", "updated_at": "2023-09-18T02:10:33.597Z"}, {"id": 607775132305943313, "metric": "post_text_hash", "value": "1079931222", "created_at": "2023-09-18T02:10:33.591Z", "updated_at": "2023-09-18T02:10:33.591Z"}, {"id": 607775132306039685, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:38:30.165Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.209Z"}, {"id": 607775132306039686, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:38:30.171Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.214Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274682450, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxIYDTaqa8s/", "post_id": "3190906116115115820", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b4b8c5bd511efd03bf1ba095d2fe3544.JPEG", "phash": "8f7f21f0f5105899", "image_entities": [{"entity": "beach volleyball", "entity_type": "Label", "confidence": 0.880354106426239}, {"entity": "net sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7810462713241577}, {"entity": "volleyball", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5292205214500427}, {"entity": "jumping", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4627368748188019}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32615262269973755}, {"entity": "sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23517200350761414}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8920409083366394}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6861003041267395}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6300889253616333}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47238171100616455}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4625180661678314}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43910300731658936}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36322441697120667}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2724768817424774}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T02:55:34.025Z", "updated_at": "2023-10-09T00:14:24.857Z"}}], "post_text": "Estoy living con la vuelta al cole\n\nComenta \u201c\ud83e\udee0\u201d si t\u00fa tambi\u00e9n traes regalitos veraniegos para tu psic\u00f3loga \n\nDe verdad no cabemos de gozo de tanto souvenir \ud83c\udf81\ud83d\udc9d \n\nSi tu tambi\u00e9n te has tra\u00eddo algo de las vacaciones y no sabes que hacer con ello reserva tu primera sesi\u00f3n con nosotras \ud83d\udc95\n\n*Un poquito de humor para alegrar la vuelta de vacaciones \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f", "total_engagement": 1258, "engagement_rate": 0.024950416501388337, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-13T11:47:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "humor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "living", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9470677375793457}], "post_properties": [{"id": 607775132305943320, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:10:34.031Z", "updated_at": "2023-09-18T02:10:34.031Z"}, {"id": 607775132305943319, "metric": "post_text_hash", "value": "2073013846", "created_at": "2023-09-18T02:10:34.020Z", "updated_at": "2023-09-18T02:10:34.020Z"}, {"id": 607775132306039687, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:38:30.198Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.235Z"}, {"id": 607775132306039688, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:38:30.203Z", "updated_at": "2023-10-17T04:08:15.241Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287899467, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxTWMj8saC3/", "post_id": "3193994180992016567", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dec0fc5990b1dabd40ac90ce55e54223.JPEG", "phash": "eba7b0788518caf4", "image_entities": [{"entity": "diagram", "entity_type": "Label", "confidence": 0.728367269039154}, {"entity": "circle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6154621243476868}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5358645915985107}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3751143217086792}, {"entity": "plot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22372180223464966}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2087784707546234}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4939844608306885}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:29:17.225Z", "updated_at": "2023-10-21T21:53:17.538Z"}}], "post_text": "\u00bfTe suena este c\u00edrculo? Seguramente alguna vez te ha pasado que has empezado algo y no lo has acabado, o sue\u00f1as mucho con algo pero ni te planteas la posibilidad de intentarlo porque crees que eso no es posible.\n\nQuiz\u00e1 te da tanto miedo lo que pueda pasar si lo consigues que decides que mejor dejarlo o lo que es m\u00e1s com\u00fan, tienes miedo a no conseguirlo porque no sabes si vas a poder soportar el dolor y la frustraci\u00f3n de no hacerlo, y por lo tanto decides que mejor no invertir tu energ\u00eda en intentarlo.\n\nTu cerebro es un gran ahorrador de energ\u00eda y si no crees que eres capaz, te va a proponer dejarlo. Por eso tienes que ense\u00f1arle a creer en ti.\n\nY es que muchas personas, conscientes o no, se autosabotean, y debajo del autosabotaje se encuentra el miedo, ya sea al \u00e9xito o al fracaso; en cada persona es distinto, pero lo que no cambia es la sensaci\u00f3n de terror cuando se aproxima algo que no sabes c\u00f3mo terminar\u00e1.\n\n\u00bfY no ser\u00eda bonito aprender a gestionar este miedo?\n\nCu\u00e9ntame en comentarios, \u00bfc\u00f3mo lo llevas?", "total_engagement": 977, "engagement_rate": 0.019377231257437524, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-17T18:03:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "porque crees", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2683411240577698}, {"entity": "intentarlo porque", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.269132137298584}, {"entity": "por eso tienes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2727794051170349}, {"entity": "crees", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.25699174404144287}, {"entity": "con algo pero", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2777285575866699}, {"entity": "seguramente alguna", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26014524698257446}, {"entity": "algo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2699626088142395}, {"entity": "suena este", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28938478231430054}, {"entity": "este c\u00edrculo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2923147678375244}, {"entity": "intentarlo porque crees", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29375049471855164}, {"entity": "suena este c\u00edrculo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30912333726882935}, {"entity": "mucho con algo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2816097140312195}, {"entity": "c\u00edrculo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2686293125152588}, {"entity": "sue\u00f1as mucho con", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28272292017936707}, {"entity": "seguramente alguna vez", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28603145480155945}, {"entity": "decides que mejor", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28664201498031616}, {"entity": "intentarlo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2578646242618561}, {"entity": "porque", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2578646242618561}, {"entity": "miedo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27805542945861816}, {"entity": "suena", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2627185583114624}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331140701, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:18:38.688Z", "updated_at": "2023-09-29T21:18:38.688Z"}, {"id": 607775132331140700, "metric": "post_text_hash", "value": "-2139840694", "created_at": "2023-09-29T21:18:38.686Z", "updated_at": "2023-09-29T21:18:38.686Z"}, {"id": 607775132331163057, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-29T21:29:43.260Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.516Z"}, {"id": 607775132331163058, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-29T21:29:43.308Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.524Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299168415, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxxus38svrC/", "post_id": "3202546203907783362", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dae1f96f58d51b48317dc9676dd94b33.JPEG", "phash": "ec58cbcb306c9ac3", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9890022277832031}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6077192425727844}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6066347360610962}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8418087363243103}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4227244257926941}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:23:43.419Z", "updated_at": "2023-10-21T21:54:10.537Z"}}], "post_text": "Hacer consciente lo que hay nuestro interior, en lo m\u00e1s profundo de nuestro ser, es una poderosa herramienta para enfrentar la inseguridad y gestionar nuestras emociones de manera m\u00e1s efectiva. A menudo, nuestras inseguridades se esconden, actuando como fuerzas invisibles que moldean nuestras decisiones y percepciones.\n\nCuando exploramos lo inconsciente, descubrimos miedos y preocupaciones arraigados que nos han estado limitando sin que nos di\u00e9ramos cuenta. Al identificar estas fuentes de inseguridad, ganamos el poder de confrontarlas y trabajar en superarlas. Esta autoconciencia nos permite abordar nuestros desaf\u00edos de manera m\u00e1s valiente y encontrar formas de crecer y sanar.\n\nGestionar el malestar y la inseguridad no significa eliminarlos por completo, sino aprender a navegarlos de manera m\u00e1s saludable.\n\n#inseguridad #sindromedelaimpostora #autoestima", "total_engagement": 877, "engagement_rate": 0.017393891312971043, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-29T13:14:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "interior", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "autoestima"}, {"name": "inseguridad"}, {"name": "sindromedelaimpostora"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365678411, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:42:09.770Z", "updated_at": "2023-10-14T02:42:09.770Z"}, {"id": 607775132365678410, "metric": "post_text_hash", "value": "-848874055", "created_at": "2023-10-14T02:42:09.753Z", "updated_at": "2023-10-14T02:42:09.753Z"}, {"id": 607775132373984423, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:08:15.290Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.544Z"}, {"id": 607775132373984426, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:08:15.298Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.550Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299168402, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx-4elPszjN/", "post_id": "3206248376915146957", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/751a9e7cc284c26207819a3b371c71b4.JPEG", "phash": "ad1dd092d2352d6b", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9943529367446899}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6507047414779663}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.643091082572937}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6278619170188904}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36814701557159424}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6473078727722168}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6337593793869019}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49287718534469604}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:23:10.447Z", "updated_at": "2023-10-21T21:53:54.173Z"}}], "post_text": "A lo largo de nuestra vida construimos miles de relaciones con otras personas entre familiares, amigas y compa\u00f1eras de trabajo o estudios. En cualquiera de estos entornos nos apetece construir relaciones sanas, elegidas libremente desde el \u201cquiero\u201d y no desde el \u201cdebo\u201d o \u201cnecesito\u201d. La base de estas relaciones son la amabilidad, el respeto mutuo, confianza, escucha activa, empat\u00eda, comunicaci\u00f3n y responsabilidad.\nPero sobre todo invertir energ\u00eda en cuidar el v\u00ednculo. \n\nPracticar estas 5 libertades fomentan relaciones sanas desde el principio:\n\n1. La libertad de ser y escuchar lo que est\u00e1 aqu\u00ed y ahora, en lugar de lo que deber\u00eda ser, fue o ser\u00e1: conectar con el presente y con la realidad en la que vivimos y convivimos con nuestro v\u00ednculo es importante para entendernos desde un mismo punto, sin expectativas futuras ni rencores pasados. Darnos a nosotras mismas y a los dem\u00e1s la oportunidad de ser lo que estamos siendo en este momento, desde el cari\u00f1o y el respeto.\n\n2. La libertad de decir lo que sentimos y pensamos: sin sentirnos juzgadas y siendo escuchadas y respetadas. Abrir nuestra mente y practicar la escucha activa, siendo todo lo que la otra persona expresa un aprendizaje tambi\u00e9n para nutrirnos nosotras.\n\n3. La libertad de sentir lo que nos nace sentir en cada momento, creando un espacio seguro de amor compasivo, sin exigencias y que nos ayude a crecer como personas.\n\nAprender a pedir y a complacer desde el amor y la gratitud, aun teniendo en cuenta nuestros l\u00edmites, significa regalar y recibir libertad en una relaci\u00f3n.\n\n4. La libertad de correr riesgos por nuestra propia cuenta, en lugar de elegir solo lo que es seguro sin arriesgar. Depender de la seguridad de otros puede limitar tu crecimiento personal y tu autonom\u00eda, en cambio al asumir la responsabilidad de tus decisiones y acciones, te empoderas para tomar el control de tu vida y perseguir tus metas y sue\u00f1os de manera independiente.\n\nLa calidad de nuestras relaciones definen tambi\u00e9n la calidad de nuestra existencia.\n\n#relacionsana #relaciones #relaciontoxica", "total_engagement": 544, "engagement_rate": 0.01078936929789766, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-04T15:50:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compa\u00f1eras", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familiares", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "relaciones"}, {"name": "relacionsana"}, {"name": "relaciontoxica"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365678415, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:42:10.290Z", "updated_at": "2023-10-14T02:42:10.290Z"}, {"id": 607775132365678414, "metric": "post_text_hash", "value": "2115534977", "created_at": "2023-10-14T02:42:10.273Z", "updated_at": "2023-10-14T02:42:10.273Z"}, {"id": 607775132373984429, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:08:15.317Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.569Z"}, {"id": 607775132373984430, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:08:15.323Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.574Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299168358, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyBrGR-KKpi/", "post_id": "3207033957277805154", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d61f789079f2061615b3958d75215aee.JPEG", "phash": "f191c8a46cb75b68", "image_entities": [{"entity": "rail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9498107433319092}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7412355542182922}, {"entity": "railway", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7244443893432617}, {"entity": "track", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6854009628295898}, {"entity": "train track", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6658410429954529}, {"entity": "mode of transport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6516562700271606}, {"entity": "motor vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3218320608139038}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2398768663406372}, {"entity": "transport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2321690022945404}, {"entity": "transportation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21404045820236206}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.202434241771698}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8452640175819397}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7292323112487793}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5128466486930847}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4711287319660187}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3664739429950714}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3478732407093048}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30458715558052063}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2850764989852905}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:23:10.449Z", "updated_at": "2023-10-21T21:53:28.252Z"}}], "post_text": "A veces puede sentirse as\u00ed. Un abrazo a todas esas personas que est\u00e1n trabajando en ello \ud83d\udc95\ud83e\udef6\ud83e\udef6\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #trauma #heridamaterna #heridapaterna #traumatransgeracional", "total_engagement": 1495, "engagement_rate": 0.029650932169773898, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-05T17:51:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "trauma", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "traumatransgeracional", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "heridapaterna", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "heridamaterna", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "heridamaterna"}, {"name": "heridapaterna"}, {"name": "trauma"}, {"name": "traumatransgeracional"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365678417, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:42:10.923Z", "updated_at": "2023-10-14T02:42:10.923Z"}, {"id": 607775132365678416, "metric": "post_text_hash", "value": "533118629", "created_at": "2023-10-14T02:42:10.900Z", "updated_at": "2023-10-14T02:42:10.900Z"}, {"id": 607775132373984432, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:08:15.342Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.593Z"}, {"id": 607775132373984433, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:08:15.347Z", "updated_at": "2023-10-25T03:37:57.598Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313912105, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyVbfW-q9mF/", "post_id": "3212594811432065413", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f3be6fc0685f7a86a2cd4051bbb394c4.JPEG", "phash": "d1dd7ae868c4f850", "image_entities": [{"entity": "electronics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8563949465751648}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5262842774391174}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36294907331466675}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20639528334140778}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8583090305328369}, {"entity": "laptop", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7438076138496399}, {"entity": "computer keyboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7032655477523804}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4781937599182129}, {"entity": "computer keyboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3302512466907501}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:44:29.806Z", "updated_at": "2023-11-17T00:26:49.715Z"}}], "post_text": "Si te parece interesante compartir un viaje de autoconocimiento con otras mujeres en un espacio de seguridad y sost\u00e9n escr\u00edbenos por DM. Ser\u00e1 de forma presencial en Barcelona y todav\u00eda nos queda una plaza, quieres que sea tuya?", "total_engagement": 107, "engagement_rate": 0.002122173740579135, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-13T10:02:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "dm", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barcelona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398350692, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T00:23:09.050Z", "updated_at": "2023-10-26T00:23:09.050Z"}, {"id": 607775132398350691, "metric": "post_text_hash", "value": "2025514390", "created_at": "2023-10-26T00:23:09.037Z", "updated_at": "2023-10-26T00:23:09.037Z"}, {"id": 607775132398494098, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:30:20.255Z", "updated_at": "2023-11-21T03:52:07.609Z"}, {"id": 607775132398494099, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:30:20.261Z", "updated_at": "2023-11-21T03:52:07.617Z"}]}, {"social_post_id": 607792175313912034, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CybaDjIsLK5/", "post_id": "3214277352153461433", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/77d047bf0fd02f9ffb3a3d13dd71a6ea.JPEG", "phash": "e9bcc3866a9c70a5", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9931240677833557}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.748376190662384}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.721105694770813}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42289143800735474}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21749621629714966}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7120969891548157}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5682232975959778}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2395084649324417}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:44:55.790Z", "updated_at": "2023-11-17T00:26:34.875Z"}}], "post_text": "Sentir tristeza despu\u00e9s de tomar una decisi\u00f3n no necesariamente implica que la elecci\u00f3n fue incorrecta. De hecho, esta experiencia puede ser un recordatorio poderoso de nuestra humanidad y de lo complicado que puede ser el proceso de toma de decisiones. A menudo, nuestras decisiones m\u00e1s significativas en la vida conllevan una mezcla de emociones, y la tristeza puede ser una de ellas.", "total_engagement": 2112, "engagement_rate": 0.04188813962713209, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-15T17:42:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "recordatorio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398350698, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T00:23:09.270Z", "updated_at": "2023-10-26T00:23:09.270Z"}, {"id": 607775132398350697, "metric": "post_text_hash", "value": "754891167", "created_at": "2023-10-26T00:23:09.264Z", "updated_at": "2023-10-26T00:23:09.264Z"}, {"id": 607775132398494100, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:30:20.277Z", "updated_at": "2023-11-21T03:52:07.635Z"}, {"id": 607775132398494103, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:30:20.281Z", "updated_at": "2023-11-21T03:52:07.641Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336628428, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy5fBiRMVc9/", "post_id": "3222743453317289789", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3221c49232b1792adf53ed072464c5d7.JPEG", "phash": "95d03fd03f581ec2", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9985169768333435}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9598531723022461}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8243242502212524}, {"entity": "valentine's day", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6605993509292603}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4074932634830475}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6854726672172546}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6492305397987366}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21511225402355194}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T00:06:11.780Z", "updated_at": "2023-12-02T01:10:59.868Z"}}], "post_text": "A veces me encuentro con ideas de la terapia que no reflejan la realidad de lo que ocurre en un proceso terap\u00e9utico. La forma de consumir terapia se ha vuelto un poco fast food. En la cultura de la inmediatez en la que estamos inmersos a veces puede resultar frustrante que nuestros propios tempos no se adapten a la inmediatez y a la urgencia de nuestras necesidades, pero sin la suficiente regulaci\u00f3n nuestra mente no se va a abrir, a veces necesita tiempo, a\u00f1os incluso para reorganizar ciertos patrones de conducta, y muchas veces eso puede causar malestar y cada vez veo mas gente que siente que no avanza porque no todas sus sesiones les generan una revelaci\u00f3n como si fuera necesario para sentirse bien esa descarga de dopamina.\nAs\u00ed que utilizan la sesi\u00f3n de terapia como mecanismo de regulaci\u00f3n emocional cuando sienten malestar o emociones intensas pero no siguen interesadas en seguir el proceso cuando este requiere paciencia. Y eso hace que sea imposible hacer avances y consolidar cambios, por eso amiga impostora te escribo por aqu\u00ed para decirte que ten paciencia que todo llega cuando tiene que llegar, la biolog\u00eda no es lineal y a veces hace falta arar el campo y nutrirlo y esperar meses hasta ver que aparecen los brotes verdes. \n\n#terapia", "total_engagement": 3161, "engagement_rate": 0.06269337564458548, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-27T10:02:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fast", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terapia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "terapia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448604397, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.507Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.507Z"}, {"id": 607775132448604396, "metric": "post_text_hash", "value": "-2022079940", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.503Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.503Z"}, {"id": 607775132448742633, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.002Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.499Z"}, {"id": 607775132448742634, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.048Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.506Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336628427, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzEGjdSsqt1/", "post_id": "3225732058017082229", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ce040a2feda2e8af1642119fe7d634ea.JPEG", "phash": "a43bfb340bc87287", "image_entities": [{"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5112581849098206}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2999839782714844}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2965257465839386}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8703007698059082}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7710579037666321}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.672762930393219}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47710636258125305}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40354880690574646}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3768368065357208}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24461989104747772}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22040650248527527}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T00:05:21.562Z", "updated_at": "2023-12-02T01:10:41.886Z"}}], "post_text": "La sobreprotecci\u00f3n es un comportamiento que puede surgir de las mejores intenciones. Queremos mantener a nuestros seres queridos seguros y protegerlos de cualquier da\u00f1o o dificultad que puedan encontrar en la vida. Sin embargo, en algunos casos, esta sobreprotecci\u00f3n puede llegar a ser contraproducente y perjudicial para el desarrollo emocional y la autonom\u00eda de una persona.\n\nCuando sobreprotegemos a alguien, estamos enviando el mensaje de que no confiamos en su capacidad para enfrentar los desaf\u00edos de la vida. Esto puede llevar a una falta de confianza en una misma y una disminuci\u00f3n de la autoestima. Adem\u00e1s, la sobreprotecci\u00f3n puede limitar las oportunidades de aprendizaje y crecimiento personal. Las personas necesitan enfrentar desaf\u00edos, cometer errores y aprender de sus experiencias para desarrollar habilidades de afrontamiento y resiliencia.\n\nEl abandono emocional a menudo se asocia con la negligencia y la falta de cuidado, pero tambi\u00e9n puede manifestarse de manera m\u00e1s sutil a trav\u00e9s de la sobreprotecci\u00f3n. Cuando sobreprotegemos a alguien, le estamos privando de la oportunidad de aprender a cuidar de s\u00ed misma, tomar decisiones, y asumir la responsabilidad de sus acciones. A medida que crecen, es esencial que las personas adquieran independencia y habilidades para enfrentar la vida por s\u00ed mismas.\n\nLa sobreprotecci\u00f3n puede ser una forma de abandono emocional, ya que puede limitar el crecimiento y desarrollo personal. Como psic\u00f3loga, alentar\u00eda a las familias a ser conscientes de esta din\u00e1mica y a encontrar formas de fomentar la independencia y la autonom\u00eda de sus seres queridos, al mismo tiempo que les brindan el amor y el apoyo que necesitan para prosperar.\n\nSi sientes que has sido sobreprotegida en tu infancia y que ahora necesitas desarrollar herramientas para sobrevivir y no sabes como hacerlo, estamos aqu\u00ed para ayudarte en ese camino.", "total_engagement": 1050, "engagement_rate": 0.020825069416898056, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-31T13:00:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "seres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mejores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sobreprotecci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448604405, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.614Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.614Z"}, {"id": 607775132448604404, "metric": "post_text_hash", "value": "-1986695905", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.606Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.606Z"}, {"id": 607775132448742635, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.071Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.527Z"}, {"id": 607775132448742636, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.078Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.533Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336628425, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzZDtsNsj65/", "post_id": "3231630541605453497", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e422927658bc3879586ed9b8154ff5ef.JPEG", "phash": "e21d19e67e013d6a", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8625670671463013}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2885204553604126}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2505667805671692}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2227703481912613}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6721385717391968}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36029309034347534}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20772689580917358}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T00:05:23.269Z", "updated_at": "2023-12-02T01:10:18.616Z"}}], "post_text": "Impostora, puede que a d\u00eda de hoy seas una adulta muy competente, eres la mejor sac\u00e1ndote las casta\u00f1as del fuego, pero en el fondo tienes una sensaci\u00f3n de cansancio profundo, de no poder con todo, de necesitar que alguien se encargue de ti, delegar y descansar.\n\n\ud83d\udc67 Esa es una de las consecuencias de haber sido responsable desde peque\u00f1a. Cuando tus cuidadores principales te convirtieron en un objeto para favorecer su propia regulaci\u00f3n emocional, autom\u00e1ticamente a ti se te vetaron algunas necesidades y derechos emocional.\n\n\ud83d\udcddLas primeras consecuencias de ello se hicieron visibles en la infancia, donde tu educaci\u00f3n se bas\u00f3 en comprender que deb\u00edas estar para atender y que tus cuidadores no pod\u00edan hacerse cargo de tus emociones y necesidades. Ah\u00ed, tu integraste que no eran importantes y que deb\u00edan ser tapadas.\n\n\ud83d\udea8 Eso a d\u00eda de hoy se muestra en t\u00ed en forma de ansiedad y estr\u00e9s, porque tu cuerpo te avisa de aquello que debes atender. Tambi\u00e9n tu autoestima es baja, porque nadie valor\u00f3 en tu ni\u00f1ez lo que hac\u00edas, tus logros eran invisibles y tus virtudes pasaban inadvertidas.\n\n\u2702 Cuando te conviertes en adulta demasiado pronto tu infancia es eliminada, ese tiempo de jugar, aprender, equivocarte y estar sustentada emocional y psicol\u00f3gicamente es eliminado de tu vida. Entonces tu, integras desde bien joven que la diversi\u00f3n no est\u00e1 hecha para ti, el sentido de la responsabilidad forma parte de tu esencia y personalidad, crees que vives en constante lucha por mantener el equilibrio de todo, y que nada de lo que haces es suficiente.\n\n\ud83d\udc9b Pero todo esto no fue tu culpa, no pudiste hacer nada para evitarlo porque no conoc\u00edas otra manera de hacer las cosas, no sab\u00edas que exist\u00edan otras oportunidades para ti. Hoy puedes transmutar todas estas vivencias y aprendizajes en nuevas formas de vivir m\u00e1s amables contigo, aprender a procesar tus emociones de nuevo, a saber que est\u00e1s sostenida por tu c\u00edrculo, a dejar ver tus talentos y a que sean reconocidos tus logros. Y lo m\u00e1s importante aprender a descansar e integrar que la felicidad de los dem\u00e1s no depende de ti, y que la tuya es la principal y \u00fanica que debes procurar.\n\n#elsindromedelaimpostora #parentificaci\u00f3n", "total_engagement": 1493, "engagement_rate": 0.02961126537088457, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-08T16:20:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "adulta", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cuidadores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "elsindromedelaimpostora"}, {"name": "parentificaci"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448604411, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.745Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.745Z"}, {"id": 607775132448604410, "metric": "post_text_hash", "value": "1933168802", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.742Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.742Z"}, {"id": 607775132448742637, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.105Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.554Z"}, {"id": 607775132448742638, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.127Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.561Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336628426, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzlzwoHsp_w/", "post_id": "3235219549321338864", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ac70427ec8e9e4974d456487db4769e5.JPEG", "phash": "95503fd03f781ec2", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8110765814781189}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7804689407348633}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2919221818447113}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28344231843948364}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5992754101753235}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5866437554359436}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T00:05:40.626Z", "updated_at": "2023-12-02T01:10:30.045Z"}}], "post_text": "A veces nuestra mirada no es la \u00fanica y creemos a pies juntillas que la visi\u00f3n que tenemos es la \u00fanica que hay sobre la situaci\u00f3n. Esto puede da\u00f1ar mucho a las personas sobre las que ponemos esos juicios de valor, alejarnos de aquello que no nos gusta o nos hace da\u00f1o est\u00e1 bien pero se nos olvida que delante tambi\u00e9n hay una persona con sus heridas y sus necesidades. \n\nTe abrazo <3 !", "total_engagement": 928, "engagement_rate": 0.018405394684648947, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T15:10:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00fanica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448604415, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.842Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.842Z"}, {"id": 607775132448604414, "metric": "post_text_hash", "value": "615342715", "created_at": "2023-11-14T00:26:07.839Z", "updated_at": "2023-11-14T00:26:07.839Z"}, {"id": 607775132448742639, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.159Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.580Z"}, {"id": 607775132448742640, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:48:34.165Z", "updated_at": "2023-12-09T04:05:08.585Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357180459, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0MDFMvsTmm/", "post_id": "3245982982849247654", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3a82b182bc7c239f7918d82143029dc3.JPEG", "phash": "eaaf528552af68b0", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9692527055740356}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7730672359466553}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47208625078201294}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3307790756225586}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30376139283180237}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2982892692089081}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25287097692489624}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2242308259010315}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6653986573219299}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6598299741744995}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6198898553848267}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-09T02:13:47.222Z", "updated_at": "2024-01-01T02:47:19.607Z"}}], "post_text": "Una vez Elena Cano una compa\u00f1era de nuestro equipo especializada en acompa\u00f1ar a mujeres que han sufrido violencia de g\u00e9nero me dijo una cosa que no olvidar\u00e9, y es que cualquier mujer puede entrar en una relaci\u00f3n de maltrato, no hay una caracter\u00edstica que las defina, pero cuando llevan un tiempo en esa relaci\u00f3n todas se parecen, la falta de autoestima, la sensaci\u00f3n de estar siempre alerta, la desconfianza hacia los v\u00ednculos, la sensaci\u00f3n de desesperanza y la autoinculpaci\u00f3n por la situaci\u00f3n que est\u00e1 viviendo, adem\u00e1s de la negaci\u00f3n y minimizaci\u00f3n de los hechos suelen ser comunes en todas ellas.\n\nHoy os escribo desde un lugar que no suelo hacerlo, escribo a esa mujer que est\u00e1 viviendo una relaci\u00f3n de malos tratos para que se d\u00e9 cuenta que hay vida m\u00e1s all\u00e1.", "total_engagement": 1394, "engagement_rate": 0.02764775882586275, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-28T11:35:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "g\u00e9nero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elena cano", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compa\u00f1era", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504843115, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T01:43:53.361Z", "updated_at": "2023-12-10T01:43:53.361Z"}, {"id": 607775132504843114, "metric": "post_text_hash", "value": "-1398833045", "created_at": "2023-12-10T01:43:53.353Z", "updated_at": "2023-12-10T01:43:53.353Z"}, {"id": 607775132504994929, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:36:18.263Z", "updated_at": "2024-01-06T04:00:22.835Z"}, {"id": 607775132504994931, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:36:18.269Z", "updated_at": "2024-01-06T04:00:22.842Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357180458, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Tz6LPMksZ/", "post_id": "3248168054432090905", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b3fec7b442de84cccceb0f8a33ec2643.JPEG", "phash": "e44e19e68eb30e39", "image_entities": [{"entity": "hand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5670406222343445}, {"entity": "human leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5469885468482971}, {"entity": "joint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46733108162879944}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4622710049152374}, {"entity": "heel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3402552902698517}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32605496048927307}, {"entity": "thumb", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2477286458015442}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2089100182056427}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9251169562339783}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7769887447357178}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46811312437057495}, {"entity": "sculpture", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26200568675994873}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-09T02:13:00.907Z", "updated_at": "2024-01-01T02:47:05.908Z"}}], "post_text": "\u00bfTe ha pasado que sientes que vas acelerada todo el rato, siguiendo picos de adrenalina para poder llegar a todo ?\u00bfSientes que te falta energ\u00eda pero no consigues parar porque si paras no sabes si vas a poder volverte a activar? Esto que com\u00fanmente se llama estr\u00e9s es debido a que tu cuerpo pasa m\u00e1s tiempo del saludable con el sistema nerviosos simp\u00e1tico activado lo que a largo plazo produce ansiedad y problemas de salud digestiva y cardiovascular. \nVivimos en una sociedad que promueve la alerta constante, la hipervigilancia, estar conectadas y sufrimos de una pandemia de estr\u00e9s y de enfermedades derivadas de este, este post es para recordarte que solo tienes un cuerpo y que es tan necesario estar activa como estar relajada para que nuestro cuerpo funcione correctamente. \n\n\u00bfTe sientes identificada? \n\nUn abrazo", "total_engagement": 574, "engagement_rate": 0.011384371281237603, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-01T11:57:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504843117, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T01:43:53.623Z", "updated_at": "2023-12-10T01:43:53.623Z"}, {"id": 607775132504843116, "metric": "post_text_hash", "value": "1483673041", "created_at": "2023-12-10T01:43:53.616Z", "updated_at": "2023-12-10T01:43:53.616Z"}, {"id": 607775132504994934, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:36:18.293Z", "updated_at": "2024-01-06T04:00:22.863Z"}, {"id": 607775132504994935, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:36:18.300Z", "updated_at": "2024-01-06T04:00:22.868Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357180457, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0eMj6EMfdS/", "post_id": "3251091225095305042", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f07fb1032a3b8586505bf0fe13212b3a.JPEG", "phash": "bd4ac2d2386f98b4", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9933601021766663}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8228045701980591}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6527509093284607}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5873124003410339}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.344185471534729}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5774986147880554}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4050961434841156}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33588263392448425}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-09T02:14:11.666Z", "updated_at": "2024-01-01T02:46:52.602Z"}}], "post_text": "Imagina un mundo donde cada opini\u00f3n se comparte con amor y cada palabra se convierte en un regalo de autenticidad. En ese mundo, el acto de expresar nuestras verdades se transforma en un acto de valent\u00eda, no solo hacia los dem\u00e1s, sino tambi\u00e9n hacia nosotras mismas. \nEs en esa vulnerabilidad compartida donde florece la conexi\u00f3n genuina, donde nuestras diferencias se encuentran en un terreno com\u00fan de humanidad.\n\nLa expresi\u00f3n amorosa de nuestras opiniones no solo implica hablar desde el coraz\u00f3n, sino tambi\u00e9n escuchar con \u00e9l. En ese acto de escucha compasiva, encontramos la capacidad de entender m\u00e1s all\u00e1 de las palabras, de abrazar la diversidad de experiencias y perspectivas que componen la rica sinfon\u00eda de la vida.\n\nEntonces, que cada palabra que pronunciemos sea un eco amoroso de nuestra verdad interior, que cada intercambio sea un baile de compasi\u00f3n mutua. Recordemos que, al atrevernos a ser aut\u00e9nticas, no solo estamos regalando al mundo nuestras voces, sino tambi\u00e9n brind\u00e1ndonos a nosotras mismas la libertad de ser plenamente humanas, con todas nuestras luces y sombras, en este viaje de descubrimiento y conexi\u00f3n.", "total_engagement": 980, "engagement_rate": 0.01943673145577152, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-05T12:44:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "acto", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terreno", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504843121, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T01:43:53.781Z", "updated_at": "2023-12-10T01:43:53.781Z"}, {"id": 607775132504843120, "metric": "post_text_hash", "value": "-540484860", "created_at": "2023-12-10T01:43:53.778Z", "updated_at": "2023-12-10T01:43:53.778Z"}, {"id": 607775132504994940, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:36:18.324Z", "updated_at": "2024-01-06T04:00:22.898Z"}, {"id": 607775132504994941, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:36:18.337Z", "updated_at": "2024-01-06T04:00:22.905Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367604036, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0obE--sUvV/", "post_id": "3253969820532689877", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/94019c095ca3ff8a6a25e9da4823a6b6.JPEG", "phash": "b8e916c738e930c7", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9746299982070923}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6750397086143494}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4039321541786194}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.350879430770874}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8329527378082275}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20605455338954926}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:30:24.399Z", "updated_at": "2024-01-20T18:33:57.306Z"}}], "post_text": "\u00bfTe ha pasado alguna vez que de repente ocurre algo peque\u00f1o que, en perspectiva, no es tan importante, pero te desborda y sientes que ya no puedes m\u00e1s? Seguramente, aunque no fueras consciente, tu cuerpo estaba sometido a mucho m\u00e1s estr\u00e9s del que pod\u00edas percibir, y por eso te desbordaste.\n\nDurante el d\u00eda, nuestro cerebro realiza millones de procesos, de los cuales nuestro cerebro consciente no se da cuenta. Solo somos conscientes de un 5% de las cosas que nos suceden; de otro modo, nuestro cerebro colapsar\u00eda. Pero no ser consciente no significa que no te afecten. En tu cuerpo, hay millones de neuronas recibiendo informaci\u00f3n y transport\u00e1ndola a trav\u00e9s del sistema nervioso, haciendo que este se active y se ponga en modo alerta, aunque t\u00fa no seas consciente. Por eso, si en alg\u00fan momento te sientes estresada y no sabes por qu\u00e9, recuerda que el sistema nervioso percibe mucho m\u00e1s de lo que nuestro cerebro consciente es capaz de percibir.\n\nEs por eso que Bessel Van der Kolk dice: \"El cuerpo sabe lo que la mente a\u00fan no se ha dado cuenta\".\n\nEn terapia, trabajamos con un enfoque integral cuerpo-mente e intentamos traer a la consciencia las sensaciones corporales para trabajar en ellas y desarrollar herramientas de regulaci\u00f3n del sistema nervioso, favoreciendo el desarrollo de la interocepci\u00f3n. Es decir, la capacidad de identificar los estados internos del cuerpo. A mayor consciencia de estos estados, mayor capacidad de identificar c\u00f3mo nos encontramos y mejor nos regularemos.", "total_engagement": 903, "engagement_rate": 0.017909559698532328, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-09T12:04:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tan importante", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3022376000881195}, {"entity": "nuestro", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2853923738002777}, {"entity": "pasado alguna vez", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3102934658527374}, {"entity": "cerebro", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2872820496559143}, {"entity": "algo peque\u00f1o", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30103442072868347}, {"entity": "repente ocurre algo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3102934658527374}, {"entity": "por eso", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28652435541152954}, {"entity": "mucho m\u00e1s", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2894991934299469}, {"entity": "ocurre algo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30103442072868347}, {"entity": "alguna vez", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30103442072868347}, {"entity": "del sistema nervioso", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28876006603240967}, {"entity": "nuestro cerebro", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30272147059440613}, {"entity": "consciente", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29015031456947327}, {"entity": "nuestro cerebro consciente", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30398544669151306}, {"entity": "ocurre algo peque\u00f1o", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3102934658527374}, {"entity": "cerebro consciente", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29211950302124023}, {"entity": "repente ocurre", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30103442072868347}, {"entity": "pasado alguna", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30103442072868347}, {"entity": "sistema nervioso", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28797781467437744}, {"entity": "puedes m\u00e1s", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29543283581733704}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132567968351, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-21T22:35:41.699Z", "updated_at": "2023-12-21T22:35:41.699Z"}, {"id": 607775132567968350, "metric": "post_text_hash", "value": "-434964006", "created_at": "2023-12-21T22:35:41.693Z", "updated_at": "2023-12-21T22:35:41.693Z"}, {"id": 607775132593384292, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:18:31.672Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.661Z"}, {"id": 607775132593384293, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T04:18:31.717Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.669Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367604035, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C012t73qJYu/", "post_id": "3257750556645037614", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/68bd7dfcf7688012749b103da90170ac.JPEG", "phash": "cbce99b2c2666591", "image_entities": [{"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45092082023620605}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38106292486190796}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2801559269428253}, {"entity": "cloak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22134628891944885}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9694860577583313}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2553439140319824}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23325414955615997}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23181407153606415}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:29:52.251Z", "updated_at": "2024-01-20T18:33:42.732Z"}}], "post_text": "El duelo duele, pero tambi\u00e9n sana", "total_engagement": 274, "engagement_rate": 0.005434351447838159, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-14T17:17:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sana", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "pero", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "duelo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "tambi\u00e9n sana", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}, {"entity": "tambi\u00e9n", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "duele", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "pero tambi\u00e9n", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}, {"entity": "duelo duele", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}, {"entity": "pero tambi\u00e9n sana", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3100050389766693}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132567968411, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-21T22:35:42.309Z", "updated_at": "2023-12-21T22:35:42.309Z"}, {"id": 607775132567968410, "metric": "post_text_hash", "value": "580311404", "created_at": "2023-12-21T22:35:42.300Z", "updated_at": "2023-12-21T22:35:42.300Z"}, {"id": 607775132593384294, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:18:31.735Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.690Z"}, {"id": 607775132593384295, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T04:18:31.741Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.697Z"}]}, {"social_post_id": 607792175385894691, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1AkbcQMGUv/", "post_id": "3260766345652888879", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7bb91b9290c80132461edf1570e3e0b0.JPEG", "phash": "95d03f702fd09678", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9072788953781128}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5441936254501343}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42025262117385864}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.202121764421463}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6577327251434326}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5179923176765442}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2386503964662552}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20544329285621643}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-30T06:20:08.480Z", "updated_at": "2024-01-20T18:34:56.191Z"}}], "post_text": "El SN guarda memorias emocionales de todas esas experiencias de alto impacto emocional que no han podido ser procesadas por nuestro cerebro. Y se activan cuando una situaci\u00f3n les recuerda, produciendo sensaciones desagradables que vienen de ese recuerdo emocional, aunque tu no recuerdes nada en im\u00e1genes o en tu memoria, si se activa la emoci\u00f3n que sentiste en ese momento, como cuando alguien te dice que no puede quedar contigo y te sientes muy sola, esa sensaci\u00f3n de soledad es un recuerdo emocional de cuando necesitaste apoyo y no estaba. Abrirnos a sentir ese malestar puede ser la cosa mas aterradora y a la vez m\u00e1s valiente que hagas, permitir que nuestro sistema nervioso sostenga ese malestar y se regule permiti\u00e9ndote acompa\u00f1arte te dar\u00e1 un super poder. Hay muchos recuerdos en forma de emociones guardados dentro de ti esperando a salir, abre la puerta a sentir para vivir con m\u00e1s libertad y apertura. \nSi necesitas ayuda para sentir todo eso que te abruma es normal, a veces puedes sentir que tu sistema nervioso se desborda y eso es contraproducente a la hora de abrirte a las emociones, puedes contar con nuestro equipo de psic\u00f3logas, somos expertas en acompa\u00f1arte y hacerte el camino hacia la apertura m\u00e1s f\u00e1cil.", "total_engagement": 1019, "engagement_rate": 0.02021023403411345, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-18T21:07:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guarda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132599141762, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T05:41:50.322Z", "updated_at": "2023-12-30T05:41:50.322Z"}, {"id": 607775132599141761, "metric": "post_text_hash", "value": "-1945711916", "created_at": "2023-12-30T05:41:50.319Z", "updated_at": "2023-12-30T05:41:50.319Z"}, {"id": 607775132602668376, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T09:15:23.611Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.717Z"}, {"id": 607775132602668378, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-31T09:15:23.721Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.726Z"}]}, {"social_post_id": 607792175385894689, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1PYGbrMeF2/", "post_id": "3264934250015744374", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e4f47969022cbe5eec5a1a13fe388e14.JPEG", "phash": "98e0a51dca53c53f", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9153442978858948}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22131621837615967}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8171918392181396}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6721176505088806}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6417728066444397}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4441276788711548}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43437284231185913}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-30T06:20:08.647Z", "updated_at": "2024-01-20T18:34:31.612Z"}}], "post_text": "La navidad puede ser un momento de mucha labilidad emocional, momentos dulces de reencuentro y momentos que activan tus heridas, p\u00f3ntelo f\u00e1cil, cuanto mejor establezcas tus l\u00edmites m\u00e1s regulada vas a estar.", "total_engagement": 636, "engagement_rate": 0.012614042046806823, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-24T15:08:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "reencuentro", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132599141778, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T05:41:50.393Z", "updated_at": "2023-12-30T05:41:50.393Z"}, {"id": 607775132599141776, "metric": "post_text_hash", "value": "206753420", "created_at": "2023-12-30T05:41:50.390Z", "updated_at": "2023-12-30T05:41:50.390Z"}, {"id": 607775132602668379, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T09:15:23.741Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.746Z"}, {"id": 607775132602668380, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-31T09:15:23.746Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.752Z"}]}, {"social_post_id": 607792175385894687, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1cUroIMWt4/", "post_id": "3268578388518988664", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3a6c4d4ee55b1cd1ebd1970753d0ebe9.JPEG", "phash": "ebc8c34e684b95b4", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9923365712165833}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6917011737823486}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6261534690856934}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5039530992507935}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3309161365032196}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7133716344833374}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5493309497833252}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2742403745651245}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-30T06:20:08.754Z", "updated_at": "2024-01-20T18:34:11.582Z"}}], "post_text": "El c\u00edrculo vicioso de la soledad y las enfermedades mentales. \n\nLa soledad surge de la desconexi\u00f3n social como la discrepancia entre los niveles deseados y reales de conexi\u00f3n social. La soledad podr\u00eda llevar a un mayor aislamiento social a trav\u00e9s de cambios comportamentales maladaptativos y una mayor sensibilidad al estr\u00e9s. La soledad cr\u00f3nica es un estresor psicosocial prolongado que se arraiga en el cuerpo mediante la sobreactivaci\u00f3n del eje hipot\u00e1lamo-hipofisario-adrenal, lo que lleva a niveles cr\u00f3nicamente elevados de glucocorticoides circulantes. La hiperactividad cr\u00f3nica del eje HPA conduce a la resistencia a los glucocorticoides y disfunci\u00f3n mitocondrial que culminan en cambios inmunometab\u00f3licos comunes a las etiolog\u00edas de muchas enfermedades metab\u00f3licas y mentales. Los cambios biocomportamentales y psicosociales observados en las enfermedades metab\u00f3licas y mentales podr\u00edan contribuir a un ciclo vicioso que profundiza la soledad y sus consecuencias neuroendocrinas e inmunometab\u00f3licas adversas aguas abajo.", "total_engagement": 1137, "engagement_rate": 0.022550575168583897, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-29T15:48:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mayor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "glucocorticoides", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "surge", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "niveles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132599141786, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T05:41:50.491Z", "updated_at": "2023-12-30T05:41:50.491Z"}, {"id": 607775132599141784, "metric": "post_text_hash", "value": "581100946", "created_at": "2023-12-30T05:41:50.479Z", "updated_at": "2023-12-30T05:41:50.479Z"}, {"id": 607775132602668381, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T09:15:23.763Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.772Z"}, {"id": 607775132602668382, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-31T09:15:23.767Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.778Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390221850, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1r4WwEsSrc/", "post_id": "3272957408266234588", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6d2bbb2a469cde0c401ebc099c0bad4b.JPEG", "phash": "95d03f743fd03e40", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9113596677780151}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8447664976119995}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44790956377983093}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4368424117565155}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2314433604478836}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6461519002914429}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6126953959465027}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4175006151199341}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24811528623104095}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-17T12:06:05.385Z", "updated_at": "2024-01-26T19:40:36.570Z"}}], "post_text": "Son muchas las personas que no se sienten suficientes porque no han sido vistas con amor, porque vivimos en una sociedad en la que todav\u00eda nos cuesta, os abrazo a todas <3 La suerte es que esto tambi\u00e9n se puede cambiar.", "total_engagement": 1860, "engagement_rate": 0.036890122967076555, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-04T16:49:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sociedad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616408437, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T02:41:32.046Z", "updated_at": "2024-01-18T02:41:32.046Z"}, {"id": 607775132616408436, "metric": "post_text_hash", "value": "264911619", "created_at": "2024-01-18T02:41:32.043Z", "updated_at": "2024-01-18T02:41:32.043Z"}, {"id": 607775132616555969, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T04:02:06.054Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.798Z"}, {"id": 607775132616555970, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T04:02:06.061Z", "updated_at": "2024-01-26T04:12:10.804Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/elsindromedelaimpostora", "post_id": "0e95875b-d913-4eb2-8446-516ced608cb2", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83d\udfe2Psic\u00f3loga y Neurocient\u00edfica\n\ud83d\udfe0 Centro de terapia online y presencial (Bcn)\nPide tu 1a sesi\u00f3n \ud83d\udc47", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-15T12:33:43.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}