{"platform_guid": null, "influencer_handle": "mimi_manu_kids", "name": "Miriam Picker-Bleuse \ud83c\udfb6", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_111df4c5-92b8-4cf6-ae74-e0b58fb62acf.JPEG", "bio": "\ud83c\udfbcTHE famille de musiciens un peu zinzins \ud83e\udd2a\n\u2764\ufe0fLa vie \u00e0 10, sans filtre \n\ud83d\udccdMallorca\ud83c\udfdd\ufe0f\n\ud83d\udcbfSomnis, So Sing\n\ud83d\udcfam6,Tf1,France2\n\ud83c\udf99\ufe0f@bliss.stories ep.111", "reach": 24684, "engagement_rate": 0.07000081241130829, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175093630011, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl3VQRtjPJ6/", "post_id": "2987950355289797242", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/524e0234072b596bb5406a9c50bc3a0b.JPEG", "phash": "ccdbc334a0969e2d", "image_entities": [{"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4365791380405426}, {"entity": "bodypump", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3438147306442261}, {"entity": "overhead press", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2383422553539276}, {"entity": "weightlifter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20994234085083008}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9904012084007263}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9413875937461853}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9255263209342957}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7426835298538208}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5607520341873169}, {"entity": "stool", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39134201407432556}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2674115002155304}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2387835532426834}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2072891741991043}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:45:07.396Z", "updated_at": "2023-07-28T08:46:11.276Z"}}], "post_text": "\u26f8\ufe0fCONCOURS! \u2744\ufe0f\nAh, cette valse des patineurs... Parfaite pour se mettre dans l'ambiance des f\u00eates,non? Mais qui dit patinage dit glissades et je sais pas chez vous mais ici, quand nos enfants grandissent eh bien question mode on se retrouve sur un terrain pour le moins ... glissant ! \ud83d\ude04 Pas facile de trouver des marques qui proposent des pi\u00e8ces qui LEUR plaise, qui NOUS plaisent aussi et qui soient confortables et \u00e9co-responsables (mati\u00e8res recycl\u00e9es, coton bio...), le tout \u00e0 un prix raisonnable. \ud83d\ude4c\nAlors comme @taotweens coche ces cases l\u00e0 (on s'est r\u00e9gal\u00e9s \u00e0 parcourir le shop pour choisir les tenues d'Alicia, 10ans et Noam, 12ans) et que je pense que vous trouverez votre bonheur pour vos tweens aussi, je suis heureuse de m'associer \u00e0 @taotweens et de vous g\u00e2ter avec ce SUPER CONCOURS pour remporter une CARTE CADEAU de 200\u20ac!\ud83c\udf89\ud83d\ude00\n\ud83c\udf81POUR PARTICIPER :\n-\u00eatre abonn\u00e9s \u00e0 @mimi_manu_kids et @taotweens\n-liker et commenter cette vid\u00e9o en invitant un ami par commentaire, autant de fois que vous le souhaitez\n-et si vous aimez cette vid\u00e9o (on a ador\u00e9 la filmer et la monter\ud83c\udfb6\ud83e\udd17), partagez-l\u00e0 en story et commentez \"STORY\" : \u00e7a sera extra-sympa et \u00e7a augmentera vos chances !\nAllez, je vous souhaite BONNE CHANCE et rdv dimanche soir pour le r\u00e9sultat !\ud83c\udf89\ud83c\udf20\n#concours #collab #nonr\u00e9mun\u00e9r\u00e9 #produitsofferts #christmasmusic #piano #flute #musicislife", "total_engagement": 978, "engagement_rate": 0.03962080700048615, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-07T11:13:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cases", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "shop", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "patineurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pi\u00e8ces", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "christmasmusic"}, {"name": "collab"}, {"name": "concours"}, {"name": "flute"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "nonr"}, {"name": "piano"}, {"name": "produitsofferts"}], "mentions": [{"name": "mimi_manu_kids"}, {"name": "taotweens"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.883198618888855}], "post_properties": [{"id": 607775132041601251, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:44.847Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:44.847Z"}, {"id": 607775132041601250, "metric": "post_text_hash", "value": "1408524983", "created_at": "2023-08-02T19:25:44.846Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:44.846Z"}, {"id": 607775132177770595, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.352Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.555Z"}, {"id": 607775132177770596, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.357Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.561Z"}]}, {"social_post_id": 607792175103729132, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmETML2LBWb/", "post_id": "2991600452718302619", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/21ab3133e3493b92b2087a441ca214ba.JPEG", "phash": "e5e4415b599a9d29", "image_entities": [{"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46327319741249084}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40539196133613586}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26474371552467346}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6008710265159607}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37036657333374023}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3602665066719055}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2036563754081726}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:16:34.489Z", "updated_at": "2023-07-28T08:47:32.265Z"}}], "post_text": "FAIS-CI FAIS-\u00c7A, FAIS PAS CI, FAIS PAS \u00c7A !\nAlors oui, j'adore le dialogue et les \u00e9changes autour de la parentalit\u00e9, mais je trouve que \"de nos jours\" (omg je me sens vieille \ud83d\ude02) c'est quand m\u00eame devenu dr\u00f4lement \"hard\" de \"bien faire\" face au d\u00e9ferlement d'infos et de conseils en tous genres presque dogmatiques. Je vous donne mon point de vue en r\u00e9ponse \u00e0 mes stories d'hier o\u00f9 j'avais assis Emmi, 4 mois, juste pour essayer... \ud83d\udca5", "total_engagement": 251, "engagement_rate": 0.010168530222006159, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-12T12:08:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "dialogue", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "face", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stories", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "point", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601354, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.249Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.249Z"}, {"id": 607775132041601352, "metric": "post_text_hash", "value": "1324410979", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.245Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.245Z"}, {"id": 607775132177770602, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.372Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.582Z"}, {"id": 607775132177770604, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.379Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.587Z"}]}, {"social_post_id": 607792175103729130, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmG0HDtsl5T/", "post_id": "2992308185877077587", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mallorca", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0cedefe395a8e7eed5979007f8d050de.JPEG", "phash": "f0bfc4434b991dd0", "image_entities": [{"entity": "footwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7296308875083923}, {"entity": "running shoe", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5745553374290466}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42237430810928345}, {"entity": "sneaker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27701154351234436}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9341427087783813}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9171035885810852}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9126089215278625}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8791678547859192}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6526599526405334}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.614621639251709}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4882572889328003}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4400016665458679}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4173924922943115}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39428946375846863}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3602948784828186}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3535999655723572}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34998229146003723}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2685607969760895}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24137422442436218}, {"entity": "sock", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2078043669462204}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:31:35.335Z", "updated_at": "2023-07-28T08:46:17.604Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc63IMAGINE, (RE)DISCOVER\ud83d\ude4c\nQuand nos enfants nous font (re)d\u00e9couvrir : notre petit Lino, de 2 ans, a soudain cat\u00e9goriquement refus\u00e9 de mettre d'autres chaussures qu'une paire de @wildling.shoes \ud83e\udd8a, h\u00e9rit\u00e9es du fils d'une amie allemande. On s'est interrog\u00e9s... \net quand on a eu la chance de pouvoir en enfiler aussi, on a tout de suite compris! Cette joie d'\u00eatre pieds nus, pourquoi y avoir droit seulement l'\u00e9t\u00e9 ? Alors que toute l'ann\u00e9e, on peut red\u00e9couvrir un bien-\u00eatre inn\u00e9, dont nous nous sommes tant \u00e9loign\u00e9s ! Oh oui, le bonheur passe par les pieds, par cette sensation de libert\u00e9 absolue, cette ivresse de se sentir vivants de la t\u00eate aux pieds, par la place accord\u00e9e aux orteils et par le r\u00f4le \u00e9quilibreur qui leur est restitu\u00e9. Alors bravo et merci @wildling.shoes pour nous remettre sur le droit chemin : celui qui respecte non seulement notre vraie nature avec des chaussures (unisexes) qui sont jolies mais aussi ultra r\u00e9sistantes, et la plan\u00e8te, gr\u00e2ce a une approche minimaliste compl\u00e8tement innovante. Et nous, on est compl\u00e8tement fans de tout \u00e7a ! \ud83d\udc63\n\ud83e\udd8a\n\ud83d\ude4c\n\ud83e\udde1\n#produitsofferts #slowlife #newlife #dance #barefoot  #bio #organic #chaussures  #newsensations #sant\u00e9 #discover #adventure #sustainability #recycle #life #familylife #minimalstyle #minimalism @fondofgood", "total_engagement": 606, "engagement_rate": 0.024550315994166263, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-13T11:29:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "life", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adventure", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sustainability", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "newsensations", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "minimalism", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lino", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "minimalstyle", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fils", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chaussures", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familylife", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "adventure"}, {"name": "barefoot"}, {"name": "bio"}, {"name": "chaussures"}, {"name": "dance"}, {"name": "discover"}, {"name": "familylife"}, {"name": "life"}, {"name": "minimalism"}, {"name": "minimalstyle"}, {"name": "newlife"}, {"name": "newsensations"}, {"name": "organic"}, {"name": "produitsofferts"}, {"name": "recycle"}, {"name": "sant"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "sustainability"}], "mentions": [{"name": "fondofgood"}, {"name": "wildling.shoes"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601475, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.649Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.649Z"}, {"id": 607775132041601473, "metric": "post_text_hash", "value": "-1016961926", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.646Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.646Z"}, {"id": 607775132177770614, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.398Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.608Z"}, {"id": 607775132177770616, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.402Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.614Z"}]}, {"social_post_id": 607792175103729120, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmNMCGhs6ts/", "post_id": "2994102248276208492", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 YEARS OLD\u2728\n\"Mais enfin maman, t'as pas compris que le vernis c'est LA VIIIIIEEEE ?\" \ud83d\ude48 \n\u00c7a fait pile un mois que cette petite puce a eu 10 ans, et je n'arrivais pas \u00e0 \u00e9crire dans l'humeur youpilandia propre aux annivs tant je sens que l'on a amorc\u00e9 un gros virage. Qui a plut\u00f4t pour forme un angle \u00e0 90\u00b0, alors que jusque l\u00e0, tout \u00e9tait si doux... \nTout a commenc\u00e9 il y a donc 10 ans (et 1 mois). \nApr\u00e8s 4 gar\u00e7ons, elle est arriv\u00e9e de mani\u00e8re extraordinaire , avec un accouchement dont les contractions \u00e9taient parfaitement indolores, comme si, d\u00e8s le d\u00e9but, elle ne voulait surtout pas me faire de mal. Puis, celle surnomm\u00e9e \"le sourire sur pattes\" d\u00e8s la maternelle , ou \"la super- h\u00e9ros\" par ses fr\u00e8res gagas, a \u00e9t\u00e9 une petite fille \u00e9tonnante de maturit\u00e9, tellement \u00e0 l'\u00e9coute des sentiments des autres, petits ou grands, toujours pr\u00eate \u00e0 aider, tellement patiente, tellement adorable. Et bien s\u00fbr jamais, jamais, elle ne nous aurait critiqu\u00e9, \u00e9videmment !\nSAUF QUE...\nDepuis quelques temps,  elle a commenc\u00e9. \u00c0 tout questionner, \u00e0 tout d\u00e9construire. \u00c0 critiquer mon style, mes go\u00fbts, ma fa\u00e7on de faire, mes biscuits maison et tant et tant d'autres choses \ud83d\ude05 \u00c0 vanner son papa, aussi, sans piti\u00e9, sans rel\u00e2che \ud83d\ude06\nJe sais que ce n'est que le d\u00e9but, que ce passage est n\u00e9cessaire et que les 10 derni\u00e8res ann\u00e9es sont d\u00e9finitivement derri\u00e8re nous. On esp\u00e8re juste \u00eatre \u00e0 la hauteur pendant les 10 prochaines, qui promettent d'\u00eatre radicalement diff\u00e9rentes, mais non moins passionnantes. \nJ'avais du mal \u00e0 tourner la page de cette p\u00e9riode enchant\u00e9e. Et puis l'autre jour , cette phrase, qui m'a \u00e0 la fois fait marrer et impact\u00e9e.\n Alors pour  commencer, on va s' int\u00e9resser \u00e0 cette histoire de vernis, je pense que c'est un bon d\u00e9part non ? \ud83e\udd2a\n.\nPs: on est d'accord que tous les recoins de l'\u00e9volution entre 0 et 10 ans sont document\u00e9s ici sur insta, puis que \u00e7a se calme jusqu'\u00e0 un d\u00e9sert complet ?  Alors qu'on le sait bien, \u00eatre parents de (pr\u00e9)ados, c'est tout sauf une promenade de sant\u00e9 !\n. \n. \n. \n. \n#happybirthday #10 #amour #mygirl #minime #parentalite #pensees #viedemaman #tweens #anniversaire #grandir #love", "total_engagement": 1858, "engagement_rate": 0.07527143088640414, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-15T22:53:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "contractions", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "virage", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "angle", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "10"}, {"name": "amour"}, {"name": "anniversaire"}, {"name": "grandir"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "love"}, {"name": "minime"}, {"name": "mygirl"}, {"name": "parentalite"}, {"name": "pensees"}, {"name": "tweens"}, {"name": "viedemaman"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601487, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.716Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.716Z"}, {"id": 607775132041601486, "metric": "post_text_hash", "value": "103478047", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.714Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.714Z"}, {"id": 607775132177770622, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.420Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.634Z"}, {"id": 607775132177770624, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.424Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.639Z"}]}, {"social_post_id": 607792175103729074, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmhMQ4Ys-Gl/", "post_id": "2999732763419206053", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf84J-1\ud83c\udf89\nJ'avais envie de poster ces photos des  petits (Noam \u00e9tant \u00e0 un match donc pas de photos des 5) qui tr\u00e9pignent d'impatience ! Pas pour le passage du p\u00e8re No\u00ebl, non... mais pour le retour de leurs 3 grands fr\u00e8res ! Nos \"viennois\" arrivent demain midi et notre \"parisien\" demain soir... H\u00e2te h\u00e2te h\u00e2te! En attendant, on a rempli le frigo \u00e0 bloc et les filles et Noam ont invit\u00e9 chacun un copain /copine : le mieux pour aider \u00e0 patienter !\nJe vous souhaite aussi que ces f\u00eates soient synonymes de retrouvailles et de joyeux moments bruyants !\n\ud83d\ude18\ud83c\udf84\ud83d\udc93\ud83c\udf89\n.\n.\n.\n.\n#joy #family #familyfirst #sisters #brothers #largefamilylife #noel #famillenombreusefamilleheureuse #familyphotography #siblings", "total_engagement": 1295, "engagement_rate": 0.05246313401393615, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-23T17:20:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "noam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attendant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bloc", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "match", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poster", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parisien", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "brothers"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "family"}, {"name": "familyfirst"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "joy"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "noel"}, {"name": "siblings"}, {"name": "sisters"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601513, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.811Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.811Z"}, {"id": 607775132041601512, "metric": "post_text_hash", "value": "-1029684961", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.809Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.809Z"}, {"id": 607775132177770631, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.442Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.656Z"}, {"id": 607775132177770635, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.447Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.661Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115304478, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmkxfnoq5Sr/", "post_id": "3000740928876680363", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf1fJOY! \u2728\nTr\u00e8s belle nuit de No\u00ebl \u00e0 tous les enfants, petits et grands !\n(Et enfin nos 8 r\u00e9unis, quelle incroyable sensation, quel cadeau ! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf84\ud83c\udf89) \n.\nEt sinon, qui d'autre est en train de se perfectionner dans l'art du furoshiki \u00e0 3h du mat ? \ud83e\udd23\n.\n.\n.\n. #merrychristmas #christmas #christmas2022 #8kids #reunited #reunion #ensemble #cadeau #joie #noel #famillebleuse #famillenombreusefamilleheureuse #familyof10", "total_engagement": 2166, "engagement_rate": 0.08774914924647545, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-25T02:43:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "train", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmas2022", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mat", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "cadeau"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmas2022"}, {"name": "ensemble"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "joie"}, {"name": "merrychristmas"}, {"name": "noel"}, {"name": "reunion"}, {"name": "reunited"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601531, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.886Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.886Z"}, {"id": 607775132041601530, "metric": "post_text_hash", "value": "-106937667", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.883Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.883Z"}, {"id": 607775132177770641, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.462Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.680Z"}, {"id": 607775132177770643, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.466Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.688Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115304477, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmph317MWLD/", "post_id": "3002079599626642115", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mallorca", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udc96LITTLEST AND BIGGEST \ud83d\udc99\nBilan de cette journ\u00e9e, et peut-\u00eatre m\u00eame de notre exp\u00e9rience de parents de 8:\n-5mois, le bon \u00e2ge\n-20 ans, le bon \u00e2ge\n-tout ce qui est entre les 2, BON COURAGE!!! \ud83d\ude05\ud83e\udd23\n(Et sinon, cette complicit\u00e9 d'une petite soeur et son grand fr\u00e8re avec 20 ans d'\u00e9cart... L\u2764\ufe0fVE! comme quoi ne vous prenez pas la t\u00eate avec ces histoires de diff\u00e9rence d'\u00e2ge !)\n.\n.\n.\n.\n#family #littlethings #siblings #8kids #reunited #bigbrother #littlesister #slowlife #bonheur #amour #liebe #amor #hermanos #parenting #parentlife #largefamilylife #postpartum #postparentum #mallorca", "total_engagement": 1706, "engagement_rate": 0.06911359585156376, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-26T23:03:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "amor"}, {"name": "amour"}, {"name": "bigbrother"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "family"}, {"name": "hermanos"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "liebe"}, {"name": "littlesister"}, {"name": "littlethings"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "parenting"}, {"name": "parentlife"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "reunited"}, {"name": "siblings"}, {"name": "slowlife"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601555, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.999Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.999Z"}, {"id": 607775132041601554, "metric": "post_text_hash", "value": "-1229466991", "created_at": "2023-08-02T19:25:45.997Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:45.997Z"}, {"id": 607775132177770648, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.483Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.725Z"}, {"id": 607775132177770653, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.488Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.736Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115304473, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmxKrA2s0Pa/", "post_id": "3004229362753160154", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udd29ALL 10 TOGETHER! \ud83c\udf8a\nFinalement, Emmi \u00e9tant n\u00e9e bien apr\u00e8s terme, nous n'avions \u00e9t\u00e9 que 36 heures tous ensemble... alors, plusieurs mois apr\u00e8s, ce sont nos premiers jours \u00e0 10!\nEt c'est assez fou ! \nCes moments... nous les 2 parents derri\u00e8re, avec notre petite puce blottie dans l'\u00e9charpe et les 7 autres qui gambadent devant: jambes de toutes les tailles, t\u00eates pleines de r\u00eaves divers, repr\u00e9sentation de toutes les \u00e9tapes du d\u00e9veloppement humain. Petite enfance, enfance, pr\u00e9-adolescence, adolescence et, oui, d\u00e9j\u00e0, \u00e2ge adulte. On les observe avec un m\u00e9lange d'incr\u00e9dulit\u00e9, d'\u00e9merveillement, un sentiment de fiert\u00e9 du chemin accompli et celui de l' \u00e9norme responsabilit\u00e9 pour ce qui reste \u00e0 parcourir. La route est longue, mais le bonheur est infini !\n\ud83d\udc96Je vous souhaite de passer de beaux moments pendant ces f\u00eates, avec vos petits pots de colle ou vos grands qui ont d\u00e9j\u00e0 pris leur envol ! \n. \n. \n. \n. \n#familyof10 #happy\n#familyphotography #photography #photodefamille #Familie #familia #familianumerosa #feliz #postpartum #postparentum #parentalite #momlife #love #largefamilylife #music #famille #famillebleuse #famillenombreusefamilleheureuse .", "total_engagement": 2188, "engagement_rate": 0.0886404148436234, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-29T22:14:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photography", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familianumerosa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terme", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premiers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "familia"}, {"name": "familianumerosa"}, {"name": "familie"}, {"name": "famille"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "feliz"}, {"name": "happy"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "love"}, {"name": "momlife"}, {"name": "music"}, {"name": "parentalite"}, {"name": "photodefamille"}, {"name": "photography"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601568, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.061Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.061Z"}, {"id": 607775132041601566, "metric": "post_text_hash", "value": "-529474665", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.057Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.057Z"}, {"id": 607775132177770662, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.505Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.756Z"}, {"id": 607775132177770663, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.509Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.767Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115304464, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm2G_foMqiX/", "post_id": "3005620552882890903", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf86RETROSPECTIVE? \ud83e\udd14\nAlors je vois d\u00e9filer des r\u00e9trospectives 2022 toutes plus folles les unes que les autres, avec voyages \u00e0 gogo, projets pro r\u00e9alis\u00e9s avec brio ou gros travaux. Et chez vous ? Est-ce que vous vous sentez comme moi, avec oh oui, des dates et \u00e9v\u00e9nements magiques mais SURTOUT l'impression que 2022 a \u00e9t\u00e9 un encha\u00eenement de journ\u00e9es \u00e0 1000 \u00e0 l'heure , qui se r\u00e9p\u00e9taient les unes apr\u00e8s les autres ? Environ 750 \"qu'est-ce qu'on mange?\" avec souvent, des convives d\u00e9\u00e7us que \u00e7a ne soit pas des p\u00e2tes, des milliers de kilom\u00e8tres au volant alors que nous ne sommes pas partis en voyage, environ 365 machines alors qu'on met toujours la m\u00eame chose, 45000 autorisations de sortie \u00e0 remplir alors qu'on ne sort jamais et bien s\u00fbr beaucoup d'histoires racont\u00e9es. Mais justement, de tout \u00e7a, on n'en fait pas toute une histoire. On n'en fait pas une retrospective wow de l'ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e. Et pourtant. Et pourtant on devrait ! Car l'endurance, la patience, toutes ces petites choses qu'on fait au quotidien sans rien attendre en retour et qui souvent sont bien fatiguantes, sont celles qui souvent, sont le socle d'un \u00e9quilibre et une base formidable, m\u00eame si il n'y a pas de quoi en faire ensuite une jolie r\u00e9trospective. Alors pour 2023, je nous souhaite et je vous souhaite, tout simplement, de pouvoir continuer \u00e0 faire pareil. Avec de l'\u00e9nergie du 1er janvier, au 31 d\u00e9cembre. Bon r\u00e9veillon!", "total_engagement": 1159, "engagement_rate": 0.046953492140657915, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-31T20:18:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "machines", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9alis\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dates", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "milliers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "autres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601587, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.135Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.135Z"}, {"id": 607775132041601586, "metric": "post_text_hash", "value": "1411274370", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.134Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.134Z"}, {"id": 607775132177770671, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.526Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.784Z"}, {"id": 607775132177770673, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.530Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.791Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115304452, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm4hEElMaCE/", "post_id": "3006298166601556100", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf86HAPPY NEW EVERYDAY! \ud83e\udd70\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Et donc \u00e0 minuit et demi, un des enfants  confortablement install\u00e9 dans le canap\u00e9 avec une bd alors que tout le monde s'activait \u00e0 ranger, a tranquillement r\u00e9pondu que \"moi c'est diff\u00e9rent, je suis encore en postpartum\"! \ud83e\udd23\nAllez, bonne ann\u00e9e 2023! Grands et petits, on a tous tant de choses \u00e0 apprendre et \u00e7a c'est formidable ! Que 2023 soit pour chacun douce mais anim\u00e9e, routini\u00e8re mais passionnante , fatiguante mais constructive et surtout, un peu dr\u00f4le chaque jour ! \nBisous,\nMimi\u266c\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Wishing everyone a happy new year, filled with patience, dreams, energy and of course, MUSIC! \ud83e\udd17\ud83c\udfb6\n. \n. \n. \n.\n#happynewyear\n#littlethings #motsdenfants #bonneannee #bonheursimple #familyphotography #familyof10 #postpartum #postparentum #viedeparents #viedefamille #famillebleuse #famillenombreuse", "total_engagement": 2370, "engagement_rate": 0.0960136120563928, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-01T18:44:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bonheursimple"}, {"name": "bonneannee"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "happynewyear"}, {"name": "littlethings"}, {"name": "motsdenfants"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "viedefamille"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601615, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.223Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.223Z"}, {"id": 607775132041601611, "metric": "post_text_hash", "value": "604788231", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.221Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.221Z"}, {"id": 607775132177770678, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.545Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.810Z"}, {"id": 607775132177770680, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.550Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.815Z"}]}, {"social_post_id": 607792175124452194, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnDPb6DsASs/", "post_id": "3009316864476054700", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udc99POSTPARENTUM\ud83d\ude4c\nCe matin il est reparti. Vers ses r\u00eaves, vers ses \u00e9tudes, vers ses prochains tournages, vers Paris. Les derniers jours, il a dit \u00e0 ses fr\u00e8res qu'il allait leur envoyer des bouquins (Balzac, entre autres) et qu'il regrettait d'avoir eu un portable \u00e0 12 ans. Il a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 \u00e0 ses soeurs maintes et maintes fois que c'est fou comme les filles sont plus intelligentes que les gar\u00e7ons.(\ud83e\udd14\ud83e\udd2b\ud83d\ude04) Il a \u00e9t\u00e9 d'une patience infinie avec le \"poulet-canard\" (\ud83d\ude0e). Il a beaucoup port\u00e9 et a \u00e9t\u00e9 \u00e9merveill\u00e9 par ce b\u00e9b\u00e9, le septi\u00e8me \u00e0 lui voler sa place et \u00e0 le projeter un peu plus dans son r\u00f4le d'a\u00een\u00e9. Il est reparti vers ses r\u00eaves, et a en tous cas accompli une belle mission: faire se r\u00e9aliser un des n\u00f4tres, il y a 20 ans d\u00e9j\u00e0.\n.\n.\n.\n.\n#love #first #baby #viedeparents #postparentum #famille #famillebleuse #famillenombreusefamilleheureuse #transmission #bigbrother #grandfrere", "total_engagement": 3034, "engagement_rate": 0.12291362826122185, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-05T22:42:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "patience", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balzac", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fr\u00e8res", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tournages", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mission", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "baby"}, {"name": "bigbrother"}, {"name": "famille"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "first"}, {"name": "grandfrere"}, {"name": "love"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "transmission"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601644, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.333Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.333Z"}, {"id": 607775132041601641, "metric": "post_text_hash", "value": "2027456429", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.330Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.330Z"}, {"id": 607775132177770683, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.567Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.835Z"}, {"id": 607775132177770687, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.573Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.841Z"}]}, {"social_post_id": 607792175124452189, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnICcD6Pa9U/", "post_id": "3010667075333893972", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4122378c2189cf80f6ef1472c9ae3e9e.JPEG", "phash": "a3f56519b006d8f9", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7404954433441162}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6676002144813538}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5317407250404358}, {"entity": "music band", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48800086975097656}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2992123067378998}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25205519795417786}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23373645544052124}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9804506301879883}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.975119948387146}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.954271674156189}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9503989815711975}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9479957818984985}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.936244010925293}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9318709373474121}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9018145799636841}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8909651637077332}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8079088926315308}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6962759494781494}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6347817182540894}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3838545083999634}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26251375675201416}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22563818097114563}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21306942403316498}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20077230036258698}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:09:19.167Z", "updated_at": "2023-07-28T08:47:57.380Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf39FAMILY TANGO! \ud83c\udfb6\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Our arrangement from \"Por una cabeza\" (Carlos Gardel) for violin,  flute, clarinet, cello, piano 4 hands and bass. We missed our eldest @gabrielbleuse (cellist) though... next time all together! \ud83d\udc95\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Tout \u00e0 coup, on d\u00e9cide que \"oh oui, \u00e7a, il faut qu'on le joue tous ensemble\" Et c'est parti pour 2 ou 3 jours d'\u00e9bullition autour de ce projet musical et familial. On arrange, on cr\u00e9e des partitions au niveau de chacun, on fait travailler leurs parties aux petites. Puis on r\u00e9p\u00e8te, avec les plus jeunes d'abord puis avec les grands qui se rajoutent au dernier moment (et si on a de la chance, sans r\u00e2ler et sans critiquer les autres \ud83d\ude0e) On d\u00e9couvre alors avec bonheur (ou avec horreur \u00e7a d\u00e9pend, mais dans ce cas l\u00e0 on modifie \ud83d\ude02) ce que donne l'arrangement. Une s\u00e9ance, parfois une deuxi\u00e8me s'il y a le temps, et hop, on enregistre ! Avec toujours, l'id\u00e9e qu'un jour, on jouera la pi\u00e8ce dans l'un de nos concerts, tous ensemble sur sc\u00e8ne \ud83d\ude0a En tous cas, ces moments JE LES ADORE ! \u2764\ufe0f\n(Et cette musique est juste trop \u00e9mouvante, non ? Ou c'est juste les hormones ? #postpartum #postparentum\ud83d\ude1c) \n.\n.\n.\n.\n#musicalfamily #familyof10 #piano #pianocover #violin #violinkid #tango #tangoargentino #flute #flauta #cello #cellist #fluteplayer #clarinete #clarinette #clarinet_the_world #ensemble #chambermusic #familyphotography #musicislife\n. \n\ud83e\udd8aThank you @wildling.shoes for keeping all our feet (\ud83d\ude05) comfy and warm!", "total_engagement": 2337, "engagement_rate": 0.09467671366067087, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-07T19:27:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "piano", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "violin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cello", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parties", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clarinette", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chacun", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carlos gardel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cellist", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concerts", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clarinet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "niveau", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clarinete", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cellist"}, {"name": "cello"}, {"name": "chambermusic"}, {"name": "clarinete"}, {"name": "clarinette"}, {"name": "clarinet_the_world"}, {"name": "ensemble"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "flauta"}, {"name": "flute"}, {"name": "fluteplayer"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "piano"}, {"name": "pianocover"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "tango"}, {"name": "tangoargentino"}, {"name": "violin"}, {"name": "violinkid"}], "mentions": [{"name": "gabrielbleuse"}, {"name": "wildling.shoes"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9566177725791931}], "post_properties": [{"id": 607775132041601671, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.444Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.444Z"}, {"id": 607775132041601669, "metric": "post_text_hash", "value": "-909205039", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.441Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.441Z"}, {"id": 607775132177770693, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.587Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.860Z"}, {"id": 607775132177770696, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.592Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.864Z"}]}, {"social_post_id": 607792175133398080, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnPntNpsoFS/", "post_id": "3012801306582745426", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/645c27e51dab794315b7f4202f20e157.JPEG", "phash": "d4639b9ca64ae84e", "image_entities": [{"entity": "bowed string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9574788212776184}, {"entity": "cello", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9439489245414734}, {"entity": "viola", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8825943470001221}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7798523306846619}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7454513311386108}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5774255394935608}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49959567189216614}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3995887339115143}, {"entity": "violin family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3759859800338745}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3328651487827301}, {"entity": "violin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28948551416397095}, {"entity": "performance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25593453645706177}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22083252668380737}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21818296611309052}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9278597235679626}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9149351119995117}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9133810997009277}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9116286635398865}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8635191321372986}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8533474802970886}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7918921709060669}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7446280717849731}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7297789454460144}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6098325848579407}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6064171195030212}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4168294370174408}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40182963013648987}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3941686749458313}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39273419976234436}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32203981280326843}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3169035315513611}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3158835172653198}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27199065685272217}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24667759239673615}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2318398356437683}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22871215641498566}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:22.885Z", "updated_at": "2023-08-29T15:54:51.917Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6PRESENTATION\ud83e\udd70\nAh cette photo! Inutile de dire que c'est ma nouvelle pref, et que je vais la regarder encore et encore... jusqu'\u00e0 la prochaine fois. La prochaine fois o\u00f9, \u00e0 nouveau, nous serons r\u00e9unis tous les 10, pour ces grands moments en famille, avec la musique pour trait d'union \ud83c\udfb6 \ud83c\udfb9\ud83c\udfbb\ud83c\udfb5\nEn attendant, petit r\u00e9capitulatif de qui-fait-quoi-et-o\u00f9 car on me le demande souvent ! Allez, c'est parti : \n\ud83c\udfbcEmmanuel , violoncelle \ud83c\udfbb, 47ans (violoncelle-solo \u00e0 l'orchestre des Baleares et prof au conservatoire sup\u00e9rieur) \n\ud83c\udfbcMiriam (Mimi\ud83d\ude09\ud83e\udd70), piano \ud83c\udfb9, 42ans (c'est moi qui vous parle ici et pour une fois, je vais faire court\ud83d\ude0e\ud83d\ude02) \n\ud83c\udfbcGabriel, 20ans, violoncelle, \u00e0 \ud83d\udccdParis depuis cette ann\u00e9e pour \u00e9tudier le th\u00e9\u00e2tre /cin\u00e9ma, \ud83d\udcd6\ud83c\udfa5ayant termin\u00e9 son dipl\u00f4me de r\u00e9alisateur \u00e0 Vienne. \n\ud83c\udfbcLiam, 17 ans, piano, \u00e0 \ud83d\udccdVienne (a pass\u00e9 son bac par le cned\ud83c\udf89) \n\ud83c\udfbcRapha\u00ebl, 15ans, violon \ud83c\udfbb, \u00e0 \ud83d\udccdVienne et il est \u00e9galement scolaris\u00e9 l\u00e0-bas (lyc\u00e9e pour musiciens, en allemand bien s\u00fbr \ud83d\ude05 #pasfacile) \n\ud83c\udfbcNoam, 12 ans (le plus jeune des @volvoxbrothers \ud83c\udfb8 \ud83d\udcbf mais qui chausse du... 45\ud83d\ude02). Piano et foot \u26bd. Habite (encore) avec nous \ud83d\ude01Entre le coll\u00e8ge (public, mais loin ) et le foot (1\u00e8re division, et loin \ud83d\ude05) , il parcourt l'\u00eele presque chaque jour... et du coup nous aussi (enfin, surtout papa) avec lui \ud83e\udd2a\ud83d\ude96\ud83d\ude95 \n\ud83c\udfbcAlicia, 10 ans, fl\u00fbte\ud83c\udfb6 et danse \ud83e\ude70, en Cm2 (\u00e9cole primaire publique, en catalan et espagnol dans le village le plus proche) . \n\ud83c\udfbcOlivia, 7ans, clarinette \ud83c\udfb5 et danse, m\u00eame \u00e9cole que sa grande s\u0153ur (ils auront eu tous nos enfants \ud83e\udd70) \n\ud83c\udfbcLino, 2 ans, veut jouer du violoncelle et de la guitare, et passe ses journ\u00e9es \u00e0 \u00e9couter de la musique ( ou \u00e0 faire le coquin) Et dit que plus tard, il fera de la danse, pas du foot \ud83d\ude04 \n\ud83c\udfbcEmmi, 5 mois, qui vit dans ce joyeux brouhaha sans s'ennuyer une seconde ! \n\ud83e\udd17BIENVENUE \u00e0 ceux qui nous rejoignent ici et MERCI aux \"anciens\", pour nous accompagner dans cette grande odyss\u00e9e de la m\u00e9lodie du bonheur, qui va du #postpartum au #postparentum, accompagn\u00e9e d'une grosse dose de cr\u00e9ativit\u00e9 et de peu de sommeil, et que nous avons plaisir \u00e0 partager ! \n. \n. \n. \n.\n#famille #musique #presentation\n#musicalfamily #musicislife #largefamilylife #familyphotography", "total_engagement": 4325, "engagement_rate": 0.17521471398476746, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-10T18:05:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "baleares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conservatoire", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "violoncelle", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "famille"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "musique"}, {"name": "pasfacile"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "presentation"}], "mentions": [{"name": "volvoxbrothers"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601727, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.601Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.601Z"}, {"id": 607775132041601725, "metric": "post_text_hash", "value": "1894851772", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.599Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.599Z"}, {"id": 607775132177770704, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.609Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.883Z"}, {"id": 607775132177770706, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.614Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.892Z"}]}, {"social_post_id": 607792175133398075, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnZY0yLMWdd/", "post_id": "3015550605905192797", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\ude05POULET-CANARD\ud83d\ude05\nEn parentalit\u00e9, on a tendance \u00e0 oublier les moments difficiles. C'est d'ailleurs gr\u00e2ce \u00e0 \u00e7a que l'esp\u00e8ce subsiste (et s\u00fbrement aussi pour \u00e7a qu'on a eu 8 enfants)))) \nNotre dernier moment dur dur c'\u00e9tait pendant les derni\u00e8res vacances, celles o\u00f9 c'\u00e9tait la f\u00eate d'\u00eatre tous r\u00e9unis, celles pendant lesquelles on \u00e9tait sens\u00e9s se reposer (un peu). Mais c'\u00e9tait sans compter sur le poulet canard. LE fameux poulet canard. Specimen unique mais finalement assez r\u00e9pandu: regardez autour de vous, je suis s\u00fbre que vous en avez un pas loin ! Terriblement mignon, terrible tout court. Celui dont la fr\u00e9quentation, pourtant d\u00e9licieuse, peut entra\u00eener une profonde fatigue et ce, malgr\u00e9 des tr\u00e9sors de patience et toute l'\u00e9nergie possible d\u00e9ploy\u00e9e. \nNotre poulet canard, par exemple, est enrhum\u00e9 jusqu'au bec mais passe ses journ\u00e9es d'hiver \u00e0 poil. Et puis sans raison, alors que tout allait bien dans son petit nid, il refuse d'aller au plumard. Il se transforme en oiseau ni-diurne-ni nocturne.  On essaye tout ,rien n'y fait. Une micro sieste ?  Il se r\u00e9veille grincheux pour ensuite p\u00e9ter la forme une fois l'heure du coucher arriv\u00e9e. Une grosse sieste ? Elle fera s'envoler illico le concept de nuit.Pas de sieste ? Il accumule un retard de sommeil, le rendant imbuvable du matin au soir, avec un sommeil nocturne pourri, non r\u00e9cup\u00e9rateur. Dans les 3 cas de figure, ses g\u00e9niteurs ne dorment pas non plus. D\u00c9-PLU-M\u00c9S. Du matin au soir et du soir au matin, leur patience est mise \u00e0 l'\u00e9preuve, sur fond omnibruyant o\u00f9 toutes les contradictions s'entrechoquent, o\u00f9 les \u00e9motions carambolent. Les journ\u00e9es sont folles,  v\u00e9ritables slaloms sur piste noire (dite \"de la parentalit\u00e9\") et les nuits, elles, ne le sont  justement pas assez, noires. \nOn essaie de comprendre, on \u00e9coute, on dialogue, on c\u00e2line, on accompagne.... on s'\u00e9puise. \nComme la nature est bien faite, au moment o\u00f9 on pense qu'on va toucher le fond, on remonte finalement \u00e0 la surface. Car un poulet canard, avant tout, \u00e0 poil ou sans plumard, \u00e7a flotte. Et donc ses parents aussi. Mais si vous \u00eates en pleine plong\u00e9e, courage ! Inspirez, pensez que \u00e7a va passer et en attendant venez raconter les couacs de vos volatiles ici !", "total_engagement": 1019, "engagement_rate": 0.04128180197698914, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-14T13:07:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "patience", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601759, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.715Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.715Z"}, {"id": 607775132041601758, "metric": "post_text_hash", "value": "1510117258", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.699Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.699Z"}, {"id": 607775132177770713, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.630Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.913Z"}, {"id": 607775132177770716, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.634Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.919Z"}]}, {"social_post_id": 607792175144504547, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cnu66LAOqfE/", "post_id": "3021611484254480324", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7524eb49210b71642924bfb1519441fd.JPEG", "phash": "d1cdca64b70e3986", "image_entities": [{"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6050814390182495}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2975364625453949}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21571993827819824}, {"entity": "classroom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21426789462566376}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8443846702575684}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8350093364715576}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.726786732673645}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4609704911708832}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34649649262428284}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2477806657552719}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21899425983428955}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2186802625656128}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:39:10.034Z", "updated_at": "2023-07-28T08:48:36.824Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc976MONTHS OLD!\ud83d\ude0d\nLa petite vie d'Emmi, envelopp\u00e9e de musique et de tant d'amour, par ceux qui sont l\u00e0 mais aussi par ceux qui sont loin... \ud83e\udd70 \nEt qui pourra expliquer pourquoi elle bouge les jambes quand elle regarde sa soeur mais pas quand elle regarde maman ? \ud83d\ude02\nEt sinon: on n'a pas encore commenc\u00e9 la diversification (100% allait\u00e9e) mais l\u00e0 faut que je me bouge\ud83d\ude05 et aussi elle a 0 dent ! (alors que certains de nos bbs en avaient 6 \u00e0 son \u00e2ge \ud83d\ude04\n.\n.\n.\n.\n#baby #8 #music #flute #bach #beautiful #bainenvelopp\u00e9 #parentalit\u00e9 #bonheur #6mois  #amour #amourinfini #slowlife #bonheur #largefamilylife #flutekids #bebedamour\n Thanks for the amazing tripp trapp and newborn set @stokkebaby! \ud83e\udd17\ud83d\udc97 @fondofgood", "total_engagement": 874, "engagement_rate": 0.0354075514503322, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-22T21:59:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bach", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "6mois"}, {"name": "8"}, {"name": "amour"}, {"name": "amourinfini"}, {"name": "baby"}, {"name": "bach"}, {"name": "bainenvelopp"}, {"name": "beautiful"}, {"name": "bebedamour"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "music"}, {"name": "parentalit"}, {"name": "slowlife"}], "mentions": [{"name": "fondofgood"}, {"name": "stokkebaby"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601793, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.822Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.822Z"}, {"id": 607775132041601792, "metric": "post_text_hash", "value": "1940307801", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.820Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.820Z"}, {"id": 607775132177770719, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.651Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.942Z"}, {"id": 607775132177770723, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.655Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.951Z"}]}, {"social_post_id": 607792175144504544, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoF1OrZspzY/", "post_id": "3028060429616323800", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udccdMALLORCA !\ud83c\udfd4\ufe0f\n\n\"Quand les grands \u00e9taient petits vous faisiez plein de trucs cools\"! C'est une phrase qui revient beaucoup ici. Et c'est un peu vrai. C'est vrai qu'on arrivait \u00e0 partir en voyage, toujours en se d\u00e9brouillant bien pour du maxi fun \u00e0 mini budget: \u00e9changes de maisons, \u00e0 Londres, New-York et m\u00eame, oui, \u00e0 la neige. Mais les temps ont chang\u00e9, notre configuration familiale et professionnelle aussi (trop pris!) \ud83d\ude05et maintenant, on est d\u00e9j\u00e0 contents d'arriver \u00e0 r\u00e9server des billets d'avion pour que nos 3 grands, aux \u00e9tudes pr\u00e9coces, reviennent de Vienne et Paris pendant les vacances qui se passent donc... ici.\ud83c\udfe1\nAlors nous aura fallu 3 tentatives, un slalom entre grippes, un barrage presque forc\u00e9 \ud83d\ude07et une bonne grosse dose de chance... mais on a r\u00e9ussi \u00e0 l'atteindre. LA NEIGE \u2744\ufe0f Celle qui est si rare ici, celle qu'ils r\u00e9clamaient \u00e0 grands cris, celle qu'on leur avait promis. Et ils ont bien vu qu'en attendant de voyager loin, eh bien \u00e0 Mallorque, entre plages, montagnes, ville et nature, on peut tout \u00e0 fait vivre de grandes aventures !\n\u2744\ufe0f\n#LaPhoto2C'estCadeau\ud83d\ude02 (\"ch\u00e9rie, la lumi\u00e8re est formidable, \u00e7a va \u00eatre superbe!\" ) \n. \n. \n. \n. \n#mallorca #puigmajor #neu #mallorcaigers #familyof10 #postparentum #famillebleuse #aventure #familyphotography #famille #littlethings #slowlife #largefamiliesrock\n#largefamilylife #famillenombreuse #famillenombreusefamilleheureuse #neige\n#baleares", "total_engagement": 1111, "engagement_rate": 0.04500891265597148, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-31T19:22:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "londres", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vienne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "budget", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "baleares", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "trucs", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "newyork", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familyphotography", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aventure"}, {"name": "baleares"}, {"name": "famille"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "laphoto2c"}, {"name": "largefamiliesrock"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "littlethings"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "mallorcaigers"}, {"name": "neige"}, {"name": "neu"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "puigmajor"}, {"name": "slowlife"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601815, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.921Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.921Z"}, {"id": 607775132041601814, "metric": "post_text_hash", "value": "1482788391", "created_at": "2023-08-02T19:25:46.919Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:46.919Z"}, {"id": 607775132177770731, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.672Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.973Z"}, {"id": 607775132177770733, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:29.676Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:28.982Z"}]}, {"social_post_id": 607792175153633915, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoLA6OEsyye/", "post_id": "3029519175177677982", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b95862864d3a414d1ed759c8cd238dc2.JPEG", "phash": "8c7d312dfdd0c10d", "image_entities": [{"entity": "canidae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7438529133796692}, {"entity": "cat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7232485413551331}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5308244824409485}, {"entity": "dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.514650285243988}, {"entity": "german shepherd dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3405873477458954}, {"entity": "felidae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33902406692504883}, {"entity": "husky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3026027977466583}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30033078789711}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29837679862976074}, {"entity": "small to medium-sized cats", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29433828592300415}, {"entity": "northern inuit dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2754422724246979}, {"entity": "wolfdog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20963281393051147}, {"entity": "cat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9728866219520569}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8268765211105347}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44586706161499023}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:34:51.825Z", "updated_at": "2023-08-29T15:42:22.612Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc3eCLUB 4 PATTES \ud83d\udc3e \ud83d\udc3e\nJusqu'ici, Rhapsody faisait sa petite vie sans pr\u00eater attention \u00e0 Emmi. Mais depuis que le mode 4 pattes est enclench\u00e9,  elle reste pr\u00e8s d'elle, l'observe en semblant amus\u00e9e de tous ses efforts et laisse Emmi passer sa toute petite main sur son doux pelage. On dirait presque qu'elle la prot\u00e8ge et la consid\u00e8re comme un chaton g\u00e9ant: c'est juste trop mignon ! \ud83d\udc08\nOn se demande toujours comment nos animaux vont r\u00e9agir \u00e0 l'arriv\u00e9e d'un b\u00e9b\u00e9, non? Ici, cette question s'est pos\u00e9e assez tard (pour nos 7 et 8\u00e8me bbs vu qu'on n'avait pas d'animaux avant) et j'appr\u00e9hendais dr\u00f4lement. J'avais peur par exemple que les chats  se couchent sur bb, lui volent son espace (couffin, tapis de vie) ou qu'ils ne supportent pas les \"exp\u00e9riences\"  des petits humains. Mais mes craintes se sont vite envol\u00e9es et je suis vraiment \u00e9tonn\u00e9e de voir comme nos animaux semblent tout comprendre ! \ud83d\ude4c\nEt chez vous, c'est pareil ? Comment se passe la cohabitation ?\n.\n.\n.\n.\n#baby #cats #bestfriends #catsofinstagram #livetogether #cute #cutepic #chat #gatos #gato #katze #littlethings #grandir #animaux #famillenombreusefamilleheureuse", "total_engagement": 1099, "engagement_rate": 0.04452276778479987, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-02T19:40:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "rhapsody", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emmi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mode", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "efforts", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animaux"}, {"name": "baby"}, {"name": "bestfriends"}, {"name": "cats"}, {"name": "catsofinstagram"}, {"name": "chat"}, {"name": "cute"}, {"name": "cutepic"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "gato"}, {"name": "gatos"}, {"name": "grandir"}, {"name": "katze"}, {"name": "littlethings"}, {"name": "livetogether"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601845, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.017Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.017Z"}, {"id": 607775132041601844, "metric": "post_text_hash", "value": "1895716880", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.015Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.015Z"}, {"id": 607775132177770743, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.692Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.002Z"}, {"id": 607775132177770746, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.696Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.009Z"}]}, {"social_post_id": 607792175153633914, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoSp3MdsR4x/", "post_id": "3031669612034989617", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b6c557853b4cfd801bb22580bb0dde01.JPEG", "phash": "b6ce7dcd24679140", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6288663744926453}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6971320509910583}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6895029544830322}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6729404926300049}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30585432052612305}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23995620012283325}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:48:50.937Z", "updated_at": "2023-08-29T15:41:48.763Z"}}], "post_text": "\u274cSTEREOTYPES \ud83d\ude44\nCe week-end je suis clou\u00e9e au lit avec la grippe. Alors les enfants viennent, discr\u00e8tement, un par un, me tenir compagnie et me confier ce qu'ils ont sur le coeur.\nEt ma puce de 7 ans de me dire: \"Tu sais, maman, je suis amoureuse de.... Mais mes copines me disent que tant que j'aurai pas les cheveux au minimum jusqu'aux \u00e9paules, j'ai AUCUNE chance\"\n\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\nC'est QUAND qu'on arrivera \u00e0 estomper puis gommer ces st\u00e9r\u00e9otypes qui pourrissent la vie de toutes, \u00e0 tous \u00e2ges? Trop comme ci ou pas assez comme \u00e7a, BASTA!\n.\nPs: non, elle n'a pas troqu\u00e9 sa clarinette pour le violoncelle... c'est juste que la bo\u00eete de son papa @cellodadof8 ne p\u00e8se RIEN ! @acase.space \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\n.\n.\n.\n.\n#love #loveyourself #valentines #selfesteem #olivia #famillebleuse #famillenombreusefamilleheureuse #cello #cellocase #motsdenfants", "total_engagement": 1595, "engagement_rate": 0.06461675579322639, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-05T18:53:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cello", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compagnie", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "violoncelle", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cello"}, {"name": "cellocase"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "love"}, {"name": "loveyourself"}, {"name": "motsdenfants"}, {"name": "olivia"}, {"name": "selfesteem"}, {"name": "valentines"}], "mentions": [{"name": "acase.space"}, {"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601861, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.101Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.101Z"}, {"id": 607775132041601860, "metric": "post_text_hash", "value": "11950977", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.097Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.097Z"}, {"id": 607775132177770751, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.712Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.027Z"}, {"id": 607775132177770754, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.715Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.032Z"}]}, {"social_post_id": 607792175153633913, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CofZPqtsxDy/", "post_id": "3035255701689798898", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5981e9a06ec720e782043cfeb0249066.JPEG", "phash": "a6b13c33ec60a9c7", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.893954336643219}, {"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8043476939201355}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7574119567871094}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41641244292259216}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4091217517852783}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3684564530849457}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33929210901260376}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3039312958717346}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24152199923992157}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20608428120613098}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29088136553764343}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23848606646060944}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:28:41.835Z", "updated_at": "2023-08-29T15:41:14.643Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc99LITTLE BROTHERS\ud83d\udc99\nAllez un probl\u00e8me niveau CE2 :\n\"Noam a 3 grands fr\u00e8res, 3 petites soeurs et 1 petit fr\u00e8re. Lino a 4 grands fr\u00e8res, 2 grandes soeurs et 1 petite soeur.  Quel est l'ordre des filles et gar\u00e7ons dans la fratrie?\"\n(voil\u00e0 qui peut occuper vos grands pendant le tunnel du soir\ud83d\ude02 et me sert de l\u00e9gende pour ces photos que j'aime bien\ud83d\ude01)\n.\n.\n.\n.\n#siblings #blue #complices #12 #2 #famillebleuse #famillenombreuse #largefamilylife", "total_engagement": 1233, "engagement_rate": 0.04995138551288284, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-10T17:38:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lino", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tunnel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "12"}, {"name": "2"}, {"name": "blue"}, {"name": "complices"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "siblings"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601901, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.268Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.268Z"}, {"id": 607775132041601900, "metric": "post_text_hash", "value": "-396929607", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.266Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.266Z"}, {"id": 607775132177770760, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.730Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.051Z"}, {"id": 607775132177770762, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.734Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.056Z"}]}, {"social_post_id": 607792175162698544, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoxBWKbOlQs/", "post_id": "3040217144521020460", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2c90270bfd3d5ba55522347860914245.JPEG", "phash": "ccf00313fff128c3", "image_entities": [{"entity": "composer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.997519314289093}, {"entity": "grand piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8410803079605103}, {"entity": "jazz pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.839573085308075}, {"entity": "keyboard player", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8040593266487122}, {"entity": "musical keyboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6685240268707275}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5051552057266235}, {"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36687976121902466}, {"entity": "pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3531230092048645}, {"entity": "piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3129687011241913}, {"entity": "recital", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2870255410671234}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8082736134529114}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7108482718467712}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5369727611541748}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5190012454986572}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41393160820007324}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3688534200191498}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3048248887062073}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:35:09.783Z", "updated_at": "2023-08-08T21:53:23.271Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb9MY OFFICE\ud83e\udd70\n@sophieastrabie expliquait r\u00e9cemment qu'\u00e0 partir de 3 enfants, les m\u00e8res renoncent souvent \u00e0 leurs projets pros... et \u00e7a m'a interpell\u00e9e, presque r\u00e9veill\u00e9e. Faut pas se laisser aller ! Et laisser de c\u00f4t\u00e9 les choses qui pourtant nous portent !\ud83c\udfb6 Alors ce soir, je me r\u00e9jouis d'autant plus de rejouer en concert\ud83c\udf89, pour la premi\u00e8re fois depuis la naissance d'Emmi (notre n\u00b08 ) \nDepuis 20 ans que je suis maman, ma vie c'est \u00e7a:  c'est un vrai challenge de d\u00e9gager du temps (et de l'\u00e9nergie \ud83d\ude09) mais je bosse avec des petits assistants qui jouent \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du piano, chantonnent, encouragent \ud83e\udd17... et j'adore \u00e7a ! Alors  soyez-en s\u00fbres, si vous le voulez, vous pourrez continuer \u00e0 faire ce que vous aimez m\u00eame avec un (des) b\u00e9b\u00e9s ! \ud83d\udcaa#womenpower #mompower\n\ud83c\udfb9( Emmi faisait la sieste dans notre chambre qui est aussi celle du grand piano alors je me contente de ce piano un peu d\u00e9glingu\u00e9 \ud83d\ude04... pas grave ! ) \n#cinemaparadiso\n#lovetheme #morricone #pianocover #piano #momof8 #practice", "total_engagement": 678, "engagement_rate": 0.027467185221195917, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-17T14:20:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piano", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8res", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "assistants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cinemaparadiso"}, {"name": "lovetheme"}, {"name": "momof8"}, {"name": "mompower"}, {"name": "morricone"}, {"name": "piano"}, {"name": "pianocover"}, {"name": "practice"}, {"name": "womenpower"}], "mentions": [{"name": "sophieastrabie"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.924606204032898}], "post_properties": [{"id": 607775132041601925, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.351Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.351Z"}, {"id": 607775132041601923, "metric": "post_text_hash", "value": "-937300309", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.349Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.349Z"}, {"id": 607775132177770769, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.748Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.076Z"}, {"id": 607775132177770770, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.752Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.089Z"}]}, {"social_post_id": 607792175162698543, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co4Pw8Fs1bH/", "post_id": "3042250882041468615", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ce6c21c265edfef964a109aa36e396a4.JPEG", "phash": "9bece30783fc0661", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9897337555885315}, {"entity": "coast", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9160408973693848}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8784633278846741}, {"entity": "ocean", "entity_type": "Label", "confidence": 0.822161853313446}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5747786164283752}, {"entity": "sand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49320510029792786}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.454056978225708}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4449664056301117}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4162070155143738}, {"entity": "dune", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3707011640071869}, {"entity": "summer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3325943946838379}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31674718856811523}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9184937477111816}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8807393312454224}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6008920669555664}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.514622151851654}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.446861207485199}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3526513874530792}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3064698576927185}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21266606450080872}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:08:10.948Z", "updated_at": "2023-08-08T21:57:29.611Z"}}], "post_text": "\u26a0\ufe0fBABYCLASH\ud83d\ude43\nOn est un couple solide je pense. 23 ans qu'on est ensemble, 8 enfants d\u00e9sir\u00e9s et ador\u00e9s , des tonnes de souvenirs heureux et tant d'autres \u00e0 cr\u00e9er. Et pourtant, parfois \u00e7a tangue. Comme en ce moment. O\u00f9 chacun  conduit sa barque du mieux qu'il/elle peut, mais o\u00f9 il devient difficile que ces barques accostent ensemble. Chacun rame fort, dans la m\u00eame direction, mais la charge mentale, la surcharge de travail, les b\u00e9b\u00e9s coll\u00e9s du matin au soir et du soir au matin, les kilom\u00e8tres \u00e0 faire, les journ\u00e9es saucissonn\u00e9es, les soucis divers, les imp\u00e9ratifs... sont autant de vagues qui feraient presque que les deux petites barques se perdent de vue. \nAlors ce week-end on a pris le taureau par les cornes. Ah rien de grandiose: pas de grand voyage, pas de vacances en all-inclusive (\u00e7a fait 18 ans) , ni de temps sans enfants (\u00e7a fait longtemps aussi\ud83d\ude05). Simplement marcher, \u00e0 10 minutes de la maison. Samedi et dimanche. Marcher en se tenant la main, en refaisant le monde, en discutant de tout ce qu'on ferait si on avait le temps, et l'argent. Marcher avec nos petits et moyens, en pensant \u00e0 nos grands. \nOn a pris des frites dans une baraque \u00e0 frites, on a pris l'air, on a ferm\u00e9 les yeux au soleil, on a regard\u00e9 la mer et les petites barques se sont retrouv\u00e9es, pr\u00eates \u00e0 continuer ensemble la plus difficile, la plus belle, la plus grande des travers\u00e9es: celle de la vie de parents. \n. \nPs: je trouve qu'il est difficile d'aborder des sujets intimes sur insta mais l\u00e0, j'avais envie. Car je sais qu'il y a d'autres petites barques qui tanguent. On passe tous par l\u00e0, sachez-le ! Et que souvent, il suffit de vraiment peu pour calmer la mer et reprendre une navigation paisible, les voiles gonfl\u00e9es \u00e0 bloc... Bonne semaine, je vous embrasse,\nMimi\n.\n.\n.\n.\n#viedeparents #challenge #babyclash #amour #onvayarriver #wecandoit #love #power #famillenombreuse #momlife #largefamilylife #simple #keepitsimple #postparentum #postpartum\n@cellodadof8 \u2764\ufe0f", "total_engagement": 2987, "engagement_rate": 0.12100956084913304, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-20T09:16:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "charge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amour"}, {"name": "babyclash"}, {"name": "challenge"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "keepitsimple"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "love"}, {"name": "momlife"}, {"name": "onvayarriver"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "power"}, {"name": "simple"}, {"name": "viedeparents"}, {"name": "wecandoit"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601931, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.430Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.430Z"}, {"id": 607775132041601930, "metric": "post_text_hash", "value": "-428211764", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.429Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.429Z"}, {"id": 607775132177770773, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.769Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.109Z"}, {"id": 607775132177770776, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.773Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.115Z"}]}, {"social_post_id": 607792175162698519, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co7_PIGO9hm/", "post_id": "3043304089635772518", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fc7d8f578e1d3bedd21b5cb86af42412.JPEG", "phash": "f04378724fd0cd35", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.797440230846405}, {"entity": "baby bathing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3382613956928253}, {"entity": "tub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3189050555229187}, {"entity": "barechested", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2651329040527344}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2560151517391205}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2349330484867096}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.816626250743866}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.787651538848877}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6674402952194214}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5905966758728027}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4272514879703522}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3391391932964325}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2678568661212921}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25408029556274414}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22683073580265045}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21847404539585114}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21081335842609406}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:24:36.537Z", "updated_at": "2023-08-08T21:51:13.006Z"}}], "post_text": "L'ALLAITEUR ALLAIT\u00c9 \ud83d\ude02\nTrop mignon alors je garde \u00e7a ici... 1 minute de mon 2 ans presque et demi\ud83e\udd70 Il est marrant: il laisse toujours le \"t\u00e9ta\" \u00e0 sa petite soeur, il a bien conscience que c'est un besoin vital pour elle, et juste un moment c\u00e2lin pour lui. \u00c7a lui donne de l'amour \u00e0 revendre j'imagine\ud83d\ude02 Et aussi, formidable pour d\u00e9velopper des strat\u00e9gies car il n'est jamais \u00e0 court d'arguments pour en avoir (\"la derni\u00e8re fois, hein\" \"juste un peu\"ou encore\" allez, c'est normal\"\ud83d\ude02). Bref l'aventure continue!\n#allaitement #breastfeedingjourney\n#breastfeeding", "total_engagement": 1084, "engagement_rate": 0.04391508669583536, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-21T20:17:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "court", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "breastfeeding", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "breastfeedingjourney", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "allaitement"}, {"name": "breastfeeding"}, {"name": "breastfeedingjourney"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601963, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.529Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.529Z"}, {"id": 607775132041601959, "metric": "post_text_hash", "value": "743984521", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.527Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.527Z"}, {"id": 607775132177770786, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.787Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.134Z"}, {"id": 607775132177770787, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.792Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.140Z"}]}, {"social_post_id": 607792175168103813, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpLvE8Svxy5/", "post_id": "3047736620649225401", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b2311d30b8273619c71aa9d35be56707.JPEG", "phash": "e0bc0f6b7c877058", "image_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9477061629295349}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9275491833686829}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9135220646858215}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8793639540672302}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48571741580963135}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4604417681694031}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3941712975502014}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38218414783477783}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37909993529319763}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6135785579681396}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4102175235748291}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34627315402030945}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34605082869529724}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2469717562198639}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:23:58.629Z", "updated_at": "2023-08-08T21:55:09.703Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude0dMAMAN\ud83e\udd7a\nLe plus beau mot du monde... et toujours la m\u00eame \u00e9motion quand nos b\u00e9b\u00e9s nous font ce cadeau !\n.\n.\n.\n.\n. #firstword #maman #toocute #toocutenottoshare #cadeau #7monthsold #love #bonheur #momlife #premiermot #emotions #emotion #mama #mignonnerie #mignonnitude", "total_engagement": 722, "engagement_rate": 0.029249716415491817, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-27T22:57:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mama", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emotion", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emotions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "7monthsold"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "cadeau"}, {"name": "emotion"}, {"name": "emotions"}, {"name": "firstword"}, {"name": "love"}, {"name": "mama"}, {"name": "maman"}, {"name": "mignonnerie"}, {"name": "mignonnitude"}, {"name": "momlife"}, {"name": "premiermot"}, {"name": "toocute"}, {"name": "toocutenottoshare"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041601984, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.641Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.641Z"}, {"id": 607775132041601982, "metric": "post_text_hash", "value": "856344226", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.639Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.639Z"}, {"id": 607775132177770797, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.810Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.160Z"}, {"id": 607775132177770798, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.815Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.165Z"}]}, {"social_post_id": 607792175168103809, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpOIRu5sOG6/", "post_id": "3048410400739615162", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d42eae467896e1aedfedb23356565de9.JPEG", "phash": "d2a6efd043a187b4", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.992621660232544}, {"entity": "comfort", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9627750515937805}, {"entity": "family taking photos together", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5812366604804993}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5119614005088806}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4201219975948334}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30995869636535645}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2629827558994293}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9075716733932495}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8955298662185669}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7765132188796997}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.525662899017334}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34607580304145813}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26862773299217224}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22649921476840973}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:46:24.811Z", "updated_at": "2023-08-08T21:54:59.610Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude4cCONG\u00c9 DE PATERNIT\u00c9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nCe sujet, je peux en parler d'exp\u00e9rience car en terme de \"cong\u00e9\" de paternit\u00e9, on aura tout v\u00e9cu ! \n-1 seul jour avec notre premier (je m'\u00e9tais demand\u00e9e \u00e0 l'\u00e9poque comment faisaient les mamans pour qui \u00e7a ne se passait pas comme sur des roulettes...) \n-2 jours (youpi vive le progr\u00e8s) avec notre 2eme et l'enfer d'un papa devant retourner bosser full time, avec un 2 ans, unb\u00e9b\u00e9 de 2 semaines \u00e0 l'h\u00f4pital et  AUCUNE famille sur place...\u00c7a a \u00e9t\u00e9 TR\u00c8S TR\u00c8S DUR. \n-Puis 2 semaines pour notre 3 \u00e8me: je me souviendrai toujours d'une arriv\u00e9e en r\u00e9p\u00e9tition sous les applaudissements, car nous allions \u00eatre parmi les 1ers \u00e0 en b\u00e9n\u00e9ficier... et effectivement, c'\u00e9tait un sacr\u00e9 changement ! D\u00e9j\u00e0 plus respectueux ! On en a profit\u00e9 pour nos 4, 5 et 6\u00e8me et puis... \n-le cong\u00e9 est pass\u00e9 \u00e0 12 semaines \u00e0 la naissance de notre 7\u00e8me. Et wow... une relation unique a pu se tisser entre lui et son papa, ils ont profit\u00e9 l'un de l'autre comme aucun de nos enfants n'avaient pu le faire avant, posant les bases d'une magnifique complicit\u00e9 ! Et pour moi, quel luxe de n'avoir pas \u00e0 sortir avec b\u00e9b\u00e9 pour les trajets matinaux \u00e0 l'\u00e9cole, ni d'\u00e9courter les t\u00e9t\u00e9es pour filer r\u00e9cup\u00e9rer les grands... \n-Et enfin, en 2022, le cong\u00e9 passe \u00e0 16 semaines ! Chacun. \u00c9galit\u00e9!  Alors 16 semaines \u00e7a peut para\u00eetre \u00e9norme. Mais 16 semaines, \u00e7a permet beaucoup de choses. Comme s\u00fbrement, d'\u00e9viter bien des d\u00e9pressions du postpartum, bien des burn out parentaux, bien des babyclashs. 16 semaines qui vont permettre aussi aux papas de cr\u00e9er du lien au maximum avec leur b\u00e9b\u00e9. Qui vont aider les couples dont c'est le premier enfant \u00e0 se construire en profondeur en tant que parents et aux autres, \u00e0 g\u00e9rer leur famille grandissante. Et qui retardent \u00e9galement le moment o\u00f9 b\u00e9b\u00e9 devra \u00eatre gard\u00e9. Ici, elles sont bienvenues ces 16 semaines et Emmanuel a d\u00e9cid\u00e9 de prendre celles qui lui restaient maintenant, car nous en avons bien besoin. \nAlors oui, en Espagne il y a trop peu d'aides sociales mais ce cong\u00e9 parental, il est dr\u00f4lement bien pens\u00e9 ! La France devrait prendre exemple, non? \nPs: en 2023 il passe \u00e0 6 mois pour chacun des 2 parents ! R\u00e9action d'Emmanuel : 6 mois \u00e0 la maison, trop fatiguant\ud83d\ude02", "total_engagement": 1352, "engagement_rate": 0.0547723221520013, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-28T21:14:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cong\u00e9", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terme", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "car", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602006, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.738Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.738Z"}, {"id": 607775132041602004, "metric": "post_text_hash", "value": "-2113867628", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.735Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.735Z"}, {"id": 607775132177770804, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.834Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.187Z"}, {"id": 607775132177770806, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.839Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.193Z"}]}, {"social_post_id": 607792175168103802, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpS-oxdOB15/", "post_id": "3049775378449571193", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/450d1f61a01828e4053a2a4e0bac238f.JPEG", "phash": "f4c4cb2bbc9d91a0", "image_entities": [{"entity": "dance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7650999426841736}, {"entity": "fiddle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.472959041595459}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45245134830474854}, {"entity": "viola", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40719619393348694}, {"entity": "violin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3479909896850586}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29742318391799927}, {"entity": "violinist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20180074870586395}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9439619779586792}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9106312990188599}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9012914299964905}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8965687155723572}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.582838237285614}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4979885220527649}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4808061122894287}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46637341380119324}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3651759624481201}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3467167317867279}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20179207623004913}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:16:45.676Z", "updated_at": "2023-08-08T21:53:34.123Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfbcDONIZETTI SONATA \ud83c\udfb6\nFinale, par Alicia (10 ans)\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#flutekids #flutemusic #music #passion #practicemakesprogress #100daysofpractice #flauta #flautatransversal #querfl\u00f6te #donizetti #expression #create #musicislife", "total_engagement": 1508, "engagement_rate": 0.061092205477232216, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-02T18:29:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "music", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alicia 10", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "100daysofpractice"}, {"name": "create"}, {"name": "donizetti"}, {"name": "expression"}, {"name": "flauta"}, {"name": "flautatransversal"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "flutemusic"}, {"name": "music"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "passion"}, {"name": "practicemakesprogress"}, {"name": "querfl"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9982478618621826}], "post_properties": [{"id": 607775132041602039, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.843Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.843Z"}, {"id": 607775132041602038, "metric": "post_text_hash", "value": "-1947847997", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.835Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.835Z"}, {"id": 607775132177770812, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.856Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.215Z"}, {"id": 607775132177770814, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.860Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.220Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177836781, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpYZei-M1wL/", "post_id": "3051300797841366027", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5a0aea5e80f2a5ffd5b220e9ed16c421.JPEG", "phash": "c7193a33c30fce31", "image_entities": [{"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8188602924346924}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27961015701293945}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9635191559791565}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.961274266242981}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9473692774772644}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9120651483535767}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8983526825904846}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8928486108779907}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5319555997848511}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33226531744003296}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30242642760276794}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29703032970428467}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2854982316493988}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26045939326286316}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20799672603607178}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:58:05.270Z", "updated_at": "2023-08-29T15:44:25.986Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6CHOISIR UN INSTRUMENT \ud83c\udf81\nCette question, vous me la posez tout le temps : comment les enfants ont-ils choisi leur instrument ou avons nous choisi pour eux ? Alors voici un petit recap !\n-Gabriel, d\u00e8s qu'il a su marcher \u00e0 4 pattes, se dirigeait automatiquement vers la pi\u00e8ce d'o\u00f9 sortait le son du violoncelle puis voulait s'asseoir sur les genoux de son papa. Alors, pour que ce dernier puisse ENFIN travailler, nous lui avons offert un mini violoncelle (un violon mont\u00e9 sur pique) pour ses... 1 an\ud83d\ude02  Donc voil\u00e0! \n-Liam, lui, adorait installer ses puzzles et voitures au pied du piano, m'encourager de \ud83d\udc4f \"bavooo\" et, \u00e9videmment, de pianoter assis sur mes genoux. Trouv\u00e9 naturellement donc ! \n-pour Rapha\u00ebl, on imaginait la fl\u00fbte. Il avait selon nous une \"bouche de fl\u00fbtiste\" et quand il \u00e9tait b\u00e9b\u00e9 on jouait beaucoup de r\u00e9pertoire avec fl\u00fbte, donc \u00e7a nous inspirait. Mais petit Rapha avait autre chose en t\u00eate : le violon. Aux concerts, il me l\u00e2chait pas les violonistes du regard et quand notre banqui\u00e8re nous a pr\u00eat\u00e9 un 32eme \ud83c\udfbb \u00e0 ses 18 mois, le bonheur ! SON \"olon\"! \n-Noam, lui, \u00e9tait un petit bout qui passait ses journ\u00e9es \u00e0 \u00e9couter de la musique, particuli\u00e8rement d'orchestre. Et quand on lui demandait ce qu'il voulait faire, il r\u00e9pondait invariablement \"chef d'orchestre\". Les ann\u00e9es ont pass\u00e9 et \u00e0 d\u00e9faut de pouvoir jouer \"chef d'orchestre\", on lui a propos\u00e9 le piano... et \u00e7a lui va plut\u00f4t bien ! But who knows...\n-pour Alicia, tellement gracieuse depuis toute petite, on s'est dit que \u00e7a y est, on allait avoir une fl\u00fbtiste ! Et effectivement, elle a tout de suite accroch\u00e9 (en plus, \"\u00e7a briiiille\ud83e\udd29\") \n-Olivia,avec son regard malicieux et son air espi\u00e8gle, on la voyait \u00e0 la clarinette ! Mais mademoiselle voulait absolument faire du violon. On a donc lou\u00e9 un violon... mais tr\u00e8s vite :\" violon  trop fatiguant, veux faire de la clarinette\"!\n-pour Lino: b\u00e9b\u00e9 il fallait absolument qu'Emmanuel le fasse jouer d\u00e8s qu'il voyait la bo\u00eete de violoncelle sinon il pleurait !Il passe aussi beaucoup de temps avec sa guitare (ukulele) et d\u00e9j\u00e0 une bonne position naturelle...on verra ! \n-et pour Emmi, j'ai une petite id\u00e9e de ce qui pourrait lui aller et lui plaire mais... \ud83e\udd2b\nET CHEZ TOI ?\ud83c\udfb6", "total_engagement": 1203, "engagement_rate": 0.04873602333495382, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-04T20:57:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concerts", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "recap", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "violoncelle", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "genoux", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9330816864967346}], "post_properties": [{"id": 607775132041602062, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.944Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.944Z"}, {"id": 607775132041602059, "metric": "post_text_hash", "value": "-360360824", "created_at": "2023-08-02T19:25:47.943Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:47.943Z"}, {"id": 607775132177770819, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.878Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.239Z"}, {"id": 607775132177770821, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.882Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.259Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177836780, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cpal1YJM8tY/", "post_id": "3051918093274303320", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/affc3f686903645cf01fce49f8475206.JPEG", "phash": "fad28149e1a53eac", "image_entities": [{"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3252997100353241}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3127305805683136}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9684000015258789}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9252703189849854}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9240275621414185}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.560126006603241}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5268639922142029}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46973538398742676}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35545599460601807}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29277145862579346}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2626834213733673}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2223161906003952}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:04:29.453Z", "updated_at": "2023-08-29T15:43:52.329Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude00DIABELLI \ud83c\udfb6\n\u00c7a para\u00eet tout simple mais ce registre aigu \u00e0 la clarinette est tr\u00e8s dur : Olivia (7) est tr\u00e8s fi\u00e8re d'y arriver enfin ! \ud83e\udd29\n.\nLa m\u00e8re en tenue ours polaire c'est \ud83c\udf81 \ud83d\ude02\n.\n.\n.\n.\n#clarinete #clarinet_the_world #clarinete #clarinette #musical #musicalfamily #creative", "total_engagement": 868, "engagement_rate": 0.0351644790147464, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-05T17:26:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "olivia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "clarinete"}, {"name": "clarinette"}, {"name": "clarinet_the_world"}, {"name": "creative"}, {"name": "musical"}, {"name": "musicalfamily"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9249007105827332}], "post_properties": [{"id": 607775132041602091, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.084Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.084Z"}, {"id": 607775132041602090, "metric": "post_text_hash", "value": "-2091907491", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.081Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.081Z"}, {"id": 607775132177770829, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.898Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.280Z"}, {"id": 607775132177770832, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.902Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.285Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177836779, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpqOOLKss6X/", "post_id": "3056317843838783127", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mallorca", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/14eea4427e753f41ea941834df141714.JPEG", "phash": "bcc3db27c8bc2348", "image_entities": [{"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9212271571159363}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6879810690879822}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5985549092292786}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5741574168205261}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5335716605186462}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37769126892089844}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34219473600387573}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25292855501174927}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9655124545097351}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9613736271858215}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9317676424980164}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.928851842880249}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9197454452514648}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9012357592582703}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8930062651634216}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.825808584690094}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8035396337509155}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8022504448890686}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7485598921775818}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7339053153991699}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5200647115707397}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44715404510498047}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42663830518722534}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3727678060531616}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3528980016708374}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27020177245140076}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24176324903964996}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21185001730918884}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:50:18.274Z", "updated_at": "2023-08-29T15:43:38.486Z"}}], "post_text": "\u2640\ufe0f11 MARS\ud83e\udd17\nParce j'avais plein de trucs \u00e0 dire et envie de poster ces photos de notre team de douces & badass, mais pas eu le temps avant.  Parce que j'ai l'impression qu'on a peut-\u00eatre de plus en plus de droits mais aussi de moins en moins de temps, et souvent trop de pression, de toutes parts.  Et parce que que de toutes fa\u00e7ons, le 8 mars c'est un peu chaque jour. Alors, parce que nous les femmes sommes fortes et puissantes mais pas de mani\u00e8re illimit\u00e9e , essayons d'inverser la tendance en tentant de \"slower down\" un peu... m\u00eame si c'est plus facile \u00e0 dire qu'\u00e0 faire\ud83d\ude09\nAllez bon week-end \u00e0 toutes (et \u00e0 tous aussi hein \ud83e\udd17)\n.\n.\n.\n.\n#sororit\u00e9 #bestrong #yeswecan #listentoyourbody #slowlife #momofgirls #blessed #parenthoodunplugged #famillebleuse", "total_engagement": 1038, "engagement_rate": 0.04205153135634419, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-11T19:05:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "trucs", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parts", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poster", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos de notre team de douces & badass mais", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bestrong"}, {"name": "blessed"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "listentoyourbody"}, {"name": "momofgirls"}, {"name": "parenthoodunplugged"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "sororit"}, {"name": "yeswecan"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602121, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.217Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.217Z"}, {"id": 607775132041602120, "metric": "post_text_hash", "value": "2028384243", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.209Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.209Z"}, {"id": 607775132177770840, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.921Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.304Z"}, {"id": 607775132177770842, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.925Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.309Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177836773, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CptGd9jsLlh/", "post_id": "3057128169295362401", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/771f996d29a27257b8a04ef72be5646f.JPEG", "phash": "f22f708f12d0e5a6", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9415773749351501}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8237137198448181}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7168839573860168}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41037222743034363}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24697475135326385}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9145616292953491}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9036101698875427}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6711909174919128}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5514377951622009}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5339974164962769}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4458777606487274}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4065496325492859}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33503714203834534}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3020171821117401}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23443074524402618}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:35:17.517Z", "updated_at": "2023-08-29T15:43:10.815Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9d3 GIRLS\ud83d\udc98\nPhotos prises ce dimanche matin \u00e0 7h30, juste avant de partir au match de foot tous ensemble. Et l\u00e0 de les voir comme \u00e7a je me suis dit: nan mais c'est fou, j'ai 3 filles ! 3 FILLES! Bref je crois que je ne r\u00e9alise pas encore tout \u00e0 fait la g\u00e9nialit\u00e9 de cette chance !\n.\n.\n.\n.\n#mamancombl\u00e9e\n#viedemaman #momofboys #momofgirls #8children #siblings #sororit\u00e9 #bonheur #amour #amourfou #joie", "total_engagement": 1081, "engagement_rate": 0.04379355047804245, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-12T21:54:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "momofboys", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "siblings", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "momofgirls", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "match", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedemaman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "foot", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8children"}, {"name": "amour"}, {"name": "amourfou"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "joie"}, {"name": "mamancombl"}, {"name": "momofboys"}, {"name": "momofgirls"}, {"name": "siblings"}, {"name": "sororit"}, {"name": "viedemaman"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.7776095271110535}], "post_properties": [{"id": 607775132041602145, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.301Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.301Z"}, {"id": 607775132041602144, "metric": "post_text_hash", "value": "-2092500091", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.300Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.300Z"}, {"id": 607775132177770848, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.941Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.332Z"}, {"id": 607775132177770850, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.945Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.338Z"}]}, {"social_post_id": 607792175177836770, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpxHB8Yt78x/", "post_id": "3058256541845536561", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1ea0aa4ad1b564d55fe3aca8296223dc.JPEG", "phash": "bccec311b16c0e9e", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9620987176895142}, {"entity": "baby", "entity_type": "Label", "confidence": 0.720486581325531}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5008742809295654}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39194488525390625}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2957766354084015}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2504231631755829}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24430230259895325}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6798732280731201}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6323158144950867}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.563064694404602}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4139225482940674}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3705850839614868}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33738404512405396}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3072296977043152}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26152220368385315}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25175154209136963}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21743179857730865}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:29:44.080Z", "updated_at": "2023-08-29T15:42:53.601Z"}}], "post_text": "\ud83d\udca1LE BAIN M\u00c9ZAM\u00c8\ud83d\ude4c\nBoum, les enfants qui sortaient du bain sans pr\u00e9venir, badaboum, ceux qui passaient par la salle de bain inond\u00e9e , le stress en drvant tourner le dos ne serait-ce que quelques secondes... tout \u00e7a c'est FINI ! Avec le tapis de vie tout-terrain de @mezame_paris, le bain devient enfin VRAIMENT un moment de d\u00e9tente, pour tous. Ah... j'aurais tant aim\u00e9 l'avoir avant ce tapis !\nEt puis, une fois que le bain est fini, il trouve sa place n'importe o\u00f9 ailleurs, en int\u00e9rieur ou ext\u00e9rieur.\nMERCI M\u00e9zam\u00e8 pour ce beau cadeau ! \ud83d\udca1\ud83d\udc4c\ud83d\udc9b Et je vous conseille de l'ajouter \u00e0 votre wishlist\ud83d\ude09\n#nonr\u00e9mun\u00e9r\u00e9\n.\n.\n.\n.\n#securite #bain #littlethings #hacks #tips #trucsdemaman #astuce #famillenombreuse #bainenvelopp\u00e9 #relax #enjoythelittlethings #slowlife", "total_engagement": 414, "engagement_rate": 0.016771998055420515, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-14T11:33:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tapis", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stress", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "trucsdemaman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "astuce"}, {"name": "bain"}, {"name": "bainenvelopp"}, {"name": "enjoythelittlethings"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "hacks"}, {"name": "littlethings"}, {"name": "nonr"}, {"name": "relax"}, {"name": "securite"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "tips"}, {"name": "trucsdemaman"}], "mentions": [{"name": "mezame_paris"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602168, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.403Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.403Z"}, {"id": 607775132041602165, "metric": "post_text_hash", "value": "-1713518070", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.401Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.401Z"}, {"id": 607775132177770858, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.960Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.355Z"}, {"id": 607775132177770860, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.964Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.362Z"}]}, {"social_post_id": 607792175182902679, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp2hBQfMUDc/", "post_id": "3059778218802364636", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7f4241dca69ef1288951b7fe82872792.JPEG", "phash": "db7828d533c7b103", "image_entities": [{"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9224851131439209}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8533456325531006}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3466803729534149}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8808910846710205}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8798516988754272}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7221571207046509}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5208017826080322}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4966772496700287}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3792041540145874}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2766420543193817}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2757303714752197}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23079922795295715}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22536440193653107}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T00:43:34.089Z", "updated_at": "2023-08-29T15:45:26.389Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc28CONCOUUUUURS! \ud83e\udd29\n\ud83e\udd98Parce qu'on a port\u00e9 nos 8 enfants mais qu'on a bien gal\u00e9r\u00e9 les premi\u00e8res ann\u00e9es , parce que depuis que @love_radius est rentr\u00e9 dans nos vies (il y a 10 ans !), le portage est synonyme de bonheur infini, je suis trop heureuse de vous proposer ce SUPER CONCOURS ! \ud83e\udd29\nPas un , ni deux, mais bien SIX MOYENS DE PORTAGE \u00c0 GAGNER* ! \ud83d\ude4c\nPour participer:\n- abonne-toi \u00e0 nos 6 comptes de porteurs du love\ud83e\udd70:\n@mimi_manu_kids\n@stl__ou\n@frenchyfarmily\n@babywrap_n_roll\n@ahauteurdenfant\nand of course @love_radius qu'on remercie pour toutes ses cr\u00e9ations qui nous facilitent TELLEMENT la vie au quotidien et pour ce concours g\u00e9ant !\n-like ce post et invite un.e ami.e par commentaire, autant de fois que tu le souhaites ! ( chez les copines aussi, \u00e7a augmente carr\u00e9ment tes chances) \n-partage en story appr\u00e9ci\u00e9 \u00e9videmment! \nFIN DU CONCOURS DIMANCHE 19 \u00e0 minuit, tirage lundi matin. \n\ud83d\udc28GOOD LUCK les instafriends! \ud83e\udd17 \n*hors poetica et manteau de portage\n.\n.\n.\n.\n#portage #concours #loveradius #viedemaman #bonheur #baby #toddlerlife #lifewithkids #largefamilylife #postpartum", "total_engagement": 2273, "engagement_rate": 0.0920839410144223, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-16T13:40:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cr\u00e9ations", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gagner", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chances", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "baby"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "concours"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "lifewithkids"}, {"name": "loveradius"}, {"name": "portage"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "toddlerlife"}, {"name": "viedemaman"}], "mentions": [{"name": "ahauteurdenfant"}, {"name": "babywrap_n_roll"}, {"name": "frenchyfarmily"}, {"name": "love_radius"}, {"name": "mimi_manu_kids"}, {"name": "stl__ou"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602195, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.556Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.556Z"}, {"id": 607775132041602194, "metric": "post_text_hash", "value": "1508959147", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.554Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.554Z"}, {"id": 607775132177770865, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.980Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.386Z"}, {"id": 607775132177770866, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.984Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.408Z"}]}, {"social_post_id": 607792175182902678, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp_D2IiMaHB/", "post_id": "3062183185790116289", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0a752942984f0e3dea3429f64d16ac4e.JPEG", "phash": "fd2600b016ef2e2f", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9953047037124634}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9686050415039062}, {"entity": "family taking photos together", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8579102754592896}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5325378179550171}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43607670068740845}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3602888286113739}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.258456289768219}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9288064241409302}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8693983554840088}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36737290024757385}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3258224427700043}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2805739939212799}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26864564418792725}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2337414026260376}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2002805471420288}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:41:46.532Z", "updated_at": "2023-08-29T15:44:44.933Z"}}], "post_text": "\u2764\ufe0fMISSION IMPOSSIBLE\ud83d\udcf7\nIl y a les petits qui bougent dans tous les sens, les moyens adorables, les grands qui font un peu la tronche mais qui veulent quand m\u00eame faire plaisir et bien s\u00fbr nous les parents, ravis. \nJ'aurais tant de choses \u00e0 dire  sur cette photo prise d\u00e9but janvier et que j'aime d'\u2764\ufe0f. J'aurais tant \u00e0 dire sur la vie \u00e0 10, grand m\u00e9lange de postpartum et postparentum,  le tout dans dans trois pays diff\u00e9rents. J'aurais tant \u00e0 dire sur la musique, sur notre logistique parfois digne des meilleurs films d'action, sur l'expatriation ... Mais si je suis sp\u00e9cialiste des textes (beaucoup trop) longs, je ne voudrais pas faire fuir tous les nouveaux par ici \ud83d\ude1c (welcome vous!\ud83e\udd17) alors je remets juste nos pr\u00e9noms. \nEt je suis d'autant plus \u00e9mue de poster cette photo car la prochaine fois que nous serons tous r\u00e9unis, \u00e7a ne sera que... au mois de juillet! Tellement h\u00e2te... \u2600\ufe0f\ud83d\udc9e\n-Emmanuel (47)\n-Miriam (42)\n-Gabriel (20)\n-Liam (17)\n-Rapha\u00ebl (15)\n-Noam (12)\n-Alicia (10)\n-Olivia (7)\n-Lino (2)\n-Emmi (5 mois sur la photo, 8 maintenant) \nPs:\u00e0 P\u00e2ques tout le monde verra tout le monde, mais jamais en m\u00eame temps \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f logistique de fous j'vous dis! ) \nAllez bonne semaine \u00e0 tous ! Profitez de vos petits terriblement mignons, de vos moyens qui poussent si vite, de vos adorables adolechiants et de vos grands petits ! \ud83d\ude18\n.\n.\n.\n.\n#presentation #familyphotography #familypicture #famillebleuse #famillenombreuse #musicalfamily #musicislife #amour #love #momof8 #dadof8 #married #largefamilylife #postpartum #postparentum #parentalite #bonheur #challenge", "total_engagement": 2003, "engagement_rate": 0.0811456814130611, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-19T21:18:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "momof8", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicislife", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "postpartum", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "films", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moyens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familypicture", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poster", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9lange", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicalfamily", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familyphotography", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amour"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "challenge"}, {"name": "dadof8"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "familypicture"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "love"}, {"name": "married"}, {"name": "momof8"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "parentalite"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "presentation"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602224, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.652Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.652Z"}, {"id": 607775132041602223, "metric": "post_text_hash", "value": "-1750769073", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.650Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.650Z"}, {"id": 607775132177770876, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:29.999Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.425Z"}, {"id": 607775132177770879, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.003Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.430Z"}]}, {"social_post_id": 607792175182902677, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqGWkt9Pvbx/", "post_id": "3064235876742526705", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/18e0ab8e0ed7a2e3b10ad4534f65ecb3.JPEG", "phash": "8dacc668b7f1168c", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9472898840904236}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9270839691162109}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7120667695999146}, {"entity": "family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6318267583847046}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43184730410575867}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38903531432151794}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37382379174232483}, {"entity": "youth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2358337938785553}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7217490077018738}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5399466156959534}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43303292989730835}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4132080674171448}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2955947518348694}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2561603784561157}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2301938235759735}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21627120673656464}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:17:30.427Z", "updated_at": "2023-08-29T15:44:34.868Z"}}], "post_text": "\ud83e\udde1CONCOURS YOTO ! \ud83e\udd29\ud83c\udf89\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfbcCONCOURS CLOS\n\nChez nous on n'abuse pas des \u00e9crans mais Yoto est omnipr\u00e9sent ! Et d'ailleurs, apr\u00e8s huit enfants, si on ne devait garder qu'un seul jouet ou outil p\u00e9dagogique... \u00e7a serait le lecteur Yoto !\nAlli\u00e9 des enfants qui peuvent l'utiliser en compl\u00e8te autonomie, il est une source in\u00e9puisable d'inspiration, d'apprentissages, de cr\u00e9ativit\u00e9, d'imagination. Cartes (indestructibles) aux contenus de grande qualit\u00e9 et vari\u00e9s, podcasts, radios en plusieurs langues... Il y en a pour tous les \u00e2ges et pour tous les go\u00fbts.\nAlors pr\u00eats pour le concours ? C'est parti !\n\u2014\n\u00c0 GAGNER :\nUn bon d'achat Yoto de 250\u20ac : Yoto Player, Yoto Mini, Adventure Jacket, cartes au choix... c'est vous qui choisissez, sur Yotoplay.com ! \n\nPOUR JOUER :\n\ud83c\udfb6\u00catre abonn\u00e9 \u00e0 @yotoplay_fr et @mimi_manu_kids\n\ud83c\udfb6Liker, enregistrer ce r\u00e9el et inviter des amis en commentaire (1 ami par commentaire, \u00e7a augmente vos possibilit\u00e9s !)\n\ud83c\udfb6Partager en story et commenter \"partage story\" ICI SOUS CE R\u00c9EL pour avoir encore plus de chances de gagner \n\ud83c\udfb6 Concours ouvert jusqu'au 26 mars \u00e0 minuit\n. \n. \n#partenariatsponsoris\u00e9 #Yoto #YotoPlayer #YotoMini #screenfreefun #concours #enfance #musique #creativit\u00e9 #\u00e9veil #imagination #imagine #dream #musicislife #family #famille #fun #together", "total_engagement": 1946, "engagement_rate": 0.07883649327499595, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-22T17:17:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "source", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dailleurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "radios", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "podcasts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicislife", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lecteur", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9crans", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "family", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dream", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fun", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "concours"}, {"name": "creativit"}, {"name": "dream"}, {"name": "enfance"}, {"name": "famille"}, {"name": "family"}, {"name": "fun"}, {"name": "imagination"}, {"name": "imagine"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "musique"}, {"name": "partenariatsponsoris"}, {"name": "screenfreefun"}, {"name": "together"}, {"name": "yoto"}, {"name": "yotomini"}, {"name": "yotoplayer"}], "mentions": [{"name": "mimi_manu_kids"}, {"name": "yotoplay_fr"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9653473496437073}], "post_properties": [{"id": 607775132041602264, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.782Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.782Z"}, {"id": 607775132041602263, "metric": "post_text_hash", "value": "116068405", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.774Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.774Z"}, {"id": 607775132177770882, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.022Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.454Z"}, {"id": 607775132177770884, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.026Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.474Z"}]}, {"social_post_id": 607792175187956334, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqLoeSJJb6S/", "post_id": "3065721974281322130", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/873d7d1fd20eb8fa8b5117bbd539f5e0.JPEG", "phash": "d2d4854f8ef3e01c", "image_entities": [{"entity": "grand piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9223594069480896}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5537942051887512}, {"entity": "musical keyboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5269287824630737}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5214549899101257}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4595292806625366}, {"entity": "pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32439562678337097}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2455478459596634}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20417968928813934}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9800313711166382}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.978793203830719}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9541116952896118}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9333667755126953}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5875295996665955}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5665982365608215}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5660380125045776}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3627167046070099}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T01:43:35.800Z", "updated_at": "2023-08-29T15:45:48.582Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6TEQUILA \ud83e\udde1\nComme apparemment il y en a parmi vous qui remettent notre dernier r\u00e9el en boucle pour danser dessus, je vous mets la \"B. O\" \ud83d\ude02 en entier!\nNoam @volvox_noam et Alicia adorent d\u00e9couvrir des chansons et les jouer ensemble, et pour nous \u00eatre t\u00e9moins de moments comme \u00e7a c'est... no words\ud83e\udd7a\ud83e\udd29\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\nEt pour \u00e9viter qu'ils monopolisent nos portables, on t\u00e9l\u00e9charge leurs morceaux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s en mp3, on les met sur des cartes \u00e0 cr\u00e9er, et ils n'ont plus qu'\u00e0 les \u00e9couter encore et encore sur le Yoto, en jouant avec ! \nL\u00e0, c'est \"Tequila\" de \"The Champs\"... et \u00e7a reste dans la t\u00eate attention\ud83d\ude02\ud83d\ude1c\n.\n.\n.\n.\n#music #together #musicislife #musicalkids #musicalfamily #YotoPlayer\n#screenfreefun #flute #piano #cover #thechamps #tequila #fun #creative", "total_engagement": 920, "engagement_rate": 0.037271106789823365, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-24T18:30:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "yoto", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alicia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cover"}, {"name": "creative"}, {"name": "flute"}, {"name": "fun"}, {"name": "music"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "musicalkids"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "piano"}, {"name": "screenfreefun"}, {"name": "tequila"}, {"name": "thechamps"}, {"name": "together"}, {"name": "yotoplayer"}], "mentions": [{"name": "volvox_noam"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602295, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.882Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.882Z"}, {"id": 607775132041602294, "metric": "post_text_hash", "value": "1314785799", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.880Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.880Z"}, {"id": 607775132177770890, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.044Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.502Z"}, {"id": 607775132177770891, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.048Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.508Z"}]}, {"social_post_id": 607792175187956332, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqXrIxPMfhG/", "post_id": "3069111389700356166", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mallorca", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fiev13-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338204111_139519812184476_5685074654198749866_n.webp?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fiev13-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=jqaSGYJTRjUAX8iZxAi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkkcv9iWgwAW4SO0_nwIPWvc0diV7PRvJc2GCkgtAX1g&oe=643B82D5&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u2764\ufe0fLOVE, ACTUALLY\nJe demande \u00e0 mon \u2764\ufe0f @cellodadof8 une l\u00e9gende pour ces photos et il me r\u00e9pond \"SPRING IS BACK\". Et c'est exactement \u00e7a. Il y a des hivers mais aussi des printemps, des nuits sans sommeil mais des journ\u00e9es de soleil, une charge mentale \u00e0 vous rendre fou, mais l'amour multipli\u00e9 qui, fou, l'est encore plus. \nAlors oui, un couple, un b\u00e9b\u00e9, des enfants, une famille, des grands qui quittent le nid, c'est loin d'\u00eatre facile, mais... qui a dit que les choses les plus merveilleuses \u00e9taient les plus faciles? \nPs: vos kids aiment quand vous vous embrassez devant eux ? En ce moment,alors que nos a\u00een\u00e9s \u00e9taient plut\u00f4t g\u00ean\u00e9s au m\u00eame \u00e2ge, les petits adorent \ud83d\ude02\ud83d\ude18 (peut-\u00eatre parce qu'on s'est pas mal engueul\u00e9s cet hiver alors \u00e7a les rassure ?) Dites moi ! \n. \n. \n. \n. \n#love #couple #parents #8kids #yeswecan #gothedistance #miracle #lifeisincredible #momof8 #dadof8 #largefamilylife #postpartum #postparentum #baby #babygirl #family #famillenombreusefamilleheureuse #challenge #mallorca", "total_engagement": 1309, "engagement_rate": 0.05303030303030303, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-29T10:43:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "couple", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hivers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "charge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "demande", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "faciles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "baby"}, {"name": "babygirl"}, {"name": "challenge"}, {"name": "couple"}, {"name": "dadof8"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "family"}, {"name": "gothedistance"}, {"name": "largefamilylife"}, {"name": "lifeisincredible"}, {"name": "love"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "miracle"}, {"name": "momof8"}, {"name": "parents"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "yeswecan"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602325, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.972Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.972Z"}, {"id": 607775132041602322, "metric": "post_text_hash", "value": "30034451", "created_at": "2023-08-02T19:25:48.970Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:48.970Z"}, {"id": 607775132177770896, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.063Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.526Z"}, {"id": 607775132177770897, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.067Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.531Z"}]}, {"social_post_id": 607792175187956330, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqgKOA7JXm-/", "post_id": "3071499889396775358", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fiev13-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338788503_230372962857748_227820969322393425_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fiev13-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=NCAEeARXJBwAX82SN_-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLje3Hy7VbKHXPYZoyvbqXRZqxDX4lTCC3vW9-XuAScg&oe=64378152&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83e\uded1REPAS FACILE POUR TRIBU\ud83d\ude0b\nUne po\u00eal\u00e9e de l\u00e9gumes aux c\u00e2pres et aneth, des spaghettis parce que les p\u00e2tes c'est la vie !\n.\n.\n.\n.\n#food #recipe #instafood #instafoodie #kids #yum #recette #vegetarian #veggie #recettefacile #famille", "total_engagement": 363, "engagement_rate": 0.014705882352941176, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-01T18:16:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "spaghettis", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vegetarian", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "famille"}, {"name": "food"}, {"name": "instafood"}, {"name": "instafoodie"}, {"name": "kids"}, {"name": "recette"}, {"name": "recettefacile"}, {"name": "recipe"}, {"name": "vegetarian"}, {"name": "veggie"}, {"name": "yum"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602362, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.062Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.062Z"}, {"id": 607775132041602357, "metric": "post_text_hash", "value": "2060555283", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.058Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.058Z"}, {"id": 607775132177770903, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.082Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.549Z"}, {"id": 607775132177770905, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.086Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.554Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193817095, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqn6IRoJslH/", "post_id": "3073680926084352327", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1c51c356bc1f3acb668b6fa39d22c1b1.JPEG", "phash": "8068e7ff5c87e205", "image_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9637003540992737}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9456470608711243}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9154728055000305}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9031888842582703}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8480725884437561}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8306092023849487}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7440694570541382}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5116761922836304}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2099018096923828}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8696620464324951}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8404741883277893}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8194487690925598}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6469083428382874}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46157124638557434}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31632113456726074}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22483398020267487}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22026897966861725}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21034936606884003}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-13T02:35:11.443Z", "updated_at": "2023-08-29T15:46:20.954Z"}}], "post_text": "\u2708\ufe0f 55x40x20\ud83d\ude2c\nFallait quand m\u00eame que je vous donne cette super astuce! Voil\u00e0 comment prendre un baggage en cabine en plus: il suffit d'acheter un ptit truc \u00e0 l'a\u00e9roport et de demander un (tr\u00e8s) grand sac ! Ensuite tu peux mettre ce que tu veux dedans... personne n'ira v\u00e9rifier ! Pratique et fini le stress ! \n.\n.\n.\n.\n#hacks #trucsetastuces #voyage #fun #idee", "total_engagement": 1069, "engagement_rate": 0.043307405606870845, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-04T18:06:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "trucsetastuces", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stress", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "fun"}, {"name": "hacks"}, {"name": "idee"}, {"name": "trucsetastuces"}, {"name": "voyage"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602388, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.158Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.158Z"}, {"id": 607775132041602387, "metric": "post_text_hash", "value": "2082965194", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.156Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.156Z"}, {"id": 607775132177770912, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.102Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.574Z"}, {"id": 607775132177770914, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.107Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.580Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193817094, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq6Hx3qR2cq/", "post_id": "3078807508606215978", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8efa49e8ac5a2a10bcd947ae5da167ce.JPEG", "phash": "fb84abd24a4eda28", "image_entities": [{"entity": "baby products", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8401080369949341}, {"entity": "baby carriage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6471014618873596}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5828656554222107}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5725322365760803}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.962935745716095}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9526823163032532}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6676095128059387}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.575373113155365}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4479938745498657}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2808179557323456}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26918327808380127}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-13T02:35:11.608Z", "updated_at": "2023-08-29T15:46:14.781Z"}}], "post_text": "\ud83d\udcaaYES WE CAN!\u270c\ufe0f\n \"Oui je te le promets, \u00e0 toi la maman fatigu\u00e9e : il y aura des jours plus l\u00e9gers, o\u00f9 toi aussi, tu pourras t'amuser !\" Parole d'une maman de 8, \u00e0 vous et \u00e0 moi-m\u00eame car il y a toujours des moments difficiles et d'autres beaucoup plus fun! \ud83d\ude1c(Quelle joie aujourd'hui de rouler \u00e0 pleine vitesse le long du canal du midi, en solo ou presque, et de m'\u00e9merveiller de ces paysages nouveaux !)\n.\n.\n.\n.\n#fun #skating\n#libert\u00e9 #momof8 #enjoy #littlemoments #free #motivation #lauragais #magnifique #france #discover", "total_engagement": 796, "engagement_rate": 0.03224760978771674, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-11T19:55:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "l\u00e9gers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "discover"}, {"name": "enjoy"}, {"name": "france"}, {"name": "free"}, {"name": "fun"}, {"name": "lauragais"}, {"name": "libert"}, {"name": "littlemoments"}, {"name": "magnifique"}, {"name": "momof8"}, {"name": "motivation"}, {"name": "skating"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602418, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.268Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.268Z"}, {"id": 607775132041602417, "metric": "post_text_hash", "value": "815152363", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.266Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.266Z"}, {"id": 607775132177770921, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.122Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.598Z"}, {"id": 607775132177770922, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.126Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.603Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582278, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrDXKuFPeXR/", "post_id": "3081408461796140497", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e3888115bcbc29a4deb0dfa076bf7872.JPEG", "phash": "cd7c06e23594cd69", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9771654605865479}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8809210658073425}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8600093126296997}, {"entity": "hug", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7629280686378479}, {"entity": "interaction", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7578302025794983}, {"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7510288953781128}, {"entity": "kiss", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6346487402915955}, {"entity": "kissing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.50992751121521}, {"entity": "make out", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4059355556964874}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33664819598197937}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24858272075653076}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8019078969955444}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42512354254722595}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3096628189086914}, {"entity": "window blind", "entity_type": "Object", "confidence": 0.252802312374115}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:47.126Z", "updated_at": "2023-08-29T15:48:37.670Z"}}], "post_text": "Go se  balader \u00e0 Toulouse en amoureux ?\n\ud83d\ude1c\nEt je plaisante mais, s\u00e9rieusement, n'en perdre aucun en route c'est pas gagn\u00e9 d'avance, il faut VRAIMENT compter constamment !\n.\n.\n.\n.\n#toulouse #holiday #cousinades #fun #france #francetourisme #visit #visitfrance #l\u00e2cherprise #little #littlemoments #parents", "total_engagement": 998, "engagement_rate": 0.04043104845243883, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-15T10:06:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "route", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "holiday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visit", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toulouse", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cousinades"}, {"name": "france"}, {"name": "francetourisme"}, {"name": "fun"}, {"name": "holiday"}, {"name": "l"}, {"name": "little"}, {"name": "littlemoments"}, {"name": "parents"}, {"name": "toulouse"}, {"name": "visit"}, {"name": "visitfrance"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602462, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.384Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.384Z"}, {"id": 607775132041602459, "metric": "post_text_hash", "value": "-547800673", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.383Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.383Z"}, {"id": 607775132177770927, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.142Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.619Z"}, {"id": 607775132177770928, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.147Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.624Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582271, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrInTtBtqh8/", "post_id": "3082886822766225532", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/de5be313a01ac878bbff72dfc104da9c.JPEG", "phash": "fd818bf1a8025f65", "image_entities": [{"entity": "automobile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9142156839370728}, {"entity": "car", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4503888785839081}, {"entity": "machine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.430182546377182}, {"entity": "motor vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35376742482185364}, {"entity": "engine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29450637102127075}, {"entity": "transportation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2531615197658539}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24627965688705444}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5678317546844482}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3915931284427643}, {"entity": "truck", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31317558884620667}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:46.809Z", "updated_at": "2023-08-29T15:48:28.535Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6Allez dites-moi que c'est partout pareil ! \ud83d\ude0e\n#onlesaimequandm\u00eamehein\n.\n.\n.\n.\n @cellodadof8 \u2665\ufe0f\n#fun #humour #couple #love #married #marriedlife #iloveyou #vacances #holiday #van #vanlife #largefamily #vacances #vacancesenfamille #famillenombreuse #packing", "total_engagement": 812, "engagement_rate": 0.032895802949278886, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-17T10:59:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "van", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "largefamily", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "couple"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "fun"}, {"name": "holiday"}, {"name": "humour"}, {"name": "iloveyou"}, {"name": "largefamily"}, {"name": "love"}, {"name": "married"}, {"name": "marriedlife"}, {"name": "onlesaimequandm"}, {"name": "packing"}, {"name": "vacances"}, {"name": "vacancesenfamille"}, {"name": "van"}, {"name": "vanlife"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602484, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.465Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.465Z"}, {"id": 607775132041602483, "metric": "post_text_hash", "value": "-981706511", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.464Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.464Z"}, {"id": 607775132177770935, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.166Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.651Z"}, {"id": 607775132177770936, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.171Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.664Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582263, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrX35D_u4hY/", "post_id": "3087181883444529240", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/35386d6d3d09e3515bff5f679d483448.JPEG", "phash": "99504b6fb5d0c19e", "image_entities": [{"entity": "birthday cake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9265307188034058}, {"entity": "cake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7323639988899231}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7280564904212952}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42965322732925415}, {"entity": "birthday", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42115098237991333}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20341099798679352}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7311379909515381}, {"entity": "cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6923035383224487}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6639293432235718}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6310228109359741}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5436486005783081}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4771573841571808}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4580748677253723}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27959346771240234}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20368778705596924}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:47.829Z", "updated_at": "2023-08-29T15:48:20.664Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf828\ufe0f\u20e3\ud83c\udf89\n(enregistre ce post & abonne-toi! \ud83e\udd17) \nUltra simple, inratable ! S'adapte \u00e0 n'importe quelle recette (gateau au yaourt par exemple ) ou allez fouiller sur mon autre insta @les.recettes.de.mimi pour le g\u00e2teau \ud83e\udd93\n.\n.\n.\n.\n.\n#birthday #birthdaycake #8 #anniversaire #recette #recettefacile #foodies #instagood #instafoodie", "total_engagement": 1421, "engagement_rate": 0.057567655161238046, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-23T09:11:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "anniversaire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ultra", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birthdaycake", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "foodies", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "[unk] ce post & abonnetoi", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8"}, {"name": "anniversaire"}, {"name": "birthday"}, {"name": "birthdaycake"}, {"name": "foodies"}, {"name": "instafoodie"}, {"name": "instagood"}, {"name": "recette"}, {"name": "recettefacile"}], "mentions": [{"name": "les.recettes.de.mimi"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602520, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.577Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.577Z"}, {"id": 607775132041602518, "metric": "post_text_hash", "value": "-2142119276", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.576Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.576Z"}, {"id": 607775132177770942, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.186Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.683Z"}, {"id": 607775132177770943, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.190Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.688Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582253, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrdtC02NjO-/", "post_id": "3088823025722078142", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/377609bf297d2cb29a0b410e57404273.JPEG", "phash": "c2851dfadb10e339", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3546399474143982}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8933266401290894}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8823707699775696}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.746884286403656}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3631878197193146}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3622595965862274}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20323407649993896}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:47.273Z", "updated_at": "2023-08-29T15:47:37.021Z"}}], "post_text": "\ud83d\udca1TUTO S\u00c9CURIT\u00c9 TRAMPOLINE ! \ud83d\ude1c\nUne id\u00e9e toute simple, facile \u00e0 mettre en oeuvre et qui r\u00e9duit CONSID\u00c9RABLEMENT les risques d'accident (les fractures en trampoline, super fr\u00e9quentes h\u00e9las) \ud83e\udee3\nPetit plus: si vous avez des invit\u00e9s d'\u00e2ges tr\u00e8s diff\u00e9rents (par exemple des tout petits et des ados), pr\u00e9voyez 2 couleurs de bracelets, qui correspondront donc aux 2 groupes d'\u00e2ge.\n\n.\n.\n.\n#hacks\n#trampoline #tuto #familytime #party #s\u00e9curit\u00e9 #prevention #experience #birthdayparty #jump #fun", "total_engagement": 521, "engagement_rate": 0.021106789823367365, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-25T15:33:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "daccident", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familytime", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fr\u00e9quentes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bracelets", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "birthdayparty"}, {"name": "experience"}, {"name": "familytime"}, {"name": "fun"}, {"name": "hacks"}, {"name": "jump"}, {"name": "party"}, {"name": "prevention"}, {"name": "s"}, {"name": "trampoline"}, {"name": "tuto"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602544, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.658Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.658Z"}, {"id": 607775132041602543, "metric": "post_text_hash", "value": "-596076289", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.655Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.655Z"}, {"id": 607775132177770948, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.204Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.707Z"}, {"id": 607775132177770950, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.208Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.711Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582249, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crk-dDksUee/", "post_id": "3090869919868340126", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4c4c9d20582d1e6a58c3ba23a9b56b2f.JPEG", "phash": "a12e3e3794cab88b", "image_entities": [{"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.736944317817688}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6950722932815552}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.686095118522644}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49089279770851135}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3944163918495178}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3805864751338959}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34263190627098083}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3330778479576111}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2146785706281662}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5807430148124695}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47564664483070374}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4081932306289673}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2219441682100296}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.216182142496109}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:46.984Z", "updated_at": "2023-08-29T15:47:19.653Z"}}], "post_text": "Bref le \"temps calme\" du soir... Quand il y a des grands et des petits, c'est p\u00f4 gagn\u00e9! (mais les voir s'\u00e9clater comme \u00e7a, \u00e7a en ferait presque oublier qu'il faut dormir hein\ud83d\ude09)\n.\n.\n.\n.\n#brothers #brotherhood #complicit\u00e9 #largefamily #goodnight #bonnenuit #gutelaune #gutenacht #buenasnoches #hack", "total_engagement": 605, "engagement_rate": 0.024509803921568627, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-28T11:14:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "brothers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "brotherhood", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gutelaune", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "largefamily", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bonnenuit"}, {"name": "brotherhood"}, {"name": "brothers"}, {"name": "buenasnoches"}, {"name": "complicit"}, {"name": "goodnight"}, {"name": "gutelaune"}, {"name": "gutenacht"}, {"name": "hack"}, {"name": "largefamily"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602589, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.824Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.824Z"}, {"id": 607775132041602587, "metric": "post_text_hash", "value": "-2139643068", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.822Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.822Z"}, {"id": 607775132177770958, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.225Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.733Z"}, {"id": 607775132177770960, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.228Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.737Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582216, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrqekVnMNFg/", "post_id": "3092418532645851488", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/83cee7ab653c62fdd12c0654fbccd2d6.JPEG", "phash": "8d51722326b7ce78", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9571719169616699}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9468429088592529}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7611513733863831}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7457497119903564}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6001893281936646}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4725693166255951}, {"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2805876135826111}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7750897407531738}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3779541254043579}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33662617206573486}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:47.517Z", "updated_at": "2023-08-29T15:47:09.469Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc991\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc23\nQuand notre 1er b\u00e9b\u00e9 a 18 ans \u00e7a fait dr\u00f4le mais alors quand c'est au tour du 2eme, wow... Bref, ce mois d'avril se termine, tu as eu 18 ans le 13 et j'ai du mal \u00e0 r\u00e9aliser, mon Lilou! @liambleuse Reste comme tu es, passionn\u00e9 dans ce que tu fais (et impossible \u00e0 bouger pour ce qui t'ennuie mais on va faire comme si on le savais pas \ud83d\ude09\ud83e\udee3) , t\u00eate de mule, fonceur, perfectionniste. Bref reste qui tu es depuis toujours! Ah non un p'tit truc: si tu pouvais renouer avec ta passion pour l'aspirateur, \u00e7a serait g\u00e9nial!\nBisous mon grand, \u2665\ufe0f\nmaman\n.\n.\n.\n.\n#18 #happybirthday #love #myson #timeflies #jarrivepasaycroire #passion #piano #bonanniversaire #bonheur", "total_engagement": 1900, "engagement_rate": 0.07697293793550478, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-30T14:30:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lilou", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "passion", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9aliser", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "18"}, {"name": "bonanniversaire"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "jarrivepasaycroire"}, {"name": "love"}, {"name": "myson"}, {"name": "passion"}, {"name": "piano"}, {"name": "timeflies"}], "mentions": [{"name": "liambleuse"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602627, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.951Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.951Z"}, {"id": 607775132041602626, "metric": "post_text_hash", "value": "-1199198608", "created_at": "2023-08-02T19:25:49.950Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:49.950Z"}, {"id": 607775132177770966, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.248Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.762Z"}, {"id": 607775132177770968, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.253Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.776Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582211, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrqmhCpu5Lw/", "post_id": "3092453490501063408", "program_id": null, "location": {"city_name": "MDW - Universit\u00e4t f\u00fcr Musik und darstellende Kunst Wien", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/75d76e7624ade01b05d65fd356c355c0.JPEG", "phash": "c58f3fe4423fb440", "image_entities": [{"entity": "grand piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9953104853630066}, {"entity": "jazz pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7945394515991211}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6800205111503601}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4892054796218872}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43884894251823425}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3627161681652069}, {"entity": "piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35444557666778564}, {"entity": "pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3532548248767853}, {"entity": "recital", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29114046692848206}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7882901430130005}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6927710771560669}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5506393909454346}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42480984330177307}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2809804677963257}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:46.653Z", "updated_at": "2023-08-29T15:46:42.070Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6TIME FLIES... (and your fingers too! @liambleuse \ud83c\udfb9) \nIl y a eu son enfance o\u00f9 il ne voulait pas jouer 2 notes si je n'\u00e9tais pas coll\u00e9e \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s, une phase entre 2 o\u00f9 il ne voulait plus entendre parler de piano, puis l'adolescence o\u00f9 il pouvait travailler 9h, \u00e0 condition que je ne vienne pas l'emb\u00eater avec des histoires de doigt\u00e9s. Je me suis content\u00e9e de le guider \u00e0 distance, hurlant \"si b\u00e9mooooool\" ou \"moins viiiiite\"  depuis la cuisine et on lui fait confiance. Car il nous demandait de le laisser faire, tout seul. Et effectivement , il a continu\u00e9 \u00e0 avancer, \u00e0 progresser,  puis a fini par s'envoler, vers Vienne.\nToutes ces \"phases\" sont r\u00e9volues et elles nous manquent autant les unes que les autres. Mais quand il revient, ce qui reste c'est une immense complicit\u00e9 et confiance. Autour de la vie, de la musique, du piano. \ud83d\ude4c\u2665\ufe0f #POSTPARENTUM \n(merci Lilou @liambleuse\nde m'avoir fait confiance pour choisir cette \u00e9tude bravo d'avoir relev\u00e9 le challenge... you did it! \ud83d\ude03\ud83c\udfb9)\n.\n.\n.\n.\n#concert #vienna #proud #piano #pianokid #passion #transmission #beyourself #rachmaninoff #etude #challenge", "total_engagement": 762, "engagement_rate": 0.03087019931939718, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-30T15:41:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "distance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piano", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "notes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vienne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "condition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phase", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "beyourself"}, {"name": "challenge"}, {"name": "concert"}, {"name": "etude"}, {"name": "passion"}, {"name": "piano"}, {"name": "pianokid"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "proud"}, {"name": "rachmaninoff"}, {"name": "transmission"}, {"name": "vienna"}], "mentions": [{"name": "liambleuse"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9223270416259766}], "post_properties": [{"id": 607775132041602834, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:50.934Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:50.934Z"}, {"id": 607775132041602833, "metric": "post_text_hash", "value": "-2051324139", "created_at": "2023-08-02T19:25:50.932Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:50.932Z"}, {"id": 607775132177770974, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.269Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.810Z"}, {"id": 607775132177770976, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.274Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.820Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199582210, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrtghLPLZu2/", "post_id": "3093271536370293686", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b536c47eb7d628a06b2e876f2aef36e4.JPEG", "phash": "9df9669d6873220c", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8019871711730957}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5262286067008972}, {"entity": "gardener", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20217519998550415}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.648223340511322}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6091251373291016}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5908229351043701}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44226428866386414}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3986939787864685}, {"entity": "flowerpot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3364225924015045}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2909621000289917}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21763721108436584}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2161708027124405}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2047407329082489}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-04T02:54:46.571Z", "updated_at": "2023-08-29T15:46:32.691Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc28TUTO PORTAGE\ud83e\udd98\nPour une installation correcte et autonome en physiocarrier ou hoodiecarrier \ud83e\udd17 (et pour sortir bb aussi, 30 derni\u00e8res secondes de la vid\u00e9o) \nJe vous ai volontairement laiss\u00e9 la vid\u00e9o en vitesse r\u00e9elle pour que \u00e7a soit plus facile \u00e0 reproduire pour vous ! Le tuto portage dos arrive tr\u00e8s vite. \nDes questions ? N'h\u00e9site pas en commentaire !\n(et pour un code de r\u00e9duction chez @love_radius\n\u00e7a se passe en mp\ud83d\ude09) \n.\n.\n.\n#portage #physio #babywearing #cocooning #jpmbb #physiocarrier #hoodiecarrier #", "total_engagement": 506, "engagement_rate": 0.020499108734402853, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-01T18:46:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "questions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9duction", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "code", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bb", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "physiocarrier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "installation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "babywearing"}, {"name": "cocooning"}, {"name": "hoodiecarrier"}, {"name": "jpmbb"}, {"name": "physio"}, {"name": "physiocarrier"}, {"name": "portage"}], "mentions": [{"name": "love_radius"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602859, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.012Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.012Z"}, {"id": 607775132041602857, "metric": "post_text_hash", "value": "-2049926169", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.010Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.010Z"}, {"id": 607775132177770982, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.289Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.847Z"}, {"id": 607775132177770983, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.294Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.853Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203565535, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1d3BNsqZz/", "post_id": "3095511643110680179", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1da1d30703992bc1bdc9e355c179c63d.JPEG", "phash": "abb715db1a942c64", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9934537410736084}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9800922870635986}, {"entity": "family taking photos together", "entity_type": "Label", "confidence": 0.930743932723999}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7515879273414612}, {"entity": "happy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7416762709617615}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.458659291267395}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3268336355686188}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8191806674003601}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7975522875785828}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.662762463092804}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5601227879524231}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5558115839958191}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44090548157691956}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43821999430656433}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.381388396024704}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2785935401916504}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22272731363773346}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2046353965997696}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T01:58:23.693Z", "updated_at": "2023-08-29T15:51:34.279Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf824\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd70\nDes mots doux de ceux que j'aime, un joyeux anniversaire\ud83c\udfb6 entonn\u00e9 m\u00eame par notre plus petite puce, un mari que se met encore plus en quatre que d'habitude (alors que c'est difficilement possible) et mes 3 grands qui ont \u00e9t\u00e9 bien pr\u00e9sents (mon anniv, meilleur pr\u00e9texte pour les appeler un max et longtemps#postparentum \ud83d\ude1c) . Et puis, j'ai tout l\u00e2ch\u00e9: les enfants ont pris la maison en main, on a dit TANT PIS pour les activit\u00e9s et... j'ai fait LA SIESTE ! Best auto-cadeau EVER! YEAAAAAHHHHH !\n.\n.\n.\n#happybirthday #happybirthdaytome #onemoreyear #blessed #momof8 #l\u00e2cherprise", "total_engagement": 2249, "engagement_rate": 0.09111165127207908, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-04T20:56:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mari", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "happybirthday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "blessed"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "happybirthdaytome"}, {"name": "l"}, {"name": "momof8"}, {"name": "onemoreyear"}, {"name": "postparentum"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602901, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.133Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.133Z"}, {"id": 607775132041602898, "metric": "post_text_hash", "value": "725865313", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.131Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.131Z"}, {"id": 607775132177770994, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.312Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.875Z"}, {"id": 607775132177770997, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.332Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.885Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203565530, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr-aLNbsFTD/", "post_id": "3098028713224197315", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/87ed46b1e77af1877a0e94577ec49a66.JPEG", "phash": "dd2406d29edfcb80", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7369919419288635}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20805129408836365}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6925894021987915}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5068165063858032}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36028826236724854}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35529825091362}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33100590109825134}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21273420751094818}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T01:58:23.903Z", "updated_at": "2023-08-29T15:51:10.072Z"}}], "post_text": "\u23f0LUNDI, 7:37\nMon alarme sonne et imm\u00e9diatement toutes les alertes clignotent dans ma t\u00eate.  Ce matin faudra appeler le proprio de l'un, le lyc\u00e9e de l'autre, l'universit\u00e9, la compagnie d'\u00e9lectricit\u00e9. Surtout ne pas \u00eatre en retard, ne pas oublier de remplir l'autorisation pour l'excursion et puis c'est lun-die ...Ne pas oublier ceci, faire cela, soucis par-ci, soucis par-l\u00e0, pfffffff... C'est \u00e7a la vie d'adulte ? J'ouvre les yeux. Je les regarde. Tout s'envole. C'est \u00c7A la vie d'adulte. \ud83d\udc95\n#bonnesemaine\n\n.\n.\n.\n.\n#mondaymood #loveisstrong #yeswecan #motsdemaman #postparentum #challenge #chargementale #toutestpossible #momof8 #hello #bonjour", "total_engagement": 1685, "engagement_rate": 0.06826284232701345, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-08T08:17:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compagnie", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lyc\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "oublier", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "motsdemaman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bonjour"}, {"name": "bonnesemaine"}, {"name": "challenge"}, {"name": "chargementale"}, {"name": "hello"}, {"name": "loveisstrong"}, {"name": "momof8"}, {"name": "mondaymood"}, {"name": "motsdemaman"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "toutestpossible"}, {"name": "yeswecan"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602924, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.235Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.235Z"}, {"id": 607775132041602922, "metric": "post_text_hash", "value": "1170158579", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.231Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.231Z"}, {"id": 607775132177771003, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.355Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.908Z"}, {"id": 607775132177771006, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.359Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.912Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203565516, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr-0UraNqso/", "post_id": "3098143713096280872", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/44037cb99749829b45494534fee5a3ba.JPEG", "phash": "eabdecf0a0e0c8c5", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5545161962509155}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.539576530456543}, {"entity": "flowerpot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32423073053359985}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29174360632896423}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2802620232105255}, {"entity": "flowerpot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8361618518829346}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7891381978988647}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.778275191783905}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7661336064338684}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.500590980052948}, {"entity": "cake stand", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40212851762771606}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3723589777946472}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29187411069869995}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26570817828178406}, {"entity": "sink", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2569272816181183}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T01:58:23.493Z", "updated_at": "2023-08-29T15:49:33.015Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc28PORTAGE DOS\ud83d\udc12\nOui, c'est FACILE d'installer b\u00e9b\u00e9 TOUTE SEULE en porte b\u00e9b\u00e9, m\u00eame en portage dos! Ici, c'est un indispensable \u00e0 partir d'un certain stade (vers 8-9 mois). J'utilise encore le r\u00e9hausseur pour que b\u00e9b\u00e9 puisse voir par dessus mon \u00e9paule mais ensuite, \u00e7a ne sera plus la peine. On peut porter comme \u00e7a pendant tr\u00e8s longtemps (environ 3 ans). Installation r\u00e9alisable avec le hoodiecarrier ou le physiocarrier de @love_radius.\ud83d\udc28\ud83d\udc95\nBONS PORTAGES ! \ud83d\udc12\nPs:Si vous voulez vous \u00e9quiper, pensez \u00e0 me demander un code de r\u00e9duction en mp !\n.\n.\n.\n.\n#babywearing #loveradius #jpmbb #portage #tuto #bebe #mainslibres #viefacile #viedemaman #postpartum #easy #yeswecan #maman #mamande8", "total_engagement": 412, "engagement_rate": 0.016690973910225247, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-08T12:07:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mp", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9duction", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "code", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "physiocarrier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ici", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "babywearing"}, {"name": "bebe"}, {"name": "easy"}, {"name": "jpmbb"}, {"name": "loveradius"}, {"name": "mainslibres"}, {"name": "maman"}, {"name": "mamande8"}, {"name": "portage"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "tuto"}, {"name": "viedemaman"}, {"name": "viefacile"}, {"name": "yeswecan"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602959, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.359Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.359Z"}, {"id": 607775132041602957, "metric": "post_text_hash", "value": "-503784338", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.356Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.356Z"}, {"id": 607775132177771010, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.376Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.932Z"}, {"id": 607775132177771014, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.380Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.937Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203565514, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsF6QC4NMfy/", "post_id": "3100140107814193138", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2478b57e5bef1b79399b38fa105a4b6e.JPEG", "phash": "ec3e81d2c69d0e27", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4892790913581848}, {"entity": "turban", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22347190976142883}, {"entity": "wedding gown", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21936048567295074}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9547133445739746}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5338042378425598}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5081487894058228}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3234686851501465}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T01:58:23.621Z", "updated_at": "2023-08-29T15:49:25.646Z"}}], "post_text": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u00c0 L\u2019ABORDAGE ! \ud83d\udc4a\r\nCes derniers temps, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 perturb\u00e9e par des propos tenus par une \u201c\u00e9minence\u201d de la psychologie infantile. Nous, les parents, devrions nous comporter \u201ccomme des girafes, tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9es, sto\u00efques\u201d , face \u00e0 nos enfants, \u201cdes moucherons excit\u00e9s, des fourmis rouges, des asticots\u201d \ud83e\udee5\r\n Comme vous le savez nous sommes parents depuis 20 ans, et comme vous vous en doutez peut-\u00eatre, on a test\u00e9 pas mal de choses en mati\u00e8re \u201cd\u2019\u00e9ducation\u201d . Bien s\u00fbr on a fait des erreurs (sorry nos grands!\ud83d\ude2c) . Puis des progr\u00e8s, enfin j'esp\u00e8re . Et breaking news: au jour d\u2019aujourd\u2019hui, nous n\u2019avons pas encore trouv\u00e9 LA formule magique pour faire face \u00e0 toutes les situations qui se pr\u00e9sentent \u00e0 nous, parents. Mais ce qui est S\u00dbR c\u2019est que la cl\u00e9, le sentiment le plus profond qui n\u2019a cess\u00e9 de grandir en \u00e9tant parents d'un, puis 2, puis 8 enfants , c\u2019est que, non, vraiment, nous ne sommes pas des girafes sto\u00efques. Ni nos enfants de petits moucherons excit\u00e9s. Petits ou grands, grands ou petits, nous sommes tous SENSIBLES et \u00c9GAUX. Et le plus beau cadeau ( \u00e0 nous faire et \u00e0 leur faire) c\u2019est de nous mettre \u00e0 hauteur d\u2019enfant. Pour pouvoir comprendre, (ou pour ne rien comprendre\ud83d\ude05), pour pouvoir accompagner (ou pour \u00eatre repouss\u00e9). Mais pour \u00eatre toujours \u00e0 leur port\u00e9e quand ils ont besoin de nous, qu\u2019ils soient encore tout minis ou d\u00e9j\u00e0 plus grands que nous. Et souvent, nous pouvons m\u00eame dispara\u00eetre, nous faire tout discrets, et observer comme ils partent \u00e0 l\u2019abordage de notre monde. C\u2019est s\u00fbrement dans ces moments l\u00e0 , d\u2019ailleurs, que notre bulle de patience magique, invisible, protectrice, se regonfle. Car nous en aurons forc\u00e9ment besoin lors des prochaines temp\u00eates travers\u00e9es par nos petits g\u00e9ants\u2026\n.\n#lapelle\u00e0tarte\ud83d\ude02 #imagination #emerveillementpermanent #motsdemaman #momof8", "total_engagement": 1344, "engagement_rate": 0.05444822557122023, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-11T06:12:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9minence", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moucherons", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "emerveillementpermanent"}, {"name": "imagination"}, {"name": "lapelle"}, {"name": "momof8"}, {"name": "motsdemaman"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041602992, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.471Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.471Z"}, {"id": 607775132041602990, "metric": "post_text_hash", "value": "-913826153", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.470Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.470Z"}, {"id": 607775132177771020, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.396Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.958Z"}, {"id": 607775132177771022, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.400Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.963Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203565508, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsMlpHnu54U/", "post_id": "3102019796753686036", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cd883fe1536cea4a01e5e93772c22770.JPEG", "phash": "eeea8659acd6061c", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9471095204353333}, {"entity": "tv", "entity_type": "Label", "confidence": 0.872714638710022}, {"entity": "display device", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8205024600028992}, {"entity": "television", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7980774641036987}, {"entity": "electronic device", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7743562459945679}, {"entity": "electronics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7081825137138367}, {"entity": "screen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6525670886039734}, {"entity": "technology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2853066325187683}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8803280591964722}, {"entity": "monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7504435181617737}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7210720777511597}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7149055600166321}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4997684359550476}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49005627632141113}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45692330598831177}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3936774730682373}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32957226037979126}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3232998847961426}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2799293100833893}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20926205813884735}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T01:58:24.073Z", "updated_at": "2023-08-29T15:49:14.854Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc99POSTPARENTUM\nAlors oui, il est de plus en plus occup\u00e9, il \u00e9volue dans un univers qui m'est compl\u00e8tement \u00e9tranger. Mais il me raconte. Tout. Il me parle de ses amis, de ses co\u00e9quipiers, de ses rencontres, comme si je les connaissais aussi. Presque tous les jours, apr\u00e8s minuit, il nous appelle, une fois que la maison est endormie. Et on parle, longtemps. Alors tant pis pour les nuits un peu courtes. Tous les jours, apr\u00e8s minuit, je redeviens sa maman, juste pour lui: c'est \u00e7a le #postparentum et qu'est-ce que je l'aime ! \ud83e\udd17\n@gabrielbleuse \ud83c\udfac\ud83c\udf40\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n#believeinyourdreams #actor #french #myboy #construire #rever #passion #cinema #talent #acteur #paris #confiance #patience", "total_engagement": 1636, "engagement_rate": 0.06627775076972937, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-13T20:26:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acteur"}, {"name": "actor"}, {"name": "believeinyourdreams"}, {"name": "cinema"}, {"name": "confiance"}, {"name": "construire"}, {"name": "french"}, {"name": "myboy"}, {"name": "paris"}, {"name": "passion"}, {"name": "patience"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "rever"}, {"name": "talent"}], "mentions": [{"name": "gabrielbleuse"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603033, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.575Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.575Z"}, {"id": 607775132041603032, "metric": "post_text_hash", "value": "-1608015535", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.573Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.573Z"}, {"id": 607775132177771031, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.419Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.979Z"}, {"id": 607775132177771032, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.423Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:29.985Z"}]}, {"social_post_id": 607792175203565506, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsQVTGqMMqw/", "post_id": "3103073815055354544", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c45899188c73bb75bbd8006d6d41751f.JPEG", "phash": "b6fed020cbabb640", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6753231883049011}, {"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6636191010475159}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4680706262588501}, {"entity": "room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3661282956600189}, {"entity": "shelf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2108708918094635}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9696873426437378}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9039947986602783}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8969413638114929}, {"entity": "clock", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8587539792060852}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5618739128112793}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5041205883026123}, {"entity": "table top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3897586166858673}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30811041593551636}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-19T01:58:23.773Z", "updated_at": "2023-08-29T15:48:54.611Z"}}], "post_text": "\ud83d\udcaaCONSTATATION \u270c\ufe0f\nCe week-end on n'a rien fait de sp\u00e9cial et pourtant il a \u00e9t\u00e9 EXCEPTIONNEL. POURQUOI ?\nParce que depuis septembre, c'\u00e9tait le premier sans  match de foot, ni concerts, ni cours. Le premier sans allers-retours dans tous les sens. Le premier qui nous a permis d'\u00eatre ENSEMBLE pendant 36h cons\u00e9cutives. Le premier o\u00f9 je n'ai pas \u00e9t\u00e9 seule avec 4 petits, du samedi midi au dimanche soir.\n\u00c7a para\u00eet peu et pourtant \u00e7a a \u00e9t\u00e9 un v\u00e9ritable moment de recharge de batteries. Et \u00e7a m'a fait r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 une situation devenue normale, devenue banale, mais qui ne l'est pas tant que \u00e7a. \nOui, devoir g\u00e9rer SEULE son b\u00e9b\u00e9, ou plusieurs enfants encore petits, franchement, il n'y a pas grand chose de plus challenging... Alors une pens\u00e9e toute sp\u00e9ciale aux mamans solo qui sont carr\u00e9ment des warriors \ud83d\udcaa, ou \u00e0 celles qui sont souvent seules et ne se rendent m\u00eame plus compte de ce qu'elles accomplissent ! On y arrive toujours mais \u00e7a m\u00e9rite d'\u00eatre soulign\u00e9 \ud83d\ude4c\n(Et je vous raconterai l'issue de cette ann\u00e9e de folie ou @cellodadof8 et moi avons TOUT donn\u00e9 : \u00e7a a \u00e9t\u00e9 dur mais \u00e7a a valu le coup et pour une fois je le dis : on peut \u00eatre fiers de nous \ud83d\ude0a)\nPs: ces photos \ud83e\udd79\n.\n.\n.\n.\n#parents #parentslife #viedeparents #papa #present #slowlife #challenge #famille #equilibre #balance #couple #couplegoals #8kids #postparentum #postpartum #viedefamille #kids #baby #reallife", "total_engagement": 963, "engagement_rate": 0.03901312591152163, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-15T07:20:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batteries", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "match", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "couplegoals", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "baby", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "couple", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concerts", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "situation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "foot", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "baby"}, {"name": "balance"}, {"name": "challenge"}, {"name": "couple"}, {"name": "couplegoals"}, {"name": "equilibre"}, {"name": "famille"}, {"name": "kids"}, {"name": "papa"}, {"name": "parents"}, {"name": "parentslife"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "present"}, {"name": "reallife"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "viedefamille"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603076, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.697Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.697Z"}, {"id": 607775132041603075, "metric": "post_text_hash", "value": "-807568758", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.695Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.695Z"}, {"id": 607775132177771038, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.440Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.007Z"}, {"id": 607775132177771041, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.444Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.014Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207827209, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Csb1TLYsiHf/", "post_id": "3106310782362722783", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6ff211e6883166fd5211eff4c9fdd20e.JPEG", "phash": "afe48360bd0a989f", "image_entities": [{"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9774729013442993}, {"entity": "interior design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9762483239173889}, {"entity": "living room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7616269588470459}, {"entity": "room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29826417565345764}, {"entity": "shelf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2291119545698166}, {"entity": "shelving", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20885170996189117}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8531522154808044}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7740991115570068}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6422961950302124}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6045702695846558}, {"entity": "refrigerator", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3327632248401642}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22482694685459137}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2177935242652893}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-28T02:41:42.539Z", "updated_at": "2023-08-29T15:52:32.741Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd2a\n-Alors ta journ\u00e9e, rien de sp\u00e9cial? \n-Non, rien de sp\u00e9cial. \n\u00c0 part peut-\u00eatre que ma 10 mois s'est prise de passion pour jouer les alpinistes? Que quand elle n'est pas en hauteur quelque part, elle explore les profondeurs du petit coin? Et puis moi qui disais hier que nos enfants se disputent mais ne se tapent jamais, ben guess what : today un enfant a tap\u00e9 un autre enfant. Avec sa raquette de ping-pong. Parce que cette personne \u00e9tait CHIANTE . Apr\u00e8s on s'\u00e9tonne que tout le monde soit CHIANT selon notre 2 ans. Ou moche d'ailleurs. Heureusement qu'on est en Espagne comme \u00e7a les gens ne comprennent pas. Et tiens, \u00e0 propos de ne rien comprendre :\nle t\u00e9l\u00e9phone sonne, directrice du lyc\u00e9e (mais pourquoi maintenaaant!) \n-Bonjour, je ne vous d\u00e9range pas ?\n-Mais-non-bien-s\u00fbr-que-non !\nEt voil\u00e0 comment en quelques secondes, la pile de docs enfin remplis se transforme en \u0153uvre d'art. B\u00e9b\u00e9 sous un bras, t\u00e9l\u00e9phone dans l'autre, que faire? Impossible de subtiliser mon s\u00e9same et puis de toute fa\u00e7on, couper un 2 ans dans son \u00e9lan cr\u00e9atif, it is not an option. Parce que le plus important quand tu parles \u00e0 la directrice , c'est d'\u00eatre au calme . Et quand tu parles \u00e0 la directrice non pas en fran\u00e7ais, ni en anglais, mais en AUTRICHIEN... Attends pause. C'est quoi \u00e7a l'autrichien ? L'autrichien c'est comme l'allemand sauf que en comparaison l'allemand c'est facile \u00e0 comprendre. CQFD: pour comprendre l'autrichien t'as besoin de SILENCE. CQFD, un b\u00e9b\u00e9 et un enfant de 2 ans, c'est pas tr\u00e8s bon dans l'\u00e9quation.\nBref j'ai dit tsch\u00fc\u00df \u00e0 mes docs, plut\u00f4t que de d\u00e9clencher les hauts cris de l'artiste. Et victoire, la directrice n'a eu aucune id\u00e9e de la sc\u00e8ne haute en couleur qui se jouait \u00e0 l'autre bout du fil.\nC'est donc comme \u00e7a que de victoire en victoire, on est arriv\u00e9s \u00e0 18h. Tiens,18 heures. Une histoire de tunnel qui commence non ? Bon, un tunnel, c'est noir. Je ne sais pas si c'est \u00e7a qui m'a inspir\u00e9e ou bien les devoirs du soir aka les probl\u00e8mes de baignoires-qui-se-remplissent-\u00e0-l'heure-ou-le-r\u00e9servoir-de-patience-est-d\u00e9j\u00e0-bien-vide, mais j'ai fait cramer les poissons pan\u00e9s. Noirs. Comme un tunnel. Non vraiment aujourd'hui, rien de sp\u00e9cial ! \nET CHEZ TOI ?", "total_engagement": 1288, "engagement_rate": 0.052179549505752716, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-19T18:32:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lyc\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "passion", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "profondeurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alpinistes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603104, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.800Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.800Z"}, {"id": 607775132041603103, "metric": "post_text_hash", "value": "635376687", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.798Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.798Z"}, {"id": 607775132177771046, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.462Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.037Z"}, {"id": 607775132177771049, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.466Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.045Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207827208, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsekLAjPIdE/", "post_id": "3107079879112034116", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f29236d1899afd3e379e07b49c6286e6.JPEG", "phash": "8f38b0cf163a350f", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9307591319084167}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8885049223899841}, {"entity": "agavaceae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5705095529556274}, {"entity": "pineapple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41447287797927856}, {"entity": "terrestrial plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.378866046667099}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31655868887901306}, {"entity": "palm tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24132207036018372}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21372316777706146}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21327507495880127}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20094753801822662}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.901893138885498}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8539627194404602}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4848133325576782}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-28T02:41:42.746Z", "updated_at": "2023-08-29T15:52:24.088Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfbcWORK IN PROGRESS\ud83c\udfb6\nA Challenging piece but little by little and above all, lots of fun!\n.\n.\n#alicia #10 #flute #demmersemann #solodeconcert #flutekids #flautist #flutist #flautista #flauta #flautatravesera #music #create #musicaclasica #100daysofpractice #challenge", "total_engagement": 1087, "engagement_rate": 0.04403662291362826, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-20T20:01:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "challenge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "music", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piece", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lots", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fun", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flutist", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "10"}, {"name": "100daysofpractice"}, {"name": "alicia"}, {"name": "challenge"}, {"name": "create"}, {"name": "demmersemann"}, {"name": "flauta"}, {"name": "flautatravesera"}, {"name": "flautist"}, {"name": "flautista"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "flutist"}, {"name": "music"}, {"name": "musicaclasica"}, {"name": "solodeconcert"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9962360262870789}], "post_properties": [{"id": 607775132041603137, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.920Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.920Z"}, {"id": 607775132041603135, "metric": "post_text_hash", "value": "319259195", "created_at": "2023-08-02T19:25:51.918Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:51.918Z"}, {"id": 607775132177771055, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.485Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.068Z"}, {"id": 607775132177771058, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.490Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.086Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207827207, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Csip7vctyJl/", "post_id": "3108231118142775909", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/61793906e838e6efad4b8c3657ad82b8.JPEG", "phash": "a6d3494ca6f3d115", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9435244798660278}, {"entity": "banana bread", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9162166714668274}, {"entity": "beer bread", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7682783007621765}, {"entity": "gluten", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5944602489471436}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35839343070983887}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32203370332717896}, {"entity": "graham bread", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31759968400001526}, {"entity": "pumpkin bread", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3032665252685547}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20387563109397888}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6484759449958801}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5018311142921448}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3493969142436981}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2909237742424011}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25486814975738525}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2207067310810089}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-28T02:41:42.901Z", "updated_at": "2023-08-29T15:51:57.209Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf3dPAIN AU MA\u00cfS \nMoelleux, l\u00e9ger, vite pr\u00eat ! \n-800g d'eau\n-10g levure de boulanger fra\u00eeche\n-(ou 1 sachet levure s\u00e8che)\n-20g sel\n-200g graines de tournesol\n-300g farine de ma\u00efs\n-500g farine T80\n-corn flakes pour d\u00e9corer\n\u27a1\ufe0fM\u00e9langer tous les ingr\u00e9dients \u00e0 la cuill\u00e8re et laisser la p\u00e2te reposer 1/2h. Faire un premier tir\u00e9-pli\u00e9 (pendant environ 1 minute) , laisser pousser 1h (\u00e9ventuellement dans four \u00e9teint , pr\u00e9chauff\u00e9 \u00e0 50\u00b0). 2\u00e8me tir\u00e9-pli\u00e9, laisser pousser un peu moins longtemps. TOUJOURS SE MOUILLER LA MAIN avant de manipuler la p\u00e2te, \u00e7a marche super bien ! Mettre un cocotte \u00e0 chauffer au four (250 \u00b0), puis transf\u00e9rer la p\u00e2te. D\u00e9corer avec des corn flakes \u00e9miett\u00e9s. Cuire 30-40min.\n.\n.\n.\n.\n#instafood #recette #recipe #bread #hacks #diy #healthy\n#french #faitmaison", "total_engagement": 245, "engagement_rate": 0.009925457786420353, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-22T10:08:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00e9ventuellement", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tir\u00e9pli\u00e9", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bread"}, {"name": "diy"}, {"name": "faitmaison"}, {"name": "french"}, {"name": "hacks"}, {"name": "healthy"}, {"name": "instafood"}, {"name": "recette"}, {"name": "recipe"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603173, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.051Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.051Z"}, {"id": 607775132041603172, "metric": "post_text_hash", "value": "1048132510", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.050Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.050Z"}, {"id": 607775132177771064, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.505Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.125Z"}, {"id": 607775132177771066, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.511Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.138Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207827206, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Csom2aXO8I7/", "post_id": "3109906407625572923", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/774b368e9074cf6e9e49fda8a4df895a.JPEG", "phash": "b41a787dc4db510e", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9935537576675415}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6031734347343445}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4760735332965851}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4659701883792877}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46078959107398987}, {"entity": "chickpea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3345656991004944}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7891653180122375}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6443088054656982}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5164462327957153}, {"entity": "food", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20540475845336914}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-28T02:41:43.084Z", "updated_at": "2023-08-29T15:51:51.237Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf6fTARTELETTES CARAM\u00c9LIS\u00c9ES\nABRICOTS- AMANDES\n10 minutes de pr\u00e9paration, 10 minutes de cuisson (180\u00b0), un d\u00e9lice !\nMiel, abricots (ou autres fruits), amandes, p\u00e2te feuillet\u00e9e et c'est tout !\nN'h\u00e9site pas \u00e0 enregistrer ce post pour le retrouver facilement au moment voulu ! \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf73\n.\n.\n.\n#recette #famille #summer #summervibes  #dessert #slowlife #easy #facile #beginner #color #\u00e9t\u00e9 #familytime #kidsapproved #food #instafoodie #mallorca", "total_engagement": 538, "engagement_rate": 0.021795495057527144, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-24T17:42:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "retrouver", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familytime", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fruits", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mallorca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "beginner"}, {"name": "color"}, {"name": "dessert"}, {"name": "easy"}, {"name": "facile"}, {"name": "famille"}, {"name": "familytime"}, {"name": "food"}, {"name": "instafoodie"}, {"name": "kidsapproved"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "recette"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "summer"}, {"name": "summervibes"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603206, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.129Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.129Z"}, {"id": 607775132041603205, "metric": "post_text_hash", "value": "1449635613", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.127Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.127Z"}, {"id": 607775132177771073, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.531Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.178Z"}, {"id": 607775132177771077, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.536Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.192Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215261193, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Css282QsJ4e/", "post_id": "3111103118548442654", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/86a6315eb7753afa42fec044a47253aa.JPEG", "phash": "d9fb010e8e12f14f", "image_entities": [{"entity": "electronic device", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999998807907104}, {"entity": "electronic instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9999963045120239}, {"entity": "keyboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9997218251228333}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9997140765190125}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9996716976165771}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9988836646080017}, {"entity": "organ", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9985581040382385}, {"entity": "piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8858358860015869}, {"entity": "technology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5811775922775269}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8991132378578186}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.848493218421936}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.726512610912323}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6033608913421631}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5704975724220276}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31739500164985657}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22608225047588348}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2199109047651291}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.214872807264328}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2038390189409256}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:23.058Z", "updated_at": "2023-08-29T15:54:15.323Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb9BOHEMIAN RHAPSODY \u2764\ufe0f\n#throwbackfriday\nou rep\u00eacher une vid\u00e9o d'il y a longtemps (Noam @volvox_noam avait 9 ans) et frissonner en red\u00e9couvrant ce moment... J'avais donc envie de le garder ici\ud83d\ude0a C'est fou comme on capte vraiment l'essence d'un \u00eatre par la musique \ud83e\udd79 Et c'est fou comme le temps passe vite: il vient d'avoir 13 ans mais \u00e0 l'int\u00e9rieur c'est toujours le m\u00eame \ud83d\udc99\n\u27a1\ufe0fAbonne-toi \u00e0 notre insta @mimi_manu_kids\npour suivre nos aventures musicales \u00e0 10, et la vraie vie, du postpartum au postparentum! \ud83e\udd17\n.\n.\n.\n#queen #bohemianrhapsody #pianokid #9 #timeflies #now13 #pianocover #fun #beyourself #love #musicalfamily #piano", "total_engagement": 1676, "engagement_rate": 0.06789823367363475, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-26T09:21:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "noam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pianokid", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "postparentum", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "9"}, {"name": "beyourself"}, {"name": "bohemianrhapsody"}, {"name": "fun"}, {"name": "love"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "now13"}, {"name": "piano"}, {"name": "pianocover"}, {"name": "pianokid"}, {"name": "queen"}, {"name": "throwbackfriday"}, {"name": "timeflies"}], "mentions": [{"name": "mimi_manu_kids"}, {"name": "volvox_noam"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603233, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.253Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.253Z"}, {"id": 607775132041603232, "metric": "post_text_hash", "value": "-842299054", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.252Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.252Z"}, {"id": 607775132177771081, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.555Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.211Z"}, {"id": 607775132177771084, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.562Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.230Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215261192, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CszCW6ltq-7/", "post_id": "3112842138274410427", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/42b9a6b559c9acd22d2e64e006173fff.JPEG", "phash": "cb243ce78318fe64", "image_entities": [{"entity": "entertainment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9884772300720215}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9859434366226196}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9221919178962708}, {"entity": "performance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8356795310974121}, {"entity": "performing arts", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7650596499443054}, {"entity": "public event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48561230301856995}, {"entity": "stage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.371535062789917}, {"entity": "talent show", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20575234293937683}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9161519408226013}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9145844578742981}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8432806134223938}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8403530120849609}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7863603234291077}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6446848511695862}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6210804581642151}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5459432601928711}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.53019779920578}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4926222860813141}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48502588272094727}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4202491343021393}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.358251690864563}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34749114513397217}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2986930012702942}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22941233217716217}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:23.175Z", "updated_at": "2023-08-29T15:54:05.580Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc3bMIGNONNERIE DU SOIR BONSOIR\ud83c\udfb6\n(abonne-toi pour de la real life, \u00e0 10 et en musique ! \ud83e\udd17) \n\ud83c\udfbcLino a dit voulait faire partie du concert alors au dernier moment on a embarqu\u00e9 les marrracas. J'\u00e9tais s\u00fbre qu'il changerait d'avis en voyant la salle pleine mais non, pas du tout ! Et il a particip\u00e9 \u00e0 la fois discr\u00e8tement et avec assurance \ud83d\ude02\ud83d\udc4c C'est peut-\u00eatre \u00e7a, tomber dans la marmite... \n.\n.\n.\n.\n#thebarenecessities #junglebook #cover #arrangement #family #onstage #flute #clarinet #piano #clarinete #clarinet_the_world #flutekids #pianocover #music #fun #happy #cute", "total_engagement": 1688, "engagement_rate": 0.06838437854480635, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-28T18:51:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "life", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concert", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arrangement"}, {"name": "clarinet"}, {"name": "clarinete"}, {"name": "clarinet_the_world"}, {"name": "cover"}, {"name": "cute"}, {"name": "family"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "fun"}, {"name": "happy"}, {"name": "junglebook"}, {"name": "music"}, {"name": "onstage"}, {"name": "piano"}, {"name": "pianocover"}, {"name": "thebarenecessities"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9840794205665588}], "post_properties": [{"id": 607775132041603276, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.380Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.380Z"}, {"id": 607775132041603275, "metric": "post_text_hash", "value": "-2088276196", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.378Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.378Z"}, {"id": 607775132177771089, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.579Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.272Z"}, {"id": 607775132177771091, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.583Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.296Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215261189, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs3XEtQgx_m/", "post_id": "3114059145893060582", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/38966d2c4772959d503eb53f3bb88a55.JPEG", "phash": "fff880974e4c30f0", "image_entities": [{"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23294195532798767}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21720364689826965}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21576809883117676}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6984004974365234}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.583516001701355}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4705038368701935}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46555230021476746}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2789126932621002}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:23.340Z", "updated_at": "2023-08-29T15:53:38.863Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc96OLIVIA \ud83c\udfb6\nPetite puce trop contente d'\u00eatre sur sc\u00e8ne avec ce joli morceau : Serenade (Sch\u00f6ner Tr\u00e4umer) de Stephen Foster\n(et ndlr: on va maintenant vite lui trouver un prof car maman commence \u00e0 s\u00e9cher \ud83d\ude02)\n(et ndlr2:  elle avait mise sa anche seule, trop serr\u00e9e et j'avais pas v\u00e9rifi\u00e9... d'o\u00f9 le couac vers le d\u00e9but mais apr\u00e8s elle s'est adapt\u00e9e !) \n.\n.\n.\n#clarinetkid #8 #clarinet_the_world #clarinet #clarinete #musicalfamily #musicaclasica #musicislife #classicalmusic #100daysofpractice #concert", "total_engagement": 860, "engagement_rate": 0.034840382433965325, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-30T11:09:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "prof", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicaclasica", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "serenade sch\u00f6ner", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stephen fosteret", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concert", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "car", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "joli", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "100daysofpractice"}, {"name": "8"}, {"name": "clarinet"}, {"name": "clarinete"}, {"name": "clarinetkid"}, {"name": "clarinet_the_world"}, {"name": "classicalmusic"}, {"name": "concert"}, {"name": "musicaclasica"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "musicislife"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9894145727157593}], "post_properties": [{"id": 607775132041603302, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.459Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.459Z"}, {"id": 607775132041603301, "metric": "post_text_hash", "value": "-1238369922", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.456Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.456Z"}, {"id": 607775132177771096, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.599Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.314Z"}, {"id": 607775132177771098, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.604Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.319Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215261188, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs8-fPANazM/", "post_id": "3115639867530652876", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c30aa3ecd7bd0900c723be07f62a628d.JPEG", "phash": "aea7c7a8194ac3a9", "image_entities": [{"entity": "cosmetics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4723294973373413}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3417358994483948}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24862129986286163}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8795017600059509}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7407009601593018}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.651410698890686}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5548972487449646}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5292916297912598}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35044065117836}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2588847279548645}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21168440580368042}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20559212565422058}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:23.735Z", "updated_at": "2023-08-29T15:53:18.218Z"}}], "post_text": "\ud83d\udca1GOOD IDEA! \ud83c\udfa8\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7So easy , ready in 12h and life changing ! \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Un bac, du ciment-colle, des feutres, et hop la p'tite astuce qui va vous changer la vie ! Parce que \nles feutres non rebouch\u00e9s qui s\u00e8chent (et qu'on doit racheter souvent \ud83d\ude44) , les capuchons qui roulent sous le canap (\ud83d\ude44\ud83d\ude44) et les kids qui n'ont m\u00eame plus envie de dessiner car le m\u00e9li-m\u00e9lo peu app\u00e9tissant de feutres et crayons... BOF BOF BOF ! \u00c7a vous parle tout \u00e7a non ? \nAlors n'attendez plus ! Nous, \u00e7a fait des ann\u00e9es qu'on  fait \u00e7a et c'est TOP ! (\u00c7a fait 5 ans qu'on utilisait toujours la m\u00eame marque de feutres mais l\u00e0 les filles ont eu envie d'agrandir la collection. Et comme je vois qu'avec ce syst\u00e8me c'est de toutes fa\u00e7ons archi \u00e9conomique car les feutres durent TR\u00c8S longtemps, I said YES\ud83d\ude02) \n\u27a1\ufe0fEnregistre ce post pour \u00eatre s\u00fbr(e) de le retrouver au moment voulu ! (et les partages et abonnements, \u00e7a fait carr\u00e9ment plaisir aussi\ud83d\ude0a\ud83e\udd17) \n.\n.\n.\n#hack #manualidades #tips #astuce #dessin #art #getcreative #parents #lifewithkids #share #feutres #drawing #montessori #idea #goodidea #organization #desk #colour #tutorial #diy #artsandcrafts #crafty #craftymom #momof8", "total_engagement": 660, "engagement_rate": 0.026737967914438502, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-01T15:47:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "collection", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cimentcolle", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "car", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kids", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "art"}, {"name": "artsandcrafts"}, {"name": "astuce"}, {"name": "colour"}, {"name": "crafty"}, {"name": "craftymom"}, {"name": "desk"}, {"name": "dessin"}, {"name": "diy"}, {"name": "drawing"}, {"name": "feutres"}, {"name": "getcreative"}, {"name": "goodidea"}, {"name": "hack"}, {"name": "idea"}, {"name": "lifewithkids"}, {"name": "manualidades"}, {"name": "momof8"}, {"name": "montessori"}, {"name": "organization"}, {"name": "parents"}, {"name": "share"}, {"name": "tips"}, {"name": "tutorial"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603330, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.539Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.539Z"}, {"id": 607775132041603329, "metric": "post_text_hash", "value": "-1796674922", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.537Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.537Z"}, {"id": 607775132177771104, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.621Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.336Z"}, {"id": 607775132177771107, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.625Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.341Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215261182, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs-lwseghdr/", "post_id": "3116094066199238507", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1d0b70c2a12c6cc3d1f62ee96ff6c597.JPEG", "phash": "97b378d035a71ea0", "image_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9904877543449402}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8514305353164673}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48788610100746155}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3930956721305847}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8790469765663147}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7299318313598633}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6772797107696533}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6232422590255737}, {"entity": "ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4183715581893921}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3605075776576996}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3516150414943695}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31852954626083374}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3116319477558136}, {"entity": "throw pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2644781470298767}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24474209547042847}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2439018189907074}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22053760290145874}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:23.530Z", "updated_at": "2023-08-29T15:53:11.585Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6HAPPINESS IS THE TRUTH! \ud83e\udd70\nHappy \u2705\n\u00c9bouriff\u00e9e \u2705\nSens du rythme \u2705\ud83d\ude02\nAnd it's FRIYAY! \ud83c\udf8a\nBonne journ\u00e9e !\n.\n.\n.\n.\n#cute #baby #dance #happy #yoto #goodmorning #bonjour #hallo #buenosdias #feliz #bebe", "total_engagement": 383, "engagement_rate": 0.015516123804893858, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T06:38:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bebe", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "baby"}, {"name": "bebe"}, {"name": "bonjour"}, {"name": "buenosdias"}, {"name": "cute"}, {"name": "dance"}, {"name": "feliz"}, {"name": "goodmorning"}, {"name": "hallo"}, {"name": "happy"}, {"name": "yoto"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603366, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.696Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.696Z"}, {"id": 607775132041603363, "metric": "post_text_hash", "value": "266730270", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.694Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.694Z"}, {"id": 607775132177771113, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.643Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.374Z"}, {"id": 607775132177771117, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.650Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.390Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215261178, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtCpXpMsSCk/", "post_id": "3117235836785074340", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/01d0bc1e3b8e7575264b35f739730b42.JPEG", "phash": "9a65acd8928f6d49", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8571234345436096}, {"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48341402411460876}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4667970538139343}, {"entity": "grass family", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3304803967475891}, {"entity": "bridal party dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28547415137290955}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27079668641090393}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2618354856967926}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22177459299564362}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20835739374160767}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20045699179172516}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9446308016777039}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5281603336334229}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47305405139923096}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32682204246520996}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:23.914Z", "updated_at": "2023-08-29T15:53:06.338Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6ALICIA\ud83c\udfb5\nConcert du 27 mai 2023: 6\u00e8me solo de concert, Demersseman. Heureuse sur sc\u00e8ne ! Et au prochain le 11 juin elle jouera cette pi\u00e8ce en entier \ud83d\ude00\n.\n.\n.\n.\n#alicia #10 #flute #flautatravesera #fluteplayer #flutekids #music #classicalmusic #flutesofinstagram #100daysofpractice #musical", "total_engagement": 670, "engagement_rate": 0.027143088640414842, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-03T20:26:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "flautatravesera", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concert", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "10"}, {"name": "100daysofpractice"}, {"name": "alicia"}, {"name": "classicalmusic"}, {"name": "flautatravesera"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "fluteplayer"}, {"name": "flutesofinstagram"}, {"name": "music"}, {"name": "musical"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9998182654380798}], "post_properties": [{"id": 607775132041603399, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.805Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.805Z"}, {"id": 607775132041603398, "metric": "post_text_hash", "value": "-659200621", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.803Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.803Z"}, {"id": 607775132177771120, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.668Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.408Z"}, {"id": 607775132177771122, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.673Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.413Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215261174, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtGvSDktt6u/", "post_id": "3118387740974440110", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cbcf88c5257d134305951ce0cd79910d.JPEG", "phash": "e8cb153472ec8c9b", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6839411854743958}, {"entity": "classroom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39307743310928345}, {"entity": "indoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3739233911037445}, {"entity": "school", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3497251272201538}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3475819528102875}, {"entity": "room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31255942583084106}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2859118580818176}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8840093612670898}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8667816519737244}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8060196042060852}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7689282298088074}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4945235848426819}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37199923396110535}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34070637822151184}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32312947511672974}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31824028491973877}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30476534366607666}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23511701822280884}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-07T02:43:24.015Z", "updated_at": "2023-08-29T15:52:54.458Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude02KARAOKE\ud83c\udfb6\nLa joie d'\u00eatre INVIT\u00c9S (parce que plus t'as des enfants, moins on t'invite g\u00e9n\u00e9ralement \ud83e\udd23) et le bonheur, ne serait-ce que pendant quelques heures, de ne plus penser \u00e0 rien. JUSTE \u00c0 S'AMUSER !\n\ud83c\udf89Grcias mi bff @annuszkabulhakow! Happy 40 and let's have fun, more and more over the years to come! And thank you @rosespepe too! \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n#champselysees #fun #friends #enjoythemoment #enjoythelittlethings #familytime #together #mallorca #slowlife #happybirthday #goodmood #sing #musicislife", "total_engagement": 607, "engagement_rate": 0.024590828066763895, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-05T10:35:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bff", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familytime", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "happy 40 and lets have fun", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicislife", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "more and", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "champselysees"}, {"name": "enjoythelittlethings"}, {"name": "enjoythemoment"}, {"name": "familytime"}, {"name": "friends"}, {"name": "fun"}, {"name": "goodmood"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "sing"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "together"}], "mentions": [{"name": "annuszkabulhakow"}, {"name": "rosespepe"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9180730581283569}], "post_properties": [{"id": 607775132041603423, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.896Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.896Z"}, {"id": 607775132041603421, "metric": "post_text_hash", "value": "-1006383474", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.894Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.894Z"}, {"id": 607775132177771129, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.688Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.431Z"}, {"id": 607775132177771132, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.693Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.437Z"}]}, {"social_post_id": 607792175217245097, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtPRlG_s3SR/", "post_id": "3120790383713547409", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\ude29TUNNEL\nC'\u00e9tait un vendredi soir, il y a quelques semaines. Au bout du roul', la m\u00e8re . Trop de charge mentale, trop de moments \u00e0 g\u00e9rer seule, trop de choses \u00e0 faire, jour apr\u00e8s jour, semaine apr\u00e8s semaine. Un \u00e9ni\u00e8me moment TROP . Et le pire ? Rien \u00e0 reprocher \u00e0 @cellodadof8 mon \u2764\ufe0f partenaire de gal\u00e8res, qui, lui aussi en fait TROP.\nEt donc ce vendredi soir, moi qui ai normalement les nerfs solides, j'ai senti qu'ils n'\u00e9taient pas loin de l\u00e2cher. J'ai attrap\u00e9 mes deux b\u00e9b\u00e9s, les ai mis au bain, me suis pos\u00e9e l\u00e0, \u00e9puis\u00e9e, ai pleur\u00e9 un peu, puis je les ai regard\u00e9s. Comme \u00e7a, d\u00e9j\u00e0 complices, si beaux et tout \u00e0 coup si paisibles, comme s'ils comprenaient. Et mes yeux plant\u00e9s dans les leurs, c'est moi qui ai compris. J'ai compris qu'on \u00e9tait rentr\u00e9s dans un tunnel, pensant bien faire en faisant plaisir \u00e0 tout le monde. Et que l'on n'\u00e9tait pas pr\u00eats d'en sortir. Alors que pour grandir, une famille \u00e7a a besoin de lumi\u00e8re, c'est \u00e0 dire d'un max de moments RIEN au lieu de tous ces moments TROP. \nMon \u2764\ufe0f est rentr\u00e9, et en quelques secondes  la solution s'est impos\u00e9e comme une \u00e9vidence. On a arr\u00eat\u00e9 une partie des activit\u00e9s, d\u00e8s le mois de mai. On m'a dit que \"\u00e7a ne se fait pas\" mais moi je dis que ce qui ne se fait pas, c'est d'aller droit dans le mur . Et depuis, on respire, un peu d\u00e9j\u00e0. Et ces bouff\u00e9es d'oxyg\u00e8ne, o\u00f9 on est ensemble, elles sont juste trop bonnes. \nAlors chaque jour, on se rappelle notre projet pour la rentr\u00e9e prochaine : celui, justement, de ne pas trop en avoir\ud83d\ude0a\n.\n.\nPs: cette philosophie du \"pas trop d'activit\u00e9s, pas trop d'allers retours\", on n'en a pas d\u00e9mordu pendant nos 15 premi\u00e8res ann\u00e9es de parentalit\u00e9. Aujourd'hui, nos grands nous remercient pour tout ce temps qu'ils ont eu, pour jouer, dessiner, lire, faire leur musique, construire des tipis... \ud83e\udd70 Alors on va essayer de revenir en arri\u00e8re, m\u00eame si \u00e7a n'est pas facile\ud83d\ude0a\n.\n.\n#penseedujour\n#penseepositive\n#bonsoir #viedemaman #slowdown #slowlife\n#famillebleuse #famillenombreuse", "total_engagement": 1860, "engagement_rate": 0.07535245503159942, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-08T18:00:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "trop", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "charge", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bonsoir"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "penseedujour"}, {"name": "penseepositive"}, {"name": "slowdown"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "viedemaman"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603442, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.968Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.968Z"}, {"id": 607775132041603440, "metric": "post_text_hash", "value": "31019469", "created_at": "2023-08-02T19:25:52.965Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:52.965Z"}, {"id": 607775132177771138, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.710Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.457Z"}, {"id": 607775132177771139, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.714Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.469Z"}]}, {"social_post_id": 607792175220512481, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtZfbEZO9tv/", "post_id": "3123666016144186223", "program_id": null, "location": {"city_name": "Macia Batle Winery, Santa Maria, Mallorca, Espana", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7252b40f0d69a2b377f14ac35ac42746.JPEG", "phash": "881f746f92e52ad4", "image_entities": [{"entity": "room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5481027960777283}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8589869737625122}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8443275690078735}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8250045776367188}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7069258093833923}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7009042501449585}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6147658824920654}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4141045808792114}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.389861136674881}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37363317608833313}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3641524612903595}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3492778539657593}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33697912096977234}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29967254400253296}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2645363211631775}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24092257022857666}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2132299840450287}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-25T02:53:00.108Z", "updated_at": "2023-08-29T15:55:14.217Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfbbTCHAIKOVSKY \ud83c\udfb9\n Bonheur de les entendre chacun dans leur programme, puis ensemble avec cette Valse Scherzo dont voici un extrait! \n@raphaelbleuse \ud83c\udfbb \n@liambleuse \ud83c\udfb9\n11/06/2023 Festival \"Mallorca me suena\" \ud83e\udd29\ud83c\udfb6\n.\n.\n.\n.\n#violin\n#piano #art #artislife #culture #livemusic #100daysofpractice", "total_engagement": 1025, "engagement_rate": 0.04152487441257495, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-12T17:23:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mallorca", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "violin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "valse", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chacun", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "scherzo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "100daysofpractice"}, {"name": "art"}, {"name": "artislife"}, {"name": "culture"}, {"name": "livemusic"}, {"name": "piano"}, {"name": "violin"}], "mentions": [{"name": "liambleuse"}, {"name": "raphaelbleuse"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.997857391834259}], "post_properties": [{"id": 607775132041603713, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:53.993Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:53.993Z"}, {"id": 607775132041603712, "metric": "post_text_hash", "value": "-353432583", "created_at": "2023-08-02T19:25:53.991Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:53.991Z"}, {"id": 607775132177771146, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.732Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.485Z"}, {"id": 607775132177771148, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.736Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.491Z"}]}, {"social_post_id": 607792175220512482, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtZ2OGLs-Ha/", "post_id": "3123766279781212634", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bc895ed4eaef0906a77fbdddd95ca009.JPEG", "phash": "f886c74ded151670", "image_entities": [{"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31516537070274353}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.997129499912262}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9958265423774719}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9738665819168091}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9292917847633362}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8989295959472656}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8979946374893188}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8831138014793396}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7467413544654846}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7267793416976929}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6743594408035278}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6431922316551208}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6332477331161499}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5747274160385132}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5576032400131226}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3569015860557556}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3350491225719452}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3177659809589386}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.271540105342865}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24026697874069214}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22074665129184723}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21773871779441833}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-25T02:52:59.949Z", "updated_at": "2023-08-29T15:55:39.664Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc23POSTPARENTUMS 2 & 3\ud83c\udfb9\ud83c\udfbb\nVous savez comme la plupart du temps, quand on vient d'accoucher on regarde notre b\u00e9b\u00e9 en \u00e9tant compl\u00e8tement fascin\u00e9e, en ressentant un sentiment de pl\u00e9nitude plus fort que tout ? On n'arrive pas \u00e0 croire qu'il y a quelques minutes /heures /jours il ou elle \u00e9tait encore dans notre ventre... \nEh bien revoir nos grands qui ont quitt\u00e9 le nid, je trouve que c'est retrouver ces sensations du tout d\u00e9but. Cette incr\u00e9dulit\u00e9, presque : wow, c'est NOUS qui avons fabriqu\u00e9 cet \u00eatre humain ! Cette fascination pour qui ils sont, dans leur essence m\u00eame. Et si le postparentum n'est, au m\u00eame titre que le pospartum, pas un long fleuve tranquille, ce sentiment est, lui, compl\u00e8tement d\u00e9licieux!\n.\n.\n.\n.\n#postparentum #raphael15 #liam18 #famille #family #familyfirst #8kids #paroledemaman #momlife #timeflies #momofboys #love #loveiseverything", "total_engagement": 1415, "engagement_rate": 0.057324582725652246, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-12T20:33:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "daccoucher", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "[unk] 2 &", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "essence", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9tant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "famille"}, {"name": "family"}, {"name": "familyfirst"}, {"name": "liam18"}, {"name": "love"}, {"name": "loveiseverything"}, {"name": "momlife"}, {"name": "momofboys"}, {"name": "paroledemaman"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "raphael15"}, {"name": "timeflies"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603755, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.142Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.142Z"}, {"id": 607775132041603752, "metric": "post_text_hash", "value": "518005802", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.140Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.140Z"}, {"id": 607775132177771153, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.754Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.507Z"}, {"id": 607775132177771156, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.759Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.512Z"}]}, {"social_post_id": 607792175220512480, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cte8h90sIS_/", "post_id": "3125201408357336255", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\ude0eASCENSEURS\nQue d'\u00e9motions en 48h...La joie de retrouver nos \u00e9tudiants de Vienne avec un pincement au c\u0153ur que celui de Paris ne soit pas de la f\u00eate. Puis le d\u00e9lice de les entendre chacun dans leur programme\ud83c\udfbb\ud83c\udfb9 et d'\u00eatre bluff\u00e9s par tant de progr\u00e8s, derni\u00e8res lesquels il y a surtout  travail acharn\u00e9 de chaque jour. De la fiert\u00e9 aussi, de voir qu'ils rel\u00e8vent ce d\u00e9fi, supportent la pression, le d\u00e9paysement, l'\u00e9loignement, si jeunes. Puis \u00e0 peine le temps laisser redescendre l'adr\u00e9naline de concert 5 de nos 8 ont jou\u00e9 : des descentes ou remont\u00e9es dans tous les sens, une partie de la famille pli\u00e9e en deux, HS. #hellogastro La tristesse de requitter nos 2, l'espoir de ne pas les avoir contagi\u00e9s... mais \u00e0 peine atterri \u00e0 Vienne, en voil\u00e0 un de  malade, en pleine p\u00e9riode des concours . Et nous impuissants, si loin... Bref ascenseurs en 48h. La vie de parents et de famille nombreuse quoi\ud83d\ude05\nEt chez toi ? Dis-moi que c'est un sacr\u00e9 meli m\u00e9lo d'\u00e9motions aussi !", "total_engagement": 1644, "engagement_rate": 0.06660184735051045, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-14T20:04:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00e9tudiants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concert", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vienne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chacun", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "hellogastro"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603779, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.202Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.202Z"}, {"id": 607775132041603776, "metric": "post_text_hash", "value": "-741078049", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.199Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.199Z"}, {"id": 607775132177771158, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.776Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.531Z"}, {"id": 607775132177771162, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.781Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.535Z"}]}, {"social_post_id": 607792175220512479, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtkJHXPMNLg/", "post_id": "3126664129707823840", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/65f3abf4a41a56b7d33a9cc1d8a3c007.JPEG", "phash": "8e6cf0954fc8a297", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9165562391281128}, {"entity": "barefoot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7214804291725159}, {"entity": "floor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6536968946456909}, {"entity": "flooring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5782468318939209}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5768164992332458}, {"entity": "room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38476860523223877}, {"entity": "heel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28139859437942505}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2523682117462158}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9702947735786438}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9262731075286865}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8835442066192627}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8832363486289978}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6815673112869263}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5551784038543701}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3923370838165283}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3445952236652374}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3205616772174835}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-25T02:53:00.292Z", "updated_at": "2023-08-29T15:54:59.414Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc95DU BONHEUR EN BARRE \n11 mois aujourd'hui notre Emmi et une journ\u00e9e INCROYABLE avec tes premiers pas ! Et comme si cela ne suffisait pas, tu as choisi ce jour pour tes premiers bisous aussi !\n\ud83d\udc63\n(Bon d\u00e9sol\u00e9e pour le gagatisme mais l\u00e0 j'ai de bonnes raisons hein\ud83d\ude02) \n.\n.\n.\n.\n#firststeps #emotion #emotions #cadeau #baby #bebebonheur #8kids #moncoeurfaitboum #cute #cuteness #happiness", "total_engagement": 1343, "engagement_rate": 0.05440771349862259, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-16T20:41:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "emmi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premiers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "baby"}, {"name": "bebebonheur"}, {"name": "cadeau"}, {"name": "cute"}, {"name": "cuteness"}, {"name": "emotion"}, {"name": "emotions"}, {"name": "firststeps"}, {"name": "happiness"}, {"name": "moncoeurfaitboum"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603808, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.289Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.289Z"}, {"id": 607775132041603807, "metric": "post_text_hash", "value": "1359539933", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.288Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.288Z"}, {"id": 607775132177771167, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.796Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.558Z"}, {"id": 607775132177771169, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.802Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.563Z"}]}, {"social_post_id": 607792175220512478, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtpbnPKsO1p/", "post_id": "3128152859786407273", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udc99HORS PAIR !\nTu ne te d\u00e9munis jamais de ta bonne humeur (et de tes tongs\ud83d\ude02), tu perds r\u00e9guli\u00e8rement la cl\u00e9 de l'armoire dans laquelle sont enferm\u00e9s tous les \u00e9crans des enfants, mais tu d\u00e9tiens certainement celle de leur bonheur. Depuis 20 ans, passionn\u00e9ment et en n'ayant jamais peur de recommencer (enfin, l\u00e0 on est d'accord c'est stop hein ! \ud83e\udd23\ud83d\ude1c) tu les portes, supportes leurs dissonances avec ta patience l\u00e9gendaire , tu les accordes, les \u00e9l\u00e8ves, les incitant \u00e0 se d\u00e9passer puis \u00e0 te d\u00e9passer... Tu es le su-p\u00e8re de nos 8 merveilles, TU ES  EXTRAORDIP\u00c8RE !\n\u2764\ufe0f@cellodadof8\n.\n.\n.\n#fetedesperes #blessed #lucky #superdad #iloveyou #parents #viedeparents", "total_engagement": 1264, "engagement_rate": 0.05120725976340949, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-18T21:48:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "patience", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jamais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "larmoire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cl\u00e9", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9crans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stop", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "blessed"}, {"name": "fetedesperes"}, {"name": "iloveyou"}, {"name": "lucky"}, {"name": "parents"}, {"name": "superdad"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603817, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.343Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.343Z"}, {"id": 607775132041603815, "metric": "post_text_hash", "value": "-1276271834", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.341Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.341Z"}, {"id": 607775132177771173, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.817Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.581Z"}, {"id": 607775132177771175, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.822Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.586Z"}]}, {"social_post_id": 607792175220512483, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct0_92csE3p/", "post_id": "3131408968210992617", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udc59CONCOURS \ud83e\udd29 \u27a1\ufe0fchangez les r\u00e8gles avec @_manamani_ ! \u2600\ufe0f\nOn est d'accord que les protections hygi\u00e9niques c'est du pass\u00e9 non ? Souvent cracra, pas \u00e9conomiques ni \u00e9cologiques, pas confortables ... les culottes menstruelles c'est TELLEMENT MIEUX ! Seulement voil\u00e0 : il y a culottes et culottes... Et celles de MANAMANI, bio & made in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, ce sont juste LES MEILLEURES. Un vrai coup de c\u0153ur ici qui transforme ces quelques jours chaque mois en moment de douceur, avec aucune fuite au compteur. Et bonheur : elles sont tellement absorbantes que j'ai pu enfiler celles pour flux hyper abondant juste apr\u00e8s mon accouchement et wow, r\u00e9v\u00e9lation ! Alors vraiment, elles changent les r\u00e8gles, d\u00e8s les toutes premi\u00e8res (\u00e7a d\u00e9marre \u00e0 la taille 32), sur la plage entre 2 baignades (parce que les maillots menstruels oui, mais hors de l'eau c'est pas confo !) ou en postpartum\ud83d\ude4c\n\u27a1\ufe0f\u00c0 GAGNER : 2 culottes menstruelles de @_manamani_ avec leur pochon imperm\u00e9able ( super pratique et mignon\u263a\ufe0f) \n\u27a1\ufe0fPOUR PARTICIPER, easy! \n-\u00eatre abonn\u00e9e \u00e0 @_manamani_ et @mimi_manu_kids \n-invite tes copines en commentaire, autant de fois que tu le souhaites, pour augmenter tes chances\n-si tu es enceinte, ajoute\ud83e\udd30\ud83c\udffb en commentaire, pour gagner non pas deux mais TROIS culottes ! \n-partage en story appr\u00e9ci\u00e9 \ud83d\ude09\n\ud83c\udf40BONNE CHANCE \u00c0 TOUTES, tirage au sort le 30 juin \ud83e\udd1e\n\u27a1\ufe0f Les culottes sont en promo en ce moment et mon code MELINDA vous donnera 10% suppl\u00e9mentaires \ud83d\ude0a valables sur tout le shop de @_manamani_\n. \n. \n. \n. \n#concours #marquech\u00e9rie #produittest\u00e9delonguedate #collaborationcommerciale #collaborationducoeur  #postpartum #accouchement  #slowlife #savetheplanet #bio #madeinfrance #supportsmallbusiness #marqueengag\u00e9e", "total_engagement": 658, "engagement_rate": 0.026656943769243234, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-23T09:37:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "culottes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "et celles de manamani bio & made in", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "accouchement"}, {"name": "bio"}, {"name": "collaborationcommerciale"}, {"name": "collaborationducoeur"}, {"name": "concours"}, {"name": "madeinfrance"}, {"name": "marquech"}, {"name": "marqueengag"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "produittest"}, {"name": "savetheplanet"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "supportsmallbusiness"}], "mentions": [{"name": "_manamani_"}, {"name": "mimi_manu_kids"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603853, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.488Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.488Z"}, {"id": 607775132041603851, "metric": "post_text_hash", "value": "1699047260", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.482Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.482Z"}, {"id": 607775132177771180, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.837Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.607Z"}, {"id": 607775132177771182, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.842Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.612Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225315989, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuFIdU-sMRH/", "post_id": "3135949915296941127", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6d1b84e5d85cd806adbd3c045e9ff5a8.JPEG", "phash": "9acae72618661df1", "image_entities": [{"entity": "electronics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5178167819976807}, {"entity": "grand piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.516219973564148}, {"entity": "fireplace", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4602031111717224}, {"entity": "pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44525018334388733}, {"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29096367955207825}, {"entity": "hearth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2473696619272232}, {"entity": "keyboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23189744353294373}, {"entity": "room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22476857900619507}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.756914496421814}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5744032263755798}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:28:26.252Z", "updated_at": "2023-09-07T09:49:19.275Z"}}], "post_text": "RANGEMENT DES PARTITIONS: avec 3 pianistes, 2 violoncellistes, un violoniste, une fl\u00fbtiste et une clarinettiste on en a vraiment BEAUCOUP ! \ud83d\ude1c\n.\n.\n.\n.\n#musicalfamily #MarieKondoSorsDeCeCorps #music #partitions #keepitsimple #organisation #organisationmaison #happy", "total_engagement": 507, "engagement_rate": 0.020539620807000485, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-29T16:04:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "violoncellistes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "partitions", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clarinettiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pianistes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "happy"}, {"name": "keepitsimple"}, {"name": "mariekondosorsdececorps"}, {"name": "music"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "organisation"}, {"name": "organisationmaison"}, {"name": "partitions"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603902, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.633Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.633Z"}, {"id": 607775132041603900, "metric": "post_text_hash", "value": "-1316334705", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.631Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.631Z"}, {"id": 607775132177771189, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.861Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.629Z"}, {"id": 607775132177771190, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.866Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.636Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225315983, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuWvF5lMfes/", "post_id": "3140904903748220844", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2708\ufe0fBYE BYE!\nEt voil\u00e0, cette p\u00e9riode de folie s'ach\u00e8ve : des semaines de marathon pour pr\u00e9parer la maison (gros chantier \ud83e\udd75mais quelle satisfaction \ud83e\udd70), puis retrouvailles et premiers jours \u00e0 beaucoup ! On \u00e9tait 13 et \u00e7a n'a \u00e9t\u00e9 qu'un entra\u00eenement, le reste de l'\u00e9t\u00e9 \u00e7a sera beaucoup plus \ud83e\udd2a\ud83d\ude02 Mais l\u00e0, pause et bye bye! Je pars avec Emmi et Rapha\u00ebl( qui va participer \u00e0 un concours internationa \ud83c\udfbbl-son premier) et laisse cette \u00e9quipe de choc aux manettes. Ils vont devoir TOUT g\u00e9rer vu que @cellodadof8 travaille presque non-stop. Petit cadeau de d\u00e9part, Lino a de la fi\u00e8vre (\u00e7a serait trop facile sinon franchement) et le lave vaisselle nous a l\u00e2ch\u00e9 (but who cares\ud83e\udd23) . Zo\u00e9 (la copine de Liam\ud83d\ude0a) a choisi de prolonger son s\u00e9jour chez nous et les petits sont ravis (je lui d\u00e9cerne le BAFA d'avance). On est pr\u00eats \u00e0 d\u00e9coller, je viens d'\u00eatre tenue inform\u00e9e qu'ils ont pr\u00e9par\u00e9 une ratatouille... Allez bye bye! #L\u00c2CHERPRISE \u270c\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n#summervibes #famillenombreuse #fun #challenge #viedemaman #largefamiliesrock #\u00e9t\u00e9 #bonheur #enjoy", "total_engagement": 1900, "engagement_rate": 0.07697293793550478, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-06T12:04:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00e9quipe", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lino", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emmi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bye", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pause", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marathon", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rapha\u00ebl", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bonheur"}, {"name": "challenge"}, {"name": "enjoy"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "fun"}, {"name": "l"}, {"name": "largefamiliesrock"}, {"name": "summervibes"}, {"name": "viedemaman"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603936, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.750Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.750Z"}, {"id": 607775132041603932, "metric": "post_text_hash", "value": "-1284112508", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.747Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.747Z"}, {"id": 607775132177771198, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.885Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.655Z"}, {"id": 607775132177771199, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.890Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.670Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225315977, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CueM-WWsx24/", "post_id": "3143006651120033208", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf81POUR TOUS \ud83d\ude4f\nLe concours\ud83c\udfbb n'est pas encore termin\u00e9, nous n'aurons les r\u00e9sultats que ce soir mais ils ne nous, et ne lui importent pas. Car il a d\u00e9j\u00e0 tout gagn\u00e9 :  la plus profonde des satisfactions , le bonheur d'avoir donn\u00e9 le meilleur, d'avoir travaill\u00e9 d'arrache-pied et d'\u00eatre r\u00e9compens\u00e9 par d'\u00e9normes progr\u00e8s !\nEt cette photo prise quelques heures apr\u00e8s qu'il ait jou\u00e9, encore tout imbib\u00e9 d'adr\u00e9naline et habit\u00e9 par l'esprit des \u0153uvres qu'il interpr\u00e9tait... elle en dit long ! \ud83e\udd79\n.\nAlors je ne donne jamais mon opinion sur des questions politiques mais pour une fois je ne peux m'en emp\u00eacher car j'y pense beaucoup ces jours-ci : \u00e7a n'est pas en enfermant les jeunes en difficult\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole de 8 \u00e0 18h que l'on va r\u00e9gler les probl\u00e8mes et donner leur chance \u00e0 ceux qui n'en ont pas forc\u00e9ment au d\u00e9part. NON. On les canalisera, on leur donnera une vraie chance, on transformera le feu en force quand on leur donnera la possibilit\u00e9 de se d\u00e9couvrir des passions, d'apprendre quelque chose qui les r\u00e9v\u00e9lera \u00e0 eux-m\u00eames et \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 tout enti\u00e8re. \nAlors je ne suis personne mais je le dis quand m\u00eame. Si j'\u00e9tais ministre ou pr\u00e9sidente, de toute urgence je mettrais en place le plan suivant : \u00e9cole le matin  puis activit\u00e9s gratuites OBLIGATOIRES de 14 \u00e0 19h, choisies par les jeunes. Musique, danse, sports, peinture, cuisine, p\u00e2tisserie, jardinage, couture, th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9ma, \u00e9criture, r\u00e9novation de meubles...you name it! Occuper, passionner, construire, progresser, elle est L\u00c0 la vraie solution. Alors, qu'attendez-vous @emmanuelmacron pour allumer des \u00e9tincelles \u2728... dans les yeux de nos jeunes qui n'attendent que \u00e7a ?\n#UnButDansLaVie\n\u27a1\ufe0fPartagez,  tagguez les personnes qui peuvent faire bouger les choses ! Certes \u00e7a n'est qu'une id\u00e9e, mais en arrosant on peut transformer m\u00eame les plus petites graines en grandes plantes \ud83e\udd29", "total_engagement": 1961, "engagement_rate": 0.07944417436396047, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-09T09:40:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "questions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "opinion", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "profonde", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "unbutdanslavie"}], "mentions": [{"name": "emmanuelmacron"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041603965, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.831Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.831Z"}, {"id": 607775132041603963, "metric": "post_text_hash", "value": "1166713687", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.826Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.826Z"}, {"id": 607775132177771205, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.907Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.708Z"}, {"id": 607775132177771207, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:30.911Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.714Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225315976, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuiGbnsMhmH/", "post_id": "3144103776180377991", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/314f2560c391e3d3005695a3d7b1d1a7.JPEG", "phash": "8ab3451a67c9abb4", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7712231278419495}, {"entity": "conversation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20458905398845673}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9523564577102661}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8762973546981812}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8655346632003784}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8597695231437683}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.740437924861908}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5390697121620178}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5339867472648621}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5216795206069946}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4177686274051666}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30448466539382935}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2743242383003235}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2734396755695343}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.268784761428833}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-15T18:02:29.632Z", "updated_at": "2023-09-07T09:49:17.712Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfbbFIRST COMPETITION \ud83d\udca5\nIl y a des parents qui consid\u00e8rent que les concours font partie du parcours de leurs enfants, apprentis musiciens. Chez nous il n'en est rien. Nous pensons que les concerts, offrir la musique aux autres, sont pour les enfants les meilleurs buts et bien plus sains que l'univers comp\u00e9titif. (Pour la participation \u00e0 \"prodiges\" @prodigesoff c'est diff\u00e9rent car il s'agit d'une exp\u00e9rience festive et de jouer avec orchestre, trop chouette! ).\nMais voil\u00e0, Rapha\u00ebl est arriv\u00e9 \u00e0 un point o\u00f9 cet \u00e9l\u00e9ment est devenu une partie n\u00e9cessaire de sa formation, de son d\u00e9veloppement. Il vient donc de participer \u00e0 son premier concours international et, bien qu'il n'ait pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9, il a pourtant tout gagn\u00e9: la fiert\u00e9 d'\u00eatre de loin le plus jeune participant, d'avoir travaill\u00e9 intensivement et d'avoir tout donn\u00e9 sur sc\u00e8ne dans un programme ambitieux. Puis, d'avoir re\u00e7u conseils et remarques extr\u00eamement encourageantes de grandes personnalit\u00e9s du monde musical\ud83c\udfbb\ud83d\udca5 Et autre point sympa: on a \u00e9t\u00e9 juste lui, Emmi et moi pendant ces quelques jours\ud83e\udd70, chouchout\u00e9s par de merveilleux grands parents \u2764\ufe0f\nBravo Rapha @raphaelbleuse et continue comme \u00e7a, en pensant toujours qu'un beau concours c'est quand on joue comme au concert ! \ud83e\udd70\n.\nSAINT-SA\u00cbNS : concerto n. 3, first mvt.\n.\n.\n@raphaelbleuse #violin #violinist #15 #musicalfamily #music #classicalmusic", "total_engagement": 1406, "engagement_rate": 0.05695997407227354, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-10T22:03:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "parcours", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "music", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lunivers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concerts", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musiciens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "meilleurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "violinist", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "point", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "15"}, {"name": "classicalmusic"}, {"name": "music"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "violin"}, {"name": "violinist"}], "mentions": [{"name": "prodigesoff"}, {"name": "raphaelbleuse"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604003, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.937Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.937Z"}, {"id": 607775132041604002, "metric": "post_text_hash", "value": "-738680851", "created_at": "2023-08-02T19:25:54.935Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:54.935Z"}, {"id": 607775132177771212, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.928Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.732Z"}, {"id": 607775132177771213, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.932Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.737Z"}]}, {"social_post_id": 607792175227458860, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CutQpFtt224/", "post_id": "3147244906980273592", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/52620d346a2aefbadcc7263a6557b48d.JPEG", "phash": "95ed4c123366f1a9", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7495842576026917}, {"entity": "play", "entity_type": "Label", "confidence": 0.402211993932724}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2939995527267456}, {"entity": "play area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2479797750711441}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.93220055103302}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9080023765563965}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.654479444026947}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48608872294425964}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-22T01:20:32.998Z", "updated_at": "2023-09-07T09:49:24.533Z"}}], "post_text": "\ud83d\udca1NO COIN ? NO PROBLEM !\nPas de monnaie/jeton ? Pas de probl\u00e8me ! J'avais d\u00e9j\u00e0 post\u00e9 cette astuce en story mais il se trouve que mon ch\u00e9ri ne me \"suit\" pas. Et qu'il se retrouve en PLS une fois sur deux quand il fait les courses \ud83d\ude02 Alors un ptit r\u00e9el, \u00e7a peut toujours servir \ud83d\ude01 Partagez si vous aimez ! \ud83e\udd17\n.\n.\n.\n#hack #astuce #easy #smart #fun #tip #shopping #groceries #instagood #igmoms #momof8", "total_engagement": 459, "engagement_rate": 0.01859504132231405, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-15T06:00:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "story", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pls", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "courses", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "suit", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "astuce"}, {"name": "easy"}, {"name": "fun"}, {"name": "groceries"}, {"name": "hack"}, {"name": "igmoms"}, {"name": "instagood"}, {"name": "momof8"}, {"name": "shopping"}, {"name": "smart"}, {"name": "tip"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604027, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.025Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.025Z"}, {"id": 607775132041604026, "metric": "post_text_hash", "value": "944559302", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.023Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.023Z"}, {"id": 607775132177771218, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.948Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.758Z"}, {"id": 607775132177771219, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.953Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.772Z"}]}, {"social_post_id": 607792175227458859, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu1RCreOR0a/", "post_id": "3149498465323130138", "program_id": null, "location": {"city_name": "Hospital Universitari Son Ll\u00e0tzer", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/264c16822fb49dec405ec681cbebd1c6.JPEG", "phash": "fcac835238ad47d2", "image_entities": [{"entity": "bathing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8987295627593994}, {"entity": "bathtub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6610857248306274}, {"entity": "baby bathing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37439385056495667}, {"entity": "tub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35036179423332214}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24374684691429138}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22984416782855988}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41600778698921204}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3537450134754181}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26913225650787354}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22690986096858978}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21961040794849396}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-07-22T01:20:32.398Z", "updated_at": "2023-09-07T09:49:22.178Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd79WELCOME! \nLes 30 premi\u00e8res secondes de bonheur avec Emmi... puis les m\u00eames un an plus tard ! \ud83e\ude77\n\n\ud83d\ude4fForever grateful! Merci \u00e0 nos sages femmes pour cette naissance extraordinaire (et qui ont en plus spontan\u00e9ment film\u00e9 ce moment) \ud83d\udc95\n.\n.\n.\n.\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfbbLe cygne, Camille Saint-Sa\u00ebns, par mon \u2764\ufe0f (et moi au \ud83c\udfb9) : album SOMNIS, Emmanuel Bleuse @cellodadof8\n#bliss #tothemoonandback #baby8 #water #birth #welcome #baby #newborn #birthstory #waterbirth #naissance #accouchement #physio #magic #amour #parto #partohumanizado #waterbirth #bienvenue #happybirthday #bonheur #magique #follow #family #geburt #geburtstag #cumplea\u00f1os #babygirl #enfamille #instagood #anniversaire", "total_engagement": 1302, "engagement_rate": 0.05274671852211959, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-18T08:39:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "emmi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emmanuel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "album", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "waterbirth", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "accouchement"}, {"name": "amour"}, {"name": "anniversaire"}, {"name": "baby"}, {"name": "baby8"}, {"name": "babygirl"}, {"name": "bienvenue"}, {"name": "birth"}, {"name": "birthstory"}, {"name": "bliss"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "cumplea"}, {"name": "enfamille"}, {"name": "family"}, {"name": "follow"}, {"name": "geburt"}, {"name": "geburtstag"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "instagood"}, {"name": "magic"}, {"name": "magique"}, {"name": "naissance"}, {"name": "newborn"}, {"name": "parto"}, {"name": "partohumanizado"}, {"name": "physio"}, {"name": "tothemoonandback"}, {"name": "water"}, {"name": "waterbirth"}, {"name": "welcome"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604112, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.298Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.298Z"}, {"id": 607775132041604110, "metric": "post_text_hash", "value": "-1662794023", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.296Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.296Z"}, {"id": 607775132177771225, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.971Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.815Z"}, {"id": 607775132177771227, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.975Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.831Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232884229, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvCXA-xse5Z/", "post_id": "3153183911588261465", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\ude77\ud83e\udde1\ud83d\udc9bONE YEAR OLD! \ud83c\udf82\nSourire sur pattes, petit poisson, singe acrobate , morphalou...un an d\u00e9j\u00e0 notre Emmi jolie, notre Emmichou! Bravo petit rayon de soleil qui fait briller nos yeux de mille \u00e9toiles et remplit nos c\u0153urs d'amour ! Et merci pour ce merveilleux spectacle de tes 365 premiers jours !\n. \n. \n. \n. \n(anniv le 16 juillet, un peu de retard ici because... la colo\ud83d\ude05!) \n#happybirthday #unan #tothemoonandback #bebebonheur #amour\n#love\n#bb8\n#joy #bonheur", "total_engagement": 1452, "engagement_rate": 0.058823529411764705, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-23T10:40:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "emmi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bravo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "happybirthday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premiers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amour"}, {"name": "bb8"}, {"name": "bebebonheur"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "joy"}, {"name": "love"}, {"name": "tothemoonandback"}, {"name": "unan"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604151, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.389Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.389Z"}, {"id": 607775132041604148, "metric": "post_text_hash", "value": "390958072", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.388Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.388Z"}, {"id": 607775132177771232, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:30.993Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.870Z"}, {"id": 607775132177771236, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:31.001Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.891Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232884228, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvF6mEGMynR/", "post_id": "3154184816479644113", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\ude77\ud83d\udc99MES 2 A\u00ceN\u00c9S \ud83d\ude0d\nL'a\u00een\u00e9e des filles (apr\u00e8s 4 gar\u00e7ons \ud83d\ude01) et l'a\u00een\u00e9 absolu\ud83d\ude02 (de 8\ud83d\ude4c). Au fur et \u00e0 mesure du temps qui passe, ils deviennent de plus en plus complices \ud83e\udd17\ud83e\udd79\ud83e\udef6 Et hasard ou pas je n'en sais rien, mais ils se ressemblent en tous points, c'est juste incroyable !\nEt chez vous ? Ce r\u00f4le d'a\u00een\u00e9 les d\u00e9finit ou pas tant que \u00e7a ?\n. \n(d'ici quelques mois ces deux-l\u00e0 vont vivre des moments forts, ensemble \u00e0 Paris... h\u00e2te! \ud83e\udd2b) \n. \n. \n. \n.\n#IloveThisPic", "total_engagement": 1873, "engagement_rate": 0.07587911197536866, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-24T19:49:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "points", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ilovethispic", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ilovethispic"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604174, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.440Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.440Z"}, {"id": 607775132041604172, "metric": "post_text_hash", "value": "1999997514", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.438Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.438Z"}, {"id": 607775132177771242, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.020Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.911Z"}, {"id": 607775132177771244, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:31.024Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.924Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232884231, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvROAxLt9G0/", "post_id": "3157366439224529332", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\ude77\ud83e\udde1\ud83d\udc9b Golden hour avec mes golden girls,  dans notre petit coin de paradis \ud83d\ude0d\n\nEt pouvoir se garer juste l\u00e0, pique niquer \u00e0 l'ombre,  \u00eatre seuls et passer des heures dans l'eau claire... bonheur inestimable! \n(mais \ud83e\udd2b, ce secret je le garde juste pour nous\ud83e\udd17) \n.\n.\n.\n#grateful #mygirls #momof8 #momofgirls #girls\n#girlpower #douceur\n#dolce #dolcevita #sunset #mallorca #secret #slowlife #love #mamancombl\u00e9e #familytime", "total_engagement": 1345, "engagement_rate": 0.054488737643817856, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-29T05:10:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "secret", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familytime", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "girls", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "dolce"}, {"name": "dolcevita"}, {"name": "douceur"}, {"name": "familytime"}, {"name": "girlpower"}, {"name": "girls"}, {"name": "grateful"}, {"name": "love"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "mamancombl"}, {"name": "momof8"}, {"name": "momofgirls"}, {"name": "mygirls"}, {"name": "secret"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "sunset"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604199, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.529Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.529Z"}, {"id": 607775132041604197, "metric": "post_text_hash", "value": "932788560", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.526Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.526Z"}, {"id": 607775132177771251, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.040Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.944Z"}, {"id": 607775132177771253, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:31.045Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.949Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232884232, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvSPke8s7zW/", "post_id": "3157654766569635030", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udcaaNous 2. Ne pas avoir une soir\u00e9e (ou m\u00eame une minute) juste \u00e0 deux mais, apr\u00e8s cet hiver duuuuur, bien garder en t\u00eate que nous sommes le socle de cette tribu. Alors on savoure le temps pass\u00e9 ensemble. M\u00eame si autour de nous, il y a des petits qui font des \"crises\" , des enfants qui se disputent, des ados qui font la tronche \ud83d\ude07\nOn pourrait s'\u00e9nerver ou m\u00eame parfois en pleurer, car nos efforts, constants, pour satisfaire les uns, les autres et m\u00eame au del\u00e0, c'est pas rien. Mais c'est l'\u00e9t\u00e9. Alors on choisit. Et on laisse glisser les contrari\u00e9t\u00e9s. Comme de l'eau, comme le soleil, comme les caresses.\n@cellodadof8 \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\nps: porter une famille, ensemble, et porter nos plus petits, en @love_radius always. Pour un code / des conseils \u00e9crivez-moi en mp\ud83d\udc28\n#couplegoals #parents #maispasque #love #loveisstrong #marriedlife #challenge #famillenombreuse #famillenombreusefamilleheureuse #8kids #familyof10", "total_engagement": 1374, "engagement_rate": 0.05566358774914924, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-29T14:43:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crises", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "challenge"}, {"name": "couplegoals"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "love"}, {"name": "loveisstrong"}, {"name": "maispasque"}, {"name": "marriedlife"}, {"name": "parents"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}, {"name": "love_radius"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604222, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.600Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.600Z"}, {"id": 607775132041604221, "metric": "post_text_hash", "value": "-431060518", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.599Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.599Z"}, {"id": 607775132177771263, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.076Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.970Z"}, {"id": 607775132177771265, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:31.081Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.975Z"}]}, {"social_post_id": 607792175232884230, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvVBw6hM0jx/", "post_id": "3158438473085700337", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udd702023 vs 2022\ud83e\udd17\nAlors, qui a le plus chang\u00e9 ? \ud83d\ude01\nPremi\u00e8re photo de l'\u00e9t\u00e9, tous les 10 !\nEmmanuel 48\nMiriam 43\nGabriel 21\nLiam 18\nRapha\u00ebl 15 \nNoam 13\nAlicia 10\nOlivia 8\nLino 2\nEmmi 1\n\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83d\udc23\nWith \u2764\ufe0f, from our family to yours\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfbb\ud83c\udfb9\ud83c\udfb5\ud83c\udfb8\ud83c\udfbc\n#lamelodiedubonheur #thesoundofmusic\n.\n.\n.\n.\n#musicalfamilyof10 #famille #familyphotography #familypic #famillebleuse #famillenombreusefamilleheureuse #largefamily #familyof10 #baby #throwback #instagood #parents #viedeparents", "total_engagement": 2060, "engagement_rate": 0.08345486955112623, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-30T16:40:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedeparents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "throwback", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familypic", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "baby"}, {"name": "famille"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "familypic"}, {"name": "instagood"}, {"name": "lamelodiedubonheur"}, {"name": "largefamily"}, {"name": "musicalfamilyof10"}, {"name": "parents"}, {"name": "thesoundofmusic"}, {"name": "throwback"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041604246, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.670Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.670Z"}, {"id": 607775132041604245, "metric": "post_text_hash", "value": "-1479187093", "created_at": "2023-08-02T19:25:55.668Z", "updated_at": "2023-08-02T19:25:55.668Z"}, {"id": 607775132177771271, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.099Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.993Z"}, {"id": 607775132177771272, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:31.103Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:30.998Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236073391, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvcRjtrpkL1/", "post_id": "3160478259530318581", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0122186f0dacc376925ded88866c4a5d.JPEG", "phash": "da279cc7e8be201c", "image_entities": [{"entity": "belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8538621068000793}, {"entity": "driving", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7758063673973083}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7372803092002869}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7126322388648987}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6377034783363342}, {"entity": "headrest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6267991065979004}, {"entity": "seat belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5927792191505432}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5143635869026184}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45273181796073914}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9207043051719666}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8859139680862427}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8390571475028992}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7383750677108765}, {"entity": "mirror", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2582452893257141}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21684451401233673}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-13T00:33:53.425Z", "updated_at": "2023-09-23T21:41:23.220Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude90\u00catre fils d'instagrammeuse: quand tes grands ram\u00e8nent leurs potes et que t'es hyper sympa en leur  laissant le van familial,  ben \u00e7a donne \u00e7a \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\u2b06\ufe0fABONNE-TOI pour suivre nos aventures \ud83c\udfb6\u00e0 10!\n.\n.\n.\n.\n#merci #jpp #humour #instalife #imitation #famillenombreuse #vivelacolo #fun #acteur #friends #postparentum", "total_engagement": 1308, "engagement_rate": 0.052989790957705396, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-02T12:21:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acteur"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "friends"}, {"name": "fun"}, {"name": "humour"}, {"name": "imitation"}, {"name": "instalife"}, {"name": "jpp"}, {"name": "merci"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "vivelacolo"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9384894371032715}], "post_properties": [{"id": 607775132163083517, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T22:54:01.265Z", "updated_at": "2023-08-13T22:54:01.265Z"}, {"id": 607775132163083516, "metric": "post_text_hash", "value": "-1396964050", "created_at": "2023-08-13T22:54:01.262Z", "updated_at": "2023-08-13T22:54:01.262Z"}, {"id": 607775132177771277, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.120Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.017Z"}, {"id": 607775132177771279, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.126Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.022Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236073392, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvkP_K5M2aj/", "post_id": "3162723150042719907", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Hier, dans le joyeux bazar de l'\u00e9t\u00e9, de sa colonie avec ses horaires d\u00e9cal\u00e9s, on a f\u00eat\u00e9 nos 22 ans\ud83d\udc70\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83e\udd35. Et j'ai repens\u00e9 \u00e0 cette photo, tout jeunes fianc\u00e9s au bord du lac Tahoe:  dessus, il y avait d\u00e9j\u00e0 la place pour nos 8 merveilles\ud83e\udd79... FOU !\n@cellodadof8\u2764\ufe0f \n\ud83d\ude0dEt cette petite surprise musicale des enfants\ud83c\udfb6\ud83e\udd79\n. \n. \n. \n. \n#married #fallinginlove #lavienestpasunlongfleuvetranquille #cavautlecoup #family #familypic #familyphotography #couple #love #famille #famillenombreuse #8kids #momof8 #dadof8 #parents #viedeparents", "total_engagement": 2217, "engagement_rate": 0.08981526494895478, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-05T14:33:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tahoe", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "surprise", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "horaires", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fianc\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "8kids"}, {"name": "cavautlecoup"}, {"name": "couple"}, {"name": "dadof8"}, {"name": "fallinginlove"}, {"name": "famille"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "family"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "familypic"}, {"name": "lavienestpasunlongfleuvetranquille"}, {"name": "love"}, {"name": "married"}, {"name": "momof8"}, {"name": "parents"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132163083521, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T22:54:01.348Z", "updated_at": "2023-08-13T22:54:01.348Z"}, {"id": 607775132163083520, "metric": "post_text_hash", "value": "1197077316", "created_at": "2023-08-13T22:54:01.339Z", "updated_at": "2023-08-13T22:54:01.339Z"}, {"id": 607775132177771286, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.146Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.039Z"}, {"id": 607775132177771287, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:31.151Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.043Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236073389, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvmP734s3Tu/", "post_id": "3163285873428231406", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\"O\u00f9 est le porte-b\u00e9b\u00e9, je vais essayer de l'endormir !\"\n\u2606\nIl l'a install\u00e9e en 30 secondes (faut dire qu'il nous a vus faire\ud83d\ude1c), l'a balad\u00e9e en chantant et 5 minutes apr\u00e8s, elle dormait. Et lui, lumineux et serein, m'a dit qu'il venait de passer son meilleur moment avec elle \ud83e\udd79\n\u2606\nLes noeuds dans la t\u00eate sur \"l'\u00e9cart id\u00e9al \"entre fr\u00e8res et s\u0153urs oh oui j'ai connu \u00e7a ! Mais vous savez quoi ? Cet \u00e9cart id\u00e9al n'existe pas ou plut\u00f4t si, il existe partout !\n20 mois ou 20 ans, peu importe: un fr\u00e8re c'est un fr\u00e8re et une s\u0153ur c'est une soeur\ud83e\udd70\n\u2606\n(encore un joli cadeau mon Gabou @gabrielbleuse en cette soir\u00e9e d'anniversaire \u2728 Le premier \u00e9tant que t'arr\u00eates de fumer hein ! )\n.\n.\n.\n.\n#grateful", "total_engagement": 2746, "engagement_rate": 0.11124615135310323, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-06T09:11:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hein", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "danniversaire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gabou", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fr\u00e8res", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9tant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "grateful"}], "mentions": [{"name": "gabrielbleuse"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132163083526, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-13T22:54:01.447Z", "updated_at": "2023-08-13T22:54:01.447Z"}, {"id": 607775132163083525, "metric": "post_text_hash", "value": "-1958861428", "created_at": "2023-08-13T22:54:01.445Z", "updated_at": "2023-08-13T22:54:01.445Z"}, {"id": 607775132177771296, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-21T22:36:31.167Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.074Z"}, {"id": 607775132177771297, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-21T22:36:31.172Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.093Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245443703, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv__7bKJ6qn/", "post_id": "3170533823232846503", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4cd5198f0ce87e3221f0be38bc65caba.JPEG", "phash": "94caeb3580da37c3", "image_entities": [{"entity": "grand piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9929497241973877}, {"entity": "jazz pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7085967659950256}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6365091800689697}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5739995837211609}, {"entity": "pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5340390205383301}, {"entity": "recital", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31431299448013306}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2920497953891754}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8385012745857239}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7387557029724121}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7219378352165222}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7144889831542969}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6861860156059265}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.600784957408905}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.420340895652771}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37735751271247864}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3044964075088501}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24218308925628662}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21962539851665497}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20746995508670807}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T02:00:57.408Z", "updated_at": "2023-09-23T21:42:01.467Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6TARENTELLE : finale du 6\u00e8me solo de concert de Demersseman, Alicia (10 ans )\n.\nPetit extrait du dernier concert au Festival \"Mallorca me suena\" le 11 juin dernier \nThank you @nina.heidenreich @mallorca.magazin and @maciabatle \ud83c\udfb6\n.\n(Un \u00e9norme \u00e9cart de temp\u00e9rature entre les coulisses et la sc\u00e8ne d'o\u00f9 sa fl\u00fbte trop haute... \u00e0 savoir pour la prochaine fois \ud83d\ude05)\n.\n.\n.\n.\n#joy #passion #music #play #flute #flutesofinstagram #flutekid #flauta #flautatravesera #querfl\u00f6te #100daysofpractice #livemusic #classicalmusic #fun #musicalfamily #musicislife", "total_engagement": 1330, "engagement_rate": 0.05388105655485335, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-16T09:12:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "thank", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "finale", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mallorca", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alicia 10", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicislife", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concert", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "festival", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "demersseman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "100daysofpractice"}, {"name": "classicalmusic"}, {"name": "flauta"}, {"name": "flautatravesera"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekid"}, {"name": "flutesofinstagram"}, {"name": "fun"}, {"name": "joy"}, {"name": "livemusic"}, {"name": "music"}, {"name": "musicalfamily"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "passion"}, {"name": "play"}, {"name": "querfl"}], "mentions": [{"name": "maciabatle"}, {"name": "mallorca.magazin"}, {"name": "nina.heidenreich"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9971112012863159}], "post_properties": [{"id": 607775132243788540, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-30T00:05:12.680Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:12.680Z"}, {"id": 607775132243788539, "metric": "post_text_hash", "value": "449381951", "created_at": "2023-08-30T00:05:12.674Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:12.674Z"}, {"id": 607775132250301487, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T04:04:09.078Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.118Z"}, {"id": 607775132250301488, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-31T04:04:09.086Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.125Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245443701, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwCdFAQs80Y/", "post_id": "3171224974848675096", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf3bCueillir un bouquet de fleurs sauvages que l'on ram\u00e8nera pour le d\u00eener en prenant un bain de soleil couchant dans un champ de tournesols... Une belle fa\u00e7on de refermer ce livre des 22 ans de souvenirs de vacances en Lauragais \ud83d\udc9b\n.\n.\n.\n.\n#NostalgieTuNeNousAurasPas #grateful #unnouveauchapitre\u00e0\u00e9crire #MerciPourToutLesGrandsParents #\u2764\ufe0f", "total_engagement": 1131, "engagement_rate": 0.045819154107924163, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-17T08:04:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "champ", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bouquet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "grateful"}, {"name": "mercipourtoutlesgrandsparents"}, {"name": "nostalgietunenousauraspas"}, {"name": "unnouveauchapitre"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.9456740021705627}], "post_properties": [{"id": 607775132243788549, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-30T00:05:12.866Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:12.866Z"}, {"id": 607775132243788548, "metric": "post_text_hash", "value": "114371157", "created_at": "2023-08-30T00:05:12.860Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:12.860Z"}, {"id": 607775132250301489, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T04:04:09.107Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.145Z"}, {"id": 607775132250301490, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-31T04:04:09.112Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.150Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245443700, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwK_OawM2YJ/", "post_id": "3173626955164771849", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udd70HOME SWEET HOME...\nUne redescente sur Barcelone dans notre van sans clim\ud83e\udd75, un retrait des billets de ferry avec ses 4X8= 32 pi\u00e8ces \u00e0 fournir pour avoir droit \u00e0 toutes les r\u00e9ducs, puis une mini-nuit berc\u00e9s par les vagues. Et ENFIN , nous voil\u00e0 chez nous! La maison est impec: avantage d'avoir tout brass\u00e9 avant de partir\ud83d\ude01 Il y a ce moment d'\u00e9merveillement en retrouvant notre petit paradis, nous prenant \u00e0 r\u00eaver que notre maison reste toujours aussi propre et rang\u00e9e (spoil: #cavapasdurer) et le v\u0153u (surr\u00e9aliste) de minimalisme (\u00e0 10, no way\ud83d\ude05). On sort tout du van, des valises, des sacs, et m\u00eame bb  participe en sortant 2 dents. Puis les affaires retrouvent leur place et chacun, ses rep\u00e8res: fl\u00fbte, clarinette, violon, ballon, constructions et maxi circuit d'escalade pour la mini (avec comme point d'arriv\u00e9e , le grand canyon \ud83d\udebd. oui. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f).\nAllez, nous voil\u00e0 r\u00e9install\u00e9s! Les 21 pots de cr\u00e8me de marron sont en place (#expatlife): vision \u00f4 combien r\u00e9confortante pour affronter une nouvelle ann\u00e9e scolaire. Tiens justement, puisqu'on parle d'ann\u00e9es: il nous en reste beaucoup avant que ce joli cocon ne soit compl\u00e8tement \u00e0 nous (\ud83d\ude05) alors on mesure notre responsabilit\u00e9, notre chance et, encore une fois, on se le dit : there is no place like home! \u2764\ufe0f\n\ud83c\udfb6\nWelcome back \u00e0 tous ceux qui retrouvent leur chez-soi et bonnes vacances \u00e0 ceux qui sont en vadrouille (et enfin, je vous donne rdv en story pour un HOME TOUR \ud83d\ude03\ud83c\udfe1)\n.\n.\n.\n.\n#home #thereisnoplacelikehome #cheznous #casa #mallorca #mallorcaisland #familyhome #family #familyphotography #enfamille #alamaison #maison #homedecor #homedesign #homesweethome #homedecoration #inspiration", "total_engagement": 1650, "engagement_rate": 0.06684491978609626, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-20T15:37:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barcelone", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retrait", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9ducs", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alamaison"}, {"name": "casa"}, {"name": "cavapasdurer"}, {"name": "cheznous"}, {"name": "enfamille"}, {"name": "expatlife"}, {"name": "family"}, {"name": "familyhome"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "home"}, {"name": "homedecor"}, {"name": "homedecoration"}, {"name": "homedesign"}, {"name": "homesweethome"}, {"name": "inspiration"}, {"name": "maison"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "mallorcaisland"}, {"name": "thereisnoplacelikehome"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132243788559, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-30T00:05:13.107Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:13.107Z"}, {"id": 607775132243788558, "metric": "post_text_hash", "value": "-676206555", "created_at": "2023-08-30T00:05:13.102Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:13.102Z"}, {"id": 607775132250301492, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T04:04:09.130Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.191Z"}, {"id": 607775132250301493, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-31T04:04:09.137Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.196Z"}]}, {"social_post_id": 607792175245443681, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwQHPDRsZem/", "post_id": "3175069557932005286", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6094b7c72a4a3591a0d6e6fcd284b52e.JPEG", "phash": "974067bc33c73a46", "image_entities": [{"entity": "aqua", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8838618993759155}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.853945255279541}, {"entity": "leisure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7210313081741333}, {"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6277320981025696}, {"entity": "swimming pool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5079524517059326}, {"entity": "swimming", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5044668316841125}, {"entity": "underwater", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42163994908332825}, {"entity": "snorkeling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26956498622894287}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2087624967098236}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8134397268295288}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41589099168777466}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3433617353439331}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33824431896209717}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33686646819114685}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26982614398002625}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2688782513141632}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-28T02:00:37.165Z", "updated_at": "2023-09-23T21:41:33.296Z"}}], "post_text": "\ud83d\udca6B\u00c9B\u00c9 PLONGEUR !\nAttention \u26a0 je vous partage MA fa\u00e7on de faire, issue de mon exp\u00e9rience avec nos 8 b\u00e9b\u00e9s: avec mes premiers, je n'\u00e9tais pas encore aussi \u00e0 l'aise et je ne les faisais plonger que sous surveillance professionnelle, c'est-\u00e0-dire en piscine municipale \ud83d\ude09 Je me savais observ\u00e9e et j'avais la certitude que l'on me le dirait si je ne faisais pas les choses correctement ! Rendez-vous en story pour plus d'aventures aquatiques avec b\u00e9b\u00e9!\ud83d\udc99 \ud83e\ude75 \ud83e\udd0d\n.\n.\n.\n.\n#bebebonheur #bebenageur #swimmingbaby #waterbirth #waterfun #instinct #montessori #learn #confiance #ahauteurdenfant #13mois", "total_engagement": 910, "engagement_rate": 0.03686598606384703, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-22T15:34:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "piscine", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premiers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ahauteurdenfant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "issue", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "13mois"}, {"name": "ahauteurdenfant"}, {"name": "bebebonheur"}, {"name": "bebenageur"}, {"name": "confiance"}, {"name": "instinct"}, {"name": "learn"}, {"name": "montessori"}, {"name": "swimmingbaby"}, {"name": "waterbirth"}, {"name": "waterfun"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Education & Career", "confidence": 0.9022037982940674}], "post_properties": [{"id": 607775132243788584, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-30T00:05:13.367Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:13.367Z"}, {"id": 607775132243788582, "metric": "post_text_hash", "value": "-557019318", "created_at": "2023-08-30T00:05:13.364Z", "updated_at": "2023-08-30T00:05:13.364Z"}, {"id": 607775132250301498, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T04:04:09.162Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.219Z"}, {"id": 607775132250301500, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-31T04:04:09.168Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.234Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599335, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwdSAp-szZn/", "post_id": "3178776121905985127", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "BEST OF COLO 2023\n\ud83e\udd2a1 mois et demi de \"colos\", \u00e7a laisse des traces je peux vous dire\ud83d\ude05\ud83e\udd23 Tour \u00e0 tour dirlo, intendante, cantini\u00e8re, plombi\u00e8re ou infirmi\u00e8re (accessoirement m\u00e8re aussi\ud83d\ude06), tout \u00e7a avec mon best +one @cellodadof8. C'\u00e9tait \u00e9pique, c'\u00e9tait super et on a TOUT DONN\u00c9! (Mani\u00e8re d\u00e9tourn\u00e9e pour dire que c'\u00e9tait super fatiguant ? Maybe \ud83e\udd23\ud83d\ude1c). Bref, \u00e9t\u00e9 2023 ou 50 jours \u00e0 \u00eatre entre 13 et 23: \u00e7a vaut bien quelques petits souvenirs pos\u00e9s ici non ?Allez, c'est bient\u00f4t la rentr\u00e9e, on va peut-\u00eatre enfin pouvoir se reposer ? \ud83d\ude05\ud83d\ude02\n\ud83d\udcf7Jour 1: quand la dirlo ne r\u00e9alise pas encore ce qui l'attend... #optimismeforever\nSWIPE pour la suite ! \n\u27a1\ufe0fEt laisse un commentaire avec tes highlights de l'\u00e9t\u00e9 histoire qu'on rigole un peu ! \ud83d\udd25", "total_engagement": 1680, "engagement_rate": 0.06806028196402528, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-27T18:07:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tout", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "highlights", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentr\u00e9e", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "optimismeforever"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305945525, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:20.389Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:20.389Z"}, {"id": 607775132305945524, "metric": "post_text_hash", "value": "903178562", "created_at": "2023-09-18T02:15:20.370Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:20.370Z"}, {"id": 607775132306052955, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.694Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.275Z"}, {"id": 607775132306052956, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-18T03:44:41.703Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.280Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599311, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwiPO35MqxL/", "post_id": "3180171279662754891", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "CONCOURS CLOS !\n\ud83c\udf89CONCOURS \ud83c\udf8a\nJe suis trop contente de vous le pr\u00e9senter, il est dingo et vous allez l'adorer : le CONCOURS Yoto et M\u00e8zam\u00e9 !!! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\nSi vous me suivez depuis longtemps, vous savez d\u00e9j\u00e0 l'importance que ces deux inventions g\u00e9niales jouent chez nous : et pour ceux qui d\u00e9barquent ici, attendez-vous \u00e0 en entendre parler, beaucoup #SorryNotSorry\ud83d\ude02. \u00c9veil moteur, sensoriel, musical et linguistique, boosteurs de cr\u00e9ativit\u00e9, moments privil\u00e9gi\u00e9s avec nos kids et meilleurs alli\u00e9s pour du temps sans \u00e9cran, le tapis magique @mezame_paris et le lecteur fantastique @yotoplay_fr sont au \u2764\ufe0f de notre vie de famille\ud83e\udd17\nAlors je me r\u00e9jouis d'avance de savoir qu'une des v\u00f4tres pourra aussi profiter de ces deux merveilles !\n\ud83c\udf40\u00c0 gagner :\n-un tapis de vie king size @mezame_paris (ou un bon d'achat de 200\u20ac) \n-un lecteur Yoto avec une s\u00e9lection de cartes et accessoires (ou un bon d'achat de 200\u20ac)\n\u27a1\ufe0fPOUR PARTICIPER c'est facile, il suffit :\n1\ufe0f\u20e3 d'\u00eatre abonn\u00e9 \u00e0 @mimi_manu_kids, @mezame_paris et @yotoplay_fr (attention on v\u00e9rifiera lors du tirage au sort\ud83d\ude1c)\n2\ufe0f\u20e3d'inviter vos amis en commentaire, autant de fois que vous le voudrez (allez allez, plus vous commentez plus \u00e7a augmente vos chances !)\n3\ufe0f\u20e3Partagez en story, on appr\u00e9cie ! \ud83d\ude09 Et pour maximiser vos chances, rajoutez un commentaire \"j'ai partag\u00e9 en story\"\n\ud83c\udf40 Fin du concours le dimanche 3 septembre \u00e0 20h, tirage au sort et r\u00e9sultat en soir\u00e9e (histoire d'\u00e9gayer cette veille de rentr\u00e9e \ud83d\ude01)\n\ud83c\udf40BONNE CHANCE \u00c0 TOUS !\n. \n. \n. \n. \n#concours #family #bestofeducation #yoto #mezame #goodforkids #goodforparents #sansecran", "total_engagement": 6232, "engagement_rate": 0.2524712364284557, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-29T16:19:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tapis", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yoto", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kids", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bestofeducation"}, {"name": "concours"}, {"name": "family"}, {"name": "goodforkids"}, {"name": "goodforparents"}, {"name": "mezame"}, {"name": "sansecran"}, {"name": "sorrynotsorry"}, {"name": "yoto"}], "mentions": [{"name": "mezame_paris"}, {"name": "mimi_manu_kids"}, {"name": "yotoplay_fr"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305945527, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:20.732Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:20.732Z"}, {"id": 607775132305945526, "metric": "post_text_hash", "value": "979558945", "created_at": "2023-09-18T02:15:20.721Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:20.721Z"}, {"id": 607775132306052958, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.722Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.304Z"}, {"id": 607775132306052959, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-18T03:44:41.728Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.309Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599305, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwnyy0GsEMd/", "post_id": "3181735056006726429", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"856484471098292\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"S'Hort De Llucmajor Fruiteria\",\"slug\":\"short-de-llucmajor-fruiteria\"}", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/291725ee07c65ebf81f7075f85765c7b.JPEG", "phash": "98e8a59146f6cb1d", "image_entities": [{"entity": "fruit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9885713458061218}, {"entity": "market", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9852241277694702}, {"entity": "grocery store", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9847842454910278}, {"entity": "marketplace", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7616841197013855}, {"entity": "local food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7582975029945374}, {"entity": "selling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5936523675918579}, {"entity": "natural foods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5779840350151062}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46356791257858276}, {"entity": "whole food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3625686764717102}, {"entity": "superfood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2589311897754669}, {"entity": "vegetable", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2573260962963104}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9550043344497681}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9467082023620605}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6198095679283142}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5663213133811951}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40261223912239075}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22230181097984314}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21384046971797943}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T00:58:48.403Z", "updated_at": "2023-10-07T03:26:04.555Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LIFE IN SPAIN \u270c\ufe0f\n\ud83c\udf4b\ud83c\udf49\ud83c\udf48\ud83c\udf47\ud83e\uded1\ud83e\uddc5\nEt pourtant, les prix ont doubl\u00e9 voire tripl\u00e9 en 2-3 ans. Mais bon, apr\u00e8s un passage en France, je trouve \u00e7a pas si mal finalement ! Et vous, vous en pensez quoi ?\n.\n.\n.\n.\n#groceries #spain #mallorca #mallorcatestim #lifeinspain #fruit #veggies #spain #healthylifestyle #chezleproducteur #local #km0 #slowfood #slowlife #slowlifestyle #familyof10 #famillebleuse", "total_engagement": 828, "engagement_rate": 0.03354399611084103, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-31T20:12:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fruit", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "spain", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "groceries", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chezleproducteur", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "healthylifestyle", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "chezleproducteur"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "familyof10"}, {"name": "fruit"}, {"name": "groceries"}, {"name": "healthylifestyle"}, {"name": "km0"}, {"name": "lifeinspain"}, {"name": "local"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "mallorcatestim"}, {"name": "slowfood"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "slowlifestyle"}, {"name": "spain"}, {"name": "veggies"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305945533, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:22.142Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:22.142Z"}, {"id": 607775132305945532, "metric": "post_text_hash", "value": "2058002270", "created_at": "2023-09-18T02:15:22.127Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:22.127Z"}, {"id": 607775132306052960, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.747Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.491Z"}, {"id": 607775132306052961, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.753Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.497Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599301, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwqTwU8MbN5/", "post_id": "3182442970593997689", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2743fa176b3ff1f1fd55e6691a566721.JPEG", "phash": "e092372fdc18aa5d", "image_entities": [{"entity": "cardboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5060612559318542}, {"entity": "public speaking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24032467603683472}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2112545222043991}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5178958773612976}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4699910581111908}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3832781910896301}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36211368441581726}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2567673623561859}, {"entity": "furniture", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2541065812110901}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T00:58:49.587Z", "updated_at": "2023-10-07T03:25:58.571Z"}}], "post_text": "DOPPELG\u00c4NGER? \ud83d\ude1c \ud83c\udfb6 \n.\n\ud83c\udfbcToute ressemblance avec des faits et des personnages existants ou ayant exist\u00e9 serait purement fortuite et ne pourrait \u00eatre que le fruit d'une pure co\u00efncidence\ud83d\ude02\n.\n#beethoven\n#ludwigvanbeethoven\n#humour  #justforfun #doppelganger #doppelg\u00e4nger #drole #instafun", "total_engagement": 1089, "engagement_rate": 0.04411764705882353, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-01T19:33:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fruit", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnages", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "beethoven"}, {"name": "doppelg"}, {"name": "doppelganger"}, {"name": "drole"}, {"name": "humour"}, {"name": "instafun"}, {"name": "justforfun"}, {"name": "ludwigvanbeethoven"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9746760725975037}], "post_properties": [{"id": 607775132305945535, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:22.733Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:22.733Z"}, {"id": 607775132305945534, "metric": "post_text_hash", "value": "409786649", "created_at": "2023-09-18T02:15:22.727Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:22.727Z"}, {"id": 607775132306052963, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.793Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.545Z"}, {"id": 607775132306052964, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.804Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.555Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599294, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cww2yLss8fa/", "post_id": "3184285879597516762", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Ici on a encore une semaine de vacances mais cette \u00e9motion de la rentr\u00e9e, elle m'assaille d\u00e9j\u00e0 \u00e0 travers vos posts et stories. Oui, il y a nos b\u00e9b\u00e9s 2020 qui font leur (et notre) premi\u00e8re rentr\u00e9e, d\u00e9j\u00e0. Puis les grandes \u00e9tapes : cp, 6\u00e8me, lyc\u00e9e... d\u00e9j\u00e0!!! Et puis... et puis il y a celles de nos b\u00e9b\u00e9s devenus \u00e9tudiants, celle qui nous projette direct dans le POSTPARENTUM. D\u00e9j\u00e0.  Celle-l\u00e0 de rentr\u00e9e, c'est la plus dure: comment, de rentr\u00e9e en rentr\u00e9e, le temps a-t-il pu passer si vite ? Alors je pense \u00e0 vous les mamans qui font leur rentr\u00e9e en #postparentum et \u00e0 toutes les autres, je vous souhaite de bonnes retrouvailles et sniffages de petits cous \u00e0 la sortie de l'\u00e9cole.\nBisous,\nMimi\n\nPs: qui dit rentr\u00e9e dit r\u00e9solutions... je me mets au sport pour tourner la page du postpartum et me d\u00e9barrasser de ce petit bidon mignon \ud83e\udd17\n\n#bonjour #lavie #motsdemaman #partage #emotions #viedemaman #momof8 #life #viedeparents #famille #bonnerentr\u00e9e", "total_engagement": 1317, "engagement_rate": 0.053354399611084104, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-04T08:34:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lyc\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stories", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ici", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comment", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentr\u00e9e", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bonjour"}, {"name": "bonnerentr"}, {"name": "emotions"}, {"name": "famille"}, {"name": "lavie"}, {"name": "life"}, {"name": "momof8"}, {"name": "motsdemaman"}, {"name": "partage"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "viedemaman"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305945537, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:23.017Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:23.017Z"}, {"id": 607775132305945536, "metric": "post_text_hash", "value": "-1698001747", "created_at": "2023-09-18T02:15:23.008Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:23.008Z"}, {"id": 607775132306052965, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.821Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.380Z"}, {"id": 607775132306052966, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-18T03:44:41.829Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.384Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599229, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwxy1i8MWbR/", "post_id": "3184549993502566097", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1afa69a5ef6736657db982f57927cad2.JPEG", "phash": "8bec30937bc40ff0", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.958579957485199}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8548600077629089}, {"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3896380364894867}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23968525230884552}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6021106839179993}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.372793972492218}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24570053815841675}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T00:58:50.152Z", "updated_at": "2023-10-07T03:25:53.316Z"}}], "post_text": "PAIN AU TANGZHONG ULTRA MOELLEUX !\nSuivez le pas \u00e0 pas en d\u00e9tail, en stories permanentes sur mon compte recettes @les.recettes.de.mimi \ud83d\ude0b\n1\ufe0f\u20e3 Pour le TANGZHONG :\n- 250g d'eau\n-  120g de farine au choix: bl\u00e9, seigle, avoine, \u00e9peautre\n\ud83d\udc49M\u00e9langer eau et farine dans une casserole et faire chauffer \u00e0 feu doux en remuant constamment. On obtient une p\u00e2te cuite, \u00e9paisse. Laisser refroidir et mettre au frigo si besoin \n2\ufe0f\u20e3 Pour le POOLISH \n-700g d'eau \n-12g de levure fra\u00eeche (ou 1 sachet de levure s\u00e8che) \n-400g de farine \u00e0 pain (T65 ou 550 \ud83c\udde9\ud83c\uddea ou \"fuerza\" \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 )\n-\ud83d\udc49Combiner le m\u00e9lange levure +eau avec la farine au fouet puis couvrir d'un plat ou torchon. LAISSER REPOSER AU MOINS 4h \n3\ufe0f\u20e3Ajouter 15g de sel dans le poolish, puis incorporer le TANZHONG, \u00e0 la cuill\u00e8re en bois ou mixeur\n4\ufe0f\u20e3Ajouter 600g de farine et m\u00e9langer sommairement \u00e0 la cuill\u00e8re. La p\u00e2te n'est pas encore homog\u00e8ne, c'est normal. Couvrir et laisser reposer 1/2 h\n5\ufe0f\u20e3 SE MOUILLER LA MAIN (je ne rajoute jamais de farine pour le p\u00e9trissage) et faire un tir\u00e9-pli\u00e9 comme sur la vid\u00e9o, pendant une minute. La p\u00e2te devient homog\u00e8ne et s'\u00e9lastifie. Elle se renforce aussi. Couvrir et laisser pousser 1h30 environ (l'hiver dans four \u00e9teint) \n6\ufe0f\u20e3Refaire un tir\u00e9-pli\u00e9, toujours en se mouillant la main (n'h\u00e9sitez pas \u00e0 remouiller en cours de p\u00e9trissage) , cette fois-ci pendant un peu plus longtemps (2 minutes) \nCouvrir et laisser pousser pendant 1h. La p\u00e2te va tripler de volume. \n7\ufe0f\u20e3Pr\u00e9chauffer le four \u00e0 250\u00b0.\nRabaisser la p\u00e2te (mains mouill\u00e9es) et la transf\u00e9rer directement dans une cocotte /sur une plaque ou sur une feuille de papier sulfuris\u00e9 pour pouvoir l'entailler (avec une lame de rasoir, \u00e9tape facultative) \n8\ufe0f\u20e3Enfourner la cocotte avec couvercle pendant 40min ( ou la plaque pendant 30 min) \n9\ufe0f\u20e3 \u00c9tape la plus difficile: LAISSER LE PAIN REFROIDIR avant de le d\u00e9vorer ! \ud83e\udd29\n\n#recette #pain #vivelaboulange #frenchbread #paindecampagne #tangzhong #tangzhongmethod", "total_engagement": 303, "engagement_rate": 0.012275157997083131, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-04T17:21:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "eau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pain", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tir\u00e9pli\u00e9", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stories", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "homog\u00e8ne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casserole", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "frenchbread"}, {"name": "pain"}, {"name": "paindecampagne"}, {"name": "recette"}, {"name": "tangzhong"}, {"name": "tangzhongmethod"}, {"name": "vivelaboulange"}], "mentions": [{"name": "les.recettes.de.mimi"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305945539, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:23.583Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:23.583Z"}, {"id": 607775132305945538, "metric": "post_text_hash", "value": "586375146", "created_at": "2023-09-18T02:15:23.522Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:23.522Z"}, {"id": 607775132306052967, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.849Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.579Z"}, {"id": 607775132306052968, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.854Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.588Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599220, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw5uJNXMYC6/", "post_id": "3186781154303901882", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d5020e4eac4c7ec04622c84c94d4c6bb.JPEG", "phash": "e8bb9744a2336cca", "image_entities": [{"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8122856020927429}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6350321173667908}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28086644411087036}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2748081088066101}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2070421427488327}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7869746088981628}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6136348843574524}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5726038813591003}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5625371336936951}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40691065788269043}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3898206353187561}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37294110655784607}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2271386831998825}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22526510059833527}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21703210473060608}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T00:58:44.286Z", "updated_at": "2023-10-07T02:50:53.945Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf1cCONCOURS!!! (concours clos) \ud83c\udf1b\ud83e\udd29\nBeaucoup d'entre vous le savent d\u00e9j\u00e0 :\nON CRAQUE TOUTES POUR LES LUNES ! La  preuve: m\u00eame ma branche \ud83d\ude02 V\u00e9ritable style de vie, Les Lunes c'est douceur incroyable et libert\u00e9 de mouvements pour \u00eatre bien dans son corps, toujours ! Avec cette sensation cocoon en toutes circonstances, que \u00e7a soit pour chiller, faire du sport , \u00eatre so chic, aller bosser ou encore grimper aux arbres (ou m\u00eame en tomber \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02) Alors, pour agrandir ta collec de pi\u00e8ces universelles et inusables ou pour d\u00e9couvrir et rejoindre le club @leslunes.fr, ce concours est pour toi... ET pour la personne que tu choisiras ! Car, OUI, vous pourrez gagner UNE PI\u00c8CE CHACUNE* ! \ud83c\udf1c\u2661\ud83c\udf1b\n\u27a1\ufe0fPOUR PARTICIPER :\n-Abonne-toi \u00e0 @mimi_manu_kids et @leslunes.fr \n-Commente, autant de fois que tu le veux, en invitant la personne de ton choix:\nta best friend, ta soeur, ta m\u2661m ou ta fille... (pour des looks matchy matchy), ta coll\u00e8gue de boulot (pour aller toutes les 2 bosser styl\u00e9es tout en ayant l'impression... d'\u00eatre en pijou)  ou m\u00eame ton +one (comme \u00e7a les 2 pi\u00e8ces seront pour toi\ud83d\ude09 \ud83d\ude02) \n-Partage en story obligatoire \ud83e\udd17 (si tu as un compte priv\u00e9, envoie-moi une capture en mp) \nTirage au sort et r\u00e9sultats dimanche midi ! \nBONNE CHANCE \u00c0 TOUTES ! \ud83c\udf40\n\ud83c\udfac\nPs: moi ce qui me fait le plus marrer dans cette vid\u00e9o, c'est de voir passer @cellodadof8 derri\u00e8re: il \u00e9tait sorti dans le jarsin pour parler \u00e0 notre banquier, au calme... \ud83e\udd23\n\n*2 pi\u00e8ces \u00e0 gagner au choix selon mod\u00e8les et tailles disponibles sur le site de @leslunes.fr \n#concours #moderesponsable #qualit\u00e9 #leslunesfamily #leslunes #everydaysundayfashion", "total_engagement": 479, "engagement_rate": 0.01940528277426673, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-07T19:19:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "club", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "style", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pi\u00e8ces", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "concours"}, {"name": "everydaysundayfashion"}, {"name": "leslunes"}, {"name": "leslunesfamily"}, {"name": "moderesponsable"}, {"name": "qualit"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}, {"name": "leslunes.fr"}, {"name": "mimi_manu_kids"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305945548, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:23.982Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:23.982Z"}, {"id": 607775132305945546, "metric": "post_text_hash", "value": "-1761014505", "created_at": "2023-09-18T02:15:23.974Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:23.974Z"}, {"id": 607775132306052969, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.872Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.617Z"}, {"id": 607775132306052970, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.877Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.624Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599217, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw70X4YMOvl/", "post_id": "3187371500796701669", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/607ff5d380028aa9606c04e0b8fc4d9c.JPEG", "phash": "cdecb2123dcc4ab2", "image_entities": [{"entity": "bowed string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5607969164848328}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5138841271400452}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.365434855222702}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3140433728694916}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24310851097106934}, {"entity": "cello", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2351614236831665}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9242027997970581}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.916134774684906}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6550260782241821}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.534366250038147}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3845736086368561}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3265376091003418}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-16T00:58:44.464Z", "updated_at": "2023-10-07T02:50:04.722Z"}}], "post_text": "... Exactement la vie\u2661\ud83e\udd79\n\ud83c\udfbb@cellodadof8 \ud83c\udfbb @raphaelbleuse and \ud83c\udfb9@liambleuse, rehearsing for SUNDAY'S CONCERT\n\ud83d\udccdFestival Mallorca me suena,\nSes Salines 10/09 19h\n\ud83d\udcde695266179\n(\"Oblivion\" , Piazzola pour trio et petit singe grimpeur \ud83d\ude01)\n\n#trio #tango #chambermusic\n#family #musicislife #livemusic #piano #cello #violin", "total_engagement": 991, "engagement_rate": 0.04014746394425539, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-08T14:45:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "violin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "trio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mallorca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cello"}, {"name": "chambermusic"}, {"name": "family"}, {"name": "livemusic"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "piano"}, {"name": "tango"}, {"name": "trio"}, {"name": "violin"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}, {"name": "liambleuse"}, {"name": "raphaelbleuse"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9984341263771057}], "post_properties": [{"id": 607775132305945550, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:24.453Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:24.453Z"}, {"id": 607775132305945549, "metric": "post_text_hash", "value": "-220986350", "created_at": "2023-09-18T02:15:24.442Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:24.442Z"}, {"id": 607775132306052971, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.894Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.644Z"}, {"id": 607775132306052972, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.899Z", "updated_at": "2023-10-17T04:18:38.650Z"}]}, {"social_post_id": 607792175274599214, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxJTu12s11w/", "post_id": "3191168592774389104", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\ude48Et on hisse l'Autriche en haut du Palmar\u00e8s des trucs illogiques avec: \"la r\u00e9sidence \u00e9tudiante ouvre le 2 octobre mais la rentr\u00e9e est le 20 septembre\"... \ud83d\ude33Je n'en reviens toujours pas \ud83d\ude05 et je ne sais pas comment font les autres... Bref \u00e0 cause de \u00e7a on s'est plant\u00e9s de date de rentr\u00e9e \ud83d\ude06mais on a rectifi\u00e9 \u00e0 temps avec une journ\u00e9e marathon:  Rapha  repart donc demain, in extremis. Voil\u00e0, la fiesta du #postparentum et de ses trucs \u00e0 g\u00e9rer continue ! Youpi\ud83d\ude02\ud83e\udd23\n(Allez racontez-moi aussi vos bugs pour qu'on rigole un peu !)\n.\n.\n.\n.\n#etcestreparti #neveradullmoment #onsennuiepas\n#viedeparents #laviea10 #famillebleuse #allezlesbleuse\ud83d\ude02 #famillenombreuse", "total_engagement": 1420, "engagement_rate": 0.05752714308864042, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-13T20:29:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "palmar\u00e8s", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bugs", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rapha", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marathon", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "trucs", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cause", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rentr\u00e9e", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "allezlesbleuse"}, {"name": "etcestreparti"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "laviea10"}, {"name": "neveradullmoment"}, {"name": "onsennuiepas"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132305945552, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T02:15:24.830Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:24.830Z"}, {"id": 607775132305945551, "metric": "post_text_hash", "value": "-368835781", "created_at": "2023-09-18T02:15:24.819Z", "updated_at": "2023-09-18T02:15:24.819Z"}, {"id": 607775132306052973, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T03:44:41.918Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.481Z"}, {"id": 607775132306052974, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-18T03:44:41.923Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.486Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906752, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxVPREUtylo/", "post_id": "3194526654260521320", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udd7aLundi 17/09\nAlors que la semaine d'adaptation s'\u00e9tait si bien pass\u00e9e, alors que ce matin il \u00e9tait si fier et content d'aller \u00e0 l'\u00e9cole, une fois arriv\u00e9 dans la classe, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 le d\u00e9chirement\ud83d\ude2b... Alors je ne sais pas s'il r\u00e9alise que les matins \u00e0 jouer au calme, coll\u00e9s serr\u00e9s avec moi et surtout avec sa petite soeur sont d\u00e9finitivement termin\u00e9s, mais moi je r\u00e9alise \ud83e\udd7a 3 ans de bonheur qui ont \u00e9t\u00e9 longs par moments mais qui sont aussi tr\u00e8s vite pass\u00e9s. Maintenant je n'ai qu'une h\u00e2te : le retrouver \u00e0 14h, plonger mon regard dans ses yeux oc\u00e9an qui j'esp\u00e8re n'ont pas trop coul\u00e9 ce matin et l'\u00e9couter me raconter sa super matin\u00e9e de \"grand\"\n\ud83d\udc9cJe vous embrasse les mamans qui traversent ces m\u00eames \u00e9motions \ud83e\udd17\n\ud83d\udcf8Photos 3&4  dernier jour sans \u00e9cole (21juin) et photos suivantes premier jour d'\u00e9cole... fou comme ils poussent pendant l'\u00e9t\u00e9 nos ptits bouts ! \n#viedemaman #momof8 #amour #tothemoonandback #ecole #adaptation #emotions", "total_engagement": 1428, "engagement_rate": 0.05785123966942149, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T11:41:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "matins", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "oc\u00e9an", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "content", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9alise", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "adaptation"}, {"name": "amour"}, {"name": "ecole"}, {"name": "emotions"}, {"name": "momof8"}, {"name": "tothemoonandback"}, {"name": "viedemaman"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331239, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:20.118Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:20.118Z"}, {"id": 607775132331331238, "metric": "post_text_hash", "value": "-264732318", "created_at": "2023-09-30T00:14:20.105Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:20.105Z"}, {"id": 607775132333068608, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.661Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.506Z"}, {"id": 607775132333068609, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-01T23:34:56.680Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.513Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906749, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxWIVHqsDtC/", "post_id": "3194777621379431234", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/80431ae5f4a21defcf271e92aa5a0b97.JPEG", "phash": "b6830b4f0cb1d376", "image_entities": [{"entity": "cooking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2166050225496292}, {"entity": "cookware and bakeware", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2092483639717102}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20639047026634216}, {"entity": "sink", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7484921813011169}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6530594229698181}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6346484422683716}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5902513861656189}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5692393183708191}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38377219438552856}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3442555069923401}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2554526925086975}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23305459320545197}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:43:27.323Z", "updated_at": "2023-11-17T06:18:29.643Z"}}], "post_text": "TUTO KOMBUCHA #1\ud83e\udd29\n\ud83d\udc9bEnregistre ce post pour le retrouver plus tard (et abonne-toi ! \ud83d\ude09)\n\ud83d\udc49J'ai post\u00e9 une vid\u00e9o plus d\u00e9taill\u00e9e sur mon compte recettes @les.recettes.de.mimi\n\ud83e\udd17Be happy and make kombucha! \ud83e\udd42\n\n#kombucha\n#meredekombucha #scoby #diy #microbiote #sant\u00e9 #fermentation #economique #bienvivre #slowlife #goodforyourgut #diy #recette #recettefacile #famille #kidsapproved #tuto #facile", "total_engagement": 457, "engagement_rate": 0.018514017177118782, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T20:06:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fermentation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retrouver", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "recette", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "1"}, {"name": "bienvivre"}, {"name": "diy"}, {"name": "economique"}, {"name": "facile"}, {"name": "famille"}, {"name": "fermentation"}, {"name": "goodforyourgut"}, {"name": "kidsapproved"}, {"name": "kombucha"}, {"name": "meredekombucha"}, {"name": "microbiote"}, {"name": "recette"}, {"name": "recettefacile"}, {"name": "sant"}, {"name": "scoby"}, {"name": "slowlife"}, {"name": "tuto"}], "mentions": [{"name": "les.recettes.de.mimi"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331241, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:20.673Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:20.673Z"}, {"id": 607775132331331240, "metric": "post_text_hash", "value": "18175733", "created_at": "2023-09-30T00:14:20.621Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:20.621Z"}, {"id": 607775132333068610, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.703Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.540Z"}, {"id": 607775132333068611, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.709Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.548Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906748, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxcuRuus6hY/", "post_id": "3196633364072474712", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0792ca9efc353efd03541a058cd10be3.JPEG", "phash": "8d5223944b4feeb4", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9600173830986023}, {"entity": "belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8571258187294006}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8402525782585144}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7961104512214661}, {"entity": "headrest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7337969541549683}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6740102767944336}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6603541970252991}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5727688670158386}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46357032656669617}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2116997092962265}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.700836181640625}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5739386677742004}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46023568511009216}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3646598756313324}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2944599688053131}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2831061780452728}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25049683451652527}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20413802564144135}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:43:27.253Z", "updated_at": "2023-11-17T06:18:16.634Z"}}], "post_text": "Que celles qui ne crient jamais l\u00e8vent la main !!! Parce qu'ici, 21 ans et 8 enfants plus tard, ben des fois \u00e7a part. Comme ce matin avant l'\u00e9cole. Alors on sais que c'est pas bien, on a beau avoir toutes les ressources, mais quand \u00e7a arrive, \u00e7a arrive. On d\u00e9briefera \u00e0 la sortie de l'\u00e9cole, et \u00e7a n'arrivera plus... jusqu'\u00e0 la prochaine fois \ud83d\ude05 Big hugs les moms, on fait toujours au mieux\ud83e\udef6\n\n#viedeparents #viedemaman #momlife #matinspress\u00e9s #famillenombreuse #sansfiltre #personnenestparfait #backtoschool #famillenombreusefamilleheureuse #postparentum #postpartum #life #cestlavie", "total_engagement": 1194, "engagement_rate": 0.04837141468157511, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-21T09:39:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personnenestparfait", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedeparents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedemaman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sortie", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "postparentum", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moms", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "backtoschool"}, {"name": "cestlavie"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "life"}, {"name": "matinspress"}, {"name": "momlife"}, {"name": "personnenestparfait"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "sansfiltre"}, {"name": "viedemaman"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331243, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:21.005Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:21.005Z"}, {"id": 607775132331331242, "metric": "post_text_hash", "value": "1476968494", "created_at": "2023-09-30T00:14:20.990Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:20.990Z"}, {"id": 607775132333068612, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.732Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.570Z"}, {"id": 607775132333068613, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.739Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.577Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906753, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxd4f6Mslww/", "post_id": "3196959793901362224", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "New flute, new adventures! \ud83c\udfb6\ud83c\udf8aEt je n'ai qu'un mot: LOCATION ! \ud83d\ude0e\n3 mois s\u00e9parent ces 2 photos et le grand changement, c'est la fl\u00fbte qu'Alicia tient entre ses mains: on a troqu\u00e9 sa Yamaha de location contre une Muramatsu... toujours en location! Je sais que beaucoup de parents d\u00e9cident d'acheter les instruments de leurs enfants, mais nous on est team loc au maximum. \u00c7a permet d'avoir toujours l'instrument parfaitement adapt\u00e9 \u00e0 la taille /niveau du petit musicien et on n'a pas le probl\u00e8me de devoir revendre (ou de s'encombrer).Et puis \u00e7a met aussi moins la pression aux enfants : l'instrument n'a pas \u00e9t\u00e9 achet\u00e9, on peut le rendre si le d\u00e9sir de continuer n'est pas pr\u00e9sent \ud83d\ude09\n\u00c0 titre indicatif (car je ne connais pas les prix en France), un violon, une fl\u00fbte ou clarinette pour d\u00e9butants ne co\u00fbtent que 15- 20 euros par mois\ud83d\udc4d\nAlors vraiment, c'est une bonne solution !\nMerci  @casa_marti d'accompagner Alicia en lui proposant \u00e0 la location un instrument qui est normalement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la vente \ud83e\udd70 Gr\u00e0cies @casa_marti, Alicia est\u00e1 feli\u00e7 amb la seva nova flauta!\n\n#flute #music #tips #musicislife #flutekids #flautatravesera #querfl\u00f6te #happy #proud", "total_engagement": 788, "engagement_rate": 0.031923513206935664, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-21T20:15:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "changement", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yamaha", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "location", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instruments", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "flautatravesera"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "happy"}, {"name": "music"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "proud"}, {"name": "querfl"}, {"name": "tips"}], "mentions": [{"name": "casa_marti"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331245, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:21.220Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:21.220Z"}, {"id": 607775132331331244, "metric": "post_text_hash", "value": "-1234100330", "created_at": "2023-09-30T00:14:21.201Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:21.201Z"}, {"id": 607775132333068614, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.760Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.606Z"}, {"id": 607775132333068615, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-01T23:34:56.793Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.614Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906747, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxhvAwjs28h/", "post_id": "3198043970734354209", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c775b7603fb4580c590527844ce608a8.JPEG", "phash": "e74c9cb3525c2d25", "image_entities": [{"entity": "grand piano", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9729050397872925}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9091196656227112}, {"entity": "pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7959299087524414}, {"entity": "recital", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5029165148735046}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23944823443889618}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22258920967578888}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9629467129707336}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9517501592636108}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9183034300804138}, {"entity": "stool", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5954409241676331}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5418702960014343}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5305324196815491}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4974803328514099}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3031843602657318}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28745394945144653}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27275028824806213}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26964816451072693}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24950073659420013}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:43:27.177Z", "updated_at": "2023-11-17T06:18:09.331Z"}}], "post_text": "CHOPIN: Fantaisie-impromptu (work in progress;) \ud83c\udfb6\nPlein de super conseils hier lors de la masterclass avec Rafael Adobas-Bayog \ud83d\ude4c GRACIAS \ud83e\udd29@rafdelaflute \ud83d\udcaf\n\n#Alicia10 #masterclass #workinprogress #chopin #fantaisieimpromptu\n#flautatravesera\n#flute #flutekids #flutiste #flautista #flauta #flute #fluteplayer #musicislife", "total_engagement": 917, "engagement_rate": 0.037149570572030464, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-23T08:28:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "flautatravesera", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicislife", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "workinprogress", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alicia10"}, {"name": "chopin"}, {"name": "fantaisieimpromptu"}, {"name": "flauta"}, {"name": "flautatravesera"}, {"name": "flautista"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "fluteplayer"}, {"name": "flutiste"}, {"name": "masterclass"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "workinprogress"}], "mentions": [{"name": "rafdelaflute"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9952115416526794}], "post_properties": [{"id": 607775132331331247, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:21.647Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:21.647Z"}, {"id": 607775132331331246, "metric": "post_text_hash", "value": "492663746", "created_at": "2023-09-30T00:14:21.632Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:21.632Z"}, {"id": 607775132333068616, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.811Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.596Z"}, {"id": 607775132333068617, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.818Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.601Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906751, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxixg-Vs5TJ/", "post_id": "3198336455624856777", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udc99Happy TROIS\ud83e\udd1f petit roi ! \n\ud83e\ude75Happy DREI\ud83e\udd1f petite canaille! \n\ud83d\udc9bHappy TRES\ud83e\udd1f petit \u00eatre plein d'all\u00e9gresse ! \nPetit fr\u00e8re ador\u00e9,\u00a0\nGrand fr\u00e8re adorable ,\nHappy THREE Lino ch\u00e9ri,\u00a0\nsepti\u00e8me merveille qui illumine nos vies !\ud83e\udd79\ud83d\ude0d #tothemoonandback\n\n(ouais le texte est un peu path\u00e9tique mais comme diraient ses soeurs, on l'aime trop quoi ! \ud83e\udd23\ud83d\ude0a)\u00a0\n\n#happybirthday #happy3 #love #amour", "total_engagement": 1791, "engagement_rate": 0.07255712202236267, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-23T17:50:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "happybirthday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lino ch\u00e9ri", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amour"}, {"name": "happy3"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "love"}, {"name": "tothemoonandback"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331249, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:21.892Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:21.892Z"}, {"id": 607775132331331248, "metric": "post_text_hash", "value": "-1159067923", "created_at": "2023-09-30T00:14:21.851Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:21.851Z"}, {"id": 607775132333068618, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.841Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.694Z"}, {"id": 607775132333068619, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-01T23:34:56.859Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.706Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906750, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxpf_4_M97W/", "post_id": "3200229740182232790", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udeac\"Comme Gabiel! \"\nAlors oui, peut-\u00eatre que je devrais \u00eatre \ud83d\ude44ou \ud83d\ude14ou encore \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f parce que, on le sait bien, fumer c'est MAAAALLLL (et que c'est LE sujet de discorde entre notre grand Gabou @gabrielbleuse et nous les parents). Mais franchement, je suis \ud83e\udd79\ud83d\ude0d\ud83e\udd79. Parce que 18 ans et exactement 1318km les s\u00e9parent, mais qu'ils sont constamment connect\u00e9s. Parce que samedi, Lino a f\u00eat\u00e9 ses 3ans sans ses 3 grands-fr\u00e8res mais on voyait bien que pour lui, dans son petit c\u0153ur, ils \u00e9taient tr\u00e8s pr\u00e9sents, participant activement au \"grand\" qu'il s'appr\u00eate \u00e0 devenir. \ud83e\udd79\nEt avec ce \"Comme Gabiel!\", la peur de cette diff\u00e9rence d'\u00e2ge est d\u00e9finitivement ... partie en fum\u00e9e\ud83d\udeac \ud83e\udd70\n\n#brothers #freres #cute #mignon #birthday #happybirthday #familyphotography", "total_engagement": 1538, "engagement_rate": 0.06230756765516124, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-26T08:32:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lino", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gabiel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "happybirthday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "participant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9parent", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "birthday"}, {"name": "brothers"}, {"name": "cute"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "freres"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "mignon"}], "mentions": [{"name": "gabrielbleuse"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331251, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:22.141Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:22.141Z"}, {"id": 607775132331331250, "metric": "post_text_hash", "value": "1315119658", "created_at": "2023-09-30T00:14:22.137Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:22.137Z"}, {"id": 607775132333068621, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.880Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.732Z"}, {"id": 607775132333068622, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-01T23:34:56.897Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.739Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906746, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxq1T-gMNmy/", "post_id": "3200604954447370674", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udebbCONCOURS! \ud83c\udf38\n3 LOTS \u00c0 GAGNER!!!! \nJ'aimerais que vous sentiez l'odeur de ma salle de bain o\u00f9 je garde mon stock de cosm\u00e9tiques solides de @_manamani_ \ud83e\udd24 Une odeur naturelle mais d\u00e9licieuse qui me procure \u00e0 chaque fois une sensation de bien-\u00eatre, de d\u00e9tente. Alors imaginez un peu les effets de ces p\u00e9pites sur la peau ou les cheveux ! Ici on a test\u00e9 et adopt\u00e9 toute la gamme\ud83d\ude0d et j'ai choisi de vous faire gagner mes best of du moment:\n-le savon exfoliant au lait d'\u00e2nesse et graines de pavot (douceur garantieeeee) \n-le savon \"tout simplement\" qui conviendra \u00e0 absolument TOUTES les peaux (m\u00eames atopiques, m\u00eame du nouveau n\u00e9)\n-un shampoing solide qui d\u00e9m\u00eale aussi et laisse les cheveux archi soyeux\n-un d\u00e9o solide, minimaliste et efficace\n-et 3 porte-savons magn\u00e9tiques parce que c'est une des inventions les plus simples mais les plus g\u00e9niales !\n\u27a1\ufe0fPOUR PARTICIPER\ud83c\udf38 :\n-abonne-toi \u00e0 @_manamani_\net @mimi_manu_kids\n-invite les gens que tu aimes en commentaire, autant de fois que tu le souhaites (1 mention par commentaire) \n-partage en story appr\u00e9ci\u00e9 \ud83e\udd17 (dans ce cas-l\u00e0 commente avec un \"partage story\", \u00e7a augmentera tes chances\ud83d\ude09)\n\ud83c\udf38TIRAGE AU SORT DES 3 GAGNANTS vendredi soir (29/09)\nGOOD LUCK!\n\n#Concours #cosmetiques #cosmetiquessolides #zerod\u00e9chet #bio #madeinfrance #naturel #engage #supportsmallbusiness", "total_engagement": 583, "engagement_rate": 0.023618538324420676, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-26T20:57:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "best", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "naturel", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cheveux", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stock", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gagner", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cosmetiquessolides", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bio"}, {"name": "concours"}, {"name": "cosmetiques"}, {"name": "cosmetiquessolides"}, {"name": "engage"}, {"name": "madeinfrance"}, {"name": "naturel"}, {"name": "supportsmallbusiness"}, {"name": "zerod"}], "mentions": [{"name": "_manamani_"}, {"name": "mimi_manu_kids"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331253, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:22.372Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:22.372Z"}, {"id": 607775132331331252, "metric": "post_text_hash", "value": "874749710", "created_at": "2023-09-30T00:14:22.366Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:22.366Z"}, {"id": 607775132333068624, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.916Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.756Z"}, {"id": 607775132333068625, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-01T23:34:56.933Z", "updated_at": "2023-10-02T09:52:31.761Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287906745, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxsZTN0srF_/", "post_id": "3201044706829185407", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8b351c7edf4b71ef323ec9b1ad04b6d5.JPEG", "phash": "a288b4c19bf2cdcd", "image_entities": [{"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24055472016334534}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23546229302883148}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9037153720855713}, {"entity": "ring", "entity_type": "Object", "confidence": 0.671436607837677}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37098175287246704}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-09-28T00:43:44.371Z", "updated_at": "2023-11-17T06:17:57.170Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc49Enregistre ce post et abonne-toi !\n\ud83c\udf8aFabriquer une m\u00e8re de Kombucha (scoby) \u00e0 partir de kombucha du commerce: OUI \u00c7A MARCHE ! (le mien s'est d\u00e9velopp\u00e9 ultra rapidement mais soyez patients, \u00e7a peut prendre jusqu'\u00e0 un mois. Et LA CL\u00c9 c'est de ne pas du tout toucher au bocal (car sinon \u00e7a \"casse\" le scoby) J'esp\u00e8re que \u00e7a vous aidera pour vous lancer ! \n.\n.\n.\n.\n#kombucha #diy #probiotiques #naturel #facile #fermentation #tuto #doityourself #magique", "total_engagement": 309, "engagement_rate": 0.012518230432668935, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-27T11:36:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fermentation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "car", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "patients", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "diy"}, {"name": "doityourself"}, {"name": "facile"}, {"name": "fermentation"}, {"name": "kombucha"}, {"name": "magique"}, {"name": "naturel"}, {"name": "probiotiques"}, {"name": "tuto"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331331255, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T00:14:22.714Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:22.714Z"}, {"id": 607775132331331254, "metric": "post_text_hash", "value": "-2097504969", "created_at": "2023-09-30T00:14:22.706Z", "updated_at": "2023-09-30T00:14:22.706Z"}, {"id": 607775132333068627, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.952Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.635Z"}, {"id": 607775132333068628, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-01T23:34:56.958Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.653Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299092150, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxxU6YgM378/", "post_id": "3202432783007055612", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/61090b1b6094c73312e80feae1254174.JPEG", "phash": "8cc69be9ec16c13a", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9896746277809143}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8311293721199036}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5338270664215088}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4912065863609314}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.332319974899292}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7207618355751038}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5803765058517456}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25671809911727905}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24862897396087646}, {"entity": "ring", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22899125516414642}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20611697435379028}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:35:56.026Z", "updated_at": "2023-11-17T06:19:29.921Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf82Simple, rapide, efficace ! \ud83e\udd17\ud83d\udc1f Un g\u00e2teau au yaourt, quelques fruits pour la d\u00e9co et hop ! \ud83e\udd29 Succ\u00e8s garanti ! (et les b\u00e9b\u00e9s poissons avec un grain de raisin, mes prefs\ud83d\ude01) \n\ud83d\udc9eEnregistre ce post pour le retrouver plus tard et abonne-toi pour plein de contenus sympas\ud83e\udd70\n\n#birthday #birthdaycake #anniversaire #3ans #gateau #gateauanniversaire #facile #easy #kids #famille #slowlife #ideas #diy #simple #cute #mignon", "total_engagement": 909, "engagement_rate": 0.03682547399124939, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-29T09:37:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "anniversaire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grain", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fruits", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "g\u00e2teau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gateau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kids", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "3ans"}, {"name": "anniversaire"}, {"name": "birthday"}, {"name": "birthdaycake"}, {"name": "cute"}, {"name": "diy"}, {"name": "easy"}, {"name": "facile"}, {"name": "famille"}, {"name": "gateau"}, {"name": "gateauanniversaire"}, {"name": "ideas"}, {"name": "kids"}, {"name": "mignon"}, {"name": "simple"}, {"name": "slowlife"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365664274, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:21:37.139Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:37.139Z"}, {"id": 607775132365664273, "metric": "post_text_hash", "value": "-301621797", "created_at": "2023-10-14T02:21:37.134Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:37.134Z"}, {"id": 607775132374057883, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.771Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.691Z"}, {"id": 607775132374057884, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.777Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.702Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299092137, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx7yA-dM-ZE/", "post_id": "3205375529191728708", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/450d870edfe399c465b7db6a2806f030.JPEG", "phash": "aac8d527de7808cd", "image_entities": [{"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.765223503112793}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4374803900718689}, {"entity": "water bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3467453122138977}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2736949622631073}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27074092626571655}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6620925664901733}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4358738660812378}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4238448739051819}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41992253065109253}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25570911169052124}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24708658456802368}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2343103140592575}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2164705991744995}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:35:56.040Z", "updated_at": "2023-11-17T06:19:04.670Z"}}], "post_text": "\u2728Passion bouteilles sensorielles \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (oui, plus que mes kids\ud83d\ude01) Et pas besoin d'ingredients bizarres pour les faire soi m\u00eame: de l'eau, du gel hydroalcoolique ou sirop d'agave, des paillettes... \n\u27ben'oublie pas de coller les bouchons (ici au pistolet \u00e0 colle)\n\ud83d\udca1Enregistre ce post pour le retrouver plus tard et abonne-toi, \u00e7a fait plaisir! \ud83e\udd70\n\n#diy #montessori #calme #emotions #sensations #toddlerlife #toddleractivities #petiteenfance #momof8 #enjoylittlethings", "total_engagement": 667, "engagement_rate": 0.02702155242262194, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-03T11:14:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "toddleractivities", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pistolet", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montessori", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gel", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bouteilles", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emotions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calme"}, {"name": "diy"}, {"name": "emotions"}, {"name": "enjoylittlethings"}, {"name": "momof8"}, {"name": "montessori"}, {"name": "petiteenfance"}, {"name": "sensations"}, {"name": "toddleractivities"}, {"name": "toddlerlife"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Online Communities", "confidence": 0.8979629278182983}], "post_properties": [{"id": 607775132365664292, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:21:37.799Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:37.799Z"}, {"id": 607775132365664291, "metric": "post_text_hash", "value": "1953635329", "created_at": "2023-10-14T02:21:37.775Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:37.775Z"}, {"id": 607775132374057886, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.793Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.724Z"}, {"id": 607775132374057887, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.806Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.730Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299092135, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyB6qJJsK9L/", "post_id": "3207102392406421323", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/011fc389b0faa59142440ae80c4f0a4b.JPEG", "phash": "ee60109caf63f89c", "image_entities": [{"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28483766317367554}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25756213068962097}, {"entity": "music band", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24959878623485565}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23335301876068115}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8881852626800537}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.832757830619812}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3564910590648651}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3449740409851074}, {"entity": "stool", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3102029860019684}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2952394187450409}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:35:55.953Z", "updated_at": "2023-11-17T06:18:55.856Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6\u00c7a m'a fait du bien de r\u00e9\u00e9couter cette pi\u00e8ce ce soir , alors je la pose ici en pensant que peut-\u00eatre, vous aussi \ud83e\udd79 \ud83d\udc9d \n(et si le c\u0153ur t'en dit, tu peux tagguer quelqu'un avec qui tu as envie de partager \u00e7a \ud83e\udd17\ud83c\udfb5) \nPIAZOLLA: \"Oblivion\" par @cellodadof8 @liambleuse \ud83c\udfb9 et @raphaelbleuse \ud83c\udfbb\n\n#trio #oblivion #piazolla #tango #milonga #chambermusic #beauty #musicislife #classical #cello #piano #violin #art #beau #listen #listentoyourheart #listentothis", "total_engagement": 929, "engagement_rate": 0.03763571544320207, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-05T20:18:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pose", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "violin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "oblivion", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "art"}, {"name": "beau"}, {"name": "beauty"}, {"name": "cello"}, {"name": "chambermusic"}, {"name": "classical"}, {"name": "listen"}, {"name": "listentothis"}, {"name": "listentoyourheart"}, {"name": "milonga"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "oblivion"}, {"name": "piano"}, {"name": "piazolla"}, {"name": "tango"}, {"name": "trio"}, {"name": "violin"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}, {"name": "liambleuse"}, {"name": "raphaelbleuse"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9973174929618835}], "post_properties": [{"id": 607775132365664304, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:21:38.641Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:38.641Z"}, {"id": 607775132365664303, "metric": "post_text_hash", "value": "2041526000", "created_at": "2023-10-14T02:21:38.620Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:38.620Z"}, {"id": 607775132374057890, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.825Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.746Z"}, {"id": 607775132374057891, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.832Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.753Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299092132, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyDhfaXsQJL/", "post_id": "3207554653771334219", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2ff3c353f29c4e1325f09611b2e530df.JPEG", "phash": "8b13f4e8b9c54a33", "image_entities": [{"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.856116533279419}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8341059684753418}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7121294140815735}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35551172494888306}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2706831693649292}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21764254570007324}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20172609388828278}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:35:55.940Z", "updated_at": "2023-11-17T06:18:42.730Z"}}], "post_text": "Pour les mamans qui regardent sans le son, pour les malentendants... on est d'accord que les sous-titres, c'est LA VIE, non ?\ud83d\ude1c\nUn petit tuto \u00e0 partager sans mod\u00e9ration \ud83e\udd17\n\n#instagood #tutorial #tuto #capcut #capcutedit #capcuttutorial #momblogger #momof8", "total_engagement": 337, "engagement_rate": 0.01365256846540269, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-06T11:07:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tutorial", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "momblogger", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "momof8", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "son", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "capcut", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "capcut"}, {"name": "capcutedit"}, {"name": "capcuttutorial"}, {"name": "instagood"}, {"name": "momblogger"}, {"name": "momof8"}, {"name": "tuto"}, {"name": "tutorial"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365664310, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:21:39.166Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:39.166Z"}, {"id": 607775132365664309, "metric": "post_text_hash", "value": "438734688", "created_at": "2023-10-14T02:21:39.112Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:39.112Z"}, {"id": 607775132374057892, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.851Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.771Z"}, {"id": 607775132374057893, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.858Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.778Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299092033, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyEg5vcMc2M/", "post_id": "3207833540032056716", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dd0c0896cfe7c5a38068b2d2b1e764a7.JPEG", "phash": "9784e25f5c92b2e4", "image_entities": [{"entity": "botany", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9812026023864746}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28450602293014526}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27539318799972534}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22703099250793457}, {"entity": "woody plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20788007974624634}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6592729687690735}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5083943009376526}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3751181960105896}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3292214870452881}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30617755651474}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3006075918674469}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3002724349498749}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2841016948223114}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2509060204029083}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:35:56.289Z", "updated_at": "2023-11-17T06:18:35.985Z"}}], "post_text": "Le nouveau rituel du vendredi, entre taxi et taxi! V\u00e9ritable bulle d'oxyg\u00e8ne ce mini saut \u00e0 la plage, et on r\u00e9alise bien la chance qu'on a ;) Alors je vous envoie un peu de bleu et vous souhaite un bon week-end ! \ud83d\udc99\n\n#mallorca\n#life #lifeinmallorca #blessed #blue #october #igmallorca #island #majorque", "total_engagement": 650, "engagement_rate": 0.026332847188462162, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-06T20:28:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mini", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "majorque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "blessed"}, {"name": "blue"}, {"name": "igmallorca"}, {"name": "island"}, {"name": "life"}, {"name": "lifeinmallorca"}, {"name": "majorque"}, {"name": "mallorca"}, {"name": "october"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365664320, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-14T02:21:39.847Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:39.847Z"}, {"id": 607775132365664319, "metric": "post_text_hash", "value": "2054009053", "created_at": "2023-10-14T02:21:39.836Z", "updated_at": "2023-10-14T02:21:39.836Z"}, {"id": 607775132374057894, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.878Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.799Z"}, {"id": 607775132374057896, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:18:38.885Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.810Z"}]}, {"social_post_id": 607792175308576824, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyYyv_7sDVo/", "post_id": "3213541534916949352", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/962067567182dfe484c0b8acd57dcfbb.JPEG", "phash": "a27a5d87aa781587", "image_entities": [{"entity": "choreography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9945603013038635}, {"entity": "concert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9934387803077698}, {"entity": "dance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9814003705978394}, {"entity": "entertainment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9657841324806213}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9398384690284729}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8852365612983704}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.533691942691803}, {"entity": "performance art", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5324224233627319}, {"entity": "music band", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46046683192253113}, {"entity": "musical theatre", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3817135989665985}, {"entity": "performance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29676395654678345}, {"entity": "performing arts", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28504955768585205}, {"entity": "public event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26220816373825073}, {"entity": "stage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24226824939250946}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22784322500228882}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8462055325508118}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8165833353996277}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7940930724143982}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7465353012084961}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6769558787345886}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6093354821205139}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3159883916378021}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2958615720272064}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23945091664791107}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2261139303445816}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-21T00:25:43.700Z", "updated_at": "2023-11-17T06:19:51.306Z"}}], "post_text": "Depuis six mille ans la guerre\nPla\u00eet aux peuples querelleurs,\nEt Dieu perd son temps \u00e0 faire\nLes \u00e9toiles et les fleurs.\n\nLes conseils du ciel immense,\nDu lys pur, du nid dor\u00e9\nN'\u00f4tent aucune d\u00e9mence\nDu c\u0153ur de l'homme effar\u00e9\n\nLes carnages, les victoires,\nVoil\u00e0 notre grand amour ;\nEt les multitudes noires\nOnt pour grelot le tambour.\n\nLa gloire, sous ses chim\u00e8res\nEt sous ses chars triomphants,\nMet toutes les pauvres m\u00e8res\nEt tous les petits enfants.\n\nNotre bonheur est farouche ;\nC'est de dire : Allons ! mourons !\nEt c'est d'avoir \u00e0 la bouche\nLa salive des clairons.\n\nL'acier luit, les bivouacs fument ;\nP\u00e2les, nous nous d\u00e9cha\u00eenons ;\nLes sombres \u00e2mes s'allument\nAux lumi\u00e8res des canons.\n\nEt cela pour des altesses\nQui, vous \u00e0 peine enterr\u00e9s,\nSe feront des politesses\nPendant que vous pourrirez,\n\nEt que, dans le champ funeste,\nLes chacals et les oiseaux,\nHideux, iront voir s'il reste\nDe la chair apr\u00e8s vos os !\n\nAucun peuple ne tol\u00e8re,\nQu'un autre vive \u00e0 c\u00f4t\u00e9\nEt l'on souffle la col\u00e8re\nDans notre imb\u00e9cilit\u00e9.\n\nC'est un Russe ! \u00c9gorge, assomme.\nUn Croate! Feu roulant.\nC'est juste. Pourquoi cet homme\nAvait-il un habit blanc ?\n\nCelui-ci, je le supprime\nEt m'en vais, le coeur serein,\nPuisqu'il a commis le crime\nDe na\u00eetre \u00e0 droite du Rhin.\n\nRosbach ! Waterloo ! Vengeance !\nL'homme, ivre d'un affreux bruit,\nN'a plus d'autre intelligence\nQue le massacre et la nuit.\n\nOn pourrait boire aux fontaines,\nPrier dans l'ombre \u00e0 genoux,\nAimer, songer sous les ch\u00eanes ;\nTuer son fr\u00e8re est plus doux.\n\nOn se hache, on se harponne,\nOn court par monts et par vaux ;\nL'\u00e9pouvante se cramponne\nDu poing aux crins des chevaux.\n\nEt l'aube est l\u00e0 sur la plaine !\nOh ! j'admire, en v\u00e9rit\u00e9,\nQu'on puisse avoir de la haine\nQuand l'alouette a chant\u00e9.\n\nVictor Hugo - Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9\nChansons des rues et de bois (1865)\n\nSalut d'amour, E. Elgar\n@raphaelbleuse, violon @liambleuse, piano @gabrielbleuse, cello, Juin 2021 au @festivalauvers, film\u00e9 par Medici TV\n\n#peacefortheworld #please", "total_engagement": 709, "engagement_rate": 0.028723059471722573, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-14T17:26:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00e2mes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9toiles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "peacefortheworld"}, {"name": "please"}], "mentions": [{"name": "festivalauvers"}, {"name": "gabrielbleuse"}, {"name": "liambleuse"}, {"name": "raphaelbleuse"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132387876295, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-21T22:25:10.404Z", "updated_at": "2023-10-21T22:25:10.404Z"}, {"id": 607775132387876294, "metric": "post_text_hash", "value": "-2061852138", "created_at": "2023-10-21T22:25:10.402Z", "updated_at": "2023-10-21T22:25:10.402Z"}, {"id": 607775132388126970, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-22T03:49:30.235Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.832Z"}, {"id": 607775132388126971, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-22T03:49:30.243Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.840Z"}]}, {"social_post_id": 607792175308576812, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyjEPsXMMl8/", "post_id": "3216433229484575100", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c54e2063e033aa207de4e3943283ab3c.JPEG", "phash": "c2f9a2059ff14a1b", "image_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9690682888031006}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5481602549552917}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4017574191093445}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37876278162002563}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31776487827301025}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20776589214801788}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7879324555397034}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5338838696479797}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42284095287323}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35029205679893494}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29974624514579773}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2838582694530487}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22929763793945312}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2259473353624344}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-21T00:26:14.537Z", "updated_at": "2023-11-17T06:19:35.745Z"}}], "post_text": "B(\u00b7)(\u00b7)B ADVENTURES\u2661\n\nAujourd'hui elle a 15 mois. Lui, 3 ans et 3 semaines. Et mon allaitement, environ 14 ans\ud83e\udd2a\ud83d\ude02\n\nL'ann\u00e9e derni\u00e8re, je disais que les t\u00e9t\u00e9es apr\u00e8s 2 ans, non merci. L'\u00e9t\u00e9 dernier, que \u00e7a serait fini \u00e0 ses 3 ans. Et la semaine derni\u00e8re, que j'avais horreur des t\u00e9t\u00e9es tandem. Et puis... et puis j'ai dit oui, \u00e0 tout \u00e7a. Alors oui, j'ai revu mes \u00e0 prioris et pour dire la v\u00e9rit\u00e9, je n'ai aucune id\u00e9e d'o\u00f9 on va. Mais ce r\u00e9veil de la sieste, leur complicit\u00e9 si forte d\u00e9j\u00e0, t\u00e9moign\u00e9e jusqu'au creux de mes bras, leurs petites respirations satisfaites, \u00e0 contretemps... Ce gros go\u00fbter pour elle et ce\u00a0 \" p'tit coup d' t\u00e9ta\" pour lui... Ce moment de calme pour moi, tout en \u00e9coutant les \"grands\" travailler leurs instruments... Tout \u00e7a je prends, et je garde pr\u00e9cieusement, dans ma bo\u00eete \u00e0 souvenirs. Je n'ai aucune id\u00e9e d'o\u00f9 on va mais de toute fa\u00e7ons,\u00a0 que \u00e7a dure 2 jours, 2 mois 2 ans ou presque 2 d\u00e9cennies,  l'allaitement c'est souvent comme \u00e7a !\n\nBelles\u00a0 b(\u00b7)(\u00b7)b adventures \u00e0 celles qui se lancent, \u00e0 celles pour qui \u00e7a roule (ou coule) d\u00e9j\u00e0 et aussi \u00e0 celles qui n'arrivent pas \u00e0 en sortir ! \ud83d\ude1c\nJ'attends vos anecdotes en com !\n\n#happybreastfeeding\n#semainemondialedelallaitement\n#breastfeeding #world #breastfeadingweek #allaitement #allaiterpartouttoutletemps #stillen #stillenistliebe #weltstillwoche", "total_engagement": 2602, "engagement_rate": 0.10541241289904392, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-18T17:12:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "breastfeeding", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "breastfeadingweek", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sieste", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instruments", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "allaitement"}, {"name": "allaiterpartouttoutletemps"}, {"name": "breastfeadingweek"}, {"name": "breastfeeding"}, {"name": "happybreastfeeding"}, {"name": "semainemondialedelallaitement"}, {"name": "stillen"}, {"name": "stillenistliebe"}, {"name": "weltstillwoche"}, {"name": "world"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132387876297, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-21T22:25:10.542Z", "updated_at": "2023-10-21T22:25:10.542Z"}, {"id": 607775132387876296, "metric": "post_text_hash", "value": "-984691093", "created_at": "2023-10-21T22:25:10.528Z", "updated_at": "2023-10-21T22:25:10.528Z"}, {"id": 607775132388126972, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-22T03:49:30.274Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.858Z"}, {"id": 607775132388126973, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-22T03:49:30.286Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.865Z"}]}, {"social_post_id": 607792175308576829, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyl_n7Tsn_N/", "post_id": "3217257329497112525", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Elles me retournent ces photos de mes puces prises \u00e0 la vol\u00e9e cet aprem... parce que oui, il n'y a que cette enfance l\u00e0 qui devrait exister.\n#\ud83d\ude4f\ud83d\udd4a\ufe0f", "total_engagement": 1421, "engagement_rate": 0.057567655161238046, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T20:23:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9419305324554443}], "post_properties": [{"id": 607775132387876300, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-21T22:25:10.657Z", "updated_at": "2023-10-21T22:25:10.657Z"}, {"id": 607775132387876298, "metric": "post_text_hash", "value": "-254481118", "created_at": "2023-10-21T22:25:10.654Z", "updated_at": "2023-10-21T22:25:10.654Z"}, {"id": 607775132388126974, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-22T03:49:30.311Z", "updated_at": "2023-10-25T03:36:13.192Z"}, {"id": 607775132388126976, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-22T03:49:30.357Z", "updated_at": "2023-10-25T03:36:13.218Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323764847, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyrWn2jspHF/", "post_id": "3218765854350152133", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/49675382eca5f3869c722778751d714d.JPEG", "phash": "e55b98848bb56e49", "image_entities": [{"entity": "baking cup", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9995637536048889}, {"entity": "baked goods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9761610627174377}, {"entity": "baking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7559398412704468}, {"entity": "confectionery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7448256015777588}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6989217400550842}, {"entity": "cupcake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6386569142341614}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5156036019325256}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35047248005867004}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30209970474243164}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2353038787841797}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22712242603302002}, {"entity": "ring", "entity_type": "Object", "confidence": 0.342866450548172}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30884993076324463}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3087320923805237}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T04:49:22.318Z", "updated_at": "2023-11-17T06:20:07.734Z"}}], "post_text": "Si \u00e7a se trouve c'est une astuce connue mais j'ai eu l'id\u00e9e ce soir et wow, j'adore! \u00c7a \u00e9vite dven mettre partout et quel gain de temps ! Et puis, \u00e7a permet d'utiliser notre cuill\u00e8re \u00e0 glaces en toutes saisons \ud83d\ude01\n#hack #diy #cupcakes", "total_engagement": 304, "engagement_rate": 0.012315670069680765, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-21T22:22:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "diy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cupcakes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cupcakes"}, {"name": "diy"}, {"name": "hack"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426226980, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:18:30.722Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:30.722Z"}, {"id": 607775132426226979, "metric": "post_text_hash", "value": "-1022907405", "created_at": "2023-11-05T22:18:30.718Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:30.718Z"}, {"id": 607775132428140878, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:58:27.855Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.891Z"}, {"id": 607775132428140880, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:58:27.860Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.898Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323764846, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyswKUosesF/", "post_id": "3219159649247947525", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u26bdJe ne la trouvais pas extraordinaire cette photo, et puis en regardant de plus pr\u00e8s, j'ai remarqu\u00e9 que moi, la mom d' 1m73, je dois dor\u00e9navant me mettre sur la pointe des pieds pour pouvoir embrasser mon b\u00e9b\u00e9 de 13 ans... \ud83e\udd79 Si c'est pas extraordinaire, \u00e7a !\n\u2764\ufe0f\nFrom postpartum to postparentum... on est d'accord que \u00e7a passe en un \u00e9clair ?\n\u26a1\nAvec vos grands et petits, doux dimanche ! Moi je file pr\u00e9parer nos valises ! \ud83e\udd29\n\n#family #love #viedefamille\n#momthoughts\n#momof8 #famillenombreuse #blessed #postpartum #postparentum #postpartum", "total_engagement": 1311, "engagement_rate": 0.053111327175498296, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-22T11:22:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mom", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "blessed"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "family"}, {"name": "love"}, {"name": "momof8"}, {"name": "momthoughts"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "viedefamille"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426226982, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:18:30.797Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:30.797Z"}, {"id": 607775132426226981, "metric": "post_text_hash", "value": "-2862717", "created_at": "2023-11-05T22:18:30.791Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:30.791Z"}, {"id": 607775132428140886, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:58:27.879Z", "updated_at": "2023-11-09T04:01:14.471Z"}, {"id": 607775132428140887, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-06T03:58:27.911Z", "updated_at": "2023-11-09T04:01:14.476Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323764845, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyx9yqysmZW/", "post_id": "3220626971305338454", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Dans la m\u00eame journ\u00e9e, dire au revoir \u00e0 son tout petit fr\u00e8re, puis s'envoler vers Paris et retrouver son tr\u00e8s grand ... Rh\u00f4 ! \ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u00a0\n\n#fratrie #lavie #incroyable #blessed #love\n#familyisall loveisall #famillenombreusefamilleheureuse\n#bonheur", "total_engagement": 1491, "engagement_rate": 0.060403500243072436, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-24T11:57:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "loveisall", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famillenombreusefamilleheureuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "blessed"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "famillenombreusefamilleheureuse"}, {"name": "familyisall"}, {"name": "fratrie"}, {"name": "incroyable"}, {"name": "lavie"}, {"name": "love"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426226984, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:18:30.883Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:30.883Z"}, {"id": 607775132426226983, "metric": "post_text_hash", "value": "912607166", "created_at": "2023-11-05T22:18:30.881Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:30.881Z"}, {"id": 607775132428140890, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:58:27.928Z", "updated_at": "2023-11-09T04:01:14.494Z"}, {"id": 607775132428140891, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-06T03:58:27.938Z", "updated_at": "2023-11-09T04:01:14.499Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323764844, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy0rTvosIO6/", "post_id": "3221390106295305146", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ef7a970cfb88bbcf3b74deb8849c444d.JPEG", "phash": "cfa121b927c7b096", "image_entities": [{"entity": "baked goods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9805431962013245}, {"entity": "baking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.851606011390686}, {"entity": "cake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6864004135131836}, {"entity": "chocolate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6751709580421448}, {"entity": "confectionery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34707877039909363}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34295549988746643}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29659977555274963}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26179206371307373}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2536458969116211}, {"entity": "ganache", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23604914546012878}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23041965067386627}, {"entity": "sweets", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22436286509037018}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5732432007789612}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5639289617538452}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5454438924789429}, {"entity": "ice cream", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4048084616661072}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3792296051979065}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37207916378974915}, {"entity": "cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30944108963012695}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3034898638725281}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28274005651474}, {"entity": "baked goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27185484766960144}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2543225586414337}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24546340107917786}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24421492218971252}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23754173517227173}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22822032868862152}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22323985397815704}, {"entity": "cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20430105924606323}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-05T04:49:53.176Z", "updated_at": "2023-11-17T06:19:59.173Z"}}], "post_text": "Un peu de p\u00e2te d'amandes, un peigne... et effet garanti pour ces cupcakes aux vers, ultra r\u00e9alistes! \ud83d\ude02 \ud83d\udc1b \ud83e\uddd9\n\n#halloween #diy #drole #crafts #marzipan #rigolo #tutorial", "total_engagement": 363, "engagement_rate": 0.014705882352941176, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-25T13:16:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tutorial", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9alistes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crafts", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cupcakes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "crafts"}, {"name": "diy"}, {"name": "drole"}, {"name": "halloween"}, {"name": "marzipan"}, {"name": "rigolo"}, {"name": "tutorial"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426226988, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:18:31.021Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:31.021Z"}, {"id": 607775132426226987, "metric": "post_text_hash", "value": "467903539", "created_at": "2023-11-05T22:18:31.018Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:31.018Z"}, {"id": 607775132428140897, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:58:27.956Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.918Z"}, {"id": 607775132428140898, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-06T03:58:27.961Z", "updated_at": "2023-11-21T03:36:50.927Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323764843, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy6PztlMBpg/", "post_id": "3222958007670282848", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\uddfcEt voil\u00e0 la moiti\u00e9 de la famille \u00e0 Paris ! \ud83c\udfac Tellement h\u00e2te de vous en dire plus sur ce projet secret\ud83d\ude0e\n\n#family #familyphotography #myboys #mygirls #life #paris", "total_engagement": 1290, "engagement_rate": 0.05226057365094798, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-27T17:09:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "family", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "family"}, {"name": "familyphotography"}, {"name": "life"}, {"name": "myboys"}, {"name": "mygirls"}, {"name": "paris"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426226992, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:18:31.120Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:31.120Z"}, {"id": 607775132426226991, "metric": "post_text_hash", "value": "-1174844191", "created_at": "2023-11-05T22:18:31.116Z", "updated_at": "2023-11-05T22:18:31.116Z"}, {"id": 607775132428140911, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T03:58:27.977Z", "updated_at": "2023-11-09T04:01:14.544Z"}, {"id": 607775132428140928, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-06T03:58:28.016Z", "updated_at": "2023-11-09T04:01:14.549Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336569378, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzWHcsyMD8w/", "post_id": "3230802541242498864", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/00215914cc76bd38feea70f99b92e3ce.JPEG", "phash": "da3ea520e88b3979", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9032049179077148}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47951793670654297}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4425468444824219}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.620139479637146}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5451746582984924}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48300468921661377}, {"entity": "television", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4307878315448761}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4225681722164154}, {"entity": "monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3808112144470215}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3731038570404053}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3366272449493408}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2255791276693344}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T00:05:34.153Z", "updated_at": "2023-11-28T06:54:34.650Z"}}], "post_text": "Paris 2023, mes JO: m\u00e9tro , studios, pas beaucoup dodo et gros lumbago...\ud83d\ude05 Alors merci \u00e0 mon team de folie, gr\u00e2ce \u00e0 qui ces jours un peu cauchemar se sont transform\u00e9s en gros shoot d'espoir. \ud83e\udef6\n\n@gabrielbleuse @liambleuse @alicia.flutiste et @zoebelcastro YOU ROCK! \ud83d\ude4fAinsi que toutes les personnes qui nous ont entour\u00e9 ces jours-ci et qui verront ce post... merci ! \n\n#family #famille #teamspirit #entraide #merci #thankyou #challenge #JeVousRaconteraiBient\u00f4t #Paris2023", "total_engagement": 809, "engagement_rate": 0.032774266731485986, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-07T12:56:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "team", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teamspirit", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "shoot", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9tro", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thankyou", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "studios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "challenge"}, {"name": "entraide"}, {"name": "famille"}, {"name": "family"}, {"name": "jevousraconteraibient"}, {"name": "merci"}, {"name": "paris2023"}, {"name": "teamspirit"}, {"name": "thankyou"}], "mentions": [{"name": "alicia.flutiste"}, {"name": "gabrielbleuse"}, {"name": "liambleuse"}, {"name": "zoebelcastro"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.5976057052612305}], "post_properties": [{"id": 607775132448356536, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:50:47.867Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:47.867Z"}, {"id": 607775132448356535, "metric": "post_text_hash", "value": "1908089488", "created_at": "2023-11-13T21:50:47.865Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:47.865Z"}, {"id": 607775132448755165, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.009Z", "updated_at": "2023-12-02T04:46:02.291Z"}, {"id": 607775132448755166, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.058Z", "updated_at": "2023-12-02T04:46:02.298Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336569375, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzWtL48sRc6/", "post_id": "3230968511839934266", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d1641e07c7ef1f7e207a9a32bf58f229.JPEG", "phash": "9252edadbd4403ba", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9877524375915527}, {"entity": "floor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9859030246734619}, {"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7948811650276184}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41967150568962097}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28915202617645264}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25931888818740845}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9634410738945007}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9585111737251282}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7626169323921204}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.674527645111084}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5461852550506592}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48201408982276917}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22851723432540894}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20547208189964294}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T00:06:16.237Z", "updated_at": "2023-11-28T06:54:28.918Z"}}], "post_text": "Emmi (15 mois) a ador\u00e9 ces petites activit\u00e9s diy qui nous ont suivi partout pendant ces 10 jours \u00e0 Paris! \ud83e\udd29\n\u2b06\ufe0fEnregistre ce post et abonne-toi ! \ud83d\ude09 \ud83e\udd17\n#toddleractivities #toddlerlife #montessori #montessoriathome #montessoridiy #diy #play #voyagefamille #vanlife #minimalism", "total_engagement": 570, "engagement_rate": 0.023091881380651436, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-07T18:29:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "toddleractivities", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "minimalism", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montessoriathome", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montessori", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "play", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "diy"}, {"name": "minimalism"}, {"name": "montessori"}, {"name": "montessoriathome"}, {"name": "montessoridiy"}, {"name": "play"}, {"name": "toddleractivities"}, {"name": "toddlerlife"}, {"name": "vanlife"}, {"name": "voyagefamille"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448356545, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:50:47.964Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:47.964Z"}, {"id": 607775132448356541, "metric": "post_text_hash", "value": "-1826728458", "created_at": "2023-11-13T21:50:47.938Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:47.938Z"}, {"id": 607775132448755167, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.078Z", "updated_at": "2023-12-02T04:46:02.319Z"}, {"id": 607775132448755168, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.100Z", "updated_at": "2023-12-02T04:46:02.326Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336569370, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzeR8c-MD1L/", "post_id": "3233100503566007627", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c5f6a089ecb346a92a3f483d2beab5c2.JPEG", "phash": "875826b30dd6b176", "image_entities": [{"entity": "graduation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5361987352371216}, {"entity": "turban", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3836263120174408}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3710325360298157}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29569172859191895}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8142708539962769}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6025533676147461}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5156816244125366}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34588533639907837}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33517691493034363}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.308564692735672}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2662571966648102}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2070203572511673}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T00:05:25.166Z", "updated_at": "2023-11-28T06:54:13.545Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfdc\ufe0f15 sec. de la vie de parents ... les kids qui dorment, le silennnnce et un coucher de soleil tranquille au volant c'est le kiff ! Qui est d'accord ?\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\n#momlife #sunset #dreambig #love #viedeparents #viedemaman #momof8 #instagood", "total_engagement": 491, "engagement_rate": 0.01989142764543834, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-10T17:08:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "viedeparents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kiff", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedemaman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coucher", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "momof8", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kids", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "dreambig"}, {"name": "instagood"}, {"name": "love"}, {"name": "momlife"}, {"name": "momof8"}, {"name": "sunset"}, {"name": "viedemaman"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Online Communities", "confidence": 0.7937419414520264}], "post_properties": [{"id": 607775132448356564, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:50:48.032Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:48.032Z"}, {"id": 607775132448356560, "metric": "post_text_hash", "value": "503505784", "created_at": "2023-11-13T21:50:48.026Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:48.026Z"}, {"id": 607775132448755169, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.120Z", "updated_at": "2023-12-02T04:46:02.349Z"}, {"id": 607775132448755170, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.135Z", "updated_at": "2023-12-02T04:46:02.357Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336569368, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czj8P2JsBpc/", "post_id": "3234693929109559900", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "WELCOME! \ud83e\udd17\n\n\u00a0R\u00e9cemment, vous \u00eates pas mal \u00e0 avoir rejoint le club tr\u00e8s ferm\u00e9 de mes instafriends et ce que font les vraies instagrammeuses dans ces cas-l\u00e0, c'est une petite pr\u00e9sentation, souvent hyper informative (du genre: j'aime plus les broccolis que le chou fleur) et toujours dr\u00f4le. Alors j'ai d\u00e9cid\u00e9 de faire pareil et si j'ai cette photo parfaite (on ne voit ni que je suis fatigu\u00e9e ni que j'ai mal au dos) dans mon t\u00e9l\u00e9phone depuis quelques jours, pour le texte, c'est autre chose. J'y arrive pas. Peut-\u00eatre parce que je suis incapable de faire court et que si je me lance , je serais presque cap d'\u00e9crire un livre... que personne ne lirait. Pas le bon plan, non. Peut-\u00eatre aussi parce que j'ai du mal \u00e0 parler de moi. Alors en r\u00e9sum\u00e9 tres r\u00e9sum\u00e9: je suis une mammif\u00e8re pianiste de 43 ans qui ne s'int\u00e9ressait qu'au piano quand elle \u00e9tait jeune et qui finalement se passionne pour tout le reste, encore plus. J'ai toujours l'impression de ne pas en faire assez mais une chose est s\u00fbre : ce que j'ai assez fait, c'est des enfants. Huit. Une octave, parfaite. Et tu sais, quand tu es gamin et que tu tires \u00e0 fond sur ta main pour essayer de la plaquer au piano, cette fameuse octave? Ben c'est un peu le ressenti ici, \u00e7a tire mais on y arrive. Je dis on car je ne suis pas seule \u00e0 la t\u00eate de cet orchestre. Je le co-dirige avec mon one and only @cellodadof8, qui a pour seul d\u00e9faut de ne pas toujours me donner raison. Allez, je crois que \u00e7a commence d\u00e9j\u00e0 \u00e0 \u00eatre long, surtout selon les crit\u00e8res d'insta qui aime tout ce qui est tr\u00e8s court (et b\u00eate, mais chut;) Alors WELCOME \u00e0 tous les nouveaux, ici on parle dans le d\u00e9sordre de tout (mais pas de n'importe quoi, quoique... ) et sans filtre, que \u00e7a se passe du c\u00f4t\u00e9 du postpartum ou du postparentum (mot invent\u00e9 et brevet d\u00e9pos\u00e9, d\u00e9signant la vie quand les enfants ont quitt\u00e9 le nid).\n\nJ'avais dit que je savais pas faire court... \n\n\ud83d\udd8a\ufe0f\u00c0 toi ! Je me r\u00e9jouis de conna\u00eetre les nouvelles/nouveaux par ici! \ud83e\udd29", "total_engagement": 731, "engagement_rate": 0.029614325068870524, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-12T21:46:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instafriends", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "court", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "club", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "livre", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448356582, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:50:48.138Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:48.138Z"}, {"id": 607775132448356579, "metric": "post_text_hash", "value": "-1925949616", "created_at": "2023-11-13T21:50:48.131Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:48.131Z"}, {"id": 607775132448755173, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.156Z", "updated_at": "2023-11-17T03:32:55.107Z"}, {"id": 607775132448755174, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-14T03:54:34.170Z", "updated_at": "2023-11-17T03:32:55.112Z"}]}, {"social_post_id": 607792175336569363, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czmbb_jsp-S/", "post_id": "3235394053238595474", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\ude34Oui, encore souvent 2 petits bouts qu'il faut aider \u00e0 s'endormir: avec moult histoires/notre pr\u00e9sence pour le 3 ans,  au sein pour la 15 mois. Une fois les 2 au pays du dodo, on les d\u00e9pose ensuite chacun d\u00e9licatement dans leurs lits. Lesdits lits (lit bb +matelas au sol) se trouvent dans notre chambre, fait in\u00e9dit jusqu'alors, mais le 3 ans en question n'accepte rien d'autre (il a essay\u00e9 pourtant) , alors on accepte, on patiente. On sait que \u00e7a passera et que c'est ce dont il a besoin alors ok. Puis, on croise les doigts jusqu'au lendemain matin. Parfois on se r\u00e9veille et wow, ils sont encore dans leurs lits. Joie. Et parfois ils ont rejoint le n\u00f4tre, que \u00e7a soit pour un casse cro\u00fbte nocturne (Emmi) ou juste un besoin de contact (Lino). Alors certes, un bout de nuit sur 40cm avec des coups de pieds de part et d'autre, c'est pas le pied. Mais \u00e7a va. Car \u00e7a passera. Et que c'est mieux que des allers-retours \u00e0 vouloir les remettre \"\u00e0 leur place\". Leur place, leur ind\u00e9pendance, ils finiront par la trouver quand ils seront pr\u00eats. Une fois de plus je me suis fait cette r\u00e9flexion ce dimanche quand notre puce de 10 ans a voulu nous rejoindre en pleine grasse mat. Sauf que, pas dans nos bras,\nnon,mais...\" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de\nmon c\u0153ur \" (son petit fr\u00e8re \ud83d\udc99). Oui, il est bien loin le temps du cododo et pourtant, \u00e0 une \u00e9poque, on se demandait aussi si \u00e7a passerait un jour....\n\nAllez, bonnes nuits, peu importe la formule ! TOUT PASSE !\n\nPs : le dodo c'est un vaste sujet et souvent les parents se sentent seuls et jug\u00e9s, alors merci d'avance pour vos messages d\u00e9culpabilisants ou encourageants !\u00a0\n\n#viedeparents #cododo #parentalite #famille #love #cute #mignon #motsdemaman #momof8 #sommeil #goodnight", "total_engagement": 1505, "engagement_rate": 0.060970669259439315, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T20:57:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cododo"}, {"name": "cute"}, {"name": "famille"}, {"name": "goodnight"}, {"name": "love"}, {"name": "mignon"}, {"name": "momof8"}, {"name": "motsdemaman"}, {"name": "parentalite"}, {"name": "sommeil"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132448356598, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-13T21:50:48.216Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:48.216Z"}, {"id": 607775132448356595, "metric": "post_text_hash", "value": "2112786444", "created_at": "2023-11-13T21:50:48.200Z", "updated_at": "2023-11-13T21:50:48.200Z"}, {"id": 607775132448755175, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T03:54:34.190Z", "updated_at": "2023-11-17T03:32:55.132Z"}, {"id": 607775132448755176, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-14T03:54:34.204Z", "updated_at": "2023-11-17T03:32:55.138Z"}]}, {"social_post_id": 607792175345798780, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czr4CbPNEL0/", "post_id": "3236927214485521140", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3ans pour notre puce qui est 111% AMOUR ! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n@alicia.flutiste\n#blessed #tothemoonandback #happybirthday  #puceextraordinaire", "total_engagement": 1698, "engagement_rate": 0.06878949927078269, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-15T23:43:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "happybirthday", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "blessed"}, {"name": "happybirthday"}, {"name": "puceextraordinaire"}, {"name": "tothemoonandback"}], "mentions": [{"name": "alicia.flutiste"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132470771290, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.245Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.245Z"}, {"id": 607775132470771289, "metric": "post_text_hash", "value": "1238606065", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.227Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.227Z"}, {"id": 607775132470887849, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T04:07:14.884Z", "updated_at": "2023-11-26T04:25:18.639Z"}, {"id": 607775132470887850, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-23T04:07:14.892Z", "updated_at": "2023-11-26T04:25:18.648Z"}]}, {"social_post_id": 607792175345798712, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzuAFyesmYQ/", "post_id": "3237525579925448208", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/61beae6a900a43bd7388e93e79145f6e.JPEG", "phash": "89528ecbe17193bc", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8379014730453491}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7786232233047485}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7144651412963867}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.68243807554245}, {"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6110818386077881}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5728442668914795}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5649595260620117}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39027538895606995}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2615635097026825}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24738308787345886}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20795919001102448}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5091116428375244}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43693625926971436}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.345024436712265}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2903466820716858}, {"entity": "baby", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20389045774936676}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-25T02:40:28.016Z", "updated_at": "2024-01-01T16:50:02.824Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf81Cadeau\ud83e\udd70\ud83d\ude02\n\n#16monthsold #mybaby #momof8 #love #joy #bonheur #rire #happy #bonheur #simple #joie #joiedevivre #blessedlife #toddler #gl\u00fccklich #gl\u00fccklichsein #bebedamour", "total_engagement": 651, "engagement_rate": 0.026373359261059794, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-16T19:35:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "toddler", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "16monthsold"}, {"name": "bebedamour"}, {"name": "blessedlife"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "gl"}, {"name": "happy"}, {"name": "joie"}, {"name": "joiedevivre"}, {"name": "joy"}, {"name": "love"}, {"name": "momof8"}, {"name": "mybaby"}, {"name": "rire"}, {"name": "simple"}, {"name": "toddler"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132470771292, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.339Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.339Z"}, {"id": 607775132470771291, "metric": "post_text_hash", "value": "-570250024", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.336Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.336Z"}, {"id": 607775132470887851, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T04:07:14.912Z", "updated_at": "2024-01-05T04:21:29.977Z"}, {"id": 607775132470887852, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-23T04:07:14.925Z", "updated_at": "2024-01-05T04:21:29.984Z"}]}, {"social_post_id": 607792175345798707, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz1LR3UsF2L/", "post_id": "3239545113108569483", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c1a564e0feb3cac0a3b1f9a20e9cde8c.JPEG", "phash": "f0069673e93b878c", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9191887974739075}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.909390389919281}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7330106496810913}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6218003630638123}, {"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5552285313606262}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2349742203950882}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22492703795433044}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9789178967475891}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9468361735343933}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9406031966209412}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9375230073928833}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9130704402923584}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6787870526313782}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6172908544540405}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32074955105781555}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-25T02:40:01.074Z", "updated_at": "2024-01-01T16:49:55.926Z"}}], "post_text": "Et hop dans ma bo\u00eete \u00e0 souvenirs \ud83d\ude02\nJ'\u00e9tais juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 mais j'aurais d\u00fb me douter de quelque chose, elle \u00e9tait bien trop silencieuse... \ud83d\ude05\n#16mois\n\n#funny #drole #toddlerlife #goodmood\n#betises\n#viedeparents\n#cute\n#family #adventures #parentalit\u00e9 #viedefamille #bebe #babygirl", "total_engagement": 820, "engagement_rate": 0.03321989953005996, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-19T14:29:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bebe", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedeparents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "babygirl", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "16mois"}, {"name": "adventures"}, {"name": "babygirl"}, {"name": "bebe"}, {"name": "betises"}, {"name": "cute"}, {"name": "drole"}, {"name": "family"}, {"name": "funny"}, {"name": "goodmood"}, {"name": "parentalit"}, {"name": "toddlerlife"}, {"name": "viedefamille"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9631950259208679}], "post_properties": [{"id": 607775132470771294, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.494Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.494Z"}, {"id": 607775132470771293, "metric": "post_text_hash", "value": "-1868205288", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.491Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.491Z"}, {"id": 607775132470887853, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T04:07:14.944Z", "updated_at": "2024-01-05T04:21:30.002Z"}, {"id": 607775132470887854, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-23T04:07:14.954Z", "updated_at": "2024-01-05T04:21:30.007Z"}]}, {"social_post_id": 607792175345798705, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz9ZgGssq0t/", "post_id": "3241859464155016493", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/35434a31378460fd4d1c8330396b6169.JPEG", "phash": "fb914e9cc42d9932", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9368331432342529}, {"entity": "floor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7383771538734436}, {"entity": "play", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4278438091278076}, {"entity": "baby playing with toys", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3797692060470581}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25340208411216736}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34613969922065735}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3339186906814575}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29968175292015076}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2668982744216919}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26628610491752625}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-25T02:41:25.122Z", "updated_at": "2024-01-01T16:49:44.125Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfb6Oui vraiment, les enfants ressentent et \"interpr\u00e8tent\" la musique, d\u00e8s leur plus jeune \u00e2ge \ud83e\udd17\n\ud83e\udd79Bohemian Rhapsody by Lino(3)\n\n#bohemianrhapsody  #motsdenfant #emotions #tothemoonandback #eveil #eveilmusical #musicislife #jelaime #magique", "total_engagement": 1039, "engagement_rate": 0.04209204342894182, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T19:03:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "rhapsody", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "motsdenfant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emotions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bohemianrhapsody"}, {"name": "emotions"}, {"name": "eveil"}, {"name": "eveilmusical"}, {"name": "jelaime"}, {"name": "magique"}, {"name": "motsdenfant"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "tothemoonandback"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9983957409858704}], "post_properties": [{"id": 607775132470771296, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.708Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.708Z"}, {"id": 607775132470771295, "metric": "post_text_hash", "value": "-856825049", "created_at": "2023-11-23T00:53:47.698Z", "updated_at": "2023-11-23T00:53:47.698Z"}, {"id": 607775132470887855, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T04:07:14.981Z", "updated_at": "2024-01-05T04:21:30.025Z"}, {"id": 607775132470887856, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-23T04:07:14.997Z", "updated_at": "2024-01-05T04:21:30.029Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363596465, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0hV3TJsZJv/", "post_id": "3251976565049889391", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "L'\u00c2GE D'OR !\ud83e\udd17\ud83d\udc96 D\u00e8s notre premier b\u00e9b\u00e9 , @cellodadof8 a appel\u00e9 comme \u00e7a cette p\u00e9riode qui commence vers les 15-16 mois et... qu'on adore! Une explosion impressionnante du langage avec toute l'expression dans les d\u00e9clamations (\u00e0 taaaaaa ! \ud83c\udf7d\ufe0f), des nuits qui y ressemblent de plus en plus , une motricit\u00e9 solidement acquise et une conscience du danger (ils comprennent le \"non, attention !) et surtout... qu'ils sont dr\u00f4les nos\" plus b\u00e9b\u00e9s, minis enfants\"! On l'aime tellement cette p\u00e9riode, que presque \u00e0 chaque fois on s'est dit\" oh la l\u00e0, trop g\u00e9nial \" et... qu'on a mis en route une autre de ces merveilleuses petites cr\u00e9atures \u00e0 ce moment l\u00e0 \ud83d\ude02. Cette fois-ci non, on est full-house/HS mais... on en profite  une derni\u00e8re fois, et on se r\u00e9gale pour la huiti\u00e8me fois, \u00e9merveill\u00e9s... comme si c'\u00e9tait la premi\u00e8re \ud83e\udd70\nEt vous ? L'\u00e2ge d'or, \u00e7a vous parle ? \ud83d\ude03\n\n#16monthsold  #viedeparents #fascination #mybaby #momof8 #love #joy #bonheur #rire #happy #bonheur #simple #joie #joiedevivre #blessedlife #toddler #gl\u00fccklich #gl\u00fccklichsein #bebedamour #parentalit\u00e9", "total_engagement": 1289, "engagement_rate": 0.052220061578350345, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T18:03:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "route", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "explosion", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "16monthsold"}, {"name": "bebedamour"}, {"name": "blessedlife"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "fascination"}, {"name": "gl"}, {"name": "happy"}, {"name": "joie"}, {"name": "joiedevivre"}, {"name": "joy"}, {"name": "love"}, {"name": "momof8"}, {"name": "mybaby"}, {"name": "parentalit"}, {"name": "rire"}, {"name": "simple"}, {"name": "toddler"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132524016240, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.185Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.185Z"}, {"id": 607775132524016239, "metric": "post_text_hash", "value": "-66250405", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.172Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.172Z"}, {"id": 607775132593437201, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.708Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.302Z"}, {"id": 607775132593437202, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T04:36:25.712Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.320Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363596464, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0htQYEsChG/", "post_id": "3252079443391293510", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udfbcSURPRIIIISE! \ud83e\udd29En avant pour la fantastique aventure de \"PRODIGES\"!!!!\n\ud83c\udf1f Rdv le 28 d\u00e9cembre \u00e0 21h10 sur France 2\ud83c\udf8a\ud83c\udf84\ud83c\udfb6 H\u00c2TE \ud83c\udf89est un bien faible mot ! (et le voyage myst\u00e8re \u00e0 Paris fin octobre, c'\u00e9tait donc \u00e7a \ud83d\ude1c )\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6Alicia es entre los 24 ni\u00f1@s seleccionados para el concurso y show en la televisi\u00f3n francesa \"Prodiges\"! La semifinal ser\u00e0 el 28/12 en \"france2\" y se puede ver aqu\u00ed en Espa\u00f1a en la TNT! \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Let another adventure begin! Classical talent show \"Prodiges\" on French tv for our 10 year old flutist Alicia! \ud83c\udfb6 Wish her luck! \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udcf8  Marie Etchegoyen/ France T\u00e9l\u00e9vision\n\n#newadventure #lucky #music #excited #competition #frendship #musicislife #prodiges2023 #prodiges @endemolfr @prodigesoff", "total_engagement": 2298, "engagement_rate": 0.09309674282936314, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T21:28:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "concurso", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "show", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alicia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tnt", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prodiges2023", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "semifinal", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "competition"}, {"name": "excited"}, {"name": "frendship"}, {"name": "lucky"}, {"name": "music"}, {"name": "musicislife"}, {"name": "newadventure"}, {"name": "prodiges"}, {"name": "prodiges2023"}], "mentions": [{"name": "endemolfr"}, {"name": "prodigesoff"}, {"name": "s"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9632172584533691}], "post_properties": [{"id": 607775132524016243, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.395Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.395Z"}, {"id": 607775132524016242, "metric": "post_text_hash", "value": "893887196", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.386Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.386Z"}, {"id": 607775132593437203, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.729Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.341Z"}, {"id": 607775132593437204, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T04:36:25.732Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.346Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363596463, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0pqzG3sZvh/", "post_id": "3254320435775511521", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mallorca", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf04Mon petit prince et son pissenlit \ud83e\udd79\n\nEnfance...merveilleuse et pr\u00e9cieuse comme cette fleur au creux de sa main\nIl virevolte avec, il tombe, il se rel\u00e8ve, en la prot\u00e9geant et en l'\u00e9l\u00e9vant vers ce qu'il trouve de beau et qui le rend heureux \u00e0 ce moment l\u00e0 : la mer, le soleil couchant, l'instant pr\u00e9sent ...\n\n#DansMaBoiteASouvenirs\ud83e\udd17", "total_engagement": 716, "engagement_rate": 0.029006643979906013, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-09T23:40:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "prince", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "dansmaboiteasouvenirs"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132524016245, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.665Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.665Z"}, {"id": 607775132524016244, "metric": "post_text_hash", "value": "245155860", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.653Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.653Z"}, {"id": 607775132593437205, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.750Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.378Z"}, {"id": 607775132593437206, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T04:36:25.754Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.413Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363596462, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0sImB5MYnk/", "post_id": "3255014428427520484", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udd18\ud83d\udcabIl y a quelques jours, une personne ici sur insta m'a dit que je \"subissais ma vie\". J'ai trouv\u00e9 \u00e7a violent, injuste et... \u00e7a m'a fait r\u00e9fl\u00e9chir. Je trouve que \u00e7a n'est pas facile de ne pas tomber dans l'extr\u00eame sur les r\u00e9seaux sociaux, en montrant soit uniquement le \"wow ma vie est trop super\" soit le \"oh la l\u00e0 trop dur j'en peux plus \". Et franchement je pense que je suis honn\u00eate et que je livre mes petits \u00e9tats d'\u00e2me de maman, un peu (beaucoup) d\u00e9bord\u00e9e certes, mais profond\u00e9ment heureuse. Et que la plupart des mamans se sentent exactement pareil, non ? Je pense aussi qu'on subit toutes forc\u00e9ment un peu nos vies, mais que plus que quelque chose de n\u00e9gatif, c'est un \u00e9norme privil\u00e8ge. J'aime ces moments du quotidien qui se r\u00e9p\u00e8tent encore et encore, qui sont parfois pesants, mais qui sont aussi le socle de la stabilit\u00e9 \u00e9motionnelle de tous, et qui permettent \u00e0 une famille de se construire.\nJ'appr\u00e9hendais ce week-end en solo, mais \u00e7a c'est bien pass\u00e9. Demain une nouvelle semaine commence. Ce week-end je n'ai pas \"d\u00e9connect\u00e9\" je n'ai rien fait pour \"moi\", je ne me suis pas repos\u00e9e non plus, mais je suis bien plus RESSOURC\u00c9E que si j'avais fait toutes ces choses qui sont cens\u00e9es prouver qu'on ne \"subit\" pas.\nAlors c'est vrai qu'on donne toujours le maximum, et on peut le dire, we rock les mamas! ne l'oubliez jamais ! \ud83e\udd18 (et les papas aussi you rock ! H\u00e2te de retrouver mon @cellodadof8 \u2764\ufe0f demain\ud83e\udd17) \nJe vous souhaite de subir une excellente semaine\ud83d\ude1c\ud83d\ude02\ud83d\ude19\ud83c\udf89\nMimi\ud83c\udfb6", "total_engagement": 1501, "engagement_rate": 0.06080862096904878, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-10T22:39:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "insta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "cellodadof8"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132524016248, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.846Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.846Z"}, {"id": 607775132524016247, "metric": "post_text_hash", "value": "1431809203", "created_at": "2023-12-18T18:27:02.839Z", "updated_at": "2023-12-18T18:27:02.839Z"}, {"id": 607775132593437213, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.774Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.429Z"}, {"id": 607775132593437215, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T04:36:25.777Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.461Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375486723, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0-DUkWM0Cm/", "post_id": "3260057787819049126", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf1fLes churros avec du d\u00e9licieux chocolat chaud bien \u00e9pais: 19 ans en Espagne et on ne l'avait encore jamais fait ! Premi\u00e8re fois donc ce soir et \u00e9videmment pas la derni\u00e8re : C'\u00c9TAIT TROP BON !\n(et j'adore ces photos de notre puce Olivia \ud83e\udd70) \n\n#lifeinspain #expat #expatlife #chocolate #churros #navidad #smallmoments #enjoythelittlethings", "total_engagement": 631, "engagement_rate": 0.025563117809107114, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-17T21:39:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "olivia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expat", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chocolate", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espagne", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "chocolate"}, {"name": "churros"}, {"name": "enjoythelittlethings"}, {"name": "expat"}, {"name": "expatlife"}, {"name": "lifeinspain"}, {"name": "navidad"}, {"name": "smallmoments"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132583421605, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T23:58:00.639Z", "updated_at": "2023-12-25T23:58:00.639Z"}, {"id": 607775132583421597, "metric": "post_text_hash", "value": "-186873904", "created_at": "2023-12-25T23:57:59.942Z", "updated_at": "2023-12-25T23:57:59.942Z"}, {"id": 607775132593437216, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.798Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.479Z"}, {"id": 607775132593437217, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T04:36:25.809Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.507Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375486703, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1DPv0rMBEF/", "post_id": "3261519812218589445", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf8425 octobre : Paris, tournage de \"prodiges\"... ou comment plonger avec 2 mois d'avance dans la f\u00e9erie de No\u00ebl !\ud83e\udd29\nPour Rapha\u00ebl et Liam, c'\u00e9tait encore plus fou car \u00e0 Marseille, fin ao\u00fbt : je vous laisse imaginer le d\u00e9calage entre l'ambiance du tournage \ud83c\udf85\u2744\ufe0fet le monde r\u00e9el \ud83e\udd23\ud83e\udd75\nEn tous cas, vivre cette exp\u00e9rience est quelque chose de fantastique. Pour les jeunes talents qui d\u00e9j\u00e0 sont tellement heureux d'avoir \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s et qui arrivent pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 bloc, voulant offrir le meilleur d'eux-m\u00eames, chacun dans leur art. Et surtout, ils se font des amis pour la vie !\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83e\ude70\nMais aussi en tant que parents: \u00e9motions fortes, rencontres et d\u00e9couverte du fonctionnement d'une telle production. \nVoir comment des centaines de personnes travaillent ensemble avec le but commun de cr\u00e9er ce  spectacle de toute beaut\u00e9, c'est vraiment tr\u00e8s impressionnant ! Alors place \u00e0 la magie de No\u00ebl :\n\ud83c\udf841\u00e8re demi-finale le 21\n\ud83c\udf322\u00e8me demi-finale le 28\n (\u00e0 laquelle participe Alicia) \n\ud83c\udf1fAlors?\nQui sera devant sa t\u00e9l\u00e9 ? \ud83d\ude03\n\n#prodiges #prodiges2023 #10ans", "total_engagement": 1545, "engagement_rate": 0.06259115216334468, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T22:04:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "liam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talents", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "art", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "car", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tournage", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rapha\u00ebl", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marseille", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comment", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "10ans"}, {"name": "prodiges"}, {"name": "prodiges2023"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132583421646, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T23:58:00.929Z", "updated_at": "2023-12-25T23:58:00.929Z"}, {"id": 607775132583421644, "metric": "post_text_hash", "value": "-125206004", "created_at": "2023-12-25T23:58:00.870Z", "updated_at": "2023-12-25T23:58:00.870Z"}, {"id": 607775132593437218, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.831Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.525Z"}, {"id": 607775132593437219, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T04:36:25.836Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.529Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375486700, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1FJyU7MJbQ/", "post_id": "3262056545960105680", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f2dee71e6152e7ea35362b39af9df5ea.JPEG", "phash": "eb6185e7178e21d2", "image_entities": [{"entity": "christmas decoration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.999764621257782}, {"entity": "christmas eve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9977152347564697}, {"entity": "christmas ornament", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9963983297348022}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9912096261978149}, {"entity": "christmas", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9703087210655212}, {"entity": "colorado spruce", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9346598982810974}, {"entity": "spruce", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5996391177177429}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5687084197998047}, {"entity": "oregon pine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34058669209480286}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24603891372680664}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9922669529914856}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9660773277282715}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9246386885643005}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8143029808998108}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5904721617698669}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4616735577583313}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-25T01:27:43.767Z", "updated_at": "2024-01-09T01:59:57.032Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude0eC'est vraiment \u00e7a, non ? Qui fait partie du club ? \ud83c\udf32\ud83d\ude02\n#lifewithkids #viedeparents", "total_engagement": 415, "engagement_rate": 0.01681251012801815, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-20T15:52:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "club", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viedeparents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "lifewithkids"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.7978960275650024}], "post_properties": [{"id": 607775132583421666, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T23:58:01.230Z", "updated_at": "2023-12-25T23:58:01.230Z"}, {"id": 607775132583421665, "metric": "post_text_hash", "value": "-1642824905", "created_at": "2023-12-25T23:58:01.194Z", "updated_at": "2023-12-25T23:58:01.194Z"}, {"id": 607775132593437220, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.854Z", "updated_at": "2024-01-13T06:26:19.883Z"}, {"id": 607775132593437221, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.858Z", "updated_at": "2024-01-13T06:26:19.888Z"}]}, {"social_post_id": 607792175375486704, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1LJLevNjlB/", "post_id": "3263742726297237825", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "IMPR\u00c9VUS \ud83d\ude0c Cette ballade du 22 d\u00e9cembre , on  aurait d\u00fb la faire tous les 10,apr\u00e8s un brunch au soleil, tous les 10.Mais dans la vie il y a des MAIS: Rapha\u00ebl et Liam (qui \u00e9tudient \u00e0 Vienne \ud83c\udde6\ud83c\uddf9) bien bien malades, une grand m\u00e8re bien trop fragile pour risquer de lui refiler le vilain virus... On a donc d\u00e9cid\u00e9 de retarder encore le moment de les serrer dans nos bras. Et puis comme si \u00e7a ne suffisait pas au chapitre des impr\u00e9vus, Alicia s'est fait s\u00e9rieusement mal au genou hier \u00e0 la danse. Alors on l'a  quand m\u00eame faite cette balade, mais autrement. Et on a h\u00e2te, tr\u00e8s tr\u00e8s h\u00e2te d'\u00eatre au 24. Pour \u00eatre \u00e0 10. ENFIN. \u2764\ufe0f", "total_engagement": 1506, "engagement_rate": 0.061011181332036944, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T23:41:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "virus", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chapitre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "liam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "genou", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "brunch", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vienne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rapha\u00ebl", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132583421681, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-25T23:58:01.399Z", "updated_at": "2023-12-25T23:58:01.399Z"}, {"id": 607775132583421680, "metric": "post_text_hash", "value": "-219051973", "created_at": "2023-12-25T23:58:01.391Z", "updated_at": "2023-12-25T23:58:01.391Z"}, {"id": 607775132593437225, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T04:36:25.875Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.594Z"}, {"id": 607775132593437226, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T04:36:25.878Z", "updated_at": "2023-12-29T10:41:51.623Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737364, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1QqwrlKBPK/", "post_id": "3265297793126241226", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2728JOYEUX NO\u00cbL !\nJoyeux No\u00ebl \u00e0 tous et chacun ! \ud83c\udf84\nLa photo est floue, on n'est absolument pas assortis mais par contre, je crois qu'en cette soir\u00e9e de veill\u00e9e et de retrouvailles , le ressenti dans nos c\u0153urs est parfaitement \u00e0 l'unisson.\ud83e\udd79\n\ud83d\udc95\n#blessed #thankyoulife\n#moncoeurestcombl\u00e9", "total_engagement": 1877, "engagement_rate": 0.0760411602657592, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-25T03:10:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tous", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thankyoulife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "blessed"}, {"name": "moncoeurestcombl"}, {"name": "thankyoulife"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132608501004, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-05T22:32:38.448Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:38.448Z"}, {"id": 607775132608501003, "metric": "post_text_hash", "value": "215854279", "created_at": "2024-01-05T22:32:38.440Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:38.440Z"}, {"id": 607775132608659841, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.107Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.329Z"}, {"id": 607775132608659842, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-06T03:59:05.111Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.352Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737363, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1SaxtIsaNM/", "post_id": "3265790444724921164", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9cc316f7c2d001c52a4df09d55cd9b59.JPEG", "phash": "9c6a1796922dd653", "image_entities": [{"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.730935275554657}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.623245120048523}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4725068509578705}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.412888765335083}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28786420822143555}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23469743132591248}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-02T13:40:54.999Z", "updated_at": "2024-01-19T05:00:22.839Z"}}], "post_text": "J-3! La 2eme demi-finale de Prodiges c'est ce jeudi 28/12  \u00e0 21h10, sur France 2!", "total_engagement": 327, "engagement_rate": 0.013247447739426349, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-25T19:31:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132608501010, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-05T22:32:38.713Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:38.713Z"}, {"id": 607775132608501009, "metric": "post_text_hash", "value": "413621119", "created_at": "2024-01-05T22:32:38.705Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:38.705Z"}, {"id": 607775132608659843, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.130Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.488Z"}, {"id": 607775132608659844, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.134Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.494Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737362, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1USauVMaCQ/", "post_id": "3266316631041745040", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udd79Le bonheur de les voir ensemble me fait encore plus r\u00e9aliser combien ils me manquent au quotidien \u2764\ufe0f\n\nPetit update car je sais que j'aurai des questions :\n- Gabriel @gabrielbleuse \u00e9tudie l'art dramatique au conservatoire \u00e0 Paris et fait du cin\u00e9ma \ud83c\udfac\n- Liam @liambleuse le piano \u00e0 la mdw de Vienne\n- Rapha\u00ebl @raphaelbleuse\nest \u00e0 Vienne \u00e9galement, en violon \u00e0 la Muk.\nFinalement, seuls No\u00ebl et l'\u00e9t\u00e9 sont les moments de retrouvailles au complet\ud83e\udd72 #postparentum #myboys #volvoxbrothers #vivezvospassions", "total_engagement": 1316, "engagement_rate": 0.05331388753848647, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-26T12:55:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00e9tudie", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piano", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "questions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "liam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paris", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vienne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conservatoire", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9aliser", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "myboys"}, {"name": "postparentum"}, {"name": "vivezvospassions"}, {"name": "volvoxbrothers"}], "mentions": [{"name": "gabrielbleuse"}, {"name": "liambleuse"}, {"name": "raphaelbleuse"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132608501016, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-05T22:32:38.943Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:38.943Z"}, {"id": 607775132608501015, "metric": "post_text_hash", "value": "1364297643", "created_at": "2024-01-05T22:32:38.936Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:38.936Z"}, {"id": 607775132608659845, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.155Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.395Z"}, {"id": 607775132608659846, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-06T03:59:05.160Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.399Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737361, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Z0FzbsBip/", "post_id": "3267872101875325097", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/87111069a26f1b017f14754dd1327dbc.JPEG", "phash": "93d5d46b96141ec3", "image_entities": [{"entity": "electronics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5030710697174072}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9828807711601257}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8581393957138062}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8459891080856323}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8175219297409058}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7093675136566162}, {"entity": "monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4009813368320465}, {"entity": "camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2189689576625824}, {"entity": "computer keyboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21593709290027618}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-02T13:40:55.779Z", "updated_at": "2024-01-19T05:00:12.578Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfbc\u2728PRODIGES :BEHIND THE SCENES! \ud83d\udc40\ud83c\udfa5\nPour cause de finale de la coupe du monde de rugby (les studios sont \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du stade de France), le tournage de cette demi-finale a d\u00fb \u00eatre d\u00e9cal\u00e9 beaucoup plus t\u00f4t ! R\u00e9sultat, un r\u00e9veil \u00e0 4h45 pour tous les jeunes talents, qui \u00e9taient donc pr\u00e9sents sur le plateau, au taquet, d\u00e8s 6h30. \ud83c\udfb6\ud83e\ude70\ud83c\udfb5\nAlors vous qui serez devant votre \u00e9cran \u00e0 d\u00e9couvrir ce merveilleux spectacle, vous pourrez les applaudir encore plus fort ! \nFranchement chapeau, bravo \u00e0 tous !\n@alicia.flutiste\n@chloe.brdanse\n@lucille.polet\n@celiodiatonic\n@rose.durinck\n@ariane._.music\n@charly_eckert_\n@mael_lhermitte_trombone\n@sergiraca\nlyliatahiti\n@lilimaidance\n@timdeb2009", "total_engagement": 777, "engagement_rate": 0.03147788040836169, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-28T16:36:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talents", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "finale", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coupe", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tournage", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "studios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "alicia.flutiste"}, {"name": "ariane._.music"}, {"name": "celiodiatonic"}, {"name": "charly_eckert_"}, {"name": "chloe.brdanse"}, {"name": "lilimaidance"}, {"name": "lucille.polet"}, {"name": "mael_lhermitte_trombone"}, {"name": "rose.durinck"}, {"name": "sergiraca"}, {"name": "timdeb2009"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132608501021, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-05T22:32:39.286Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:39.286Z"}, {"id": 607775132608501020, "metric": "post_text_hash", "value": "-121226511", "created_at": "2024-01-05T22:32:39.276Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:39.276Z"}, {"id": 607775132608659849, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.181Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.513Z"}, {"id": 607775132608659850, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.184Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.520Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737360, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Z2sb3M2vu/", "post_id": "3267883552719727598", "program_id": null, "location": {"city_name": "Paris", "latitude": 33.6609, "longitude": -95.5555}, "media": [], "post_text": "\u00c0 CE SOIR ! \ud83c\udfbc\u2728\nProdiges saison 10\nsur France 2 \u00e0 21h10\ud83c\udfb5\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Hoy 28/12 a las 21h10, cadena \"France 2\" (se emite en la tdt o por internet con un vpn)\n\n\u27a1\ufe0fmerci de  laisser vos commentaires sous ce post plut\u00f4t qu'en mp afin qu'Alicia puisse les lire tranquillement ensuite ! \ud83e\udd17\ud83d\ude18\n\n#magique @prodigesoff #h\u00e2te @endemolfr #talentshow #prodiges #saison10 #alicia #10ans #flute #flutekids", "total_engagement": 2202, "engagement_rate": 0.08920758385999028, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-28T16:48:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "saison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mp", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "flute", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "internet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "10ans"}, {"name": "alicia"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "h"}, {"name": "magique"}, {"name": "prodiges"}, {"name": "saison10"}, {"name": "talentshow"}], "mentions": [{"name": "endemolfr"}, {"name": "prodigesoff"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.8858932256698608}], "post_properties": [{"id": 607775132608501023, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-05T22:32:39.621Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:39.621Z"}, {"id": 607775132608501022, "metric": "post_text_hash", "value": "220222112", "created_at": "2024-01-05T22:32:39.611Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:39.611Z"}, {"id": 607775132608659851, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.202Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.437Z"}, {"id": 607775132608659852, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-06T03:59:05.207Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.442Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737359, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1fUlbCiIHG/", "post_id": "3269422387078660550", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/22e840729ac2d23a5762adbe0853ca2a.JPEG", "phash": "dc9440a83f9fa8ea", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8439639210700989}, {"entity": "sticker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46450236439704895}, {"entity": "label", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36118435859680176}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21355487406253815}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6588638424873352}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2024-01-02T13:40:55.087Z", "updated_at": "2024-01-19T05:00:06.217Z"}}], "post_text": "\ud83c\udd62\ud83c\udd64\ud83c\udd61\ud83c\udd5f\ud83c\udd61\ud83c\udd58\ud83c\udd62\ud83c\udd54 - @love_radius \n\nC'est avec immense plaisir que nous lan\u00e7ons THE BIG MEGA SURPRISE pour vous offrir 5 moyens de portage et c'est vous qui choisissez votre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 :\n\n\u2022 Hoodie Carrier ( le premier mod\u00e8le ou le 2 )\n\u2022 PhysioCarrier\n\u2022 Les \u00c9charpes\n\u2022 Slings\n\u2022 Le caravan Bag\n\u2022 Le Sweat du Parent \n\n~> Pour participer et tenter de gagner le moyen de portage que tu souhaites ( hors manteau )\n\nIl faut : \n\n1. Si le coeur t'en dit, AIMER, ENREGISTRER ET PARTAGER CE REELS EN STORY \n\n2. S'abonner \u00e0 :\n\n\u2022 @who_rocks_the_world_\n\u2022 @mimi_manu_kids\n\u2022 @ahauteurdenfant\n\u2022 @stl__ou\n\u2022 @frenchyfarmily\n\u2022 @love_radius\n\n3. Commenter la publication en mentionnant autant de personnes que tu veux (commentaire illimit\u00e9) en nous disant ce que tu aimerais gagner dans la collection LOVE RADIUS \n\nToutes les conditions doivent \u00eatre remplies pour valider votre participation.\n\nLe concours se termine le dimanche 14 janvier 2024 au soir .\n\n#futurmaman #bientotmaman #maternageproximal #portagephysio #portageaddict #porterbebe #mamanbebe #famille #mumtobe #maman2022 #bebe2024 #byebye2023 #loveradius #amourmaternelle #viedeparents #parentalit\u00e9 #portagephysiologique #portagebebe #maternage #pregnant #enceinte #bye2023", "total_engagement": 1967, "engagement_rate": 0.07968724679954627, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-30T20:05:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "maternageproximal", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "participer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "collection", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portagephysio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caravan", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moyens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "publication", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amourmaternelle"}, {"name": "bebe2024"}, {"name": "bientotmaman"}, {"name": "bye2023"}, {"name": "byebye2023"}, {"name": "enceinte"}, {"name": "famille"}, {"name": "futurmaman"}, {"name": "loveradius"}, {"name": "maman2022"}, {"name": "mamanbebe"}, {"name": "maternage"}, {"name": "maternageproximal"}, {"name": "mumtobe"}, {"name": "parentalit"}, {"name": "portageaddict"}, {"name": "portagebebe"}, {"name": "portagephysio"}, {"name": "portagephysiologique"}, {"name": "porterbebe"}, {"name": "pregnant"}, {"name": "viedeparents"}], "mentions": [{"name": "ahauteurdenfant"}, {"name": "frenchyfarmily"}, {"name": "love_radius"}, {"name": "mimi_manu_kids"}, {"name": "stl__ou"}, {"name": "who_rocks_the_world_"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132608501025, "metric": "post_text_version", "value": "2", "created_at": "2024-01-05T22:32:40.034Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.354Z"}, {"id": 607775132608501024, "metric": "post_text_hash", "value": "-534752455", "created_at": "2024-01-05T22:32:40.015Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.349Z"}, {"id": 607775132608659853, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "2", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.225Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.539Z"}, {"id": 607775132608659854, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.229Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.545Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737358, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1iA8BbMaxv/", "post_id": "3270180404122987631", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "31/12\ud83e\udd2a\ud83e\udd42Apr\u00e8s avoir pass\u00e9 la journ\u00e9e \u00e0 tout faire pour d\u00e9boucher les canalisations de la cuisine (sans succ\u00e8s), on a finalement jet\u00e9 l'\u00e9ponge, pris une bonne douche, enfil\u00e9 des tenues confort et mis les kids dans la voiture. Emmanuel m'a dit : on est trop beaux , on est sport ! D'o\u00f9 ce merveilleux selfie, \u00e0 deux, sur notre 31, au calme \ud83d\ude02 et very happy \ud83e\udd70\ud83e\udd70. La cuisine \u00e9tant donc inutilisable, on part pour un r\u00e9veillon improvis\u00e9 et on vous souhaite que le v\u00f4tre soit aussi p\u00e9tillant et inattendu, \u00e0 l'image de la vie !\nGUTEN RUTSCH! \ud83e\udd42\ud83c\udf8a\n\n#philosophiedevie #relativiser #neveradullmoment #inlove #onsadapte #BonReveillonAtous", "total_engagement": 1117, "engagement_rate": 0.045251985091557284, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-31T20:51:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "emmanuel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "selfie", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sport", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canalisations", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kids", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bonreveillonatous"}, {"name": "inlove"}, {"name": "neveradullmoment"}, {"name": "onsadapte"}, {"name": "philosophiedevie"}, {"name": "relativiser"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Food & Drink", "confidence": 0.9088934063911438}], "post_properties": [{"id": 607775132608501027, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-05T22:32:40.318Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:40.318Z"}, {"id": 607775132608501026, "metric": "post_text_hash", "value": "1667762760", "created_at": "2024-01-05T22:32:40.307Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:40.307Z"}, {"id": 607775132608659857, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.247Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.484Z"}, {"id": 607775132608659858, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-06T03:59:05.251Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.488Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387737357, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1kTbvXMpru/", "post_id": "3270824698542463726", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udfb6A HAPPY 2024 FROM OUR FAMILY TO YOURS ! \ud83e\udd17\n\nJe vous souhaite, je nous souhaite de faire chaque jour de toutes petites choses avec patience, sens et amour, pour semer des graines de vrai et rendre ce monde un peu meilleur, \u00e0 notre \u00e9chelle \ud83d\ude4f\ud83e\udec2\ud83d\udc99\nPs: il fut un temps o\u00f9 on profitait des vacances pour faire de la musique tous ensemble et \u00e9ventuellement en la partageant... Cette fois-ci, notre temps \u00e0 10 a \u00e9t\u00e9 merveilleux mais si court et l'occasion ne s'est donc pas pr\u00e9sent\u00e9e : j'esp\u00e8re la prochaine fois... \ud83c\udfb6\nJe voulais aussi vous remercier, vous mes \"instafriends\" qui \u00eates souvent dr\u00f4les et toujours encourageantes: j'ai beaucoup de plaisir \u00e0 \u00e9changer avec vous au quotidien alors MERCI! \ud83e\udef6\ud83c\udffc\nBonne ann\u00e9e! Bonnes journ\u00e9es et bonnes nuits ! \ud83d\ude1c\ud83d\udc96", "total_engagement": 1321, "engagement_rate": 0.05351644790147464, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-01T18:11:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instafriends", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vacances", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "patience", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "court", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9ventuellement", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "remercier", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "encourageantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "loccasion", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "family", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9506462216377258}], "post_properties": [{"id": 607775132608501029, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-05T22:32:40.654Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:40.654Z"}, {"id": 607775132608501028, "metric": "post_text_hash", "value": "1430578320", "created_at": "2024-01-05T22:32:40.641Z", "updated_at": "2024-01-05T22:32:40.641Z"}, {"id": 607775132608659859, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-06T03:59:05.271Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.506Z"}, {"id": 607775132608659860, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-06T03:59:05.274Z", "updated_at": "2024-01-09T04:25:47.510Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389488541, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1o__nnsSQ4/", "post_id": "3272146578083750968", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d31f7315ee980ff08398429fea0734bb.JPEG", "phash": "cc3333cccc33b1cc", "image_entities": [{"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9996762847900391}, {"entity": "apparel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9996762847900391}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9969924926757813}, {"entity": "evening dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9951390075683594}, {"entity": "robe", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9951390075683594}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9951390075683594}, {"entity": "gown", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9951390075683594}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9917012023925781}, {"entity": "female", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9917012023925781}, {"entity": "woman", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9504936218261719}, {"entity": "leisure activities", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5982216644287109}, {"entity": "girl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5457451629638672}, {"entity": "dance pose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.523083152770996}, {"entity": "wedding", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5137999725341796}, {"entity": "rlp", "entity_type": "Text", "confidence": 0.8384272766113281}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6466459035873413}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5973548889160156}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2744847238063812}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": "1", "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": "1", "google_text_detection_version": "1", "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2020-07-25T00:50:43.481Z", "updated_at": "2021-05-08T07:58:34.291Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfbcPaganini, Caprice 24 (extraits)\n\ud83d\udcfaDemi-finale de PRODIGES @prodigesoff @endemolfr  sur France 2 @francetelevisions le 28/10, diffus\u00e9e le 28 d\u00e9cembre\nImmenses MERCIS / GRACIAS pour la transmission : Jos\u00e9 Miralles,\ud83d\udc99 Virginie Robinot\ud83d\udc96 Cati Roig\ud83d\udc9c\net \u00e0 Rafael Adobas @rafdelaflute pour la masterclass\nRENDEZ-VOUS DEMAIN (4 janvier) pour la finale \ud83e\udd29\ud83c\udf89\n\n#talent #talentshow #prodiges #saison10 #flute #flutekids #flutiste #querfl\u00f6te #flautatravesera #flautist #flauta #flautista #paganini #100daysofpractice #tv #france2 #alicia #10ans #famillebleuse", "total_engagement": 2342, "engagement_rate": 0.09487927402365905, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-03T14:01:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "famillebleuse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rafael adobas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "100daysofpractice"}, {"name": "10ans"}, {"name": "alicia"}, {"name": "famillebleuse"}, {"name": "flauta"}, {"name": "flautatravesera"}, {"name": "flautist"}, {"name": "flautista"}, {"name": "flute"}, {"name": "flutekids"}, {"name": "flutiste"}, {"name": "france2"}, {"name": "paganini"}, {"name": "prodiges"}, {"name": "querfl"}, {"name": "saison10"}, {"name": "talent"}, {"name": "talentshow"}, {"name": "tv"}], "mentions": [{"name": "endemolfr"}, {"name": "francetelevisions"}, {"name": "prodigesoff"}, {"name": "rafdelaflute"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611510108, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T21:20:39.674Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.674Z"}, {"id": 607775132611510107, "metric": "post_text_hash", "value": "-1193206027", "created_at": "2024-01-13T21:20:39.672Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.672Z"}, {"id": 607775132612026309, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T06:24:08.084Z", "updated_at": "2024-01-17T04:02:59.902Z"}, {"id": 607775132612026317, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "7", "created_at": "2024-01-14T06:24:08.246Z", "updated_at": "2024-01-17T04:02:59.909Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389488543, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1rlEHRMkL-/", "post_id": "3272872564618314494", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf1f\u00c0 CE SOIR pour la FINALE de PRODIGES ! \ud83e\udd29\u2728 Chant, musique, danse... h\u00e2te de revivre ce spectacle compl\u00e8tement magique ! Rendez-vous \u00e0 21h10 sur France 2 \ud83d\udc4b\ud83c\udf87\ud83d\udcfa\nPs: svp laissez vos messages ici plut\u00f4t qu'en dm afin qu'Alicia puisse les lire et les garder \ud83e\udd17 merci !", "total_engagement": 2243, "engagement_rate": 0.09086857883649327, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-04T14:00:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "finale", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "messages", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "revivre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611510110, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T21:20:39.753Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.753Z"}, {"id": 607775132611510109, "metric": "post_text_hash", "value": "-147773957", "created_at": "2024-01-13T21:20:39.750Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.750Z"}, {"id": 607775132612026323, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T06:24:08.391Z", "updated_at": "2024-01-17T04:02:59.925Z"}, {"id": 607775132612026330, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-14T06:24:09.128Z", "updated_at": "2024-01-17T04:02:59.930Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389488542, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1tp1cvsIBl/", "post_id": "3273456497072308325", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/36f17f4ea19d251f736a37014a80c28d.JPEG", "phash": "8ebb614e1591ee29", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9638053178787231}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2964467406272888}, {"entity": "performance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20944468677043915}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8817529678344727}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8592593669891357}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8453271389007568}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7492915391921997}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6608038544654846}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5773594379425049}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5061959624290466}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2917279899120331}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2564987242221832}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24533800780773163}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23582081496715546}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-13T00:06:19.827Z", "updated_at": "2024-01-21T16:14:11.266Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfbc\ud83d\udcabGagnante de la cat\u00e9gorie instrument... UN R\u00caVE ! \u2728\n\ud83e\ude88\ud83e\ude84\n\n#prodiges #saison10 @prodigesoff @endemolfr\n@france.tv", "total_engagement": 4187, "engagement_rate": 0.16962404796629396, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-05T09:20:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france.tv", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.25647687911987305}, {"entity": "gagnante", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821476459503174}, {"entity": "cat\u00e9gorie instrument", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28813880681991577}, {"entity": "prodigesoff", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.25647687911987305}, {"entity": "cat\u00e9gorie", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.19936421513557434}, {"entity": "prodiges", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.25647687911987305}, {"entity": "endemolfr", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.25647687911987305}, {"entity": "instrument", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24966706335544586}, {"entity": "r\u00eave", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.22727671265602112}], "hashtags": [{"name": "prodiges"}, {"name": "saison10"}], "mentions": [{"name": "endemolfr"}, {"name": "france.tv"}, {"name": "prodigesoff"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9660329818725586}], "post_properties": [{"id": 607775132611510112, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T21:20:39.913Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.913Z"}, {"id": 607775132611510111, "metric": "post_text_hash", "value": "-1270839002", "created_at": "2024-01-13T21:20:39.911Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:39.911Z"}, {"id": 607775132612026350, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T06:24:10.711Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.567Z"}, {"id": 607775132612026357, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-14T06:24:11.002Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.572Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389488539, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1xMGsrsZXG/", "post_id": "3274451640927753670", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/95665c61171f7b36d72f8c04e264f039.JPEG", "phash": "89c0777f6e0a1785", "image_entities": [{"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6753847599029541}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6429107785224915}, {"entity": "passenger", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2955850064754486}, {"entity": "wheelchair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23352974653244019}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9275368452072144}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9252565503120422}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8847781419754028}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8809654116630554}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8778576254844666}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8533570170402527}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7898326516151428}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7843405604362488}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7749932408332825}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7188786864280701}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6840398907661438}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6273868083953857}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.504408061504364}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3864145874977112}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36187276244163513}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3509591519832611}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34946995973587036}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28269150853157043}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2801554203033447}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2140827775001526}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21029280126094818}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20867839455604553}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-13T00:05:44.392Z", "updated_at": "2024-01-21T16:13:40.885Z"}}], "post_text": "\u272823h59: AFTER THE SHOW...\nL'impression d'avoir gravi une montagne, l'accomplissement d'un sommet difficile \u00e0 atteindre et puis une fois cette folle aventure termin\u00e9e, simplement devoir TOUT recommencer. Car pour ces jeunes artistes, le talent n'est rien sans un travail de chaque jour, dans la simplicit\u00e9 et r\u00e9gularit\u00e9 des gammes, \u00e9tudes, \u00e9chauffements. Oui vraiment, devenir un grand artiste \u00e7a ne se fait pas d'un jour \u00e0 l'autre sous les projecteurs avec les paillettes dans les yeux des spectateurs. \u00c7a se fait dans l'ombre, sur un chemin sinueux, avec des id\u00e9aux lointains \u00e0 atteindre, un jour peut-\u00eatre. Alors all\u00f4 prodiges... on raccroche ! Que la  vie \"normale\" reprenne son cours ! ( dans une course effr\u00e9n\u00e9e contre la montre \ud83d\ude05 #CoucouLesParents\ud83d\ude1c)", "total_engagement": 1000, "engagement_rate": 0.0405120725976341, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-06T18:21:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "car", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grand", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montagne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tout", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "course", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artistes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "spectateurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "coucoulesparents"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611510114, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T21:20:40.031Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:40.031Z"}, {"id": 607775132611510113, "metric": "post_text_hash", "value": "369238576", "created_at": "2024-01-13T21:20:40.029Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:40.029Z"}, {"id": 607775132612026367, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T06:24:11.171Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.593Z"}, {"id": 607775132612026373, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-14T06:24:11.228Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.598Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389488537, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C147Y0bsspj/", "post_id": "3276629919222909539", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "The question is: avons-nous fait trop d'enfants ou le canap\u00e9 n'est-il pas assez grand ? \ud83e\udd14\n\ud83e\udd23#justkidding\n\ud83d\udcf7Je trie les  9856 photos dans mon tel et je tombe sur celle-l\u00e0... trop h\u00e2te d'avoir notre brochette \u00e0 nouveau coll\u00e9e-serr\u00e9e \ud83e\udd70\n\ud83d\udc25\ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83d\udc25\ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83d\udc25\ud83d\udc23\nDe gauche \u00e0 droite :\nLiam (18), Olivia (8), Alicia (11) Emmi (17 mois) Lino (3ans), Noam (13), Gabriel (21), Rapha\u00ebl (16)\n#noel2023 #CetaitTellementChouette", "total_engagement": 1380, "engagement_rate": 0.05590666018473505, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-09T18:25:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lino", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "olivia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "denfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "question", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "liam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alicia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cetaittellementchouette"}, {"name": "justkidding"}, {"name": "noel2023"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132611510116, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-13T21:20:40.117Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:40.117Z"}, {"id": 607775132611510115, "metric": "post_text_hash", "value": "319509769", "created_at": "2024-01-13T21:20:40.115Z", "updated_at": "2024-01-13T21:20:40.115Z"}, {"id": 607775132612026379, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T06:24:11.428Z", "updated_at": "2024-01-17T04:02:59.992Z"}, {"id": 607775132612026386, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-14T06:24:11.805Z", "updated_at": "2024-01-17T04:02:59.998Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390810524, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2DDa-BMnYf/", "post_id": "3279480001093858847", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a02335567ada626ef7d4f1c52ce2c7cb.JPEG", "phash": "b1e6539bd8e26494", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9672996401786804}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9122323989868164}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8809477090835571}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7716246843338013}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6534419655799866}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5175622701644897}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33647021651268005}, {"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31341809034347534}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2826526165008545}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27167555689811707}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2359859049320221}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6265010833740234}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5075526833534241}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24581286311149597}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23509354889392853}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22450584173202515}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T00:22:39.233Z", "updated_at": "2024-01-23T02:10:47.343Z"}}], "post_text": "On peut r\u00e9p\u00e9ter \u00e0 toutes les mamans qui se sentent peut-\u00eatre comme de la \ud83d\udca9en voyant les stories de @ballerinafarm qu'elles sont tout aussi incroyables et FORTES ? Le postpartum avec ses doutes, souffrances et lenteurs c'est gal\u00e8re mais n\u00e9cessaire, tant pour maman que pour b\u00e9b\u00e9 (et tous les autres membres de la famille) alors attention \u00e0 l'image qu'on en donne sur les r\u00e9seaux... \n\ud83d\udc04J'adore suivre Hannah sur son compte mais j'esp\u00e8re qu'elle racontera comment elle est arriv\u00e9e \u00e0 cette prouesse en participant \u00e0 Mrs World 9 jours apr\u00e8s avoir accouch\u00e9: elle a en plus d'un corps atypique forc\u00e9ment beaucoup, beaucoup de relais et une dr\u00f4le de volont\u00e9! Et \u00e9videmment je lui souhaite de gagner !\n#postpartum #postpartumawareness #birth #family #womenpower #empowerment #famillenombreuse #confiance #werock", "total_engagement": 1502, "engagement_rate": 0.06084913304164641, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-13T16:52:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mamans", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stories", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fortes", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hannah", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "birth"}, {"name": "confiance"}, {"name": "empowerment"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "family"}, {"name": "postpartum"}, {"name": "postpartumawareness"}, {"name": "werock"}, {"name": "womenpower"}], "mentions": [{"name": "ballerinafarm"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132618593848, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.392Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.392Z"}, {"id": 607775132618593847, "metric": "post_text_hash", "value": "-449761847", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.388Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.388Z"}, {"id": 607775132618874367, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T04:09:50.548Z", "updated_at": "2024-01-29T04:05:20.988Z"}, {"id": 607775132618874368, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-22T04:09:50.554Z", "updated_at": "2024-01-29T04:05:20.996Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390810523, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2NvciysZHO/", "post_id": "3282488373112050126", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/06bba6b89cffb6dc6d6a360b42d3827b.JPEG", "phash": "cc7a208758e2f6f8", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5527202486991882}, {"entity": "driving", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5144762396812439}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4269612729549408}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36574622988700867}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3159203827381134}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28705474734306335}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27860116958618164}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8819751739501953}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35014230012893677}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2885969877243042}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2811441123485565}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26668471097946167}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26127415895462036}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T00:22:29.331Z", "updated_at": "2024-01-23T02:10:08.682Z"}}], "post_text": "Tu es d'accord non ?\nFranchement moi c'est un des trucs qui me sapent le plus le moral, quand on me sort \u00e7a. Comme si \u00e7a allait y changer quelque chose, \u00e0 ma fatigue, pfffff... Alors si tu es du m\u00eame avis, hop on partage : on ne sait jamais des fois que \u00e7a atterrisse entre de bonnes mains et que \u00e7a nous \u00e9pargne le prochain : \"oh la l\u00e0 qu'est-ce que t'as l'air fatigu\u00e9e !\" \ud83d\ude44\nEt je ne t'invite pas \u00e0 tagguer les personnes concern\u00e9es mais tu peux si tu veux hein\ud83d\ude01\u262e\ufe0f\nAllez \" 'nuit\" et \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "total_engagement": 1039, "engagement_rate": 0.04209204342894182, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-17T20:25:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "trucs", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132618593853, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.528Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.528Z"}, {"id": 607775132618593852, "metric": "post_text_hash", "value": "1798463813", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.525Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.525Z"}, {"id": 607775132618874369, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T04:09:50.572Z", "updated_at": "2024-01-29T04:05:21.016Z"}, {"id": 607775132618874370, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-22T04:09:50.579Z", "updated_at": "2024-01-29T04:05:21.024Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390810522, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2QU5TtMvA4/", "post_id": "3283216027452895288", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/96931afbcbe5bdbd01399a9dd921b532.JPEG", "phash": "f81c946b2cf32b8c", "image_entities": [{"entity": "bed", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7777911424636841}, {"entity": "comfort", "entity_type": "Label", "confidence": 0.531389594078064}, {"entity": "couch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5057405233383179}, {"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37750351428985596}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21250870823860168}, {"entity": "room", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20451240241527557}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9139906764030457}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8564088940620422}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8414224982261658}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8015931248664856}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6853601932525635}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.571617066860199}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29693782329559326}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24372737109661102}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.238113671541214}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23212160170078278}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2243822067975998}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22067572176456451}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T00:22:39.070Z", "updated_at": "2024-01-23T02:09:30.225Z"}}], "post_text": "18 mois mon am\ud83d\udc96ur \ud83e\udd72\nMon tout petit b\u00e9b\u00e9, ma petite fille, ma grande !\n\n#DansMaBoiteASouvenirs #blessed #amourfou #Emmi #8\u00e8memerveille #bonheur #enfance #profiter #family #cute #mignon #beaut\u00e9 #developpement #magique #cat #rhapsody #lifewithkids #littlemoments", "total_engagement": 806, "engagement_rate": 0.03265273051369308, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-18T20:37:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cat", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "littlemoments", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "magique", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "developpement", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "blessed", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "beaut\u00e9", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "lifewithkids", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "dansmaboiteasouvenirs", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "mois", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2690279185771942}, {"entity": "amourfou", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "mignon", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "enfance", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "bonheur", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "mois mon", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29239439964294434}, {"entity": "profiter", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "tout petit b\u00e9b\u00e9", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26355794072151184}, {"entity": "emmi", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27376067638397217}, {"entity": "cute", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "family", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}, {"entity": "rhapsody", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2500549554824829}], "hashtags": [{"name": "8"}, {"name": "amourfou"}, {"name": "beaut"}, {"name": "blessed"}, {"name": "bonheur"}, {"name": "cat"}, {"name": "cute"}, {"name": "dansmaboiteasouvenirs"}, {"name": "developpement"}, {"name": "emmi"}, {"name": "enfance"}, {"name": "family"}, {"name": "lifewithkids"}, {"name": "littlemoments"}, {"name": "magique"}, {"name": "mignon"}, {"name": "profiter"}, {"name": "rhapsody"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132618593861, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.644Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.644Z"}, {"id": 607775132618593860, "metric": "post_text_hash", "value": "1557208165", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.641Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.641Z"}, {"id": 607775132618874371, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T04:09:50.595Z", "updated_at": "2024-01-29T04:05:21.045Z"}, {"id": 607775132618874372, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-22T04:09:50.600Z", "updated_at": "2024-01-29T04:05:21.051Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390810521, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2S2iHtMtN1/", "post_id": "3283926917554819957", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udcf3-All\u00f4 maman? On peut mourir si on mange des patates p\u00e9rim\u00e9es depuis 15 jours ?\n-All\u00f4 maman ? Mets la vid\u00e9o ! Ouais, juste pour \u00eatre s\u00fbr parce que j'ai pris la moins ch\u00e8re : \u00e7a va \u00e7a comme lessive \u00e7a pour laver la laine ?... Ah bon ? De la javel, t'es s\u00fbre ?\n-All\u00f4 maman ? Mets la vid\u00e9o... ouais coucou! Dis, c'est normal que le four soit allum\u00e9 depuis 15 minutes et qu'il chauffe \u00e0 peine ?\n-All\u00f4 maman? Je trouve plus ma carte europ\u00e9enne. C'est compliqu\u00e9 de m'en renvoyer une autre ?\n-All\u00f4 maman? J'aurais besoin d'un virement instantan\u00e9... \n-All\u00f4 maman ? Je vois que mon passeport est bient\u00f4t p\u00e9rim\u00e9...\n\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\nAh la l\u00e0, qu'ils me manquent mes grands!\n\ud83d\udce8Et all\u00f4 la team #POSTPARENTUM? j'attends vos \"All\u00f4 maman\" du moment, qu'ils soient dr\u00f4les ou \u00e9mouvants !\n\n#FlyingFromTheNest #LaVie #goldenhour #goldenhour #expatlife #OneFamily3Countries #grateful #parentalit\u00e9 #famillenombreuse #complicit\u00e9 #grateful\n#myboys", "total_engagement": 1459, "engagement_rate": 0.05910711391994814, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-19T20:03:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "europ\u00e9enne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vid\u00e9o", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "team", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "laine", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "patates", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "men", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mets", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "complicit"}, {"name": "expatlife"}, {"name": "famillenombreuse"}, {"name": "flyingfromthenest"}, {"name": "goldenhour"}, {"name": "grateful"}, {"name": "lavie"}, {"name": "myboys"}, {"name": "onefamily3countries"}, {"name": "parentalit"}, {"name": "postparentum"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132618593866, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.789Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.789Z"}, {"id": 607775132618593865, "metric": "post_text_hash", "value": "-2066480683", "created_at": "2024-01-21T21:44:11.785Z", "updated_at": "2024-01-21T21:44:11.785Z"}, {"id": 607775132618874375, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T04:09:50.618Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.694Z"}, {"id": 607775132618874376, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-22T04:09:50.624Z", "updated_at": "2024-01-25T04:22:23.700Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/mimi_manu_kids", "post_id": "111df4c5-92b8-4cf6-ae74-e0b58fb62acf", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83c\udfbcTHE famille de musiciens un peu zinzins \ud83e\udd2a\n\u2764\ufe0fLa vie \u00e0 10, sans filtre \n\ud83d\udccdMallorca\ud83c\udfdd\ufe0f\n\ud83d\udcbfSomnis, So Sing\n\ud83d\udcfam6,Tf1,France2\n\ud83c\udf99\ufe0f@bliss.stories ep.111", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-20T20:38:12.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}