{"platform_guid": null, "influencer_handle": "rociomolina_life", "name": "Rocio Molina", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_19231a1c-e7ee-431b-8c34-f99e70141c68.JPEG", "bio": "Pe\u00f1arroya-pueblonuevo (C\u00f3rdoba)\nC\u00f3rdoba\nLinares (Ja\u00e9n)\nWe like fashion.\ud83d\udc57\ud83d\udc5c\ud83d\udc61\ud83d\udc52\ud83d\udc85\ud83d\udc84\nSiempre juntas Mam\u00e1 y Victoria\nAgente de seguros \ud83c\udfc5", "reach": 12243, "engagement_rate": 0.06283590197563171, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175201812842, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqBuas9gFGU/", "post_id": "3062933366711013780", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e34f3c5226ee0f7497ed9d7466b29081.JPEG", "phash": "bb57c4c48b3b905a", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35797497630119324}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3021521270275116}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2844255864620209}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7809524536132812}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5167381763458252}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2889530062675476}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-13T03:34:42.841Z", "updated_at": "2023-09-18T12:03:04.058Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf37 C\u00f3digo de descuento 5\u20ac\ud83c\udf37\n\nAhora con el nuevo tratamiento de alisado brasile\u00f1o podr\u00e1s sacar a la diosa que hay en ti  y lucir un pelo radiante todos los d\u00edas.\n\nEs super f\u00e1cil de hacer en casa, solo tenemos que seguir los siguientes pasos:\n\n1. Lavamos la cabeza con el champ\u00fa que trae.\n2. Quitamos el exceso de agua.\n3. El tratamiento nos lo ponemos mech\u00f3n por mech\u00f3n sin llegar a la ra\u00edz\n4. Aclaramos\n5. Secamos el pelo\n6. Por \u00faltimo pasamos la plancha.\n\nEl pelo queda genial \ud83d\ude0d\n\n\u00bfLo hab\u00e9is usado? \u00bfQue os parece?\n\nTen\u00e9is 5\u20ac de descuento con el c\u00f3digo\n\n \ud83c\udf37VEGLOVERS5\ud83c\udf37\n\n#alisadorbrasile\u00f1o #vegliss #coco #vegan #keratina #love #happy #instaoutfit #instalove #instalike #instalove", "total_engagement": 576, "engagement_rate": 0.0470472923303112, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-20T22:19:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "brasile\u00f1o", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tratamiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "champ\u00fa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alisadorbrasile"}, {"name": "coco"}, {"name": "happy"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "keratina"}, {"name": "love"}, {"name": "vegan"}, {"name": "vegliss"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379146, "metric": "post_text_version", "value": "7", "created_at": "2023-08-02T19:10:31.884Z", "updated_at": "2024-01-13T22:22:40.662Z"}, {"id": 607775132041379144, "metric": "post_text_hash", "value": "-1199499018", "created_at": "2023-08-02T19:10:31.881Z", "updated_at": "2024-01-13T22:22:40.656Z"}, {"id": 607775132179584439, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "7", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.568Z", "updated_at": "2024-01-17T04:25:44.306Z"}, {"id": 607775132179584440, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.586Z", "updated_at": "2024-01-17T04:25:44.314Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812840, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqTo1rstWXq/", "post_id": "3067975382083134954", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ce4e092f6ba6b121dcad94603923e252.JPEG", "phash": "9752e8395d698837", "image_entities": [{"entity": "liquid", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9841744303703308}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7583559155464172}, {"entity": "cosmetics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7567010521888733}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34178319573402405}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31962472200393677}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9481107592582703}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9080771803855896}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6206390261650085}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-13T03:34:43.185Z", "updated_at": "2023-09-18T12:02:54.943Z"}}], "post_text": "Serum \u00c1cido Glic\u00f3lico Ultra Puro Alta Potencia\n\nNuestro s\u00e9rum con \u00e1cido glic\u00f3lico est\u00e1 formulado con solo siete ingredientes para aumentar el brillo de la piel y reducir visiblemente la apariencia de los poros, gracias a su capacidad exfoliante y textura ligera. Concentrada con \u00e1cido glic\u00f3lico al 9,8%, nuestra potente f\u00f3rmula ayuda a refinar visiblemente la apariencia de los poros para una apariencia suave y brillante. \n\nS\u00e9rum de \u00e1cido glic\u00f3lico formulado para ayudar a minimizar visiblemente los poros y refinar la textura de la piel. Formulaci\u00f3n \u00f3ptima para una r\u00e1pida absorci\u00f3n y m\u00e1xima eficacia cut\u00e1nea. Acelera la renovaci\u00f3n de la piel en tres d\u00edas. Reduce la aparici\u00f3n de poros en cuatro semanas Adecuadas para todo tipo de piel, incluyendo pieles sensibles. Libre de fragancias y colorantes. \n\n@kiehlsspain #kiehlsSpain, #RegaloKiehls #serum #instaoutfit #instalove #instalike #love #happy", "total_engagement": 636, "engagement_rate": 0.05194805194805195, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-27T21:06:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "happy"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "kiehlsspain"}, {"name": "love"}, {"name": "regalokiehls"}, {"name": "serum"}], "mentions": [{"name": "kiehlsspain"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379230, "metric": "post_text_version", "value": "3", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.341Z", "updated_at": "2024-01-13T22:22:40.761Z"}, {"id": 607775132041379229, "metric": "post_text_hash", "value": "-169326884", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.339Z", "updated_at": "2024-01-13T22:22:40.757Z"}, {"id": 607775132179584446, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "3", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.623Z", "updated_at": "2024-01-17T04:25:44.334Z"}, {"id": 607775132179584448, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.631Z", "updated_at": "2024-01-17T04:25:44.340Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812839, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqWOl4sg0A5/", "post_id": "3068704372247707705", "program_id": null, "location": {"city_name": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/071b819d80fc9281f4e174bd6981a047.JPEG", "phash": "c93d683a0235f5da", "image_entities": [{"entity": "breakfast", "entity_type": "Label", "confidence": 0.984367311000824}, {"entity": "brunch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7928140759468079}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7126574516296387}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6603225469589233}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6217913031578064}, {"entity": "french fries", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5741488933563232}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5143473148345947}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4828074872493744}, {"entity": "fries", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3324654996395111}, {"entity": "side dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2700672447681427}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8272022008895874}, {"entity": "saucer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.799151599407196}, {"entity": "mobile phone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7583110928535461}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6574983596801758}, {"entity": "saucer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6279500722885132}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5911227464675903}, {"entity": "saucer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5497586131095886}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5257389545440674}, {"entity": "coffee cup", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5241265892982483}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5010979175567627}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46441400051116943}, {"entity": "coffee cup", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45165038108825684}, {"entity": "coffee cup", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4487697184085846}, {"entity": "saucer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40631526708602905}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3855222761631012}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3300074636936188}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31949862837791443}, {"entity": "coffee cup", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23625974357128143}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-13T03:34:42.987Z", "updated_at": "2023-08-01T14:33:57.769Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf37 C\u00f3rdoba \ud83c\udf37\n\n#compa\u00f1eras #cordobabonita #cordoba #momentosbonitos #happy #love #instaoutfit #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 613, "engagement_rate": 0.05006942742791799, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-28T21:17:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cordoba", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "compa"}, {"name": "cordoba"}, {"name": "cordobabonita"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "love"}, {"name": "momentosbonitos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379331, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.678Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:32.678Z"}, {"id": 607775132041379330, "metric": "post_text_hash", "value": "213897835", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.676Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:32.676Z"}, {"id": 607775132179584455, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.650Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.779Z"}, {"id": 607775132179584457, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.665Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.784Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812815, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqqyraUt-Gd/", "post_id": "3074492581161722269", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dbcab197daee33a048b236eee6af5d54.JPEG", "phash": "c2cf3db26a29a03b", "image_entities": [{"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5655004978179932}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20746807754039764}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9276909232139587}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9024810194969177}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3351147174835205}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21167431771755219}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-13T03:34:43.338Z", "updated_at": "2023-08-01T14:32:45.607Z"}}], "post_text": "Hoy os ense\u00f1o la CBD Ampoule Resist es la novedad de @svr_spain.\n\nSus principales beneficios son:\n\n\ud83c\udf3f Bi-S\u00e9rum antiarrugas \n\n\ud83c\udf3f Antioxidante\n\n\ud83c\udf3f Calmante\n\nReduce arrugas y rojeces y mejora la luminosidad de la piel.\n\n#svr #svrlaboratorios #svrspain\n#svrespa\u00f1a #antiaging #skincare  #agustoenmipiel #cbd #antioxidants #calmante #svrspainy", "total_engagement": 593, "engagement_rate": 0.048435840888671075, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-05T20:54:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cbd", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "svrspain", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "svrspainy", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "svr", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cbd", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calmantereduce", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "svrlaboratorios", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "skincare", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "agustoenmipiel"}, {"name": "antiaging"}, {"name": "antioxidants"}, {"name": "calmante"}, {"name": "cbd"}, {"name": "skincare"}, {"name": "svr"}, {"name": "svrespa"}, {"name": "svrlaboratorios"}, {"name": "svrspain"}, {"name": "svrspainy"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379383, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.838Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:32.838Z"}, {"id": 607775132041379382, "metric": "post_text_hash", "value": "738210916", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.836Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:32.836Z"}, {"id": 607775132179584465, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.709Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.803Z"}, {"id": 607775132179584467, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.721Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.810Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812814, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrJr15rOIES/", "post_id": "3083188239972466962", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Mira al horizonte y piensa en todo lo bueno que esta por llegar. \u263a\ufe0f\n\n#prozisespana #prozis #conjunto #red #happy #love #instaoutfit #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 659, "engagement_rate": 0.053826676468185904, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-17T20:51:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "red", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prozisespana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "conjunto"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "love"}, {"name": "prozis"}, {"name": "prozisespana"}, {"name": "red"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379423, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.997Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:32.997Z"}, {"id": 607775132041379421, "metric": "post_text_hash", "value": "1062582724", "created_at": "2023-08-02T19:10:32.995Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:32.995Z"}, {"id": 607775132179584474, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.752Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.829Z"}, {"id": 607775132179584480, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:52.763Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.834Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812813, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUZFgN-ji/", "post_id": "3083929529668331746", "program_id": null, "location": {"city_name": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Esta semana:\n\nQue puedas soltar todo eso que no puedes controlar. \nQue encuentres paz en la espera.\nQue conf\u00edes en que lo bueno llegar\u00e1 y se quedar\u00e1, y que si no llega es que no era para ti.\nSoltar y dejar fluir.\n\n\ud83d\udc57 @nudemodashop\n\n#chicasnude #modanude #cordobabonita #cordoba #happy #love #instaoutfit #instalove #instalike #instagram #vacaciones", "total_engagement": 612, "engagement_rate": 0.049987748100955645, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-18T21:24:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cordoba", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "encuentres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chicasnude", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "chicasnude"}, {"name": "cordoba"}, {"name": "cordobabonita"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "love"}, {"name": "modanude"}, {"name": "vacaciones"}], "mentions": [{"name": "nudemodashop"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379473, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.144Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.144Z"}, {"id": 607775132041379472, "metric": "post_text_hash", "value": "183596373", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.142Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.142Z"}, {"id": 607775132179584493, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.834Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.857Z"}, {"id": 607775132179584501, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:52.853Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.862Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812812, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrTC5RPtKm7/", "post_id": "3085822901299227067", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "UV-AGE DAILY\u00a0es un fotoprotector diario de rostro que proporciona muy alta protecci\u00f3n frente a los rayos UVB y UVA para prevenir los signos del fotoenvejecimiento facial como manchas y arrugas.\n\nEFICACIA EN FOTOPROTECCI\u00d3N\u00a0Tecnolog\u00eda NETLOCK\u00a0que recupera la fase oleosa y los filtros, aumentando la estabilidad de la f\u00f3rmula, consiguiendo un reparto homog\u00e9neo de los filtros en una fina capa.\u00a0Alta resistencia al agua y al sudor.\u00a0No migra a los ojos.\n\nSISTEMA FILTRANTE CON MEXORYL XL\u00a0Muy alta protecci\u00f3n UVB SPF 50+, unido a nuestra mayor protecci\u00f3n UVA: UVA-PF 46.Protecci\u00f3n de amplio espectro.Antioxidante: Reduce un 95% la peroxidaci\u00f3n del escualeno.Antipoluci\u00f3n: textura anticontaminaci\u00f3nProtecci\u00f3n frente a los da\u00f1os causados por la radiaci\u00f3n infrarroja.\n\nEFICACIA EN TRATAMIENTO. Con p\u00e9ptidos antiedad y vitamina B3 (NIACINAMIDA) para ayudar a prevenir arrugas y manchas.\u00a0Adem\u00e1s, gracias a la acci\u00f3n sin\u00e9rgica del Agua Volc\u00e1nica de Vichy, y junto a las Fracciones Probi\u00f3ticas, protege la funci\u00f3n barrera de la piel.\u00a0M\u00e1xima sensorialidad\u00a0en la aplicaci\u00f3n gracias a su textura water fluid ultraligera y transpirable de r\u00e1pida absorci\u00f3n para un acabado mate invisible.\u00a0UV AGE es adem\u00e1s una f\u00f3rmula testada bajo control dermatol\u00f3gico y oftalmol\u00f3gico.\u00a0Sin pica en los ojos*.\u00a0Hipoalerg\u00e9nico y apto para todo tipo de pieles, incluso pieles sensibles.\n\n#LaboratoriosVichy #VichyLaboratoires #mevsUVAge @vichylaboratoires #instaoutfit\n#instalove #happy #instalike #love", "total_engagement": 550, "engagement_rate": 0.044923629829290206, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-21T12:06:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "uvb", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uva", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "happy"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "laboratoriosvichy"}, {"name": "love"}, {"name": "mevsuvage"}, {"name": "vichylaboratoires"}], "mentions": [{"name": "vichylaboratoires"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379539, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.342Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.342Z"}, {"id": 607775132041379538, "metric": "post_text_hash", "value": "1898222826", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.341Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.341Z"}, {"id": 607775132179584510, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.877Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.880Z"}, {"id": 607775132179584518, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:52.920Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.893Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812807, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crau-1ANwXS/", "post_id": "3087987122174887378", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "CeraVe Loci\u00f3n Hidratante de Rostro SPF50 es una loci\u00f3n hidratante de rostro ligera de uso diario con fotoprotecci\u00f3n SPF 50+ que proporciona protecci\u00f3n contra los rayos UVB/UVA y 3 ceramidas esenciales que ayudan a reparar la barrera natural de la piel, dej\u00e1ndola calmada e hidratada hasta 24 horas.\n\n\ud83c\udf31 Desarrollada con dermat\u00f3logos, CeraVe Loci\u00f3n Hidratante de Rostro SPF50+ es adecuada para la piel normal a seca del rostro.\u00a0Tambi\u00e9n es adecuada para la piel propensa al acn\u00e9.\n\n\ud83c\udf31 Con 3 ceramidas esenciales y SPF50+, la f\u00f3rmula suave contiene una fotoprotecci\u00f3n de amplio espectro para defender la barrera de la piel contra los rayos UVA y UVB.\u00a0Esta loci\u00f3n hidratante de r\u00e1pida absorci\u00f3n tambi\u00e9n ayuda a proteger la piel contra las part\u00edculas de contaminaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udf31 Gracias a la tecnolog\u00eda patentada MVE de CeraVe, esta loci\u00f3n ligera proporciona una liberaci\u00f3n continua de activos hidratantes a lo largo del d\u00eda, requiere una hidrataci\u00f3n de hasta 24 horas.\u00a0La piel se siente calmada e hidratada, y tiene un aspecto equilibrado.\n\n\ud83c\udf31 No comedog\u00e9nico.\u00a0Perfume de pecado.\u00a0Textura sin grasa.\n\n\ud83c\udf31Sin perfume y no comedog\u00e9nico.\n\n\ud83c\udf31 Para su rutina de rostro diario, limpie con CeraVe Limpiador Hidratante para pieles normales a secas o, con CeraVe Gel limpiador espumoso para pieles normales a grasas.\u00a0Despu\u00e9s, aplique CeraVe Loci\u00f3n Hidratante de Rostro SPF50+ para hidratar y proteger la piel de las agresiones diarias.\n\n\ud83c\udf31 Tambi\u00e9n contiene vitamina E y niacinamida, y deja la piel calmada e hidratada.\n\n\u00bfConoces los productos de @cerave_es?\n\n#CeraVeEspa\u00f1a #Faceitlikeaderm #ceralover #protecci\u00f3n #spf50 #love #happy #instaoutfit #instalove #instalike #instagram #ceravelove", "total_engagement": 576, "engagement_rate": 0.0470472923303112, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-24T11:46:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "spf", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ceralover"}, {"name": "ceraveespa"}, {"name": "ceravelove"}, {"name": "faceitlikeaderm"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "love"}, {"name": "protecci"}, {"name": "spf50"}], "mentions": [{"name": "cerave_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379561, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.419Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.419Z"}, {"id": 607775132041379559, "metric": "post_text_hash", "value": "1680544931", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.417Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.417Z"}, {"id": 607775132179584524, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.969Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.916Z"}, {"id": 607775132179584526, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:52.976Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.928Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812805, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrtqKUOrizo/", "post_id": "3093313945942764776", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sevilla, Andalucia, Espa\u00f1a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udeb7 Te va a ir muy bien \ud83e\udeb7\n\nPorque todo el bien que haces siempre encuentra la forma de volver a ti.\n\n\ud83d\udc58 @nudemodashop \n\ud83e\udd7f @nudemodashop \n\ud83d\udc5c @guess \n\n#momentoderisas #momentosvividos #momentosbonitos #sevilla #triana #maravillasdeespa\u00f1a #chicanude #instaoutfit #love #happy #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 569, "engagement_rate": 0.046475537041574776, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-01T20:09:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sevilla", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maravillasdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chicanude", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "triana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "chicanude"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "love"}, {"name": "maravillasdeespa"}, {"name": "momentoderisas"}, {"name": "momentosbonitos"}, {"name": "momentosvividos"}, {"name": "sevilla"}, {"name": "triana"}], "mentions": [{"name": "guess"}, {"name": "nudemodashop"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379617, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.648Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.648Z"}, {"id": 607775132041379616, "metric": "post_text_hash", "value": "-537757623", "created_at": "2023-08-02T19:10:33.646Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:33.646Z"}, {"id": 607775132179584537, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:52.992Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.948Z"}, {"id": 607775132179584540, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:52.998Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.954Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812801, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crx6lA3t8G9/", "post_id": "3094512049233314237", "program_id": null, "location": {"city_name": "Fuengirola, M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Blissim lanza sus esenciales beauty en un neceser con tem\u00e1tica vitaminada.\n \nDisponible en www.blissim.es desde 16,90\u20ac con env\u00edo incluido (valorado en 60\u20ac).\n\n\u00bfQu\u00e9 hay en su interior?\n\nDentro podr\u00e1s encontrar entre otros, la loci\u00f3n bestseller en formato venta de HelloBody con LOCI\u00d3N con un 99,9% de ingredientes de origen natural para obtener una piel hidratada, uniforme y tonificada, adem\u00e1s de elegir entre un producto personalizado de tratamiento de Algologie a elegir entre una BB hidratante o un contorno de ojos refrescante valorado en 25\u20ac. Solo tienes que completar tu perfil de belleza para conseguirlo!\n\n@blissim.es #blissim #belleza #productos #love #happy #vitaminas #primavera #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 539, "engagement_rate": 0.0440251572327044, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-03T11:50:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hellobody", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "beauty", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "producto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "venta", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "belleza"}, {"name": "blissim"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "primavera"}, {"name": "productos"}, {"name": "vitaminas"}], "mentions": [{"name": "blissim.es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379770, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.186Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.186Z"}, {"id": 607775132041379768, "metric": "post_text_hash", "value": "-2010395234", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.183Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.183Z"}, {"id": 607775132179584548, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.037Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.971Z"}, {"id": 607775132179584551, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.061Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.977Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812782, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr4Ch7MgSZx/", "post_id": "3096235871213528689", "program_id": null, "location": {"city_name": "Fuengirola, M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a23ef3f42bccb35e95f172b241350221.JPEG", "phash": "ab9a64c9e7289197", "image_entities": [{"entity": "concrete", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9353430271148682}, {"entity": "road surface", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36946937441825867}, {"entity": "texture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2717740535736084}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24185842275619507}, {"entity": "sand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2028680443763733}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8722240924835205}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48325133323669434}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-05-13T03:34:43.520Z", "updated_at": "2023-08-01T14:32:11.035Z"}}], "post_text": "\"No esperes los buenos momentos para ser feliz... S\u00e9 feliz y los buenos momentos vendr\u00e1n...\"\n\n#mar #playa #happy #love #beach #felicidad #buenosmomentos #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 533, "engagement_rate": 0.04353508127093033, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-05T20:58:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "playa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "beach"}, {"name": "buenosmomentos"}, {"name": "felicidad"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "mar"}, {"name": "playa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379866, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.452Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.452Z"}, {"id": 607775132041379863, "metric": "post_text_hash", "value": "-1076174577", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.450Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.450Z"}, {"id": 607775132179584560, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.095Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.995Z"}, {"id": 607775132179584562, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.125Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:48.999Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201812780, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_wrP5NZV9/", "post_id": "3098409146890163581", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\udeb7 Espero que esta semana te pase algo inesperadamente bueno\ud83e\udeb7\n\n#momentosbonitos #moment #momentosvividos #linares #jaen #instaoutfit #instalove #instalike #instagram #love #happy", "total_engagement": 586, "engagement_rate": 0.04786408559993466, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-08T20:52:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "instaoutfit"}, {"name": "jaen"}, {"name": "linares"}, {"name": "love"}, {"name": "moment"}, {"name": "momentosbonitos"}, {"name": "momentosvividos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379890, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.518Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.518Z"}, {"id": 607775132041379888, "metric": "post_text_hash", "value": "-445996876", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.516Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.516Z"}, {"id": 607775132179584569, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.151Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.017Z"}, {"id": 607775132179584571, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.156Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.022Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207785846, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsZkI02ObRp/", "post_id": "3105672354223207529", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "S\u00e9rum rellenador de arrugas NIVEA Q10.\n\n\ud83c\udf38 Crea una pel\u00edcula hidratante e inmediatamente rellena las capas superficiales de la piel.\n\n\ud83c\udf38 Su combinaci\u00f3n de coenzima Q10 pura con p\u00e9ptidos BIOXIFILL acelera el metabolismo de la piel y aumenta la producci\u00f3n de col\u00e1geno.\n\n #NIVEA #Q10SerumRellenador #byearrugasen5min #RegaladoPorNIVEA #proyectotrnd #love #happy #instaoutfit #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 540, "engagement_rate": 0.04410683655966675, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-18T21:23:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379928, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.654Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.654Z"}, {"id": 607775132041379926, "metric": "post_text_hash", "value": "1310118772", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.652Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.652Z"}, {"id": 607775132179584578, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.175Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.039Z"}, {"id": 607775132179584581, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.211Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.045Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207785840, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Csi90YAtma9/", "post_id": "3108318572870788797", "program_id": null, "location": {"city_name": "Fuengirola, M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "No tengo todo lo que quiero,\nPero quiero todo lo que tengo,\nY as\u00ed soy feliz.\n\n\ud83c\udfbd\ud83d\udc56 @prozisespana \n\n#prozisespana #prozis #sport #deporte #mar #playa #fuengirola #espa\u00f1a #love #happy #instaoutfit #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 653, "engagement_rate": 0.05333660050641183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-22T13:01:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379954, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.726Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.726Z"}, {"id": 607775132041379952, "metric": "post_text_hash", "value": "919918987", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.724Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.724Z"}, {"id": 607775132179584587, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.230Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.069Z"}, {"id": 607775132179584590, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.236Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.084Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207785839, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsliKiptl2N/", "post_id": "3109041375752379789", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Despu\u00e9s de realizar una cata de vinos blancos de @cotoderioja nos fue dif\u00edcil elegir uno \ud83d\ude0b\n\n\ud83c\udf47 El Coto Verdejo: el primer vino de variedad Verdejo de la Denominaci\u00f3n de Origen Calificada Rioja.\n\n\ud83c\udf47 El Coto Blanco: fresco y elegante.\n\n\ud83c\udf47 El Coto Semidulce: un vino dulce con fuerte frescura.\n\nSin duda fue un acierto los tres vinos \ud83c\udf77\n\n\u00bfCu\u00e1l probar\u00edas?\n\n#elcotoderioja #veronaenblanco #vinoblanco #vinoderioja\n#momentorelax\n#momentoderisas #momentosbuenos #happy #love #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 554, "engagement_rate": 0.04525034713713959, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-23T12:57:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041379991, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.856Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.856Z"}, {"id": 607775132041379990, "metric": "post_text_hash", "value": "397768312", "created_at": "2023-08-02T19:10:34.854Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:34.854Z"}, {"id": 607775132179584598, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.267Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.103Z"}, {"id": 607775132179584601, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.294Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.107Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215263541, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs17uAtNSGi/", "post_id": "3113657363995107746", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"266050799\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Mijas\",\"slug\":\"mijas\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Visualiza una gran semana.\nLa vida te est\u00e1 llevando a donde vas a \ud83c\udf1fbrillar\ud83c\udf1f y donde mereces \ud83c\udf1festar\ud83c\udf1f\n\n#mijaspueblo\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\u26c5\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #m\u00e1laga #spain #moment #happy #love #instagram #instagood #instalike #instafashion", "total_engagement": 589, "engagement_rate": 0.04810912358082169, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-29T21:48:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "spain", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "love"}, {"name": "m"}, {"name": "mijaspueblo"}, {"name": "moment"}, {"name": "spain"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041380113, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.238Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.238Z"}, {"id": 607775132041380110, "metric": "post_text_hash", "value": "-330208490", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.235Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.235Z"}, {"id": 607775132179584607, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.317Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.129Z"}, {"id": 607775132179584612, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.339Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.135Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215263536, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs5-0ZpNN9M/", "post_id": "3114796897134763852", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Ayer prob\u00e9 el vino rosado de @baron_de_ley tengo que decir que est\u00e1 buen\u00edsimo.\n\nSu aroma a frutas rojas, notas florales y frutal invita a disfrutar de este maravilloso vino.\n\n\u00bfLo conoces?\n\n#momentosdeley #amigosdeley #barondeley #pastaconverduras #vinorosado #happy #love #comidadelunes #instafashion #instagood #instalike #instalove", "total_engagement": 523, "engagement_rate": 0.04271828800130687, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-31T11:32:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frutas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigosdeley", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barondeley", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florales", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instalove", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amigosdeley"}, {"name": "barondeley"}, {"name": "comidadelunes"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "momentosdeley"}, {"name": "pastaconverduras"}, {"name": "vinorosado"}], "mentions": [{"name": "baron_de_ley"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041380143, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.341Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.341Z"}, {"id": 607775132041380142, "metric": "post_text_hash", "value": "1696881472", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.339Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.339Z"}, {"id": 607775132179584618, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.381Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.155Z"}, {"id": 607775132179584623, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.408Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.161Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218463935, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtNEg5aAnEt/", "post_id": "3120169969686573357", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/37d046165421b54c78b373088239cd9b.JPEG", "phash": "b0f949a856a9fc83", "image_entities": [{"entity": "alcohol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9895890951156616}, {"entity": "alcoholic beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9894962906837463}, {"entity": "beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9816532731056213}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9623979330062866}, {"entity": "distilled beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7978576421737671}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7152490019798279}, {"entity": "glass bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6813147664070129}, {"entity": "liqueur", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6254473328590393}, {"entity": "wine bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4461919069290161}, {"entity": "wine bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3880329132080078}, {"entity": "wine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34247905015945435}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8856179714202881}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4769965410232544}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4505215287208557}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4218112826347351}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-06-17T03:57:45.770Z", "updated_at": "2023-09-18T12:04:10.977Z"}}], "post_text": "Cena para dos con @baron_de_ley \n\n#momentosdeley #amigosdeley #barondeley #vinoblanco #happy #love #instalove #instagood #instafashion #instalike #cenaparados", "total_engagement": 510, "engagement_rate": 0.04165645675079637, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-07T21:31:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigosdeley", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amigosdeley"}, {"name": "barondeley"}, {"name": "cenaparados"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "momentosdeley"}, {"name": "vinoblanco"}], "mentions": [{"name": "baron_de_ley"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041380175, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.435Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.435Z"}, {"id": 607775132041380174, "metric": "post_text_hash", "value": "-712432883", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.434Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.434Z"}, {"id": 607775132179584636, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.472Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.179Z"}, {"id": 607775132179584639, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.482Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.186Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218463928, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtcduJNtGCS/", "post_id": "3124502955826634898", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"236919768\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Linares, Andalucia, Spain\",\"slug\":\"linares-andalucia-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2600\ufe0f Refresca, hidrata y proteg\u00e9 tu piel \u2600\ufe0f con el nuevo Adaptasun agua solar hidra-protectora de @esthederm_es \n\n#estherdermespa\u00f1a #bronceadosublimeesthederm #sol #sun #summer #love #happy #instagood #instalove #instafashion #instalike #instagram", "total_engagement": 484, "engagement_rate": 0.039532794249775384, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-13T20:56:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bronceadosublimeesthederm", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bronceadosublimeesthederm"}, {"name": "estherdermespa"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "sol"}, {"name": "summer"}, {"name": "sun"}], "mentions": [{"name": "esthederm_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041380247, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.675Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.675Z"}, {"id": 607775132041380246, "metric": "post_text_hash", "value": "2034687064", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.673Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.673Z"}, {"id": 607775132179584646, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.501Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.203Z"}, {"id": 607775132179584649, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.510Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.209Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225474652, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct8_EK-teIm/", "post_id": "3133656804340654630", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"262371592\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo, Spain\",\"slug\":\"penarroya-pueblonuevo-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Para quien necesit\u00e9 leerlo:\n\nYo s\u00e9 que ma\u00f1ana te despertar\u00e1s un poquito mejor, un poquito m\u00e1s en calma. Tambi\u00e9n s\u00e9 que, tard\u00e9 o temprano, vas a poder encontrarle la vuelta. Quiz\u00e1s no sea hoy, quiz\u00e1s tampoco ma\u00f1ana, pero pronto vas a poder. Ahora solo respira profundo, relaja los hombros, y descansa.\nVas a poder con todo \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc55\ud83d\udc56 @prozisespana \n\ud83d\udc5f @glosscalzados\n\n#moment #moda #prozisespana #prozis #mipueblo #andalucia #cordoba #pe\u00f1arroyapueblonuevo #happy #love #instagood #instalove #instafashion #instalike", "total_engagement": 501, "engagement_rate": 0.04092134280813526, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-26T12:03:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mipueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prozisespana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andalucia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andalucia"}, {"name": "cordoba"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "mipueblo"}, {"name": "moda"}, {"name": "moment"}, {"name": "pe"}, {"name": "prozis"}, {"name": "prozisespana"}], "mentions": [{"name": "glosscalzados"}, {"name": "prozisespana"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041380311, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.961Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.961Z"}, {"id": 607775132041380310, "metric": "post_text_hash", "value": "-1343982361", "created_at": "2023-08-02T19:10:35.959Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:35.959Z"}, {"id": 607775132179584655, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.529Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.229Z"}, {"id": 607775132179584657, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.537Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.238Z"}]}, {"social_post_id": 607792175225474649, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuiAdiFNRkN/", "post_id": "3144077519317440781", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"236919768\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Linares, Andalucia, Spain\",\"slug\":\"linares-andalucia-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Ya est\u00e1 aqu\u00ed el lanzamiento m\u00e1s refrescante del verano \ud83c\udf34\ud83c\udfd6\ufe0f\n\nYa est\u00e1n aqu\u00ed los geles de ba\u00f1os Yummy Cream Edition disponibles en 4 aromas.\n\nYo tengo dos de ellos:\n\n\ud83e\uded0 Yogurt con frutos rojos \n\ud83c\udf53 Besitos de fresas\n\n\ud83d\udec0 Sus texturas son super cremosas, lo que convierte la ducha en una gozada.\n\n\u00bfCu\u00e1l vas a probar primero?\n\n@tulipannegrooficial \n#tulipannegro #yummycream #ba\u00f1o #gel #geldeba\u00f1o #yogurtconfrutosrojos #besitosdefresa\ud83c\udf53 #instalove #instalike #love #happy", "total_engagement": 432, "engagement_rate": 0.035285469247733396, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-10T21:07:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "yummy cream edition", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yogurtconfrutosrojos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tulipannegro", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "geles", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lanzamiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "geldeba\u00f1o", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ba"}, {"name": "besitosdefresa"}, {"name": "gel"}, {"name": "geldeba"}, {"name": "happy"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "tulipannegro"}, {"name": "yogurtconfrutosrojos"}, {"name": "yummycream"}], "mentions": [{"name": "tulipannegrooficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041380442, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:36.367Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:36.367Z"}, {"id": 607775132041380438, "metric": "post_text_hash", "value": "-1361155409", "created_at": "2023-08-02T19:10:36.356Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:36.356Z"}, {"id": 607775132179584666, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.564Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.261Z"}, {"id": 607775132179584669, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.593Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.267Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230308326, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvLKglFLFMX/", "post_id": "3155662183206769431", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"236919768\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Linares, Andalucia, Spain\",\"slug\":\"linares-andalucia-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Hoy os ense\u00f1o este producto que estoy probando y me est\u00e1 encantando \ud83d\ude0d\n\nS\u00e9rum Age Proteom de Institut Esthederm @esthederm_es \n\n\u2728 S\u00e9rum antioxidante de nueva generaci\u00f3n, protege y refuerza el proteoma de la piel. Perfecto para el verano \u2728\n\n\u2728 Desde que lo estoy probando se notan los resultados, piel m\u00e1s firme y luminosa, ralentizando su envejecimiento \u2728 \n\n\u2728Disponible en farmacia, parafarmacia del Corte Ingl\u00e9s y centros de est\u00e9tica\u2728\n\n#esthedermespa\u00f1a #ageproteom  #serum #serumantioxidante #maravillosa #happy #love #instagood #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 377, "engagement_rate": 0.030793106264804377, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-26T20:44:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "centros", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "institut esthederm", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "producto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ageproteom"}, {"name": "esthedermespa"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "maravillosa"}, {"name": "serum"}, {"name": "serumantioxidante"}], "mentions": [{"name": "esthederm_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132041380495, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-02T19:10:36.511Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:36.511Z"}, {"id": 607775132041380492, "metric": "post_text_hash", "value": "-455905243", "created_at": "2023-08-02T19:10:36.509Z", "updated_at": "2023-08-02T19:10:36.509Z"}, {"id": 607775132179584677, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.618Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.286Z"}, {"id": 607775132179584681, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.643Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.291Z"}]}, {"social_post_id": 607792175234462139, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvahlr4rsJf/", "post_id": "3159985813831205471", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"236919768\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Linares, Andalucia, Spain\",\"slug\":\"linares-andalucia-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83e\uddf3 Kit de viaje \ud83e\uddf3\n\nMe acabo de hacer con este kit de viaje de @laneige_europe que sera perfecto para mi pr\u00f3ximo viaje \u2708\ufe0f ya que es una rutina completa de 5 tratamientos esenciales en tama\u00f1o mini que me servir\u00e1n para el d\u00eda y para la noche.\n\n\ud83d\udc5d Water bank blue hyaluronic acid foam cleanser.\n\ud83d\udc5d Water bank blue hyaluronic acid serum.\n\ud83d\udc5d Water bank blue hyaluronic acid cream moisturizer.\n\ud83d\udc5d Water sleeping mask.\n\ud83d\udc5d Lip sleeping mask.\n\n\u00bfConoc\u00e9is algunos de estos productos? \u00bfque os parecen?\n\n#laneige #laneigeeurope #skincare #verano #summer #kitdeviaje #loveskincare #love #happy #instalove #instafashion", "total_engagement": 389, "engagement_rate": 0.03177325818835253, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T19:54:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "kitdeviaje", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "loveskincare", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "water bank", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kit", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "europe", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "skincare", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instalove"}, {"name": "kitdeviaje"}, {"name": "laneige"}, {"name": "laneigeeurope"}, {"name": "love"}, {"name": "loveskincare"}, {"name": "skincare"}, {"name": "summer"}, {"name": "verano"}], "mentions": [{"name": "laneige_europe"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132092796559, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-10T00:17:41.797Z", "updated_at": "2023-08-10T00:17:41.797Z"}, {"id": 607775132092796558, "metric": "post_text_hash", "value": "1520419836", "created_at": "2023-08-10T00:17:41.794Z", "updated_at": "2023-08-10T00:17:41.794Z"}, {"id": 607775132179584690, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.681Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.308Z"}, {"id": 607775132179584692, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.693Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.314Z"}]}, {"social_post_id": 607792175234462138, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvdKblTA0y7/", "post_id": "3160728389422369979", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mota Del Cuervo, Castilla-La Mancha, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/500b7f0911db06eeaea22682e0e60eed.JPEG", "phash": "9575d5407f427d05", "image_entities": [{"entity": "magenta", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8874553442001343}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6665557026863098}, {"entity": "texture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32726767659187317}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2965441048145294}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26180967688560486}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2178318053483963}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-08-10T02:18:24.850Z", "updated_at": "2023-09-18T12:04:24.052Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf39 Algunas cosas est\u00e1n saliendo bien y otras no tanto, pero ah\u00ed vamos, siempre para adelante, rendirse no es opci\u00f3n \ud83c\udf39\n\n\ud83e\udd7b @nudemodashop \n\n#moment #momentos #diasbonitos #happy #love #castillalamancha #motadelcuervo #instalove #instafashion #instalike #instagram", "total_engagement": 390, "engagement_rate": 0.031854937515314874, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-02T20:35:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillalamancha", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "motadelcuervo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "castillalamancha"}, {"name": "diasbonitos"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "moment"}, {"name": "momentos"}, {"name": "motadelcuervo"}], "mentions": [{"name": "nudemodashop"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132092796590, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-10T00:17:41.941Z", "updated_at": "2023-08-10T00:17:41.941Z"}, {"id": 607775132092796588, "metric": "post_text_hash", "value": "1355017902", "created_at": "2023-08-10T00:17:41.934Z", "updated_at": "2023-08-10T00:17:41.934Z"}, {"id": 607775132179584698, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.716Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.330Z"}, {"id": 607775132179584702, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.739Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.336Z"}]}, {"social_post_id": 607792175234462137, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvicI14tiMc/", "post_id": "3162213641285411612", "program_id": null, "location": {"city_name": "Hinojosa del Duque, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u26f1\ufe0f Lo que no nos puede faltar para pasar un buen d\u00eda en la piscina o en la playa es el protector solar, no s\u00f3lo llevarlo en el bolso si no usarlo de forma generosa \u26f1\ufe0f\n\nPHOTODERM Spray SPF 50+ es una leche protectora familiar SPF 50+ en formato spray: protecci\u00f3n muy alta con una textura que se extiende f\u00e1cilmente. \n\n\u26f1\ufe0f Ofrece una protecci\u00f3n optimizada muy alta frente a los rayos UVA/UVB para evitar los efectos nocivos de los rayos UV y los radicales libres (quemaduras, intolerancia al sol, estr\u00e9s oxidativo, etc.).\n\u26f1\ufe0f Activa las defensas naturales de la piel y la protege del da\u00f1o celular. \n\u26f1\ufe0f Textura suave, invisile, efecto no graso, no deja pel\u00edcula pegajosa ni restos blancos. \n\u26f1\ufe0f Tolerancia muy buena - No comedog\u00e9nico - Sin perfume\n\u26f1\ufe0f Muy resistente al agua\n\u26f1\ufe0f AQUATIC ECOSYSTEMS TESTED: comprometido con los medios acu\u00e1ticos. Nuestros productos solares respetan los ecosistemas acu\u00e1ticos, incluidos los corales. \n\n\u00bfConoces el producto?\n\n@bioderma_es #biodermaespa\u00f1a #veranophotoderm #summer #sun #love #happy #instalove #instafashion #instalike #instagram", "total_engagement": 362, "engagement_rate": 0.02956791636036919, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-04T21:41:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "playa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bolso", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piscina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "producto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "spf", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "biodermaespa"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "summer"}, {"name": "sun"}, {"name": "veranophotoderm"}], "mentions": [{"name": "bioderma_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132092796625, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-10T00:17:42.077Z", "updated_at": "2023-08-10T00:17:42.077Z"}, {"id": 607775132092796620, "metric": "post_text_hash", "value": "-2146591748", "created_at": "2023-08-10T00:17:42.061Z", "updated_at": "2023-08-10T00:17:42.061Z"}, {"id": 607775132179584708, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T00:16:53.775Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.360Z"}, {"id": 607775132179584712, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T00:16:53.783Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.368Z"}]}, {"social_post_id": 607792175259591173, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwGPNKzrnbA/", "post_id": "3172289863184447168", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"243360770\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Mota Del Cuervo, Castilla-La Mancha, Spain\",\"slug\":\"mota-del-cuervo-castilla-la-mancha-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Brindemos por la vida \ud83e\udd42\n\nY si es con tinto @sandevid_es mucho mejor!!!\n\n#aperitivo #sandevid #tintoconlimon #refrescante #vida #brindar #happy #summer #love #instalove #instalike #instafashion #instagram", "total_engagement": 404, "engagement_rate": 0.032998448092787715, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-18T19:20:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aperitivo"}, {"name": "brindar"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "refrescante"}, {"name": "sandevid"}, {"name": "summer"}, {"name": "tintoconlimon"}, {"name": "vida"}], "mentions": [{"name": "sandevid_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132258224952, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T23:43:03.834Z", "updated_at": "2023-09-01T23:43:03.834Z"}, {"id": 607775132258224951, "metric": "post_text_hash", "value": "1071044260", "created_at": "2023-09-01T23:43:03.829Z", "updated_at": "2023-09-01T23:43:03.829Z"}, {"id": 607775132258673428, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-02T04:14:49.298Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.385Z"}, {"id": 607775132258673431, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-02T04:14:49.317Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.391Z"}]}, {"social_post_id": 607792175259591172, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwV04eOLcQd/", "post_id": "3176677691339162653", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"243360770\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Mota Del Cuervo, Castilla-La Mancha, Spain\",\"slug\":\"mota-del-cuervo-castilla-la-mancha-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2728 Cuando no puedas cambiar nada, c\u00e1mbiate a ti.\n\n\u2728 Cuando no puedas creer en nada, cree en ti.\n\n\u2728 Y cuando no puedas elegir nada, el\u00edgete a ti una y mil veces.\n\n\ud83d\udc55\ud83d\udc56 @prozisespana", "total_engagement": 396, "engagement_rate": 0.03234501347708895, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-24T20:38:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cuando no puedas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.296091228723526}, {"entity": "cambiar", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2258467972278595}, {"entity": "prozisespana", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.16812627017498016}, {"entity": "c\u00e1mbiate", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.25094839930534363}, {"entity": "cree", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.16846325993537903}, {"entity": "el\u00edgete", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.13901638984680176}, {"entity": "cambiar nada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27479520440101624}, {"entity": "mil veces", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.13262315094470978}, {"entity": "veces", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.13901638984680176}, {"entity": "puedas elegir", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.17421066761016846}, {"entity": "creer en nada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.12017713487148285}, {"entity": "creer", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.13360975682735443}, {"entity": "puedas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2640298306941986}, {"entity": "puedas cambiar", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2664012014865875}, {"entity": "puedas elegir nada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2371402084827423}, {"entity": "elegir nada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.20438049733638763}, {"entity": "cuando", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28187650442123413}, {"entity": "puedas creer", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.1995861977338791}, {"entity": "nada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27190569043159485}, {"entity": "puedas cambiar nada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2896844744682312}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "prozisespana"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132258224962, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T23:43:03.994Z", "updated_at": "2023-09-01T23:43:03.994Z"}, {"id": 607775132258224960, "metric": "post_text_hash", "value": "-267390035", "created_at": "2023-09-01T23:43:03.975Z", "updated_at": "2023-09-01T23:43:03.975Z"}, {"id": 607775132258673432, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-02T04:14:49.346Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.415Z"}, {"id": 607775132258673434, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-02T04:14:49.354Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.421Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288082551, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxWSXKitvew/", "post_id": "3194821742370944944", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"236919768\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Linares, Andalucia, Spain\",\"slug\":\"linares-andalucia-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udc95 Nota para m\u00ed \ud83d\udc95\n\nMe perdono por haber permitido que las opiniones y acciones de otras personas afecten la forma en que me valoro.\n\n\ud83d\udc59 @prozisespana \n\n#prozisespana #prozis #conjunto #gym #momentos #happy #love #instagood #instalove #instafashion #instalike #instagram", "total_engagement": 360, "engagement_rate": 0.029404557706444498, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T21:27:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "conjunto"}, {"name": "gym"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "momentos"}, {"name": "prozis"}, {"name": "prozisespana"}], "mentions": [{"name": "prozisespana"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331453988, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T03:04:41.145Z", "updated_at": "2023-09-30T03:04:41.145Z"}, {"id": 607775132331453986, "metric": "post_text_hash", "value": "-1806136431", "created_at": "2023-09-30T03:04:41.137Z", "updated_at": "2023-09-30T03:04:41.137Z"}, {"id": 607775132333220523, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-02T03:04:28.302Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.440Z"}, {"id": 607775132333220524, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-02T03:04:28.335Z", "updated_at": "2023-10-02T12:34:49.447Z"}]}, {"social_post_id": 607792175299132706, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyMSFPXrITz/", "post_id": "3210020159346214131", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mota Del Cuervo, Castilla-La Mancha, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1f7aeb8f9b44bc5d9722a7acb30e86cf.JPEG", "phash": "95876eac317a521d", "image_entities": [{"entity": "hand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41743871569633484}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3539898693561554}, {"entity": "writing instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2125285267829895}, {"entity": "throw pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5063508152961731}, {"entity": "bed", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3389013409614563}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2663836181163788}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23074929416179657}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2260599583387375}, {"entity": "nightstand", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22443921864032745}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-11T22:41:30.440Z", "updated_at": "2023-11-03T09:08:07.403Z"}}], "post_text": "#Hydrance Aqua-Gel de @avene es el gesto de hidrataci\u00f3n TODO-EN-UNO.\n\nPodemos usarlo:\n\n\ud83c\udf1e Cuidado de d\u00eda.\n\ud83c\udf1a Mascarilla de noche.\n\ud83d\udc41\ufe0f Contorno de ojos.\n\nSu textura deliciosamente fresca ofrece a la piel una verdadera hidrataci\u00f3n, alivio y confort.\n\nAporta una luz inmediata a la piel!!\n\n\ud83e\uddf4 lo conoc\u00edas?\n\n#hydrance #hydranceaquagel #avene #tratamientosfaciales #avenetecuida #todoenuno #pielsensible #love #happy #instalove #instagram #instalike", "total_engagement": 261, "engagement_rate": 0.021318304337172262, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-09T20:54:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hydranceaquagel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fresca", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tratamientosfaciales", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "avene"}, {"name": "avenetecuida"}, {"name": "happy"}, {"name": "hydrance"}, {"name": "hydrance"}, {"name": "hydranceaquagel"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "pielsensible"}, {"name": "todoenuno"}, {"name": "tratamientosfaciales"}], "mentions": [{"name": "avene"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132365557323, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-13T23:41:35.169Z", "updated_at": "2023-10-13T23:41:35.169Z"}, {"id": 607775132365557322, "metric": "post_text_hash", "value": "1575153627", "created_at": "2023-10-13T23:41:35.165Z", "updated_at": "2023-10-13T23:41:35.165Z"}, {"id": 607775132374290882, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T04:50:08.667Z", "updated_at": "2023-11-09T04:15:54.331Z"}, {"id": 607775132374290886, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-17T04:50:08.674Z", "updated_at": "2023-11-09T04:15:54.338Z"}]}, {"social_post_id": 607792175314042953, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyRgPQ_N2ih/", "post_id": "3211489795812845729", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mota Del Cuervo, Castilla-La Mancha, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/88ee9adc67df7b3a3cfea5bd4e6bb038.JPEG", "phash": "dee6ea36057226c8", "image_entities": [{"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9407668113708496}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7488842606544495}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7397091388702393}, {"entity": "underpants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36097246408462524}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:06:46.538Z", "updated_at": "2023-11-19T21:18:45.554Z"}}], "post_text": "@batiste_es y pelazo en el instante \ud83d\ude0d\n\nEste champ\u00fa en seco de Batiste ha sido mi gran descubrimiento para tener el pelazo listo en un instante \ud83d\ude0d\n\n\u00bfC\u00f3mo usarlo?\n\n\ud83c\udf37 Agitar\n\ud83c\udf37 Aplicar\n\ud83c\udf37 Masajear\n\ud83c\udf37 Peinar como m\u00e1s te guste\n\n\u00bfConoc\u00edas este champ\u00fa?\n\n#batiste #batistelababy #batistedryshampoo #champuenseco #batisteshampooseco #batistelove #happy #love #instalove #instafashion", "total_engagement": 238, "engagement_rate": 0.019439679817038306, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-11T21:34:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "descubrimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "champ\u00fa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batisteshampooseco", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "champuenseco", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batistedryshampoo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batistelababy", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "batiste"}, {"name": "batistedryshampoo"}, {"name": "batistelababy"}, {"name": "batistelove"}, {"name": "batisteshampooseco"}, {"name": "champuenseco"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}], "mentions": [{"name": "batiste_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398330571, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T23:55:35.647Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:35.647Z"}, {"id": 607775132398330569, "metric": "post_text_hash", "value": "434546193", "created_at": "2023-10-25T23:55:35.641Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:35.641Z"}, {"id": 607775132398517858, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:40:24.153Z", "updated_at": "2023-11-22T03:45:21.890Z"}, {"id": 607775132398517859, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:40:24.159Z", "updated_at": "2023-11-22T03:45:21.896Z"}]}, {"social_post_id": 607792175314042952, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyT7PBnOZIW/", "post_id": "3212171476513427990", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"804303572944920\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Mota del Cuervo\",\"slug\":\"mota-del-cuervo\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udc95 RECUERDA \ud83d\udc95\n\nSi te hace feliz, no importa la opini\u00f3n de nadie m\u00e1s.\n\n@prozis @prozisespana #prozisespana #prozis #momentosvividos #happy #love #instagood #instalove #instafashion #instalike", "total_engagement": 249, "engagement_rate": 0.020338152413624112, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-12T19:58:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prozisespana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "momentosvividos"}, {"name": "prozis"}, {"name": "prozisespana"}], "mentions": [{"name": "prozis"}, {"name": "prozisespana"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398330579, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T23:55:35.866Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:35.866Z"}, {"id": 607775132398330578, "metric": "post_text_hash", "value": "1409005751", "created_at": "2023-10-25T23:55:35.861Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:35.861Z"}, {"id": 607775132398517861, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:40:24.180Z", "updated_at": "2023-10-29T04:10:22.938Z"}, {"id": 607775132398517863, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-26T03:40:24.195Z", "updated_at": "2023-10-29T04:10:22.944Z"}]}, {"social_post_id": 607792175314042951, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyii-53NDds/", "post_id": "3216286940214343532", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"236919768\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Linares, Andalucia, Spain\",\"slug\":\"linares-andalucia-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d1481ab6b1b472f35b5ac675b54f530e.JPEG", "phash": "94eb15722d16639d", "image_entities": [{"entity": "white board", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6965827941894531}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3966895639896393}, {"entity": "writing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3166655898094177}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32710981369018555}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-10-25T00:06:46.463Z", "updated_at": "2023-11-19T21:18:39.350Z"}}], "post_text": "\u00bfConoc\u00e9is la crema regeneradora celular Hyaluron Activ B3 de @avene ?\n\n\ud83c\udf37 Contiene \u00e1cido hialur\u00f3nico puro y niacinamida que act\u00faa sobre la causa del envejecimiento y prolongar la vida de las c\u00e9lulas.\n\n\ud83c\udf37 Me est\u00e1 gustando mucho ya que la piel se queda rellena, alisada y radiante desde la primera aplicaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udf37 Tiene una textura aterciopelada y est\u00e1 delicadamente perfumada.\n\n\ud83c\udf37 Tambi\u00e9n se puede utilizar como prebase de maquillaje.\n\n#avene #hyaluronactivb3 #acidohialuronico #crema #prebasemaquillaje #happy #love #instagram #instalike", "total_engagement": 769, "engagement_rate": 0.06281140243404394, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-18T13:05:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "crema", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maquillaje", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "niacinamida", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acidohialuronico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "envejecimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acidohialuronico"}, {"name": "avene"}, {"name": "crema"}, {"name": "happy"}, {"name": "hyaluronactivb3"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "love"}, {"name": "prebasemaquillaje"}], "mentions": [{"name": "avene"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398330581, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T23:55:35.995Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:35.995Z"}, {"id": 607775132398330580, "metric": "post_text_hash", "value": "372654255", "created_at": "2023-10-25T23:55:35.991Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:35.991Z"}, {"id": 607775132398517864, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:40:24.220Z", "updated_at": "2023-11-22T03:45:21.916Z"}, {"id": 607775132398517865, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-10-26T03:40:24.226Z", "updated_at": "2023-11-22T03:45:21.920Z"}]}, {"social_post_id": 607792175314042950, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CywX1OptfVf/", "post_id": "3220178546504103263", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"236919768\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Linares, Andalucia, Spain\",\"slug\":\"linares-andalucia-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Despedida de verano con Sandevid & Sptitz \ud83c\udf05\n\n#aperitivo #sandevid @sandevid_es #despedidadeverano #love #happy #instalove #instafashion #instalike", "total_engagement": 792, "engagement_rate": 0.0646900269541779, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-23T21:06:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sandevid & sptitz", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aperitivo"}, {"name": "despedidadeverano"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "sandevid"}], "mentions": [{"name": "sandevid_es"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398330587, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T23:55:36.154Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:36.154Z"}, {"id": 607775132398330586, "metric": "post_text_hash", "value": "1650560219", "created_at": "2023-10-25T23:55:36.149Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:36.149Z"}, {"id": 607775132398517866, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:40:24.245Z", "updated_at": "2023-10-29T04:10:22.987Z"}, {"id": 607775132398517869, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-26T03:40:24.265Z", "updated_at": "2023-10-29T04:10:22.993Z"}]}, {"social_post_id": 607792175314042949, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyzB3jZN3iJ/", "post_id": "3220926374121797769", "program_id": null, "location": {"city_name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo (C\u00f3rdoba)", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf37 La vida es demasiado m\u00e1gica como para que no intentes ir por lo que amas\ud83c\udf37\n\n\ud83d\udc57@nudemodashop \n\n#momentosvividos #mipueblo #mibarrio #cordoba #pe\u00f1arroyapueblonuevo #love #happy #instagood #instalove #instafashion #instagram #instalike", "total_engagement": 792, "engagement_rate": 0.0646900269541779, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-24T21:52:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mipueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cordoba", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cordoba"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "mibarrio"}, {"name": "mipueblo"}, {"name": "momentosvividos"}, {"name": "pe"}], "mentions": [{"name": "nudemodashop"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398330597, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-25T23:55:36.770Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:36.770Z"}, {"id": 607775132398330596, "metric": "post_text_hash", "value": "-1383832487", "created_at": "2023-10-25T23:55:36.764Z", "updated_at": "2023-10-25T23:55:36.764Z"}, {"id": 607775132398517872, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T03:40:24.282Z", "updated_at": "2023-10-29T04:10:23.013Z"}, {"id": 607775132398517873, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-26T03:40:24.299Z", "updated_at": "2023-10-29T04:10:23.019Z"}]}, {"social_post_id": 607792175323720180, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy4GEaqNvv4/", "post_id": "3222352225166097400", "program_id": null, "location": {"city_name": "Sierra De Cazorla, Segura Y Las Villas", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf38 Conf\u00eda en tu esfuerzo y constancia, est\u00e1s abriendo puertas que a\u00fan no eres capaz de ver \ud83c\udf38\n\n#momentosvividos #moment #recuerdosdeverano #cazorla #love #happy #instalove #instafashion #instalike #instagram", "total_engagement": 775, "engagement_rate": 0.06330147839581801, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-26T21:05:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132426196820, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-05T22:07:40.349Z", "updated_at": "2023-11-05T22:07:40.349Z"}, {"id": 607775132426196819, "metric": "post_text_hash", "value": "-410650489", "created_at": "2023-11-05T22:07:40.344Z", "updated_at": "2023-11-05T22:07:40.344Z"}, {"id": 607775132428291046, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-06T04:17:21.937Z", "updated_at": "2023-11-09T04:15:54.406Z"}, {"id": 607775132428291048, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-06T04:17:21.957Z", "updated_at": "2023-11-09T04:15:54.429Z"}]}, {"social_post_id": 607792175337539312, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzUkFy9t3X0/", "post_id": "3230365560725796340", "program_id": null, "location": {"city_name": "Mota Del Cuervo, Castilla-La Mancha, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1b4a11ae52a4ae55290ef0e3bd51b5f3.JPEG", "phash": "8dce66b198486d67", "image_entities": [{"entity": "alcohol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9936550855636597}, {"entity": "alcoholic beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9870266318321228}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9808856844902039}, {"entity": "champagne stemware", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9587485790252686}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9306610226631165}, {"entity": "drinkware", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8698668479919434}, {"entity": "glass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7588171362876892}, {"entity": "stemware", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7315268516540527}, {"entity": "wine bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7141535878181458}, {"entity": "wine glass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6589676141738892}, {"entity": "wine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22394885122776031}, {"entity": "wine glass", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9351904392242432}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48527443408966064}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4420000910758972}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42771798372268677}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24164828658103943}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T23:37:27.499Z", "updated_at": "2023-12-05T10:59:31.892Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf47\ud83c\udf47\ud83c\udf47 Don Aurelio es un vino nacido en Valdepe\u00f1as que se ha convertido en uno de los vinos Valdepe\u00f1as m\u00e1s reconocidos a nivel mundial. Don Aurelio, el buque insignia de Navarro L\u00f3pez que te transportar\u00e1 a la tierra que los vio nacer a trav\u00e9s de algunos de sus mejores tintos, blancos, rosados o espumosos.\ud83c\udf47\ud83c\udf47\ud83c\udf47\n\n#DonAureliosyrah #DonAurelioTempranillo #DonAurelioGarnacha #DonAurelioRosado #DonAurelioVerdejo #NavarrolopezBodegas #Enoturismonavarrolopez \nMencionar las cuentas de @navarrolopezbodegas y @enoturismonavarrolopez", "total_engagement": 790, "engagement_rate": 0.0645266683002532, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-06T22:32:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "donaureliosyrah", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "valdepe\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "navarro l\u00f3pez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "don aurelio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "donaureliogarnacha"}, {"name": "donaureliorosado"}, {"name": "donaureliosyrah"}, {"name": "donaureliotempranillo"}, {"name": "donaurelioverdejo"}, {"name": "enoturismonavarrolopez"}, {"name": "navarrolopezbodegas"}], "mentions": [{"name": "enoturismonavarrolopez"}, {"name": "navarrolopezbodegas"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132457962386, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T00:24:23.947Z", "updated_at": "2023-11-18T00:24:23.947Z"}, {"id": 607775132457962385, "metric": "post_text_hash", "value": "-623981079", "created_at": "2023-11-18T00:24:23.941Z", "updated_at": "2023-11-18T00:24:23.941Z"}, {"id": 607775132458171675, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T03:44:30.564Z", "updated_at": "2023-12-09T04:43:39.625Z"}, {"id": 607775132458171677, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-18T03:44:30.569Z", "updated_at": "2023-12-09T04:43:39.631Z"}]}, {"social_post_id": 607792175337539309, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czlln8QNXd7/", "post_id": "3235157379812521851", "program_id": null, "location": {"city_name": "Granada, Espa\u00f1a", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0c44c24363e34bd4db3c648081faa46a.JPEG", "phash": "b40c1ee1a4b683f7", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7099646925926208}, {"entity": "belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6193124055862427}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5131748914718628}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35881924629211426}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3500768542289734}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27391761541366577}, {"entity": "headrest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23133082687854767}, {"entity": "seat belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2113923877477646}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6607398986816406}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6558123826980591}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6259613633155823}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5976366996765137}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3873912990093231}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31277692317962646}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3126695156097412}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24982395768165588}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2391177862882614}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21917276084423065}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-14T23:37:53.652Z", "updated_at": "2023-12-05T10:59:26.386Z"}}], "post_text": "\u201cGranada, agua oculta que llora\u201d\nManuel Machado\n\n#granada #andalucia #spain #compa\u00f1eros #trabajo #objetivos #love #happy #instalove #instalike", "total_engagement": 770, "engagement_rate": 0.06289308176100629, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T13:10:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "granada", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "spain", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compa\u00f1eros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andalucia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andalucia"}, {"name": "compa"}, {"name": "granada"}, {"name": "happy"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "objetivos"}, {"name": "spain"}, {"name": "trabajo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132457962390, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T00:24:24.155Z", "updated_at": "2023-11-18T00:24:24.155Z"}, {"id": 607775132457962388, "metric": "post_text_hash", "value": "-2921201", "created_at": "2023-11-18T00:24:24.145Z", "updated_at": "2023-11-18T00:24:24.145Z"}, {"id": 607775132458171679, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T03:44:30.589Z", "updated_at": "2023-12-09T04:43:39.682Z"}, {"id": 607775132458171680, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-18T03:44:30.594Z", "updated_at": "2023-12-09T04:43:39.687Z"}]}, {"social_post_id": 607792175350882437, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czq2cUnNquM/", "post_id": "3236638723008801676", "program_id": null, "location": {"city_name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo (C\u00f3rdoba)", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Cuando duela, simplemente observa. Es la vida tratando de ense\u00f1arte algo.\n\n@prozisespana\n@prozis \n\n#moment #prozisespana #prozis #pe\u00f1arroyapueblonuevo #cordoba #andalucia #happy #love #instagood #instalove #instafashion #instalike", "total_engagement": 755, "engagement_rate": 0.0616678918565711, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-15T14:10:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pe\u00f1arroyapueblonuevo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagood", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prozisespana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andalucia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andalucia"}, {"name": "cordoba"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagood"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "moment"}, {"name": "pe"}, {"name": "prozis"}, {"name": "prozisespana"}], "mentions": [{"name": "prozis"}, {"name": "prozisespana"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132483959646, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T00:16:04.881Z", "updated_at": "2023-11-30T00:16:04.881Z"}, {"id": 607775132483959645, "metric": "post_text_hash", "value": "-1053215168", "created_at": "2023-11-30T00:16:04.866Z", "updated_at": "2023-11-30T00:16:04.866Z"}, {"id": 607775132484168416, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T04:40:31.676Z", "updated_at": "2023-12-02T04:39:17.756Z"}, {"id": 607775132484168417, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-30T04:40:31.683Z", "updated_at": "2023-12-02T04:39:17.762Z"}]}, {"social_post_id": 607792175350882436, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0AVMPMt0rE/", "post_id": "3242684931636677316", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83c\udf4aVita C Hyaluronic s\u00e9rum\ud83c\udf4a\n\n\ud83c\udff5\ufe0f Elimina y previene las manchas en la piel.\n\ud83c\udff5\ufe0f Antioxidante, aporta luz y vitalidad.\n\ud83c\udff5\ufe0f Repara la piel da\u00f1ada.\n\ud83c\udff5\ufe0f Protege la piel contra los radicales libres.\n\ud83c\udff5\ufe0f Mantiene los niveles de col\u00e1geno de nuestra piel, aportando elasticidad.\n\nPara todo tipo de pieles.\n\n\u00bfTe lo vas a perder?\n\nC\u00f3digo de descuento\n\ud83c\udf89Rociom10\ud83c\udf89\n\n#vitaminac #vita #cosmeticanatural #serum #serumfacial #koken @kokencosmetica #vitamin #love #happy #cosmetics", "total_engagement": 730, "engagement_rate": 0.059625908682512455, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T22:23:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cosmeticanatural", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitaminac", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cosmetics", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cosmeticanatural"}, {"name": "cosmetics"}, {"name": "happy"}, {"name": "koken"}, {"name": "love"}, {"name": "serum"}, {"name": "serumfacial"}, {"name": "vita"}, {"name": "vitamin"}, {"name": "vitaminac"}], "mentions": [{"name": "kokencosmetica"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132483959648, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T00:16:05.126Z", "updated_at": "2023-11-30T00:16:05.126Z"}, {"id": 607775132483959647, "metric": "post_text_hash", "value": "-273710378", "created_at": "2023-11-30T00:16:05.115Z", "updated_at": "2023-11-30T00:16:05.115Z"}, {"id": 607775132484168418, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T04:40:31.705Z", "updated_at": "2023-12-02T04:39:17.789Z"}, {"id": 607775132484168419, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-30T04:40:31.711Z", "updated_at": "2023-12-02T04:39:17.796Z"}]}, {"social_post_id": 607792175350882435, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0KlnR6NfL-/", "post_id": "3245571908484592382", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7523a199562f47f31c589e845afb2198.JPEG", "phash": "e01be4f18e31f51c", "image_entities": [{"entity": "alcohol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7358672022819519}, {"entity": "red wine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6592857241630554}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3545369505882263}, {"entity": "wine bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.334772527217865}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26497966051101685}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26337310671806335}, {"entity": "wine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23043932020664215}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.728828489780426}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3904866874217987}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3429933488368988}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-11-29T02:19:07.642Z", "updated_at": "2024-01-05T10:26:17.479Z"}}], "post_text": "\u00abDonde no hay vino no hay amor.\u00bb\n\n@martin.zurbano \n\n#martinzurbano #vino #vinotinto #barondeley #moment #copadevino #happy #love #instalove #instalike", "total_engagement": 769, "engagement_rate": 0.06281140243404394, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T22:06:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "love", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "vino no hay", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2741633951663971}, {"entity": "moment", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "donde no hay", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30862268805503845}, {"entity": "hay", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2810995876789093}, {"entity": "donde", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29297083616256714}, {"entity": "hay vino", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29492825269699097}, {"entity": "martin.zurbano", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "instalove", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "hay amor.", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3053642511367798}, {"entity": "copadevino", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "barondeley", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "happy", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "vino", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27091577649116516}, {"entity": "amor.", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27730774879455566}, {"entity": "vinotinto", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}, {"entity": "instalike", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29587841033935547}], "hashtags": [{"name": "barondeley"}, {"name": "copadevino"}, {"name": "happy"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "martinzurbano"}, {"name": "moment"}, {"name": "vino"}, {"name": "vinotinto"}], "mentions": [{"name": "martin.zurbano"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132483959650, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T00:16:05.520Z", "updated_at": "2023-11-30T00:16:05.520Z"}, {"id": 607775132483959649, "metric": "post_text_hash", "value": "-275738957", "created_at": "2023-11-30T00:16:05.471Z", "updated_at": "2023-11-30T00:16:05.471Z"}, {"id": 607775132484168420, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T04:40:31.737Z", "updated_at": "2024-01-13T06:39:42.570Z"}, {"id": 607775132484168421, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-11-30T04:40:31.743Z", "updated_at": "2024-01-13T06:39:42.576Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357306488, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0NMLlStwn2/", "post_id": "3246304478918806006", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u00abUn vino es ideal cuando uno lamenta haber acabado la botella.\u00bb\n\n@martin.zurbano \n\n#vino #martinzurbano #barondeley #moment #momentos #momentosdeley #happy #love #instalove #instafashion #instalike #instagram", "total_engagement": 769, "engagement_rate": 0.06281140243404394, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-28T22:14:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "barondeley"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "martinzurbano"}, {"name": "moment"}, {"name": "momentos"}, {"name": "momentosdeley"}, {"name": "vino"}], "mentions": [{"name": "martin.zurbano"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504820842, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T01:00:49.542Z", "updated_at": "2023-12-10T01:00:49.542Z"}, {"id": 607775132504820841, "metric": "post_text_hash", "value": "-849211882", "created_at": "2023-12-10T01:00:49.531Z", "updated_at": "2023-12-10T01:00:49.531Z"}, {"id": 607775132504998365, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:39:29.567Z", "updated_at": "2023-12-13T05:23:46.192Z"}, {"id": 607775132504998366, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-10T04:39:29.584Z", "updated_at": "2023-12-13T05:23:46.198Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357306486, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0cnWKGNnGc/", "post_id": "3250646077538726300", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/611a9c597d3fd48f81c8ef489c498b06.JPEG", "phash": "af5f242c353b2d21", "image_entities": [{"entity": "confectionery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8990083932876587}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5045050978660583}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3642842471599579}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3428698182106018}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2373906522989273}, {"entity": "sweets", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22370678186416626}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3361428380012512}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29072195291519165}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26689910888671875}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2131337672472}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-09T01:57:52.823Z", "updated_at": "2024-01-05T10:26:26.648Z"}}], "post_text": "\u201cEl que sabe degustar no bebe demasiado vino, pero disfruta sus suaves secretos.\u201d\n\n\ud83c\udf77@cotoderioja \n\n#elcotoderioja #artesanosdelvino #vino #vinoblanco #vinorosado #vinotinto #happy #love #instalove #instafashion #instalike #instagram #navidad #diciembre\ud83c\udf84 #diciembresignificanavidad", "total_engagement": 754, "engagement_rate": 0.061586212529608754, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-04T22:09:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bebe", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diciembresignificanavidad", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elcotoderioja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artesanosdelvino"}, {"name": "diciembre"}, {"name": "diciembresignificanavidad"}, {"name": "elcotoderioja"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "navidad"}, {"name": "vino"}, {"name": "vinoblanco"}, {"name": "vinorosado"}, {"name": "vinotinto"}], "mentions": [{"name": "cotoderioja"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504820849, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T01:00:49.781Z", "updated_at": "2023-12-10T01:00:49.781Z"}, {"id": 607775132504820848, "metric": "post_text_hash", "value": "-440179863", "created_at": "2023-12-10T01:00:49.776Z", "updated_at": "2023-12-10T01:00:49.776Z"}, {"id": 607775132504998367, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T04:39:29.604Z", "updated_at": "2024-01-13T06:39:42.591Z"}, {"id": 607775132504998368, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-10T04:39:29.609Z", "updated_at": "2024-01-13T06:39:42.596Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367642278, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0urTEItQVJ/", "post_id": "3255730006746531145", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2728\u00bfQu\u00e9 se sortea?\u2728\nUn ejemplar firmado por el autor de \u201cCaso resuelto. El sitio de su recreo\u201d, un thriller que OS VA A ENCANTAR.\n\u00a0\n\u2728Requisitos para participar\u2728\n\u00a0\n\u27a1\ufe0f Seguirme @rociomolina_life y al autor, @antonio_albala\n\u00a0\n\u27a1\ufe0f Dar me gusta y guardar esta publicaci\u00f3n.\n\u00a0\n\u27a1\ufe0f Dejar un comentario mencionando a dos amigos a los que les guste el thriller o los libros de misterio, cuantos m\u00e1s comentarios m\u00e1s posibilidades. (No se puede mencionar varias veces a las mismas personas ni mencionar cuentas de famosos, creadas para sorteos, falsas...).\n\u00a0\n\u27a1\ufe0f Compartir esta publicaci\u00f3n en tus historias mencion\u00e1ndome (si tu cuenta es privada tienes que mandarme una captura de pantalla). ESTO SI QUIERES\n\u00a0\nAseguraos de cumplir todos los requisitos, porque en caso de resultar ganadores y no cumplir con alguno de ellos, se realizar\u00e1 el sorteo de nuevo.\n\u00a0\nEl sorteo es para RESIDENTES EN LA PEN\u00cdNSULA.\n\u00a0\nSi os gusta la novela negra, los thriller de misterio al estilo de los grandes cl\u00e1sicos del g\u00e9nero, no os la perd\u00e1is. Es uno de mis libros favoritos del a\u00f1o, y si quieres saber por qu\u00e9 solo tienes que leerla.\n\u00a0\nEL SORTEO DURA HASTA EL 29 de diciembre\n\n#sorteo #sorteoespa\u00f1a #sorteonavidad #navidad #regalodenavidad #happy #love #lectura #libro #regalalibros#gratis #premio #espa\u00f1a", "total_engagement": 855, "engagement_rate": 0.06983582455280568, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-11T22:21:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sorteos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "autor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "novela", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sorteo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thriller", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sorteonavidad", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "publicaci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sorteoespa\u00f1a", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libros", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "espa"}, {"name": "gratis"}, {"name": "happy"}, {"name": "lectura"}, {"name": "libro"}, {"name": "love"}, {"name": "navidad"}, {"name": "premio"}, {"name": "regalalibros"}, {"name": "regalodenavidad"}, {"name": "sorteo"}, {"name": "sorteoespa"}, {"name": "sorteonavidad"}], "mentions": [{"name": "antonio_albala"}, {"name": "rociomolina_life"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569767368, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T16:33:49.075Z", "updated_at": "2023-12-22T16:33:49.075Z"}, {"id": 607775132569767367, "metric": "post_text_hash", "value": "70160767", "created_at": "2023-12-22T16:33:49.072Z", "updated_at": "2023-12-22T16:33:49.072Z"}, {"id": 607775132593615246, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T05:52:17.341Z", "updated_at": "2023-12-29T07:01:17.711Z"}, {"id": 607775132593615256, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T05:52:17.542Z", "updated_at": "2023-12-29T07:01:17.751Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367642277, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C04-5_oN0-h/", "post_id": "3258630994616864673", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/895022bfaa254cf6b148033037bbe235.JPEG", "phash": "cde99640b8c3a0df", "image_entities": [{"entity": "christmas decoration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9997499585151672}, {"entity": "christmas eve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9987912774085999}, {"entity": "christmas ornament", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9951338171958923}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9883843660354614}, {"entity": "christmas", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9388795495033264}, {"entity": "colorado spruce", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8608307242393494}, {"entity": "spruce", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7650790214538574}, {"entity": "home", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5281709432601929}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41003847122192383}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27460724115371704}, {"entity": "woody plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24435274302959442}, {"entity": "oregon pine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22659243643283844}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9047716856002808}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7981832027435303}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5889795422554016}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.480133593082428}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2831256687641144}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2632432281970978}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-12-21T00:43:51.471Z", "updated_at": "2024-01-05T10:26:43.539Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf84La Navidad no es una temporada, es un sentimiento\ud83c\udf84\n\n#navidad #navidad2023\ud83c\udf84 #diciembresignificanavidad #diciembreenfamilia #mam\u00e1yvictoria #happy #love #moment #momentos #momentosvividos #instalove #instalike #instagram", "total_engagement": 734, "engagement_rate": 0.05995262599036184, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-15T22:28:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1yvictoria", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diciembreenfamilia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "diciembreenfamilia"}, {"name": "diciembresignificanavidad"}, {"name": "happy"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "mam"}, {"name": "moment"}, {"name": "momentos"}, {"name": "momentosvividos"}, {"name": "navidad"}, {"name": "navidad2023"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.9625733494758606}], "post_properties": [{"id": 607775132569767406, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T16:33:49.501Z", "updated_at": "2023-12-22T16:33:49.501Z"}, {"id": 607775132569767405, "metric": "post_text_hash", "value": "271077197", "created_at": "2023-12-22T16:33:49.484Z", "updated_at": "2023-12-22T16:33:49.484Z"}, {"id": 607775132593615275, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T05:52:18.147Z", "updated_at": "2024-01-13T06:39:42.614Z"}, {"id": 607775132593615279, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-12-28T05:52:18.174Z", "updated_at": "2024-01-13T06:39:42.619Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390177968, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C12wki_Nv6y/", "post_id": "3276019396660100786", "program_id": null, "location": {"city_name": "Linares, Andalucia, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf84\u2764\ufe0f\n\n#momentosenfamilia #navidad2023\ud83c\udf84 #recuerdos #family #tramas #navidadencasa #love #happy #instalove #merrychristmas #instafashion #instalike #instagram #instagram", "total_engagement": 767, "engagement_rate": 0.06264804378011925, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T22:12:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "family", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "merrychristmas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "family"}, {"name": "happy"}, {"name": "instafashion"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instalike"}, {"name": "instalove"}, {"name": "love"}, {"name": "merrychristmas"}, {"name": "momentosenfamilia"}, {"name": "navidad2023"}, {"name": "navidadencasa"}, {"name": "recuerdos"}, {"name": "tramas"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616201439, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T22:43:50.396Z", "updated_at": "2024-01-17T22:43:50.396Z"}, {"id": 607775132616201437, "metric": "post_text_hash", "value": "-640583825", "created_at": "2024-01-17T22:43:50.391Z", "updated_at": "2024-01-17T22:43:50.391Z"}, {"id": 607775132616652837, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T04:46:16.272Z", "updated_at": "2024-01-21T04:30:40.886Z"}, {"id": 607775132616652838, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-18T04:46:16.276Z", "updated_at": "2024-01-21T04:30:40.893Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/rociomolina_life", "post_id": "19231a1c-e7ee-431b-8c34-f99e70141c68", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Pe\u00f1arroya-pueblonuevo (C\u00f3rdoba)\nC\u00f3rdoba\nLinares (Ja\u00e9n)\nWe like fashion.\ud83d\udc57\ud83d\udc5c\ud83d\udc61\ud83d\udc52\ud83d\udc85\ud83d\udc84\nSiempre juntas Mam\u00e1 y Victoria\nAgente de seguros \ud83c\udfc5", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-15T08:42:15.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}