{"platform_guid": null, "influencer_handle": "drjuandavidaristizabal", "name": "Juan Aristiz\u00e1bal | Medico Funcional", "gender": "Male", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_2cb10bad-7624-4c61-9a8b-e2eb269d7672.JPEG", "bio": "\ud83d\udd05Kresser Institute Trained Practitioner\n\ud83d\udd05Docente, Mentor y Conferencista", "reach": 35436, "engagement_rate": 0.006345127243548632, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175092308885, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/ClmbclCpYYi/", "post_id": "2983192514353530402", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "En pocas horas cerramos inscripciones \u231b\ufe0f (recuerda que empezamos en enero).\n\nUnirte es una decisi\u00f3n que puede permitirte encontrar respuestas a tu salud, aprender lo que funciona para ti y devolverte la vitalidad y energ\u00eda diaria.\n\nBuscar por ti mismo la manera de alimentarte y crear el estilo de vida saludable acorde a tu bio-individualidad.\n\nRevisa tus objetivos de salud y considera c\u00f3mo esta decisi\u00f3n puede ayudarte a lograrlos. Lo que elijas hoy puede tener un impacto duradero en tu salud, bienestar y calidad de vida. Elige sabiamente.\n\nIngresa al enlace en nuestra biograf\u00eda \ud83d\udc46\n\n#VivePaleo #Medicinafuncional #Salud #Objetivosdesalud #Calidaddevida #Medicofuncional #Salud #Alimentaci\u00f3n #Estilodevida", "total_engagement": 38, "engagement_rate": 0.0010723557963652783, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-11-30T21:38:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alimentaci"}, {"name": "calidaddevida"}, {"name": "estilodevida"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "medicofuncional"}, {"name": "objetivosdesalud"}, {"name": "salud"}, {"name": "vivepaleo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764166, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.148Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.148Z"}, {"id": 607775132051764165, "metric": "post_text_hash", "value": "-1458833234", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.145Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.145Z"}, {"id": 607775132182787374, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.211Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.223Z"}, {"id": 607775132182787375, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T03:35:24.218Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.230Z"}]}, {"social_post_id": 607792175150916809, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cnx-bbUOUo0/", "post_id": "3022471388582201908", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1eb915b7bcddf86dc6563014e2ca629e.JPEG", "phash": "d2d1da2555d53525", "image_entities": [{"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3740529716014862}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3123932480812073}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7072254419326782}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5814807415008545}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49781447649002075}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4795331060886383}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T06:51:18.758Z", "updated_at": "2023-08-18T00:56:35.083Z"}}], "post_text": "\u00bfSab\u00edas que cerca de un 88% de la poblaci\u00f3n tiene resistencia a la Insulina? \nEsta condici\u00f3n se instaura silenciosamente, suele ser totalmente asintom\u00e1tica por a\u00f1os y cuando por fin se manifiesta, da se\u00f1ales muy inespec\u00edficas. \nSi quieres saber m\u00e1s, te invitamos a leer el art\u00edculo -Se\u00f1ales de Resistencia a la Insulina-, donde el el Dr. Juan David Aristiz\u00e1bal nos ense\u00f1a a identificar los s\u00edntomas y ofrece recursos para ayudar a los pacientes a comprender el problema y a tomar decisiones informadas sobre su salud. Ingresa al enlace en nuestra biograf\u00eda \"Blog: Art\u00edculo reciente\"\n\n#Resistenciaalainsulina #MedicinaFuncional #DrJuanDavidAristizabal", "total_engagement": 145, "engagement_rate": 0.004091883959814878, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-24T02:18:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "insulina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "juan david aristiz\u00e1bal", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drjuandavidaristizabal", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "drjuandavidaristizabal"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "resistenciaalainsulina"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764215, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.300Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.300Z"}, {"id": 607775132051764213, "metric": "post_text_hash", "value": "-2031521198", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.297Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.297Z"}, {"id": 607775132182787382, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.239Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.253Z"}, {"id": 607775132182787383, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.244Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.259Z"}]}, {"social_post_id": 607792175150916808, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn0a4E4vqga/", "post_id": "3023159452619417626", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/58a9a4227e917c02c114f88c2f9c1400.JPEG", "phash": "8e6ab1854e6af195", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7334980368614197}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5940958857536316}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3376634120941162}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30521419644355774}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8864983916282654}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6493062973022461}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6287255883216858}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5934144854545593}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5480331182479858}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49941977858543396}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47920477390289307}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.405198335647583}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3422399163246155}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29596737027168274}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2770608961582184}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20738868415355682}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T04:14:04.479Z", "updated_at": "2023-08-01T07:57:26.267Z"}}], "post_text": "Una hermosa conversaci\u00f3n entre el @drjuandavidaristizabal, @doctora.agudelo y la coach @caro_real_mom en donde hablamos de:\n- Escuchar las se\u00f1ales del cuerpo y planear para nuestra salud. \n- S\u00edntomas que normalizamos.\n- En que momento ir al m\u00e9dico.\n-", "total_engagement": 55, "engagement_rate": 0.0015520939157918502, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-25T01:05:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mom", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "real", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coach", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "caro_real_mom"}, {"name": "doctora.agudelo"}, {"name": "drjuandavidaristizabal"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764236, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.395Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.395Z"}, {"id": 607775132051764235, "metric": "post_text_hash", "value": "556019753", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.391Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.391Z"}, {"id": 607775132182787387, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.263Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.276Z"}, {"id": 607775132182787388, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.272Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.284Z"}]}, {"social_post_id": 607792175150916807, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn-nK0vuFuQ/", "post_id": "3026028267283438480", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/72d66ec0c93468c0f2a2901a2c1333fa.JPEG", "phash": "f332cc8d33621e8d", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9834150671958923}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5418343544006348}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24891674518585205}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9354515075683594}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6321028470993042}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.330634742975235}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2983724772930145}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T05:01:38.242Z", "updated_at": "2023-08-01T07:56:48.403Z"}}], "post_text": "La Resistencia a la Insulina se manifiesta con diferentes s\u00edntomas, algunos no son tan comunes como solemos creer. Hemos compartido un art\u00edculo completo sobre esta condici\u00f3n en nuestro Blog (Enlace en Bio)\n\n#MedicinaFuncional #Resistenciaalainsulina #MedicoFuncional #DrJuanDavidAristizabal", "total_engagement": 402, "engagement_rate": 0.011344395529969523, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-29T00:06:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "insulina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "drjuandavidaristizabal", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "resistenciaalainsulina", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "drjuandavidaristizabal"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "medicofuncional"}, {"name": "resistenciaalainsulina"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764282, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.515Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.515Z"}, {"id": 607775132051764281, "metric": "post_text_hash", "value": "-837374092", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.512Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.512Z"}, {"id": 607775132182787394, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.288Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.302Z"}, {"id": 607775132182787395, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.293Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.310Z"}]}, {"social_post_id": 607792175150916804, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoFCRAfOlw7/", "post_id": "3027836289324571707", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b27755001bc99e2ec4df1b53411975e8.JPEG", "phash": "f337ccc833224e8d", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9795270562171936}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4618137776851654}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3009284734725952}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21939614415168762}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9095727801322937}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4441932737827301}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3296423852443695}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28284570574760437}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23619700968265533}, {"entity": "mirror", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22998444736003876}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-06T05:55:48.681Z", "updated_at": "2023-08-01T07:56:19.381Z"}}], "post_text": "\u00a1Atenci\u00f3n mujeres! Aunque solemos relacionar los sintomas que compartimos en este reel a otras condiciones de salud, estos pueden ser se\u00f1ales de resistencia a la insulina. Para conocer m\u00e1s a profundidad el tema, puedes ingresar al art\u00edculo directo en mi bio", "total_engagement": 240, "engagement_rate": 0.006772773450728073, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-31T11:57:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764319, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.629Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.629Z"}, {"id": 607775132051764315, "metric": "post_text_hash", "value": "-1566123134", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.624Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.624Z"}, {"id": 607775132182787400, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.312Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.333Z"}, {"id": 607775132182787401, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "6", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.317Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.344Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165202569, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpB4WkOsdJW/", "post_id": "3044962664413516374", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbda2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/332461472_3309738269275917_4544000780677164602_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fbda2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=kJXYpXxJQMEAX_nVTKf&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMaPdOxnbUuBBzWBUkSYqBPBuovDV8pqGQEjojWT2VOw&oe=6418CC14&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Aunque sigamos encontrando profesionales que sostienen que los problemas de la piel y del intestino \u201cno tienen nada que ver\u201d que son dos \u00f3rganos separados, cada vez hay m\u00e1s evidencia cient\u00edfica de justamente lo contrario. (*)\nEl intestino y la piel son dos tejidos de revestimiento, \u00edntimamente relacionados, ambos con importantes funciones de barrera, que responden de manera similar a est\u00edmulos nocivos.\nAs\u00ed mismo, la piel y el intestino est\u00e1n conectados por un mismo entorno metab\u00f3lico\n- La resistencia a la insulina predispone a enfermedades de piel tanto como a desequilibrios digestivos \nE \u00edntimamente conectados por un mismo sistema inmunol\u00f3gico,\n- La inflamaci\u00f3n cr\u00f3nica perpetua enfermedades de piel y es un fuerte perpetuador de la disbiosis intestinal\nPor lo tanto:\n- Una piel enferma se\u00f1ala un intestino enfermo\n- Sanar el intestino puede ponerle fin a los problemas de la piel\nEn principio, esto suena muy alentador y muy sencillo, sin embargo, va m\u00e1s all\u00e1 de\ndar unos simples probi\u00f3ticos, pues los ensayos cl\u00ednicos con probi\u00f3ticos han mostrado que a veces funciona, a veces no funciona, con una intervenci\u00f3n tan general como \u00e9sta.\nPor otro lado, con evidencia m\u00e1s clara, o tros grupos de investigaci\u00f3n han encontrado remisi\u00f3n del acn\u00e9 y la ros\u00e1cea, luego de la erradicaci\u00f3n de infecciones intestinales como Helicobacter y SIBO.\n\u00bfTienes problemas de piel y molestias en la panza?\nTengo la intenci\u00f3n de que esta serie te a porte soluciones... mantente en sinton\u00eda.\n(*)\nPMID:21281494\n\n#dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia\n#dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #comidareal #alergia #dermatitisatopica #psoriasis #ejeintestinopiel #intestino #intestinoirritable #saluddigestiva #sistemadigestivo #medicinafuncional", "total_engagement": 247, "engagement_rate": 0.006970312676374308, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-24T03:04:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "intestino", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "profesionales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ambos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00f3rganos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "comidareal"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatitisatopica"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "ejeintestinopiel"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "intestino"}, {"name": "intestinoirritable"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "psoriasis"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "sibo"}, {"name": "sistemadigestivo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764360, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.767Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.767Z"}, {"id": 607775132051764357, "metric": "post_text_hash", "value": "1164348163", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.763Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.763Z"}, {"id": 607775132182787406, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.341Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.369Z"}, {"id": 607775132182787408, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T03:35:24.346Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.376Z"}]}, {"social_post_id": 607792175165202558, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpDlu6dsT-O/", "post_id": "3045443724624609166", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbda2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/332367720_5799724956806748_2410037868077971473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbda2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoYDf2TZcKMAX_rlLsx&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCc-G_sLdDujZ7jRbKT6y9mjMDNB_NaO5DtKkOfZj0sUA&oe=6418D6E5&_nc_sid=86f79a", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Han pasado casi 90 a\u00f1os desde que por primera vez un par de dermat\u00f3logos (John H. Stokes y Donald M. Pillsbury en 1930) postularon un mecanismo que conecta la esfera emocional y mental, con el sistema digestivo y las enfermedades cr\u00f3nicas de la piel. Este par de visionarios (1) plantearon las bases de lo que hoy se conoce como el Eje Intestino-Cerebro-Piel (2) \n \nVeamos una lista de las principales patolog\u00edas digestivas asociadas con problemas de piel: \n*  Hipoclorhidria (falta de acidez g\u00e1strica) \n*  Disbiosis (Flora intestinal desequilibrada) \n*  Infecciones Intestinales \n*  Permeabilidad Intestinal Aumentada \n*  Sensibilidades alimentarias / Alimentaci\u00f3n Occidental \n \nRevertir estas disfunciones es la base de nuestro abordaje terap\u00e9utico desde la Medicina Funcional @centromedfuncional para ver resultados en piel!! \n \nEsta lista de patolog\u00edas \u201cseparadas\u201d solamente tiene la finalidad de presentar un concepto, pues en la pr\u00e1ctica, muchas veces la persona con hipoclorhidria desarrolla disbiosis. \nUna vez con disbiosis es m\u00e1s susceptible de infectarse; y un intestino con hipoclorhidria, disbiosis e infecciones intestinales tiene completamente perturbada su barrera intestinal. \nLo cual est\u00e1 frecuentemente orquestado por malos h\u00e1bitos de alimentaci\u00f3n. \u00c9ste generalmente es el \u201ccombo completo\u201d que encontramos detr\u00e1s de una enfermedad cr\u00f3nica de piel. \n \nM\u00e1s adelante hablaremos de cada una de ellas y cu\u00e1l es la relaci\u00f3n exacta en ese eje intestino piel. \n \n(1)Arch Dermatol Syphilol 1930, 22:962-93 \n(2)PMID: 21281494 \n \n#dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #comidareal #alergia #dermatitisatopica #psoriasis #kresserinstitute #institutodemedicinafuncional #ejeintestinopiel #intestino #intestinoirritable #saluddigestiva #sistemadigestivo", "total_engagement": 323, "engagement_rate": 0.009115024269104864, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-24T19:00:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "dermat\u00f3logos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "john h stokes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "donald m pillsbury", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "comidareal"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatitisatopica"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "ejeintestinopiel"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "institutodemedicinafuncional"}, {"name": "intestino"}, {"name": "intestinoirritable"}, {"name": "kresserinstitute"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "psoriasis"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "sibo"}, {"name": "sistemadigestivo"}], "mentions": [{"name": "centromedfuncional"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764400, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.896Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.896Z"}, {"id": 607775132051764398, "metric": "post_text_hash", "value": "-1262406472", "created_at": "2023-08-03T04:47:44.893Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:44.893Z"}, {"id": 607775132182787413, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.369Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.403Z"}, {"id": 607775132182787415, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-22T03:35:24.374Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.410Z"}]}, {"social_post_id": 607792175173926632, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpOs1_csR-8/", "post_id": "3048571222082265020", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/93a9e40c4dd80a5bd6f6c4ec470b6f08.JPEG", "phash": "bbe2322fe2336096", "image_entities": [{"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4533252716064453}, {"entity": "triangle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35397568345069885}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.276023805141449}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2609751522541046}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23891186714172363}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23699946701526642}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T06:24:06.150Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:31.236Z"}}], "post_text": "Est\u00e1 muy bien establecido que los pacientes que padecen de enfermedades cr\u00f3nicas de la piel como acn\u00e9, dermatitis at\u00f3pica, psoriasis han sido encontrados con desarreglos profundos del microbioma intestinal (1,2). \nDisbiosis puede referirse a desbalances de calidad o cantidad de la flora intestinal normal. \n \n\u00bfCu\u00e1ndo uno tiene disbiosis necesariamente le duele la panza? \nLa respuesta es NO\u2026 Desarreglos profundos del microbioma pueden ser asintom\u00e1ticos en el plano digestivo. Y finalmente la microbiota intestinal tambi\u00e9n se adapta a los malos h\u00e1bitos de vida\u2026 (disbiosis puede ser una consecuencia de problemas no digestivos) \n \n* Varios estudios han encontrado que las personas con psoriasis y dermatitis at\u00f3pica tienen depleci\u00f3n de las especies favorables como bifidobacterias, lactobacilos y est\u00e1n frecuentemente colonizados por pat\u00f3genos intestinales como Salmonella, E. coli, Helicobacter y Campylobacter (1,2), por mencionar solo unos pocos. \n \nConoces a alguien que tenga problemas digestivos y justamente se encuentre luchando con condiciones de piel? \n \n(1) PMID: 25319745. (2) PMID: 29949831 \n \n#dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #comidareal #alergia #dermatitisatopica #psoriasis #kresserinstitute #institutodemedicinafuncional #ejeintestinopiel #intestino #intestinoirritable #saluddigestiva #sistemadigestivo", "total_engagement": 342, "engagement_rate": 0.009651202167287504, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-01T02:33:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "dermatologiafuncional", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dermatitisatopica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "institutodemedicinafuncional", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dermatitis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "comidareal"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatitisatopica"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "ejeintestinopiel"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "institutodemedicinafuncional"}, {"name": "intestino"}, {"name": "intestinoirritable"}, {"name": "kresserinstitute"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "psoriasis"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "sibo"}, {"name": "sistemadigestivo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764442, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.025Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.025Z"}, {"id": 607775132051764441, "metric": "post_text_hash", "value": "-2055661836", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.021Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.021Z"}, {"id": 607775132182787422, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.393Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.432Z"}, {"id": 607775132182787423, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.399Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.439Z"}]}, {"social_post_id": 607792175173926631, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpTChW-tw1P/", "post_id": "3049792461170216271", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b048432a9f72a3e394427a436fff9794.JPEG", "phash": "ad2c64699d1d3fc0", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.911953330039978}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8551229238510132}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8474665880203247}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.759117066860199}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7074687480926514}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.693614661693573}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6138308048248291}, {"entity": "neck", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47661712765693665}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44720983505249023}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3301350772380829}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24225419759750366}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5378724932670593}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5033236145973206}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4187387526035309}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38523343205451965}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T04:18:58.293Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:29.784Z"}}], "post_text": "Una de las primeras fallas digestivas que le abren la puerta a todas las dem\u00e1s, es la falta de acidez g\u00e1strica o Hipoclorhidria. \nHIPOCLORHIDRIA es un est\u00f3mago que incapaz de producir suficiente \u00e1cido clorh\u00eddrico para una digesti\u00f3n apropiada de alimentos. Sepamos desde ya que la acidez g\u00e1strica es uno de los principales mecanismos que protegen al intestino de la entrada masiva de bichos con la alimentaci\u00f3n\u2026 \n \nEsto nos hace entender dos principios fundamentes de la salud intestinal: \n1. El est\u00f3mago sano es muy \u00e1cido: Mientras comemos, un est\u00f3mago sano va a tratar de alcanzar un pH entre 1,5 y 2,5 para una digesti\u00f3n \u00f3ptima. \n2. Los anti\u00e1cidos no son buenos (omeprazol, ranitidina) especialmente cuando su uso se prolonga m\u00e1s all\u00e1 de 1 mes. \n\nEmpeoran la absorci\u00f3n de vitaminas y minerales (B12, hierro, magnesio) \n\nEmpeoran la digesti\u00f3n de carbohidratos y disminuye la s\u00edntesis y secreci\u00f3n de enzimas pancre\u00e1ticas (ocasionan indigesti\u00f3n) \n\nAlgunos estudios han encontrado que los pacientes con acn\u00e9 y ros\u00e1cea frecuentemente tienen poca acidez g\u00e1strica (1). Y esa falta de acidez, puede ocasionar un aumento en la incidencia de SIBO y Helicobacter, ambas infecciones claramente relacionadas con la ocurrencia de Ros\u00e1cea y Acn\u00e9 (2,3). \nOtra causa frecuente de hipoclorhidria es el estr\u00e9s cr\u00f3nico (al ser una respuesta de lucha y huida, ello suprime la actividad del sistema parasimp\u00e1tico y del nervio vago) baja la acidez g\u00e1strica y deteriora nuestra flora intestinal. Como resultado: \n \n<<El estr\u00e9s cr\u00f3nico afecta la calidad de la piel (eso no es nada nuevo)>> \n \nQu\u00e9 puedes hacer para mejorar la acidez de tu est\u00f3mago? \n\nMuchas personas (pero NO TODOS) responden bien a la administraci\u00f3n de lim\u00f3n en ayunas, de vinagre de cidra antes de las comidas, y pacientes mejor seleccionados pueden beneficiarse del uso de beta\u00edna Hcl (equivalente a un reemplazo del \u00e1cido g\u00e1strico) El uso de beta\u00edna est\u00e1 contraindicado en erosiones g\u00e1stricas y \u00falcera. \n \n(1)PMID: 30042740 (2)PMID: 27543234 (3)PMID: 29996790 \n \n#dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional", "total_engagement": 628, "engagement_rate": 0.017722090529405123, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-02T19:00:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ph", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hipoclorhidria", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bichos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764471, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.134Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.134Z"}, {"id": 607775132051764468, "metric": "post_text_hash", "value": "641852617", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.131Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.131Z"}, {"id": 607775132182787432, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.421Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.462Z"}, {"id": 607775132182787433, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.432Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.466Z"}]}, {"social_post_id": 607792175173926630, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpbaGHzt-IH/", "post_id": "3052147942383673863", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8d64be1ba7434c47203f0cc695dab2b4.JPEG", "phash": "e3f486882ba9c58f", "image_entities": [{"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21462328732013702}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6500248908996582}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5256879329681396}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4479275941848755}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2705715596675873}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2700554430484772}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T06:26:58.442Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:24.333Z"}}], "post_text": "El sobreuso de antibi\u00f3ticos, en mi opini\u00f3n personal, es de las cosas que pueden contribuir mayormente a que el problema sea cada vez peor. \n\nPor supuesto, los antibi\u00f3ticos pueden ser necesarios en alg\u00fan punto, pues es de las intervenciones que combaten m\u00e1s r\u00e1pido cierto tipo de pat\u00f3genos dif\u00edciles de erradicar como Helicobacter. \n \nLo que tenemos que tener muy presente, es que los antibi\u00f3ticos no reparan el microbioma. \nPueden ayudar a controlar ciertos tipos de disbiosis, pero una vez terminado el tratamiento antibi\u00f3tico nos encontramos a mitad de camino. En ese punto es cuando debemos iniciar el segundo paso obligatorio y es el de recuperar una flora saludable. \n\nUN MICROBIOMA SANO tiene beneficios directos e indirectos sobre la piel: \nInduce c\u00e9lulas antiinflamatorias, calma el sistema inmune, mejora nuestra tolerancia a alergenos, disminuye alergias. \n\nLas bacterias buenas que normalmente habitan el intestino producen N-Butyrato (\u00e1cidos grasos de cadena media) que desinflaman y nutren la mucosa intestinal, adem\u00e1s de que previenen el c\u00e1ncer de colon. \n\nAlgunos estudios han encontrado que la administraci\u00f3n de probi\u00f3ticos modula el fenotipo de la piel. \n\n \n\ndermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #comidareal #alergia #dermatitisatopica #psoriasis #kresserinstitute #institutodemedicinafuncional #ejeintestinopiel #intestino #intestinoirritable #sistemadigestivo  #flora #floraintestinal #paleo #alimentacionancestral", "total_engagement": 315, "engagement_rate": 0.008889265154080596, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-06T01:00:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "intervenciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "comidareal"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatitisatopica"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "ejeintestinopiel"}, {"name": "flora"}, {"name": "floraintestinal"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "institutodemedicinafuncional"}, {"name": "intestino"}, {"name": "intestinoirritable"}, {"name": "kresserinstitute"}, {"name": "paleo"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "psoriasis"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}, {"name": "sistemadigestivo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764512, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.248Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.248Z"}, {"id": 607775132051764510, "metric": "post_text_hash", "value": "-1222811570", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.246Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.246Z"}, {"id": 607775132182787444, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.460Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.486Z"}, {"id": 607775132182787446, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.468Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.490Z"}]}, {"social_post_id": 607792175173926629, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpgnJHbJAzx/", "post_id": "3053612697617960177", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d828ffb166660dce7097dc71dbeda8ec.JPEG", "phash": "ea48b5b5bb4a1562", "image_entities": [{"entity": "food storage containers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7788537740707397}, {"entity": "mason jar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6070139408111572}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3792785704135895}, {"entity": "fork", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7173300385475159}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6317715644836426}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6115121841430664}, {"entity": "bowl", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49361419677734375}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4265938997268677}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3473823368549347}, {"entity": "mug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26698940992355347}, {"entity": "bowl", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20541808009147644}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T04:27:23.044Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:14.638Z"}}], "post_text": "\u00bfTerminaste tu tratamiento de antibi\u00f3ticos?  Ahora si empieza tu tratamiento de recuperaci\u00f3n, reconstruir una flora saludable, te comparto unos tips caseros: \n* Incluir SUFICIENTES VEGETALES frescos o cocidos, aportan fibras no digeribles (prebi\u00f3ticos) mejora mucho la riqueza y variedad de nuestro microbioma. \n\n* El consumo de fermentos hace parte de nuestra historia evolutiva, solo recientemente con el invento de la nevera es que el consumo de fermentados dej\u00f3 de ser normal. \nEl mejor probi\u00f3tico de la dieta se llama k\u00e9fir, de leche de vaca @la_keferia, de cabra @kefirfamiliareal. Cuando completa un adecuado proceso de fermentaci\u00f3n puede aportarnos m\u00e1s especies favorables que muchos probi\u00f3ticos comerciales de alto costo. \nOtros fermentados disponibles: kombucha, keffir de agua, yogurt, miso y sauerkraut @bvida.kombucha @kombuchasdar @florafermentos @fermentos_soma @fuego_ancestral_fermenteria @biotakombucha \n \n* Podr\u00edas ensayar el consumo de probi\u00f3ticos. \n \nYa contamos con respaldo cient\u00edfico suficiente para insistir en que la dieta tiene relaci\u00f3n con los problemas de piel.\n\nConoces a alguien que necesite esta informaci\u00f3n? \n \n#dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #comidareal #alergia #dermatitisatopica #psoriasis #kresserinstitute #institutodemedicinafuncional #ejeintestinopiel #intestino #intestinoirritable #sistemadigestivo #probiotico #kefir #fermentados #flora #floraintestinal #paleo #alimentacionancestral", "total_engagement": 220, "engagement_rate": 0.006208375663167401, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-08T01:32:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "dermatologiafuncional", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tips", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dermatitisatopica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "institutodemedicinafuncional", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tratamiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "recuperaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yogurt", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frescos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dermatitis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "comidareal"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatitisatopica"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "ejeintestinopiel"}, {"name": "fermentados"}, {"name": "flora"}, {"name": "floraintestinal"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "institutodemedicinafuncional"}, {"name": "intestino"}, {"name": "intestinoirritable"}, {"name": "kefir"}, {"name": "kresserinstitute"}, {"name": "paleo"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "probiotico"}, {"name": "psoriasis"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}, {"name": "sistemadigestivo"}], "mentions": [{"name": "biotakombucha"}, {"name": "bvida.kombucha"}, {"name": "fermentos_soma"}, {"name": "florafermentos"}, {"name": "fuego_ancestral_fermenteria"}, {"name": "kombuchasdar"}, {"name": "la_keferia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764545, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.354Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.354Z"}, {"id": 607775132051764543, "metric": "post_text_hash", "value": "-438304403", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.349Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.349Z"}, {"id": 607775132182787453, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.490Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.511Z"}, {"id": 607775132182787456, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.496Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.516Z"}]}, {"social_post_id": 607792175173926628, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpicgyKgblc/", "post_id": "3054128895499549020", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/db5f212d51d152ece7e1809a081bcc63.JPEG", "phash": "c5993b2696994df0", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5350508093833923}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42588382959365845}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4077308177947998}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3662451505661011}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2654782235622406}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.235125333070755}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6434579491615295}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23734150826931}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21917544305324554}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T03:57:54.826Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:13.012Z"}}], "post_text": "\u00a1Mira tu salud con una nueva perspectiva! Definitivamente hay algo m\u00e1s all\u00e1 que plantearse objetivos o metas, conectar con tu ser puede hacer la diferencia. Desde donde construyes tu visi\u00f3n \u00f3ptima de salud ser\u00e1 la base para llegar a un nivel de bienestar superior. En el Centro de Medicina Funcional, te damos las herramientas y creemos en que tienes el poder de crear una mejor manera de vivir. Cu\u00e9ntanos como es la conversaci\u00f3n contigo mismo?", "total_engagement": 36, "engagement_rate": 0.001015916017609211, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-08T18:44:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mira", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro de medicina funcional", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visi\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764604, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.519Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.519Z"}, {"id": 607775132051764603, "metric": "post_text_hash", "value": "-768285211", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.515Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.515Z"}, {"id": 607775132182787478, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.529Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.534Z"}, {"id": 607775132182787487, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.555Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.540Z"}]}, {"social_post_id": 607792175173926627, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cpjj8GFB72r/", "post_id": "3054443033610665387", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2c1032068160c5faa89d27d0084792ed.JPEG", "phash": "f098a613e939d4b3", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9410130381584167}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9070680737495422}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8470770120620728}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8105273842811584}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7516249418258667}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40209388732910156}, {"entity": "freckle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.333938330411911}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29952749609947205}, {"entity": "neck", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2943333685398102}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24408897757530212}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23949703574180603}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.849206268787384}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46884167194366455}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3846524953842163}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T04:18:16.820Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:07.502Z"}}], "post_text": "En la Medicina Funcional buscamos la causa detr\u00e1s de todo. Analizando esa lista de 4 causas convencionales, podemos decir que son en realidad las consecuencias tard\u00edas de fallas mucho m\u00e1s profundas y fundamentales. \nUna alimentaci\u00f3n occidental, rica en carbohidratos simples (harinas, az\u00facares) ocasiona 2 desarreglos en la historia natural del acn\u00e9: \n\n1. Genera elevaciones del az\u00facar en sangre, que el cuerpo debe regular generando descargas de insulina, que con el tiempo conduce a Resistencia a la Insulina. Luego las v\u00edas de la insulina sobre estimuladas aumentan los niveles de IGF-1 (Factor de Crecimiento Similar a la Insulina-1), ambas se\u00f1ales, aumentan la producci\u00f3n de sebo sobre la piel y generan cambios en la proliferaci\u00f3n de queratinocitos.\n\n2. Deteriora la composici\u00f3n de la flora, empeora el tr\u00e1nsito intestinal, estas dos, rompen la barrera intestinal. Una barrera intestinal alterada deja pasar a la sangre compuestos t\u00f3xicos altamente inflamatorios (como los LPS) y esta inflamaci\u00f3n, en individuos gen\u00e9ticamente susceptibles, ocasiona un incremento en la producci\u00f3n de sebo. \nPor otra parte, el aumento en la producci\u00f3n de sebo y cambios bioqu\u00edmicos de los \u00e1cidos grasos sobre la piel favorecen mucho la proliferaci\u00f3n de la bacteria P. acn\u00e9s, y una vez tenemos el fol\u00edculo piloseb\u00e1ceo engrosado, obstruido y sobre infectado por la bacteria, todo ello puede ser un potente est\u00edmulo proinflamatorio. \n \nEn un estudio (1) realizado en 2 comunidades humanas que continuan viviendo de la caza y la recolecci\u00f3n (ind\u00edgenas del grupo Kitavan de Nueva Ginea y los Ach\u00e9 de Paraguay), se encontraron CERO CASOS de acn\u00e9 activo. \nFrente a las tasas de incidencia de la cultura occidental que alcanza entre un 75- 92% en adolescentes, y hasta un 40 \u2013 54% en adultos j\u00f3venes \nEsa diferencia abismal en la incidencia de acn\u00e9, entre el estilo ancestral y el estilo moderno, no pudo ser explicada por la gen\u00e9tica: Se encontr\u00f3 tambi\u00e9n que cuando alguno de los miembros de estas comunidades pasaba a una vida occidental presentaba elevadas tasas de acn\u00e9. \n\nPMID: 12472346 \n\n#acne #dirigidoalacausa #institutomedicinafuncional #basadoenlaevidenci", "total_engagement": 194, "engagement_rate": 0.0054746585393385255, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-09T05:00:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "elevaciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "basadoenlaevidenci"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "institutomedicinafuncional"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764636, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.621Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.621Z"}, {"id": 607775132051764635, "metric": "post_text_hash", "value": "315189702", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.616Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.616Z"}, {"id": 607775132182787496, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.588Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.567Z"}, {"id": 607775132182787500, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.594Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.574Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178893436, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp1XmhgsnKX/", "post_id": "3059455324260037271", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/766bc23b363a8c6eb9641b067f3102be.JPEG", "phash": "a32c9d9c7073c369", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8924985527992249}, {"entity": "circle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8441507816314697}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4566495418548584}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39700576663017273}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37718838453292847}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3717648983001709}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24343232810497284}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23782344162464142}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T06:46:00.551Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:35.032Z"}}], "post_text": "La Isotretinoina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s empleados para el control del acn\u00e9, es un retinoide sist\u00e9mico que b\u00e1sicamente suprime la producci\u00f3n de sebo, al disminuir la proliferaci\u00f3n de las c\u00e9lulas superficiales de la piel (queratinocitos). \n \nNo voy a entrar en detalle sobre los efectos adversos de la isotretinoina, pero pueden llegar a ser severos (resequedad de las mucosas) y pueden no ser reversibles (mutaciones en el feto, hepatotoxicidad). \n\nComo todos los f\u00e1rmacos, hay escenarios cl\u00ednicos en los que pueden tener su indicaci\u00f3n y producir un alivio transitorio de una situaci\u00f3n estresante (como puede ser una crisis de acn\u00e9). Pero lo que preocupa es la facilidad con la que se prescriben estas \u201csoluciones\u201d sin trabajar ni por encima en las causas y la facilidad con la que el paciente acepta quedarse ah\u00ed incluso por a\u00f1os\u2026 \n \nLos efectos indeseables son un problema, pero al final nuestro punto es entender que LA ISOTRETINOINA NO RESUELVE EL ORIGEN. \n \nY LO GRAVE ES QUEDARNOS TODA LA VIDA CON ESTE TIPO DE SOLUCIONES QUE NO ATIENDEN LA RAIZ DE LOS PROBLEMAS. \n\nComparte tu experiencia\u2026 \n\nLa isotretinoina es adorable? \n\nO definitivamente quieres otras alternativas\u2026 \n\nVamos a adentrarnos en los siguientes posts en los mecanismos del acn\u00e9 desde sus causas \n\n \n\n#paleo #alimentacionancestral #dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #alergia #medicinafuncional #medicofuncional #ejeintestinopiel #piel #TratamientoTemporal #EnfermedadCronica #Isotretinoina #Acne #EfectosAdversos #SolucionesPermanentes", "total_engagement": 903, "engagement_rate": 0.025482560108364374, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-16T02:58:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "control", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "f\u00e1rmacos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retinoide", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "efectosadversos"}, {"name": "ejeintestinopiel"}, {"name": "enfermedadcronica"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "isotretinoina"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "medicofuncional"}, {"name": "paleo"}, {"name": "piel"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}, {"name": "solucionespermanentes"}, {"name": "tratamientotemporal"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764702, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.781Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.781Z"}, {"id": 607775132051764697, "metric": "post_text_hash", "value": "-1320192321", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.777Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.777Z"}, {"id": 607775132182787505, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.618Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.595Z"}, {"id": 607775132182787510, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.627Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.601Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442056, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp3hG4TtdCs/", "post_id": "3060060080133492908", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/09cef93a12539896e5a91de8e3164131.JPEG", "phash": "eb8d86a52e1e31f0", "image_entities": [{"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9242115616798401}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4773741066455841}, {"entity": "valentine's day", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38042452931404114}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36788278818130493}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7989161610603333}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6294038891792297}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T06:26:52.912Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:30.198Z"}}], "post_text": "Est\u00e1 muy bien documentado que la leche agrava el acn\u00e9. \nEl primer reporte de que la leche empeora el curso del acn\u00e9 es de 1885. Posteriormente epidemi\u00f3logos de Harvard logran establecer el nexo entre el consumo de leche y la agravaci\u00f3n del acn\u00e9 en estudios retrospectivos sobre poblaciones grandes del Nurses\u2019 Health Study II(*) \n \nEst\u00e1 claro que el az\u00facar y los alimentos de alto \u00edndice glic\u00e9mico empeoran el acn\u00e9, \u00bfpero qu\u00e9 tiene que ver con la leche?, \u00bfno se supone que la leche tiene una baja carga glic\u00e9mica y que adem\u00e1s aporta calcio? \n \nLa leche es un alimento dise\u00f1ado por la evoluci\u00f3n con caracter\u00edsticas \u00fanicas por promover el anabolismo y el crecimiento de los tejidos de manera espectacular en mam\u00edferos reci\u00e9n nacidos\u2026(*) es lo que le permite a un ternero que nace de 70kg, alcanzar 300kg en el primer a\u00f1o de vida. \n \nPero \u00bfqu\u00e9 le ocurre a un mam\u00edfero NO reci\u00e9n nacido que toma leche de vaca de manera habitual? \n \nLa leche de vaca No es necesariamente perjudicial para todos. Sin embargo son varias las condiciones m\u00e9dicas en las que desaconsejo su consumo: \n \n* La mala tolerancia digestiva o el \u201ccolon irritable\u201d. \n* La obesidad, el sobrepeso y los problemas metab\u00f3licos como la diabetes. \n* Las condiciones al\u00e9rgicas como el asma. \n* Y las condiciones hormonales como el acn\u00e9 y el s\u00edndrome de ovario poliqu\u00edstico. \n\nEl pr\u00f3ximo post veremos cual es el mecanismo de estos indeseables efectos de la leche \n(*)PMID: 26203267 \n \n \n#paleo #alimentacionancestral #dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #alergia #dermatitisatopica #psoriasis #kresserinstitute #institutodemedicinafuncional #ejeintestinopiel #intestino #intestinoirritable #sistemadigestivo #probiotico #kefir #fermentados #flora #floraintestinal", "total_engagement": 273, "engagement_rate": 0.0077040298002031835, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-16T23:00:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "epidemi\u00f3logos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "harvard", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatitisatopica"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "ejeintestinopiel"}, {"name": "fermentados"}, {"name": "flora"}, {"name": "floraintestinal"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "institutodemedicinafuncional"}, {"name": "intestino"}, {"name": "intestinoirritable"}, {"name": "kefir"}, {"name": "kresserinstitute"}, {"name": "paleo"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "probiotico"}, {"name": "psoriasis"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}, {"name": "sistemadigestivo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764742, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.913Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.913Z"}, {"id": 607775132051764740, "metric": "post_text_hash", "value": "-1364171338", "created_at": "2023-08-03T04:47:45.910Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:45.910Z"}, {"id": 607775132182787522, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.648Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.621Z"}, {"id": 607775132182787524, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.652Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.630Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442055, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp9DuwPMWqU/", "post_id": "3061619728711772820", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2cf179c9ca85a068cd295f75ebb12585.JPEG", "phash": "bf87287af439b090", "image_entities": [{"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6838838458061218}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36996784806251526}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2019033581018448}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5268217921257019}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48163676261901855}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38582277297973633}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30310460925102234}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20210768282413483}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T03:54:54.337Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:28.600Z"}}], "post_text": "Los amino\u00e1cidos esenciales que aporta la leche (leucina, valina e isoleucina) inducen la secreci\u00f3n pancre\u00e1tica de insulina y es lo que explica el elevado \u00edndice insul\u00ednico de la leche (sea entera o descremada) \n \nAunque la leche en s\u00ed misma no tiene un \u00edndice glic\u00e9mico elevado, ella agrava el acn\u00e9 (y el SOP) por elevar los niveles de insulina y de IGF1. Es decir que no es tanto por la cantidad de az\u00facares que contenga, sino por la capacidad de estimular la secreci\u00f3n de insulina \n \nY la sobreproducci\u00f3n de insulina aumenta una segunda hormona, el IGF1 (Factor de Crecimiento Similar a la Insulina-1), que ha sido fuertemente implicado con la incidencia del acn\u00e9 \n \nIGF1 es un potente agente mitog\u00e9nico, de estructura muy similar a la insulina, que induce la proliferaci\u00f3n celular, inhibe la apoptosis de queratinocitos, sebocitos y estimula bastante la producci\u00f3n de sebo (*) \n \nPara resumir, las prote\u00ednas de la leche adem\u00e1s de contener hormonas de crecimiento y esteroides anab\u00f3licos que contribuyen significativamente con la estimulaci\u00f3n de IGF1, se ha encontrado que los l\u00e1cteos son fuente directa de IGF1 y \u00e9ste se mantiene estable a lo largo del procesamiento habitual que tienen los l\u00e1cteos que encontramos en el supermercado. \n \nLa fermentaci\u00f3n por el contrario disminuye mucho la concentraci\u00f3n de IGF1, lo que nos explica por qu\u00e9 el keffir de leche (cuentas d\u00f3nde pueden conseguirlo de leche de vaca @la_keferia, de cabra @kefirfamiliareal) puede ser muy preferible al consumo de leches de vaca. \n\n(*) PMID: 28035217 \n \nTe puedes estar preguntando, \u00bfSer\u00e1 por eso que las prote\u00ednas que me recet\u00f3 en entrenador me brotaron la cara? \n\nEstas en lo cierto: el problema muchas veces no es la lactosa. Son las prote\u00ednas de la leche que est\u00e1n implicadas en los mecanismos aqu\u00ed descritos \n \nConoces a alguien que el whey protein le exacerba el acn\u00e9? \nSer\u00e1 que a un diab\u00e9tico le ayuda tomar lechecita? Comparte tus pensamientos \n \n \n#paleo #alimentacionancestral #dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional #dermatitis #alergia #dermatitisatopica #psoriasis #kresserinstitute", "total_engagement": 1440, "engagement_rate": 0.04063664070436844, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-19T02:38:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alergia"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "dermatitis"}, {"name": "dermatitisatopica"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "kresserinstitute"}, {"name": "paleo"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "psoriasis"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [{"name": "kefirfamiliareal"}, {"name": "la_keferia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764780, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.025Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.025Z"}, {"id": 607775132051764777, "metric": "post_text_hash", "value": "-787017097", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.020Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.020Z"}, {"id": 607775132182787534, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.672Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.663Z"}, {"id": 607775132182787536, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.684Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.677Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442054, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqB1w9UNngr/", "post_id": "3062965682425985067", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3abb6f32c39f98b768f456637c2dfc3e.JPEG", "phash": "dded52b6c41862cc", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30106014013290405}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7561982274055481}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7325860857963562}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5343162417411804}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2655516564846039}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T07:00:37.350Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:26.483Z"}}], "post_text": "Otra definici\u00f3n del acn\u00e9 es \u201cuna manifestaci\u00f3n de la sobreestimulaci\u00f3n hormonal de la unidad piloseb\u00e1cea en individuos gen\u00e9ticamente susceptibles\u201d (1) \n \nRecordemos que los andr\u00f3genos (especialmente testosterona) estimulan la gl\u00e1ndula seb\u00e1cea. (2) \n \nEl acn\u00e9 tard\u00edo es m\u00e1s frecuente en mujeres, y las reagudizaciones ocurren m\u00e1s frecuentemente en los d\u00edas pre y post de la menstruaci\u00f3n. \n \nEsos brotes premenstruales se deben a que en los \u00faltimos d\u00edas de la menstruaci\u00f3n los niveles de estr\u00f3genos son bajos y los niveles de testosterona son proporcionalmente m\u00e1s elevados. \n \nEste es el contexto t\u00edpico en el que se prescriben anticonceptivos orales combinados \u201cpara limpiar la cara\u201d. \n \nQue indudablemente son efectivos (suprimen completamente el eje hormonal), pero este es el segundo tipo m\u00e1s frecuente de soluci\u00f3n \u201ctipo parche\u201d que no atiende el problema desde la ra\u00edz y puede por el contrario y con el paso del tiempo, empeorar el curso de la enfermedad. \n \nTodos conocemos los brotes severos de acn\u00e9 que pueden sufrirse luego de varios a\u00f1os de anticonceptivos cuando una mujer los suspende por alg\u00fan motivo. \n \nSi los anticonceptivos no atienden el origen del problema, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el problema? \n* La Resistencia a la Insulina causa una elevaci\u00f3n relativa de los andr\u00f3genos. \n* El estr\u00e9s (ser\u00e1 tema central de futuras publicaciones) tambi\u00e9n puede aumentar andr\u00f3genos \n \nMuchas variables influencian la actividad de las hormonas sobre sus receptores \nHablemos de esto en el siguiente post... \n \n \n1.PMID: 23130204 \n2.PMID: 25597414 \n \n \n#paleo #alimentacionancestral #dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #dermatologiafuncional", "total_engagement": 247, "engagement_rate": 0.006970312676374308, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-20T23:13:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "menstruaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piloseb\u00e1cea", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dermatologiafuncional"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "paleo"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764808, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.103Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.103Z"}, {"id": 607775132051764805, "metric": "post_text_hash", "value": "1820020524", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.097Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.097Z"}, {"id": 607775132182787544, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.701Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.700Z"}, {"id": 607775132182787546, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.708Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.705Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442053, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqD2vHdtQuX/", "post_id": "3063532903883672471", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/393334a7fbd8ffa96b55c1105d7e3f2e.JPEG", "phash": "bfc4c1196eb6914a", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9748275876045227}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5219046473503113}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49075448513031006}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39576563239097595}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6876219511032104}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3512662947177887}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T05:59:44.395Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:22.850Z"}}], "post_text": "Recordemos que la actividad de la gl\u00e1ndula seb\u00e1cea, y la producci\u00f3n de sebo juegan un papel fundamental en el desarrollo del acn\u00e9 \n \nLa actividad de la gl\u00e1ndula seb\u00e1cea es regulada por hormonas \n \n<Andr\u00f3genos estimulan gl\u00e1ndula seb\u00e1cea> \n<Entre m\u00e1s sebo sobre la piel, m\u00e1s acn\u00e9> \n \nAnticonceptivos bloquean el eje hormonal = no lo equilibran \n \nSi los anticonceptivos no atienden el origen del problema, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el problema? \n* La Resistencia a la Insulina causa una elevaci\u00f3n relativa de los andr\u00f3genos. \n* El estr\u00e9s (ser\u00e1 tema central de futuras publicaciones) tambi\u00e9n puede aumentar andr\u00f3genos \n \nMuchas variables influencian la actividad de las hormonas sobre sus receptores \n \nUno de los mecanismos reguladores son las prote\u00ednas transportadoras de hormonas, que al permanecer unidas a la hormona impiden que se una a receptores y disminuyen as\u00ed la fracci\u00f3n libre de la hormona que se encuentra en la circulaci\u00f3n \n \n\nPara las hormonas sexuales existe una prote\u00edna ligadora de hormonas sexuales (SHBG Sex-Hormone-Binding-Globulin) \n \nEntre m\u00e1s baja la SHBG, m\u00e1s hormona libre en la circulaci\u00f3n y m\u00e1s efecto androg\u00e9nico, aunque los niveles en sangre de testosterona sean normales \n \nDATO CLAVE: la insulina y el IGF1 disminuyen los niveles de SHBG. Disminuyen la s\u00edntesis hep\u00e1tica de SHBG, aumentan las fracciones libres de los andr\u00f3genos y es otro de los mecanismos por los cuales la disfunci\u00f3n metab\u00f3lica puede perpetuar el acn\u00e9 \n \nPMID: 19932324 \n \n\nEste es uno de los principales mecanismos que tambi\u00e9n aplica para el famoso S\u00edndrome de Ovario Poliqu\u00edstico y es por lo que uno de los s\u00edntomas t\u00edpicos de SOP es acn\u00e9. \n \n\n \n\n#paleo #alimentacionancestral #dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #Acn\u00e9YHormonas #Regulaci\u00f3nDeLaGlandulaSeb\u00e1cea #AnticonceptivosYAcn\u00e9 #ResistenciaALaInsulina #S\u00edndromeDeOvarioPoliqu\u00edstico #ActividadMetab\u00f3lica #MecanismosDelAcn\u00e9 #HormonasSexuales", "total_engagement": 157, "engagement_rate": 0.004430522632351281, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-21T18:00:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "entre m\u00e1s sebo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31123945116996765}, {"entity": "desarrollo del", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30548185110092163}, {"entity": "desarrollo del acn\u00e9", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3102126717567444}, {"entity": "m\u00e1s sebo sobre", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3093299865722656}, {"entity": "regulada por hormonas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3084963262081146}, {"entity": "anticonceptivos bloquean", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3084002733230591}, {"entity": "estimulan gl\u00e1ndula", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.307739794254303}, {"entity": "entre m\u00e1s baja", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3064655661582947}, {"entity": "m\u00e1s hormona libre", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3058755397796631}, {"entity": "los andr\u00f3genos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30580103397369385}, {"entity": "sebo juegan", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30548185110092163}, {"entity": "origen del", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30548185110092163}, {"entity": "los anticonceptivos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3076995313167572}, {"entity": "los", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3063930571079254}, {"entity": "del problema", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3079993426799774}, {"entity": "origen del problema", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31180065870285034}, {"entity": "estimulan gl\u00e1ndula seb\u00e1cea", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3121317923069}, {"entity": "gl\u00e1ndula seb\u00e1cea", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3116949498653412}, {"entity": "entre m\u00e1s", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3075520694255829}, {"entity": "andr\u00f3genos estimulan gl\u00e1ndula", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31154099106788635}], "hashtags": [{"name": "acn"}, {"name": "acne"}, {"name": "actividadmetab"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "anticonceptivosyacn"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "hormonassexuales"}, {"name": "mecanismosdelacn"}, {"name": "paleo"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "regulaci"}, {"name": "resistenciaalainsulina"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "s"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764854, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.237Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.237Z"}, {"id": 607775132051764853, "metric": "post_text_hash", "value": "1433925830", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.234Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.234Z"}, {"id": 607775132182787568, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.744Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.725Z"}, {"id": 607775132182787573, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.759Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.731Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442052, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqD2vM1DAMw/", "post_id": "3063532909643957040", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6df224848c8fae3f05db0c866d9ee99a.JPEG", "phash": "eb6069e5e9b1891c", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6762630939483643}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5422565937042236}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5194684863090515}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.451926052570343}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2106391191482544}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9474530220031738}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8560242652893066}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7113365530967712}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5974307060241699}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5674320459365845}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3789307773113251}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32716596126556396}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2751719057559967}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2606109380722046}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20008675754070282}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T06:05:53.384Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:21.584Z"}}], "post_text": "Este ser\u00e1 un espacio que te dar\u00e1 el poder del conocimiento de tu cuerpo y algunas herramientas para que empieces o continues construyendo tu salud con el abordaje Funcional y todo el respaldo cient\u00edfico que este tiene.\n\nNos vemos el S\u00e1bado 25 de Marzo a las 9am hora Colombia.\n\nReg\u00edstrate en el link de la biograf\u00eda.", "total_engagement": 76, "engagement_rate": 0.0021447115927305566, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-21T18:00:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "empieces", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conocimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marzo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764895, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.375Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.375Z"}, {"id": 607775132051764893, "metric": "post_text_hash", "value": "-74279529", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.373Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.373Z"}, {"id": 607775132182787583, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.780Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.755Z"}, {"id": 607775132182787587, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.801Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.760Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442051, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqFybOvvGhT/", "post_id": "3064076895080179795", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/184405fc79cce79c7f14b4c267513fa8.JPEG", "phash": "a2e66f35962e1a46", "image_entities": [{"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27273961901664734}, {"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2180364578962326}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8386578559875488}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.377172589302063}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36157259345054626}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35495617985725403}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2974781095981598}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20342162251472473}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T05:58:36.175Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:18.544Z"}}], "post_text": "Para cuidar la piel hay que empezar por dentro, Hay varios aspectos iniciales que pueden ayudar a tratar el acn\u00e9: \n\nAlimentaci\u00f3n Ancestral: Regresa a lo b\u00e1sico, consume alimentos naturales y evita los procesados y ultra procesados que pueden desencadenar inflamaci\u00f3n en el cuerpo. \n\nSana tu Intestino: Una buena salud intestinal es clave para el equilibrio hormonal y para prevenir la inflamaci\u00f3n cr\u00f3nica. Consumir alimentos fermentados y ricos en fibra puede ser de gran ayuda. \n\nCorregir tu estatus nutricional: una deficiencia en nutrientes importantes como la vitamina D3, el complejo B y el zinc puede afectar la salud de la piel y aumentar la inflamaci\u00f3n. Por lo tanto, es importante asegurarse de que est\u00e1s obteniendo suficientes nutrientes a trav\u00e9s de tu dieta o suplementos. \n\nEs importante tener en cuenta que estos enfoques pueden no ser suficientes para tratar el acn\u00e9 severo. Si est\u00e1s luchando con el acn\u00e9 persistente, es importante hablar con un dermat\u00f3logo para obtener un tratamiento adecuado. \n\n \n#paleo #alimentacionancestral #dermatologia #acne #rosacea #sibo #helicobacter #pielsana #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa", "total_engagement": 189, "engagement_rate": 0.005333559092448358, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-22T12:01:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "acne"}, {"name": "alimentacionancestral"}, {"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "dermatologia"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "helicobacter"}, {"name": "paleo"}, {"name": "pielsana"}, {"name": "rosacea"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764941, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.503Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.503Z"}, {"id": 607775132051764939, "metric": "post_text_hash", "value": "1183178856", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.500Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.500Z"}, {"id": 607775132182787596, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.823Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.779Z"}, {"id": 607775132182787600, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.828Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.785Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442050, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqNuc-nOCfd/", "post_id": "3066311222824019933", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ecb3b580e7c68ef02e1660b7f439ebb3.JPEG", "phash": "8dd5c307f84a82af", "image_entities": [{"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41878822445869446}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2327471673488617}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.962069034576416}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7535785436630249}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.727381706237793}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4822491407394409}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26556751132011414}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23513664305210114}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2131347954273224}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T04:22:57.290Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:16.440Z"}}], "post_text": "Si te identificas con por lo menos una de las siguientes afirmaciones:\n\u2705 A pesar de ser saludable me sigo sintiendo mal\n\u2705 Lo he intentado todo pero los sintomas persisten\n\u2705 No logro mantenerme en un estilo saluble\n\u2705 Me siento agotad@ todos los dias\n\nLa Experiencia GPS Funcional es el camino que necesitas para recuperar tu salud.\n\nLlevamos m\u00e1s de dos a\u00f1os evolucionando este maravilloso programa con m\u00e1s de 100 casos de \u00e9xito, a trav\u00e9s de informaci\u00f3n con respaldo cient\u00edfico, personalizaci\u00f3n de los tratamientos con base a ex\u00e1menes m\u00e9dicos, acompa\u00f1amiento para el proceso de cambio de h\u00e1bitos y nuestra comunidad de apoyo que sigue creciendo y nutri\u00e9ndose con el apoyo y experiencias de todos.\n\nEscribeme o te invito a visitar nuestro link en el biografia", "total_engagement": 9, "engagement_rate": 0.00025397900440230273, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-25T14:00:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051764959, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.591Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.591Z"}, {"id": 607775132051764957, "metric": "post_text_hash", "value": "284825107", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.588Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.588Z"}, {"id": 607775132182787612, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.848Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.804Z"}, {"id": 607775132182787614, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.854Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.809Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442049, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqP_QaLOnf6/", "post_id": "3066948075810093050", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cf814d64d4724a0e3a2e4e8c22fb26ec.JPEG", "phash": "8c54e300b8ea8eff", "image_entities": [{"entity": "organism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33585643768310547}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27024218440055847}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9480960965156555}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7751569151878357}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7434273958206177}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43176889419555664}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4079777002334595}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T06:08:49.627Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:14.939Z"}}], "post_text": "Llevamos m\u00e1s de 2 a\u00f1os evolucionando esta experiencia para aumentar el \u00e9xito de tu proceso de construcci\u00f3n de tu salud.\nPonemos a tu disposici\u00f3n todas las herramientas necesarias para identificar los detonadores de tus s\u00edntomas y lo mejor, tendr\u00e1s el poder de crear otra realidad para tu salud.\nInscr\u00edbete hoy 26 de marzo y recibir\u00e1s:\n\ud83c\udf08 Sesi\u00f3n de coaching individual \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fInterpretaci\u00f3n de tus ex\u00e1menes de control (a los 90 d\u00edas)", "total_engagement": 60, "engagement_rate": 0.0016931933626820183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-26T11:05:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "control", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765001, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.695Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.695Z"}, {"id": 607775132051764998, "metric": "post_text_hash", "value": "-363115028", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.692Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.692Z"}, {"id": 607775132182787627, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.893Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.831Z"}, {"id": 607775132182787632, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.910Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.838Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442048, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqUGTmbK53H/", "post_id": "3068104981353307591", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9cf12537197d38fe8a42c9080c284c91.JPEG", "phash": "b422f71cc2d5196b", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9578201174736023}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8681617975234985}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33088046312332153}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31784629821777344}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30204957723617554}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22327519953250885}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9303162693977356}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.71006178855896}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5761779546737671}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48898783326148987}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40276047587394714}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2499837577342987}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21792849898338318}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T06:08:47.992Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:42.761Z"}}], "post_text": "GPS FUNCIONAL, es un dispositivo que te ayuda a recalcular TU RUTA DE SANACION \n\nestamos cerrando lanzamiento. \nFecha l\u00edmite mi\u00e9rcoles 29 marzo\u2026\n\nHas hecho de todo, el estilo saludable no te est\u00e1 ayudando a sentirte mejor?\n\nAqu\u00ed puedes encontrar soluciones de fondo. \n\nDescubrir QUE FUNCIONA PARA TI\nimplementando cambios de estilo de vida de bajo costo y bajo riesgo \n\nBajo la gu\u00eda de ex\u00e1menes de laboratorio, Interpretados por m\u00e9dicos funcionales \n\nCon el acompa\u00f1amiento de una comunidad que vibra tu mismo prop\u00f3sito \n\nY de la mano de health coaches certificadas en medicina funcional @caro_real_mom @diana_coachdesalud \n\n@centromedfuncional", "total_engagement": 218, "engagement_rate": 0.006151935884411333, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-28T01:24:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "laboratorio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lanzamiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coachdesalud", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "caro_real_mom"}, {"name": "centromedfuncional"}, {"name": "diana_coachdesalud"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765024, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.778Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.778Z"}, {"id": 607775132051765022, "metric": "post_text_hash", "value": "-231049396", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.773Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.773Z"}, {"id": 607775132182787642, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.941Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.867Z"}, {"id": 607775132182787646, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.946Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.874Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186442047, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqVavchsNj9/", "post_id": "3068476330777565437", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e3eb42c1c3fef36fcd56c409f263194f.JPEG", "phash": "f124929b6c679a33", "image_entities": [{"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9513197541236877}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7655341625213623}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40089234709739685}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2772463262081146}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2729979157447815}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7778550386428833}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46574345231056213}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45974236726760864}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4049573242664337}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T03:53:29.249Z", "updated_at": "2023-07-05T18:28:40.609Z"}}], "post_text": "SIBO, ese tipo espec\u00edfico de disbiosis, hace parte de los diagn\u00f3sticos aceptados por la gastroenterolog\u00eda moderna, y se ha encontrado asociado hasta en un 60-70% con los pacientes que reciben el diagn\u00f3stico de Colon Irritable (*). \n\nSIBO se caracteriza por un desarreglo en la composici\u00f3n de la flora intestinal (a lo que se le llama DISBIOSIS) pero que se limita a una porci\u00f3n definida del tracto gastrointestinal: el intestino delgado. En t\u00e9rminos cuantitativos se refiere a un aumento en la concentraci\u00f3n de bacterias que pueblan el intestino delgado. EL INTESTINO DELGADO NO ES ESTERIL, pero su concentraci\u00f3n de bacterias debe ser muy inferior a la del intestino grueso. \n\n\u00bfCUAL ES LA CAUSA DE SIBO? \n\nComo todas las condiciones cr\u00f3nicas y dif\u00edciles de resolver, tiene un origen multifactorial. Desde la perspectiva convencional se describen 5 factores de riesgo para el desarrollo de SIBO: \n\n1- Defectos estructurales o anat\u00f3micos del tubo digestivo (cambios postquir\u00fargicos que afectan la inervaci\u00f3n de porciones del tubo digestivo) \n2- Edad avanzada, \n3- Trastornos de la motilidad del tubo digestivo, \n4- Disrupci\u00f3n del microbioma (por ejemplo, posterior al uso de antibi\u00f3ticos) y \n5- Medicamentos (especialmente anti\u00e1cidos como el omeprazol y la ranitidina) pero aqu\u00ed tambien entran el tramadol y todos los analg\u00e9sicos opi\u00e1ceos. \n\nDesde la perspectiva de medicina funcional tomamos en cuenta 3 principales causas que es necesario corregir dentro del abordaje para SIBO y son: \n\n\ud83d\udea8Hipoclorhidria G\u00e1strica \n\ud83d\udea8Dismotilidad del Intestino Delgado \n\ud83d\udea8Disrupci\u00f3n del Microbioma. \n\nLink del blog completo en mi biografia\n(*) PMID: 28274108 \n\n#SIBO #medicinafuncional #colonirritable #dirigidoalacausa", "total_engagement": 140, "engagement_rate": 0.003950784512924709, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-28T13:41:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gastroenterolog\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aumento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colonirritable"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765059, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.898Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.898Z"}, {"id": 607775132051765058, "metric": "post_text_hash", "value": "563281023", "created_at": "2023-08-03T04:47:46.895Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:46.895Z"}, {"id": 607775132182787651, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.970Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.894Z"}, {"id": 607775132182787652, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:24.977Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.900Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193109411, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqYdGwjtKyO/", "post_id": "3069331153857326222", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/64fc5b0535a0c67471d1a065849a3dd1.JPEG", "phash": "b683c7760255f788", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6897884011268616}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4698294699192047}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31100744009017944}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20237071812152863}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8668340444564819}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5366678833961487}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-11T02:46:19.137Z", "updated_at": "2023-07-05T18:30:02.869Z"}}], "post_text": "La detecci\u00f3n de SIBO implica capturar un desarreglo de la flora intestinal que no est\u00e1 ni en la boca, ni en el recto (ni en el est\u00f3mago, ni en el colon, sino justamente en el medio: intestino delgado), \n\nY el intestino delgado no es que digamos muy accesible\u2026 \n\nEllo propone dificultades t\u00e9cnicas que la ciencia solo hasta hace poco ha comenzado a superar (1). \n\nInicialmente se hac\u00edan aspirados de secreci\u00f3n yeyunal y cultivos de la secreci\u00f3n para cuantificar la densidad de microorganismos. Pero adem\u00e1s de ser un m\u00e9todo muy invasivo y costoso, el endoscopio puede sufrir contaminaci\u00f3n por la flora orofar\u00edngea en su recorrido hasta el yeyuno, y la insuflaci\u00f3n de aire por el endoscopio alterar la supervivencia de bacterias anaerobias que hacen parte de la composici\u00f3n de microrganismos normales del intestino delgado. (2) \n\nLa detecci\u00f3n de SIBO solo es posible por pruebas en aliento, y existen algunos marcadores avanzados de \u00e1cidos org\u00e1nicos en orina que nos pueden permitir detectarla con un alto grado de sensibilidad (3) \n\n1)PMID: 28274108 \n2)PMID: 18377796 \n3)PMID: 21860825 \n\nEn resumen: la prueba en aliento para SIBO puede ayudar a esclarecer la cosa\u2026 pero no es indispensable (ver pr\u00f3ximos post) \n\n#SIBO #medicinafuncional #colonirritable #dirigidoalacausa", "total_engagement": 188, "engagement_rate": 0.005305339203070324, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-29T18:00:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "microorganismos", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colonirritable"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765098, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.058Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.058Z"}, {"id": 607775132051765096, "metric": "post_text_hash", "value": "-872339784", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.056Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.056Z"}, {"id": 607775132182787662, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.011Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.921Z"}, {"id": 607775132182787666, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.020Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.929Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193109403, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqZjG7gNBYg/", "post_id": "3069639028865504800", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f38b6c85e75724fb560a9dbb1fa89283.JPEG", "phash": "e699996632996c66", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9680450558662415}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.942192554473877}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42060819268226624}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2843516767024994}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5699200630187988}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5425835847854614}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49196290969848633}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4918355941772461}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4735228717327118}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41087672114372253}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29518601298332214}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28115183115005493}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.227202370762825}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T14:19:26.634Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:31.563Z"}}], "post_text": "SIBO, por sus siglas en ingl\u00e9s (Small Intestinal Bacterial Overgrowth) Sobrecrecimiento Bacteriano en el Intestino Delgado. Existe todav\u00eda algo de controversia, ya que no hay una sola definici\u00f3n globalmente aceptada y solo hasta ahora se dispone de formas de detectarlo en la cl\u00ednica.\nLa detecci\u00f3n de una alteraci\u00f3n de la flora intestinal que NO esta ni en la boca, ni en el recto (ni en el est\u00f3mago, ni en el colon, sino justamente en el medio: intestino delgado), propone dificultades t\u00e9cnicas que la ciencia solo hasta hace poco ha comenzado a superar.\nTe invito a leer el blog y/o ver el video: SIBO, la causa m\u00e1s frecuente de Colon Irritable (link en la bio.", "total_engagement": 481, "engagement_rate": 0.01357376679083418, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-30T04:12:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "intestino", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "blog", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765126, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.156Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.156Z"}, {"id": 607775132051765124, "metric": "post_text_hash", "value": "-1520539714", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.152Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.152Z"}, {"id": 607775132182787683, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.057Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.952Z"}, {"id": 607775132182787686, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.087Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.960Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193109409, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqeXW1GtzaX/", "post_id": "3070994719832487575", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3e2f431f2382af4b2bf782207d6825ba.JPEG", "phash": "e6b9996646996472", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9515915513038635}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9218283891677856}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41290295124053955}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2593253552913666}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6852826476097107}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.57932049036026}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.540962278842926}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4929216206073761}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4138529300689697}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41075846552848816}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2753145098686218}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22696073353290558}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-11T02:46:19.641Z", "updated_at": "2023-07-05T18:30:01.449Z"}}], "post_text": "El espectro de s\u00edntomas de SIBO que uno puede experimentar es demasiado amplio y comprende s\u00edntomas digestivos, as\u00ed como s\u00edntomas extraintestinales que van desde distensi\u00f3n abdominal, \u201cla panza hinchada\u201d, dolor abdominal, muchos gases, y una alteraci\u00f3n del tr\u00e1nsito intestinal que puede ir desde diarrea persistente hasta un estre\u00f1imiento que no mejora con el consumo de fibra. \nOtro escenario, es el paciente que puede estar asintom\u00e1tico en el tracto digestivo, pero sufrir de un cuadro de fatiga cr\u00f3nica o falta de energ\u00eda. Otra manifestaci\u00f3n cl\u00ednica frecuente de SIBO son esos pacientes (mujeres muchas veces) con anemia y/o ferritinas bajas cr\u00f3nicamente, que no mejoran con la administraci\u00f3n de hierro.\nQuedarse en el alivio de los s\u00edntomas del \u201ccolon irritable\u201d y el desconocimiento de la causa, genera un impacto sustancial en la calidad de vida de quien lo padece, al punto de recibir diagn\u00f3sticos de problemas supratentoriales.\n\nTe invito a leer mi blog y ver el video completo, link en la biograf\u00eda", "total_engagement": 500, "engagement_rate": 0.014109944689016819, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-01T01:05:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765156, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.245Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.245Z"}, {"id": 607775132051765155, "metric": "post_text_hash", "value": "-296685078", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.240Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.240Z"}, {"id": 607775132182787703, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.142Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.979Z"}, {"id": 607775132182787704, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.155Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:20.984Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193109407, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqtsqdMNe3s/", "post_id": "3075310552171802092", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/630fd591c7844e455993268fba6ea60c.JPEG", "phash": "e86dd3dc9c91e122", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8579916954040527}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8117334842681885}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7736552953720093}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5325523018836975}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32507243752479553}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-11T02:46:19.831Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:34.613Z"}}], "post_text": "El espectro de s\u00edntomas de SIBO que uno puede experimentar es demasiado amplio y comprende s\u00edntomas digestivos, as\u00ed como s\u00edntomas extraintestinales que van desde distensi\u00f3n abdominal, \u201cla panza hinchada\u201d, dolor abdominal, muchos gases, y una alteraci\u00f3n del tr\u00e1nsito intestinal que puede ir desde diarrea persistente hasta un estre\u00f1imiento que no mejora con el consumo de fibra. \n\nPero m\u00e1s llamativo resulta que perfectamente el paciente puede estar asintom\u00e1tico en el tracto digestivo, pero sufrir de un cuadro de fatiga cr\u00f3nica o falta de energ\u00eda. \n\nOtra manifestaci\u00f3n cl\u00ednica frecuente de SIBO son esos pacientes (mujeres muchas veces) con anemia y/o ferritinas bajas cr\u00f3nicamente, que no mejoran con la administraci\u00f3n de hierro (por el contrario, muchas veces empeoran por el estre\u00f1imiento y la pesadez que produce el sulfato ferroso). \n\n \n\nLos s\u00edntomas de SIBO var\u00edan seg\u00fan la especie de bacterias que se encuentren en sobrecrecimiento. Si son bacterias que metabolizan los \u00e1cidos biliares hacia componentes desconjugados, puede ocasionar malabsorci\u00f3n de grasa; si son microorganismos que fermentan los carbohidratos en gas, puede ocasionar distensi\u00f3n abdominal marcada, flatulencia y una exagerada producci\u00f3n de gases ante el consumo de \u201calimentos inofensivos\u201d (como frutas); mientras que si se trata de un sobrecrecimiento de arqueas productoras de gas metano (CH4), el gas metano desacopla la contracci\u00f3n muscular y ocasiona un estre\u00f1imiento de muy dif\u00edcil manejo (*). \n\nTe invito a que leas mi blog y tengas m\u00e1s informaci\u00f3n (link en la bio): https://drjuandavidaristizabal.com/sibo-colon-irritable/ \n\n \n\n(*) PMID: 24466443 \n\n#SIBO #medicinafuncional #colonirritable #dirigidoalacausa", "total_engagement": 622, "engagement_rate": 0.01755277119313692, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-07T00:00:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colonirritable"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765192, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.364Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.364Z"}, {"id": 607775132051765191, "metric": "post_text_hash", "value": "-647822953", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.361Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.361Z"}, {"id": 607775132182787709, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.176Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.006Z"}, {"id": 607775132182787710, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.182Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.011Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193109404, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqwYUh-t8iu/", "post_id": "3076065509485562030", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c4923ff37a86446692d19fecaf50a7b4.JPEG", "phash": "e3cb489d34369669", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8950786590576172}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6972701549530029}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6510837078094482}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6416703462600708}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6095402240753174}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4456123411655426}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4309108555316925}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.304585337638855}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2899737060070038}, {"entity": "mail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24126587808132172}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7658066749572754}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.695110559463501}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6782349944114685}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-11T02:46:19.983Z", "updated_at": "2023-07-05T18:29:32.780Z"}}], "post_text": "Una de las consecuencias m\u00e1s perjudiciales de SIBO en el largo plazo son las m\u00faltiples deficiencias nutricionales que pueden desarrollarse, debido al hecho, de que el intestino delgado es la porci\u00f3n del intestino m\u00e1s implicada en la absorci\u00f3n de nutrientes. \n\nSe ha encontrado que el sobrecrecimiento de especies gram negativas, por ejemplo, del g\u00e9nero klebsiella, producen toxinas que pueden inflamar la mucosa digestiva del intestino delgado, empeorando gravemente su capacidad de absorci\u00f3n. \n\nDentro de nuestro enfoque integral de medicina funcional, es rutinario incluir en los laboratorios de ingreso un completo panel de an\u00e1lisis de vitaminas y nutrientes. Y me encuentro con demasiada frecuencia m\u00faltiples deficiencias nutricionales en los pacientes con SIBO. Lo interesante es que pueden ser pacientes que tienen una dieta muy equilibrada y densa en nutrientes y que incluso a veces se suplementan. \n\nEs importante comprender que SIBO, al comprometer la absorci\u00f3n de nutrientes de manera cr\u00f3nica, suele ocasionar deficiencias m\u00faltiples, que en el largo plazo puede convertirse en una patolog\u00eda que detona y/o agrava otras condiciones. O lo que en Medicina Funcional llamamos un verdadero PERPETUADOR de la enfermedad cr\u00f3nica. \n\nSIBO agrava muchas otras condiciones como la Enfermedad de Parkinson, el h\u00edgado graso no alcoh\u00f3lico y la fibromialgia. \n\nLa buena noticia es que si sabes que existe y lo detectas y corriges, asi tambi\u00e9n puedes tener beneficios no solo en el plano digestivo sino tambi\u00e9n experimentar mejor\u00eda en: \n\n\u26a1El dolor de la artritis reumatoide \n\u26a1Mejor\u00eda del sindrome de piernas inquietas \n\u26a1Remisi\u00f3n sostenida de la ros\u00e1cea \n\u26a1Retrasar la progresi\u00f3n de la enfermedad de Parkinson \n\nSIBO es una condici\u00f3n tratable, reversible y curable, \npero necesitamos entenderla apropiadamente y descubrir qu\u00e9 de todo eso aplica para mi\u2026 \n\n Te invito  a que leas en mi blog el art\u00edculo completo (link en la bio) https://drjuandavidaristizabal.com/sibo-colon-irritable/ \n\n \n\n#SIBO #medicinafuncional #colonirritable #dirigidoalacausa", "total_engagement": 242, "engagement_rate": 0.006829213229484141, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-08T01:00:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "intestino", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colonirritable"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765215, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.459Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.459Z"}, {"id": 607775132051765212, "metric": "post_text_hash", "value": "582841057", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.456Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.456Z"}, {"id": 607775132182787715, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.206Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.031Z"}, {"id": 607775132182787717, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.211Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.038Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196669646, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq8XWCNJt6G/", "post_id": "3079438914480955014", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/22adc22c7d70182e8cbb10c542f5512b.JPEG", "phash": "e369a494929e8fca", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.734737753868103}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3801431953907013}, {"entity": "gravure idol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2593078911304474}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21040013432502747}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8190949559211731}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.731979489326477}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6361027359962463}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4429379999637604}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-19T10:57:04.662Z", "updated_at": "2023-07-05T18:30:35.077Z"}}], "post_text": "Iniciamos una secuencia de posts con informaci\u00f3n muy valiosa sobre la Vitamina B12: \u2600\ufe0f Impactos de la deficiencia de esta Vitamina. \u2600\ufe0f S\u00edntomas \u2600\ufe0f Marcadores, etc.  Te invito a leer mi blog completo \u201cMe sali\u00f3 alta la Vitamina B12\u201d o mira el video completo (link en mi bio).\nD\u00e9jame tus preguntas sobre este tema en los comentarios", "total_engagement": 897, "engagement_rate": 0.025313240772096172, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-12T17:10:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "blog", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765245, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.579Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.579Z"}, {"id": 607775132051765243, "metric": "post_text_hash", "value": "1509462898", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.574Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.574Z"}, {"id": 607775132182787722, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.230Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.061Z"}, {"id": 607775132182787723, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.235Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.070Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196669645, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_8owAM87q/", "post_id": "3080447353257447146", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1353e8af61ba0f3775a2f3b0881e5d01.JPEG", "phash": "e6269a9bc5c53998", "image_entities": [{"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4491727352142334}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21487367153167725}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8818200826644897}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47961974143981934}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4175848066806793}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22739581763744354}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-19T10:57:05.239Z", "updated_at": "2023-07-05T18:30:25.368Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd2fMuchas personas entran en p\u00e1nico al ver sus niveles de B12 por encima del rango normal, (Por desgracia a veces sus m\u00e9dicos tambi\u00e9n se asustan\u2026) \n\nPero aqu\u00ed quisiera mencionar dos aspectos muy importantes: \n\ud83d\udc49Todas las pruebas de laboratorio tienen un porcentaje de falla o de imprecisi\u00f3n. \n\ud83d\udc49Todas las pruebas ayudan a estimar una cierta funci\u00f3n, pero no corresponden a una medida directa del proceso. \n\nDe esa manera se requiere evaluar diferentes variables que puedan incidir tanto en el resultado, como en la misma interpretaci\u00f3n. \n\n Y eso es lo que pasa con los Niveles de Vitamina B12 en plasma. Esta prueba mide un cierto tipo de prote\u00ednas que transportan vitamina B12 en la sangre (las transcobalaminas). \n\n Y si la causa m\u00e1s com\u00fan de una Hipercobalaminemia (Vitamina B12 alta), es una sobre-suplementaci\u00f3n (con suplementos o inyecciones de B12). \n\nLa primera pregunta para saber c\u00f3mo interpretar esos niveles elevados de B12 es: \n\n\ud83e\uddd0\u00bfest\u00e1s suplementando B12, te inyectaste B12 en los \u00faltimos 6 meses? \n\n\ud83d\udc4dSi la respuesta es afirmativa, esa es la causa y podemos considerarlo normal. \n\nEl exceso de B12 por suplementaci\u00f3n es totalmente inocuo (es de las pocas vitaminas que uno puede decir con confianza \u201cmejor que sobre y no que falte\u2026\u201d) \n\n\ud83d\udea8Pero si los niveles de B12  en plasma salen elevados y la persona NO ha tomado suplementos de B12 en los \u00faltimos meses: ESO SI ES LLAMATIVO\u2026 \n\nY es muy com\u00fan en personas mayores. \n\nQue son encontrados con B12 >2000 pg/ml y hace mucho no reciben suplementos de B12, es llamativa y amerita estudiarse\u2026 hablaremos de esto en el siguiente post. \n\n\u00bfTe ha salido alta de Vitamina B12 << SIN SUPLEMENTACI\u00d3N >> ? \n\n Continua en sinton\u00eda porque vamos a entrar en los detalles en pr\u00f3ximos post", "total_engagement": 477, "engagement_rate": 0.013460887233322045, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-14T02:06:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "laboratorio", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "niveles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765268, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.671Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.671Z"}, {"id": 607775132051765267, "metric": "post_text_hash", "value": "287371811", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.667Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.667Z"}, {"id": 607775132182787728, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.251Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.101Z"}, {"id": 607775132182787731, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.262Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.109Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196669642, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrCZ4-4ryoK/", "post_id": "3081138962051312138", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/df6e59e2a9ceb8221539f984facec0ce.JPEG", "phash": "b7a282572baa9457", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8924365043640137}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6735943555831909}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41211721301078796}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22207722067832947}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49651864171028137}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3785966634750366}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23095987737178802}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-19T10:57:04.944Z", "updated_at": "2023-07-05T18:30:22.822Z"}}], "post_text": "Los niveles elevados de B12 en plasma NO necesariamente indica niveles adecuados de B12 en los tejidos. \n\nExisten otras pruebas que nos permiten estimar el estatus de vitamina B12 de un paciente con mucha mayor exactitud que simplemente con la prueba que todos conocemos de B12. \n\nPar\u00e1metros para tener una mirada completa estatus de B12 de una persona: \n\n\ud83d\udc49Miramos el VMC (volumen corpuscular medio) \n\ud83d\udc49La Hemoglobina (la deficiencia de B12 puede ocasionar anemia) \n\ud83d\udc49Medimos Homocisteina \n\ud83d\udc49Medimos el \u00c1cido Metilmal\u00f3nico \n\nSe\u00f1ales de una deficiencia de vitamina B12 desde la perspectiva funcional: \n\ud83d\udea8Hemoglobina - Baja \n\ud83d\udea8Volumen Corpuscular Medio (VMC) - Alto \n\ud83d\udea8Homocisteina - Alto \n\ud83d\udea8\u00c1cido Metil Mal\u00f3nico (MMA) - Alto \n\n De modo que cuando me enfrento a un paciente con B12 elevada en plasma, que no se encuentra suplementando (no se inyect\u00f3 B12) lo que hacemos es realizar pruebas complementarias de vitamina B12, y con una relativa alta frecuencia nos encontramos marcadores de una deficiencia intracelular de vitamina B12. \n\nHay mucho desconocimiento sobre este tema, tanto entre pacientes como dentro de la educaci\u00f3n a m\u00e9dicos. \n\nY como ves, es un tema sensible\u2026 \n\nTe han hecho pruebas funcionales de B12?", "total_engagement": 221, "engagement_rate": 0.006236595552545434, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-15T01:00:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vmc", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765290, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.768Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.768Z"}, {"id": 607775132051765289, "metric": "post_text_hash", "value": "1582387395", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.765Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.765Z"}, {"id": 607775132182787741, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.283Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.130Z"}, {"id": 607775132182787743, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.290Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.137Z"}]}, {"social_post_id": 607792175196669639, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrKabA1NFTv/", "post_id": "3083393100416308463", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fa3951e9b83a2cd2c175485f22eab7f6.JPEG", "phash": "f0b662dd89e29316", "image_entities": [{"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9103830456733704}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33915525674819946}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3176432251930237}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-19T10:57:05.471Z", "updated_at": "2023-07-05T18:30:05.315Z"}}], "post_text": "El marcador de Vitamina B12 no es el unico marcador para ver la realidad de esta Vitamina en tu cuerpo.\nAqui te cuento como al medir la homocisteina s\u00e9rica puedes evaluar tu estatus de B12 en los tejidos y aprender c\u00f3mo la suplementaci\u00f3n de B12 puede ser clave para salvar tu cerebro, evitar el declive cognitivo y otros s\u00edntomas del envejecimiento. \n\nSigues con dudas sobre el estado real de tu Vitamina B12?\n\n#medicinafuncional #paleodiet #dietapaleo #SIBO #vitaminab12 #homocisteina #suplementaci\u00f3n #saludmental #cerebro #envejecimiento #saludintegral.", "total_engagement": 430, "engagement_rate": 0.012134552432554464, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-18T03:38:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "homocisteina", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "envejecimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cerebro"}, {"name": "dietapaleo"}, {"name": "envejecimiento"}, {"name": "homocisteina"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "paleodiet"}, {"name": "saludintegral"}, {"name": "saludmental"}, {"name": "sibo"}, {"name": "suplementaci"}, {"name": "vitaminab12"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765319, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.903Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.903Z"}, {"id": 607775132051765316, "metric": "post_text_hash", "value": "2022664736", "created_at": "2023-08-03T04:47:47.900Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:47.900Z"}, {"id": 607775132182787746, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.311Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.156Z"}, {"id": 607775132182787748, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.317Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.161Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199973692, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrOGfADtOcy/", "post_id": "3084431313440401202", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4a711d72ece8f9cf3cb6eca7bac19807.JPEG", "phash": "c5b0ad3394567669", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6273912787437439}, {"entity": "reading", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3769190311431885}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30990859866142273}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28958314657211304}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3440777063369751}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3077322840690613}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21424324810504913}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2093251645565033}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-04T05:55:45.410Z", "updated_at": "2023-07-05T18:31:25.865Z"}}], "post_text": "\ud83d\udea8\u00bfSab\u00edas que la deficiencia de vitamina B12 puede causar da\u00f1o neurol\u00f3gico irreversible? Suplementarla oportunamente puede prevenir este da\u00f1o. \n\n\u00bfTienes s\u00edntomas de neuropat\u00eda, depresi\u00f3n, baja energ\u00eda o parestesias en las extremidades?\n\u00bfHas considerado suplementar con vitamina B12? \n\nComparte este video completo con tus amigos y familiares para prevenir la deficiencia de vitamina B12 y sus consecuencias en la salud neurol\u00f3gica!\n\n#PrevenirLaDeficienciaDeVitaminaB12 #VitaminaB12 #b12 #medicinafuncional #neuropatia #depresion #bajaenergia #parestesias #suplementar", "total_engagement": 491, "engagement_rate": 0.013855965684614516, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-19T14:01:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familiares", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "b12"}, {"name": "bajaenergia"}, {"name": "depresion"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "neuropatia"}, {"name": "parestesias"}, {"name": "prevenirladeficienciadevitaminab12"}, {"name": "suplementar"}, {"name": "vitaminab12"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765349, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.010Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.010Z"}, {"id": 607775132051765346, "metric": "post_text_hash", "value": "-301520538", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.007Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.007Z"}, {"id": 607775132182787751, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.340Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.181Z"}, {"id": 607775132182787752, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.346Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.187Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199973691, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CreYFWdtyjg/", "post_id": "3089012315257252064", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c50129fe5c123720126bbea1791f47d4.JPEG", "phash": "a21dc0f39d2766cc", "image_entities": [{"entity": "artist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.562837541103363}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3854595422744751}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2572510540485382}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22671397030353546}, {"entity": "comic book", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20447081327438354}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37229233980178833}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-04T05:55:45.246Z", "updated_at": "2023-07-05T18:31:19.867Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd2f\u00bfSab\u00edas que tener niveles elevados de vitamina B12 en plasma sin tomar suplementos no necesariamente significa que tengas una buena salud celular? \n\nPara medir de manera m\u00e1s precisa tu estatus de vitamina B12, es importante considerar los marcadores funcionales. Uno de ellos es el \u00e1cido metil mal\u00f3nico (MMA), el cual se puede medir en orina o en sangre y es un indicador inverso del estatus de vitamina B12. Si tus niveles de MMA est\u00e1n altos, esto podr\u00eda indicar un d\u00e9ficit celular grave de vitamina B12. \n\nYa viste el video completo? link en la biografia", "total_engagement": 284, "engagement_rate": 0.008014448583361554, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-25T21:43:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "marcadores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uno", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765394, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.151Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.151Z"}, {"id": 607775132051765393, "metric": "post_text_hash", "value": "-225123983", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.148Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.148Z"}, {"id": 607775132182787759, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.378Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.210Z"}, {"id": 607775132182787763, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.387Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.220Z"}]}, {"social_post_id": 607792175199973689, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrkD69lN6rP/", "post_id": "3090612490274843343", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ab2e8ad171361d10776af38170b97280.JPEG", "phash": "a4f02ff2c1c6033f", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9565144777297974}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8450800776481628}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8327274918556213}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7603010535240173}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7433518171310425}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5627138018608093}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5317601561546326}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48182156682014465}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4470588266849518}, {"entity": "neck", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3095678985118866}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2885696291923523}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22384339570999146}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21650895476341248}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4943097233772278}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4231264889240265}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30625149607658386}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2674293518066406}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-04T05:55:45.720Z", "updated_at": "2023-07-05T18:30:41.557Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude33La deficiencia de vitamina B12 en adultos mayores puede manifestarse como s\u00edntomas del envejecimiento y acelerar el declive cognitivo. \n\nA menudo, los m\u00e9dicos no previenen la suplementaci\u00f3n de B12 en pacientes con niveles elevados, pero ignoran que puede ser una deficiencia nutricional subyacente lo que est\u00e1 causando los problemas. \u00a1No dejes que esto te suceda! Aprende c\u00f3mo detectar y tratar la deficiencia de B12 para un envejecimiento saludable.\"\n\n#VitaminaB12 #DeficienciaNutricional #SaludCognitiva #MedicinaFuncional", "total_engagement": 340, "engagement_rate": 0.009594762388531438, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-28T02:42:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "m\u00e9dicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "niveles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "envejecimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "deficiencianutricional"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "saludcognitiva"}, {"name": "vitaminab12"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765428, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.254Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.254Z"}, {"id": 607775132051765426, "metric": "post_text_hash", "value": "1586518414", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.250Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.250Z"}, {"id": 607775132182787771, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.411Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.246Z"}, {"id": 607775132182787773, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.416Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.253Z"}]}, {"social_post_id": 607792175202946821, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr2J9uHMBiz/", "post_id": "3095705617683191987", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e5e4a4f1b2328683574b833b165524aa.JPEG", "phash": "ee0a91956f5a1b2c", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8508323431015015}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4309036433696747}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41800516843795776}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3649718463420868}, {"entity": "bomb", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3489932715892792}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3176681399345398}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3158579170703888}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2906631529331207}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24698404967784882}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8180486559867859}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3139517903327942}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-16T04:54:35.890Z", "updated_at": "2023-07-05T18:32:08.829Z"}}], "post_text": "\u00bfSab\u00edas que no basta con tener niveles de Vitamina B12 adecuados en tu sangre?  Seg\u00fan una revisi\u00f3n en la revista Nature, existen varias condiciones gen\u00e9ticas que pueden impedir la entrada y la utilizaci\u00f3n adecuada de la B12 en nuestras c\u00e9lulas. Esto puede llevar a resultados falsos en nuestras pruebas de B12, \u00a1aunque en realidad estemos deficientes! \ud83d\ude31 \nDe acuerdo con los autores, (en palabras muy coloquiales) no es suficiente con tener B12 nadando en la sangre, todav\u00eda existen varios pasos necesarios para la entrada de la B12 a la c\u00e9lula y para el transporte y la utilizaci\u00f3n de la B12 dentro de la c\u00e9lula, que pueden tener fallas gen\u00e9ticas. Al tener alguno de estos impedimentos en la captaci\u00f3n o utilizaci\u00f3n de la B12 por parte de las c\u00e9lulas, la B12 se eleva en el plasma, y nos da la falsa sensaci\u00f3n de que tenemos B12 en abundancia. \n \nExisten cerca de 6 SNPs (mutaciones de nucle\u00f3tidos simples) que se han encontrado, afectan el metabolismo intracelular de B12, lo que explica que ciertas personas no puedan utilizar (en absoluto o parcialmente) la B12 presente en los alimentos, y tengan pruebas alteradas sus pruebas de B12. \n \nSNPs que ocasionan deficiencia de B12 1:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMTR\u202f \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMTRR \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbFUT2 \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMMAB \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMUT \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbTCN11 \n \n \nLa B12 tiene funciones fundamentales dentro de la c\u00e9lula y para poder ser utilizada por nuestro organismo debe poder entrar a la c\u00e9lula y ser convertida en sus formas activas (metil-cobalamina, hidroxicobalamina y adenosil-cobalamina). \n\n \u00a1No subestimes la importancia de un metabolismo intracelular saludable!  #vitaminab12 #saludcelular #SNPs #metabolismosaludable #Nature", "total_engagement": 187, "engagement_rate": 0.00527711931369229, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-05T03:21:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "revisi\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "revista", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "metabolismosaludable"}, {"name": "nature"}, {"name": "saludcelular"}, {"name": "snps"}, {"name": "vitaminab12"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765456, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.356Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.356Z"}, {"id": 607775132051765455, "metric": "post_text_hash", "value": "1088864913", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.354Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.354Z"}, {"id": 607775132182787776, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.438Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.282Z"}, {"id": 607775132182787778, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.443Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.288Z"}]}, {"social_post_id": 607792175202946818, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsAGGT-tj-y/", "post_id": "3098503365680054194", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d033e299ba68f7b6517fc3f355f8d85.JPEG", "phash": "ec34a40bb6cb27c3", "image_entities": [{"entity": "apparel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9053968787193298}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8636696338653564}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8424997329711914}, {"entity": "dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4534098505973816}, {"entity": "evening dress", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45045363903045654}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4465923607349396}, {"entity": "female", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4117344915866852}, {"entity": "gown", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32140854001045227}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3032979965209961}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2791624665260315}, {"entity": "people in nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26066896319389343}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25074389576911926}, {"entity": "robe", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2318592667579651}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22582578659057617}, {"entity": "sunlight", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2093273550271988}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2092919647693634}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5231320858001709}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20979396998882294}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-16T04:54:35.595Z", "updated_at": "2023-07-05T18:32:04.585Z"}}], "post_text": "Una de las causas corregibles de atrofia cerebral acelerada, decline cognitivo, depresi\u00f3n, fatiga cansancio, perdida del equilibrio, dolor y parestesias (s\u00edntomas todos asociados con el \u201cenvejecimiento normal\u201d) es la deficiencia de vitamina B121 \ud83d\ude31\ud83e\udde0 \n\nLos adultos mayores es el grupo poblacional m\u00e1s amenazado por la deficiencia de B12. \n\nY por la edad avanzada, es muy frecuente que sus ex\u00e1menes muestren las prote\u00ednas trasportadoras de B12 elevadas (Vitamina B12 mayor a 2000 ng/dl). \n\nEse paciente puede estar en riesgo porque es muy posible que nunca m\u00e1s vuelan a administrarle B12\u2026. \n\nPero cuando corremos marcadores avanzados de B12, much\u00edsimas veces me los encuentro deficientes de Vitamina B12 (Deficiencia Funcional de B12) y de esta manera podemos abordar correctamente la ra\u00edz de varios s\u00edntomas en la edad adulta.\n\nPrioriza tu bienestar cerebral y no dudes en consultar a profesionales de la salud para obtener un diagn\u00f3stico preciso y recomendaciones personalizadas. \ud83e\ude7a\ud83d\udcda\n\n#SaludCerebral #VitaminaB12 #EnvejecimientoSaludable #BienestarGeneral #AdultosMayores #CuidaTuSalud #EquilibrioNutricional #B12Funcional\"", "total_engagement": 188, "engagement_rate": 0.005305339203070324, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-09T00:00:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "envejecimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "adultosmayores"}, {"name": "b12funcional"}, {"name": "bienestargeneral"}, {"name": "cuidatusalud"}, {"name": "envejecimientosaludable"}, {"name": "equilibrionutricional"}, {"name": "saludcerebral"}, {"name": "vitaminab12"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765482, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.447Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.447Z"}, {"id": 607775132051765480, "metric": "post_text_hash", "value": "1244309553", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.445Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.445Z"}, {"id": 607775132182787782, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.468Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.308Z"}, {"id": 607775132182787787, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.478Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.313Z"}]}, {"social_post_id": 607792175202946817, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsCtKyKMPMV/", "post_id": "3099238146730160917", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e958d07a393f85121937898415dfc036.JPEG", "phash": "a983f4fc830b90f6", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9056142568588257}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5453325510025024}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5175632238388062}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3076803684234619}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3051019608974457}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2905409038066864}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24594604969024658}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.82656329870224}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5852465033531189}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-16T04:54:35.748Z", "updated_at": "2023-07-05T18:31:46.819Z"}}], "post_text": "Una vez descartadas las causas raras pero serias (de B12 elevada) con el m\u00e9dico, el paciente con hipercobalaminemia es dado de alta y viene la pregunta clave:\u201c\u00bfDr, nunca m\u00e1s debo tomar B12 cierto?\u201d Este es el error que veo con m\u00e1s frecuencia en la interpretaci\u00f3n de niveles elevados de B12 en plasma. Contrario a lo que se piensa: deber\u00eda de hecho suplementar B12... Si vienes sigui\u00e9ndonos el hilo, una vez descartado mieloma, leucemia o met\u00e1stasis, la gran mayor\u00eda depacientes con B12 elevada en plasma, pueden tener deficiencia celular, y se benefician de suplementarcon B12...Suena muy contradictorio. Pero muchos pacientes, especialmente adultos mayores, tiene B12 elevada en suero y al mismo tiempo una deficiencia enmascarada de B12... Ante la duda es mejor tomar B12Es mejor que sobre y no que falte!!", "total_engagement": 87, "engagement_rate": 0.0024551303758889266, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-10T00:19:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hilo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dr", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765498, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.523Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.523Z"}, {"id": 607775132051765497, "metric": "post_text_hash", "value": "-76841448", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.521Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.521Z"}, {"id": 607775132182787802, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.497Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.341Z"}, {"id": 607775132182787804, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.503Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.356Z"}]}, {"social_post_id": 607792175202946816, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsFZJzyseOW/", "post_id": "3099994543763874710", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f4310235411e29a6d1bae22eee03f079.JPEG", "phash": "eb3bb0842c8bc98f", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8238871693611145}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3147205710411072}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2878586947917938}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26705223321914673}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23880477249622345}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2024933099746704}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46894651651382446}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2263181358575821}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-16T04:54:36.061Z", "updated_at": "2023-07-05T18:31:27.236Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf1f Una de las muy pocas vitaminas que pueden suplementarse en exceso sin ninguna implicaci\u00f3n negativa es la vitamina B12.\n\nLa forma menos efectiva y m\u00e1s frecuentemente asociada con efectos indeseables es la ciano-cobalaminai, por desgracia \u00e9sta es la forma m\u00e1s consumida y la \u00fanica disponible en inyecci\u00f3n en Colombia. \ud83d\ude14\ud83d\udc89\n\nPor ahora las mejores formas de B12 que existen en la actualidad son:\n\n\u2728 Metil-Cobalamina\n\ud83d\udcab Adenosil-Cobalamina\n\ud83c\udf08 Hidroxicobalamina.\n\nEstas 3 son las formas naturales de B12, por ese motivo su absorci\u00f3n es m\u00e1s fisiol\u00f3gica. \ud83c\udf3f\ud83d\udc8a\n\nLa cianocobalamina se ha encontrado problem\u00e1tica en pacientes con falla renal y en diab\u00e9ticos\u2026\nLas dem\u00e1s personas pueden manejar adecuadamente el cianuro liberado de la B12 en inyecci\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83d\udd2c\n\nResumen: prefiere las formas naturales de B12 (especialmente en personas con enfermedades cr\u00f3nicas).\nSin embargo, si eres joven y fuerte puedes pasar por alto este comentario. \ud83d\ude4c\ud83d\ude0a\n\n#VitaminaB12", "total_engagement": 328, "engagement_rate": 0.009256123715995034, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-11T01:22:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cianocobalaminai", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mejores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "vitaminab12"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765533, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.639Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.639Z"}, {"id": 607775132051765531, "metric": "post_text_hash", "value": "547180960", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.635Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.635Z"}, {"id": 607775132182787806, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.523Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.377Z"}, {"id": 607775132182787808, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.527Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.392Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207806679, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsTg7hmAK_-/", "post_id": "3103969396196945918", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/405eedab49c3ab62f852f6cee3503911.JPEG", "phash": "b7d2c02799d83e32", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8182071447372437}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43993261456489563}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4300246238708496}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3874654769897461}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3455193340778351}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25923046469688416}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22806712985038757}, {"entity": "valentine's day", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22581550478935242}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2108069658279419}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7750656604766846}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20307022333145142}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-28T07:37:39.997Z", "updated_at": "2023-07-05T18:32:57.460Z"}}], "post_text": "Si te has preguntado alguna vez \"\u00bfPor qu\u00e9 me molesta tanto el est\u00f3mago si me cuido tanto en la alimentaci\u00f3n?\", no est\u00e1s solo. Muchas personas se sienten frustradas porque, a pesar de cuidar su alimentaci\u00f3n, siguen teniendo molestias digestivas. \ud83e\udd14\ud83d\udc94\ud83c\udf7d\ufe0f\n\nEs bien conocido que una alimentaci\u00f3n tipo chatarra es un gran problema para la salud digestiva (y si est\u00e1s en esa categor\u00eda, ya sabes por d\u00f3nde empezar... \ud83c\udf54\ud83c\udf5f\ud83d\udca9\n\nOtras veces, el estr\u00e9s, la falta de sue\u00f1o y otros factores pueden afectar nuestro sistema digestivo. \ud83d\ude13\ud83d\udca4\ud83d\udc94\n\nPero hoy nos enfocamos en personas que ya tienen una alimentaci\u00f3n relativamente \u201csaludable\u201d y que, sin embargo, la panza est\u00e1 cada vez peor (o persisten m\u00faltiples s\u00edntomas digestivos). \ud83e\udd57\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc94\n\n\ud83d\udc49Hoy quiero presentarte un modelo de alimentaci\u00f3n que vengo implementando en los \u00faltimos a\u00f1os de mi consulta con muy buenos resultados. \ud83d\udcda\ud83e\udd66\ud83d\udcc8\n\nPuede darte un alivio r\u00e1pido de s\u00edntomas y tiene evidencia cient\u00edfica robusta de respaldo. \u2705\ud83d\udcaa\ud83d\udd2c\n\nEste enfoque se conoce como dieta FODMAP y ha demostrado una efectividad cercana al 75% para las personas que sufren de molestias digestivas. Si est\u00e1s cansado de sentirte mal despu\u00e9s de comer, te invito a leer el art\u00edculo completo en mi blog (link en mi bio). \ud83d\udcd6\ud83d\udcbb\ud83d\udd17\n\n#MolestiasDigestivas #AlimentacionSaludable #DietaFODMAP #BienestarDigestivo #SaludDigestiva #ControlDeAlimentos #EstiloDeVidaSaludable #VidaSinMolestias #AlimentosTolerables #AlimentosInadecuados #EvidenciaCientifica", "total_engagement": 678, "engagement_rate": 0.019133084998306807, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-16T13:00:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alimentacionsaludable"}, {"name": "alimentosinadecuados"}, {"name": "alimentostolerables"}, {"name": "bienestardigestivo"}, {"name": "controldealimentos"}, {"name": "dietafodmap"}, {"name": "estilodevidasaludable"}, {"name": "evidenciacientifica"}, {"name": "molestiasdigestivas"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "vidasinmolestias"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765561, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.732Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.732Z"}, {"id": 607775132051765559, "metric": "post_text_hash", "value": "1052767194", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.728Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.728Z"}, {"id": 607775132182787811, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.546Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.416Z"}, {"id": 607775132182787813, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.554Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.423Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207806671, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsWgnc3NS1A/", "post_id": "3104812441657486656", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/12f49fff98b244e897cf531aa93a7237.JPEG", "phash": "bd7ac01e62a13d93", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.956318736076355}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8910619020462036}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6152781844139099}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.342252254486084}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25058308243751526}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7968526482582092}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6878635287284851}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6054304838180542}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5854941010475159}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4613930881023407}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43200936913490295}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2943422198295593}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-28T07:37:40.150Z", "updated_at": "2023-07-05T18:32:55.738Z"}}], "post_text": "Durante a\u00f1os hemos escuchado de la importancia del consumo de fibra en nuestra dieta, sin embargo, en ciertos escenarios, simplemente aumentar el consumo de fibra puede llegar a ser un problema y esto se debe a un ambiente digestivo desequilibrado (como ciertos tipos de disbiosis o espec\u00edficamente SIBO) puede desencadenar un poco tolerancia a la ingesta fibra. \ud83c\udf31\ud83d\udeab\n\nEsto genera mucha confusi\u00f3n: \ud83e\udd14\n\n\u201cIncluyo hojas verdes, champi\u00f1ones y aguacate y me siento inflamada, con muchos gases, malestar estomacal\u2026\u201d \ud83d\ude29\ud83d\udca8\ud83e\udd51\n\nEn estas personas, consumir algo de fibra por encima de su nivel de tolerancia, puede ocasionarles francas molestias digestivas y un tr\u00e1nsito intestinal alterado ya sea estre\u00f1imiento o diarrea o una mezcla de ambas. \ud83d\udca5\ud83d\udebd\n\nDestaco esta noci\u00f3n porque a veces las personas se sienten confundidas: \u2753\n\nAnte la presencia de una flora intestinal muy desequilibrada (disbiosis) el consumo de una alimentaci\u00f3n elevada en fibra AGRAVA LOS S\u00cdNTOMAS\u2026 \"pero no se supone que esto es lo saludable?\" \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude23\n\nES IMPORTANTE SABER: \ud83d\udca1\n\nSi la fibra te inflama, alta sospecha de disbiosis o SIBO \ud83d\udea9\n\nTiene tratamiento\u2026 \ud83d\udcaa\ud83d\udc8a\n\nA veces una disminuci\u00f3n temporal de la fibra de la dieta mejora s\u00edntomas. \u23f0\ud83e\udd57\n\nUsualmente es un desajuste temporal. \u23f3\n\nPuedes sanarte. \ud83c\udf1f\ud83d\udc9a\n\nPr\u00f3ximo post entramos m\u00e1s en detalle en dieta FODMAP. \ud83d\udcda\ud83e\udd66\n\n#consumodefibra #saluddigestiva #intoleranciaafibra #disbiosis #SIBO #Dietapaleo #bienestaralimentario #estilodevidasaludable", "total_engagement": 87, "engagement_rate": 0.0024551303758889266, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-17T16:55:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestaralimentario"}, {"name": "consumodefibra"}, {"name": "dietapaleo"}, {"name": "disbiosis"}, {"name": "estilodevidasaludable"}, {"name": "intoleranciaafibra"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "sibo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765609, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.891Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.891Z"}, {"id": 607775132051765608, "metric": "post_text_hash", "value": "-270234312", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.888Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.888Z"}, {"id": 607775132182787829, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.575Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.466Z"}, {"id": 607775132182787831, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.580Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.478Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207806667, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsZoxemNRQy/", "post_id": "3105692740016739378", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/68d54e285086dc2f5d53297a78b907ab.JPEG", "phash": "ea97954261993ac7", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8819851279258728}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4803338646888733}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42467883229255676}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.277689129114151}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20959298312664032}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32456648349761963}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31925609707832336}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-28T07:37:39.835Z", "updated_at": "2023-07-05T18:32:54.605Z"}}], "post_text": "Las dietas FODMAP han revolucionado mi pr\u00e1ctica... \u00a1lee hasta el final! \ud83d\udcab\n\nPresentamos algunas ideas diferentes. \u2728\n\nEste tipo de alimentaci\u00f3n se enfoca en identificar y reducir los az\u00facares fermentables de una dieta normal. \ud83c\udf7d\ufe0f\n\nFODMAP es un acr\u00f3nimo que significa Fermentables, Oligosac\u00e1ridos, Disac\u00e1ridos, Monosac\u00e1ridos, y Polioles.\n\nLos alimentos FODMAP son carbohidratos de cadena corta que fermentan r\u00e1pidamente en el intestino, causando s\u00edntomas como distensi\u00f3n abdominal, flatulencia, eructos y dolor. \ud83d\udca5\n\nEs importante aclarar que los alimentos altos en FODMAP no son malos ni t\u00f3xicos, simplemente pueden ser mal tolerados en ciertos momentos, desencadenando s\u00edntomas digestivos. \u26a0\ufe0f\n\nLa clave es identificar los alimentos FODMAP que son mal tolerados PARA TI y limitar su consumo TEMPORALMENTE. \u23f3\n\nA veces, simplemente disminuir su consumo puede ser suficiente para obtener mejor\u00eda, sin necesidad de eliminarlos por completo. \ud83c\udf7d\ufe0f\n\nEsta dieta te permite escuchar las se\u00f1ales de tu cuerpo y aprender de ellas. \ud83c\udf1f\n\nEl objetivo clave de FODMAP es clasificar los alimentos y ayudarte a identificar aquellos que m\u00e1s frecuentemente agravan los s\u00edntomas digestivos. \ud83c\udf74\n\nFODMAP puede ser la manera m\u00e1s r\u00e1pida de experimentar alivio de los s\u00edntomas digestivos. \u00a1Descubre m\u00e1s en mi blog y descarga la tabla de sustitutos para alimentos en la dieta FODMAP! \ud83d\udcbb\ud83d\udce5\n\n#DietaFODMAP #S\u00edntomasDigestivos #SaludDigestiva #BienestarAlimentario #CarbohidratosFermentables #IntoleranciaAlimentaria #EstiloDeVidaSaludable", "total_engagement": 203, "engagement_rate": 0.005728637543740828, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-18T22:04:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "disac\u00e1ridos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "final", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestaralimentario"}, {"name": "carbohidratosfermentables"}, {"name": "dietafodmap"}, {"name": "estilodevidasaludable"}, {"name": "intoleranciaalimentaria"}, {"name": "s"}, {"name": "saluddigestiva"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765640, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.001Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.001Z"}, {"id": 607775132051765638, "metric": "post_text_hash", "value": "29198808", "created_at": "2023-08-03T04:47:48.997Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:48.997Z"}, {"id": 607775132182787840, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.600Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.506Z"}, {"id": 607775132182787842, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.606Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.523Z"}]}, {"social_post_id": 607792175207806664, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsmxIlJMwgr/", "post_id": "3109388686663551019", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3b53ec3848062e24899bb6bc6b764ccd.JPEG", "phash": "ed9ec3e6601a2b91", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9763434529304504}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8372859358787537}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5100201368331909}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3409996032714844}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6267327070236206}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-28T07:37:40.347Z", "updated_at": "2023-07-05T18:32:28.925Z"}}], "post_text": "Si bien es cierto que no es una soluci\u00f3n para todos los casos, puede ser una excelente alternativa para aquellos que ya llevan una alimentaci\u00f3n saludable pero siguen sufriendo de problemas digestivos. \ud83e\udd66\ud83c\udf4e\ud83e\udd55\ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf31\n\nQuiz\u00e1s ya has avanzado en una alimentaci\u00f3n saludable (no procesados, no az\u00facares), pero sigues con s\u00edntomas como inflamaci\u00f3n en el est\u00f3mago, gases, distensi\u00f3n, diarrea o estre\u00f1imiento. Quiz\u00e1s sientas que hasta el agua te inflama. \ud83d\udca6\ud83d\ude23\n\nLa dieta FODMAP puede ser una muy buena alternativa para ti. \ud83d\udca1\ud83c\udd97\n\nTal como menciono en el BLOG, si haces esta experimentaci\u00f3n por tu cuenta, te sugiero solamente DISMINUIR los alimentos FODMAP, no mezclarlos (en una misma comida) y chequear\nc\u00f3mo te sientes. \ud83d\udcdd\ud83d\udeab\ud83e\udd14\n\nPara implementar FODMAP de forma estricta, recomiendo el acompa\u00f1amiento de un\nnutricionista o m\u00e9dico entrenados en dicho enfoque. \ud83d\udc4d\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\n\nSi te interesa una consulta con nosotros, escr\u00edbenos un mensaje directo. \ud83d\udcac\u2709\ufe0f\n\nEn mi art\u00edculo de FODMAP, puedes aprender m\u00e1s sobre esta dieta y descargar\nun modelo de alimentaci\u00f3n para experimentar en casa. \ud83d\udcd6\ud83d\udcdd\ud83c\udfe0\n\n#DietaFODMAP #SintomasDigestivos #SaludDigestiva #BienestarAlimentario\n#Carbohidratosfermentables #IntoleranciaAlimentaria #EstilodeVidaSaludable", "total_engagement": 86, "engagement_rate": 0.0024269104865108928, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-24T00:27:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestaralimentario"}, {"name": "carbohidratosfermentables"}, {"name": "dietafodmap"}, {"name": "estilodevidasaludable"}, {"name": "intoleranciaalimentaria"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "sintomasdigestivos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765692, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.186Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.186Z"}, {"id": 607775132051765690, "metric": "post_text_hash", "value": "-1637747085", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.182Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.182Z"}, {"id": 607775132182787846, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.648Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.552Z"}, {"id": 607775132182787849, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.660Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.560Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215296350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsuxycAMy18/", "post_id": "3111643362880597372", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f7d9832dd296bf794b8d287693dae557.JPEG", "phash": "af8790d22e066bd3", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.721027135848999}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.352291464805603}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30661651492118835}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38313546776771545}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27707672119140625}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-07T07:33:43.451Z", "updated_at": "2023-07-05T18:33:02.777Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf1f Aprendiendo juntos sobre patolog\u00edas digestivas \ud83c\udf1f\n\nEn nuestra experiencia, el aprendizaje en comunidad es la manera mas enriquecedora. Hoy quiero compartir algunas preguntas que nos han hecho sobre patolog\u00edas digestivas, junto con sus respuestas. \ud83d\udca1\ud83d\udcac\n\nTe sientes identificado? Tu tienes alguna pregunta?", "total_engagement": 118, "engagement_rate": 0.0033299469466079694, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-27T03:06:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enriquecedora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765735, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.312Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.312Z"}, {"id": 607775132051765734, "metric": "post_text_hash", "value": "-1457832082", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.309Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.309Z"}, {"id": 607775132182787863, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.682Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.582Z"}, {"id": 607775132182787865, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.704Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.591Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215296339, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs5Gy71McbX/", "post_id": "3114550505799534295", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ec8e35ea9312feda4fe03257afb28f14.JPEG", "phash": "af8790d22e066bd3", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.721027135848999}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.352291464805603}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30661651492118835}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38313546776771545}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27707672119140625}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-07T07:33:43.451Z", "updated_at": "2023-07-05T18:33:02.777Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd0d Descubre las respuestas a las preguntas m\u00e1s intrigantes \ud83e\udd14\ud83d\udcda\n\nEn este carrusel, recopilamos algunas de las preguntas m\u00e1s interesantes que nos han llegado en posts anteriores. \u00a1Es hora de nutrirnos de la sabidur\u00eda colectiva! \ud83d\udca1\ud83d\udcac\n\nDesliza para conocer las inquietudes de otros y descubrir las respuestas que podr\u00edan sorprenderte. \u00bfQui\u00e9n sabe? \u00a1Podr\u00edas encontrar la respuesta a una pregunta que siempre te has planteado!\n\n#PreguntasYRespuestas #Sabidur\u00edaColectiva #AprendiendoJuntos", "total_engagement": 58, "engagement_rate": 0.0016367535839259511, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-31T03:22:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aprendiendojuntos"}, {"name": "preguntasyrespuestas"}, {"name": "sabidur"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765758, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.395Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.395Z"}, {"id": 607775132051765754, "metric": "post_text_hash", "value": "671624040", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.392Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.392Z"}, {"id": 607775132182787871, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.727Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.608Z"}, {"id": 607775132182787873, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.740Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.613Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215296336, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs-CDAwt0Px/", "post_id": "3115936995255731185", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e2ff7ac464222eade7c593da38c292a0.JPEG", "phash": "944d6bb26ccd3865", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9904240965843201}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9664976596832275}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5931892991065979}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9072219729423523}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.803413450717926}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-07T07:33:43.769Z", "updated_at": "2023-07-05T18:32:59.620Z"}}], "post_text": "\ud83d\udca1 Aunque esta dieta cuenta con un s\u00f3lido respaldo cient\u00edfico y ha demostrado obtener resultados maravillosos en mi experiencia, hay situaciones en las que no recomendar\u00eda seguirla. Si has experimentado alguno de los siguientes casos, te sugiero no optar por la dieta FODMAP:\n\n\ud83d\udd52 Problemas digestivos cr\u00f3nicos que han afectado tu estado nutricional a lo largo de los a\u00f1os. \n\ud83e\udd57\ud83c\udf31Trastornos de la alimentaci\u00f3n, bajo peso, deficiencias nutricionales y dietas restrictivas como la vegetariana o vegana. \n\nCuando se trata de tomar decisiones relacionadas con tu salud, es importante contar con informaci\u00f3n precisa y segura, adem\u00e1s de la gu\u00eda de un profesional. Esto te ayudar\u00e1 a evitar caer en dietas excesivamente restrictivas que podr\u00edan ocasionar desequilibrios nutricionales. \ud83e\ude7a\u2705\n\n#SaludInformada #DecisionesConscientes #EquilibrioNutricional #ProfesionalDeLaSalud #DietasPersonalizadas #fodmap #", "total_engagement": 71, "engagement_rate": 0.0020036121458403885, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T01:17:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "dietaspersonalizadas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vegetariana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "decisionesconscientes"}, {"name": "dietaspersonalizadas"}, {"name": "equilibrionutricional"}, {"name": "fodmap"}, {"name": "profesionaldelasalud"}, {"name": "saludinformada"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765781, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.474Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.474Z"}, {"id": 607775132051765780, "metric": "post_text_hash", "value": "1878110625", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.471Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.471Z"}, {"id": 607775132182787880, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.765Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.634Z"}, {"id": 607775132182787884, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.771Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.641Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218497326, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtOxZaZsk5h/", "post_id": "3120648842428698209", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d6823c0160cf7299c4d679a89b4f55a7.JPEG", "phash": "af8f90d22c066bd9", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7552345991134644}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5173869132995605}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23290230333805084}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37581413984298706}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29097554087638855}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24357841908931732}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24204182624816895}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-17T05:57:29.238Z", "updated_at": "2023-07-11T15:33:18.053Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd14Hoy quiero seguir compartiendo con ustedes algunas de las preguntas m\u00e1s frecuentes sobre SIBO. Me complace ver que tantos de ustedes est\u00e1n buscando informaci\u00f3n y apoyo para manejar esta condici\u00f3n.\n\nGracias por tu confianza!\ud83d\ude00", "total_engagement": 74, "engagement_rate": 0.0020882718139744894, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-08T13:19:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frecuentes sobre", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}, {"entity": "m\u00e1s frecuentes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}, {"entity": "m\u00e1s frecuentes sobre", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30705955624580383}, {"entity": "las preguntas m\u00e1s", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30705955624580383}, {"entity": "compartiendo con", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}, {"entity": "compartiendo con ustedes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30091315507888794}, {"entity": "hoy quiero", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30678319931030273}, {"entity": "algunas de las", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}, {"entity": "quiero seguir", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}, {"entity": "hoy", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28939390182495117}, {"entity": "hoy quiero seguir", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31106793880462646}, {"entity": "frecuentes sobre sibo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31106793880462646}, {"entity": "quiero seguir compartiendo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30705955624580383}, {"entity": "seguir compartiendo con", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30705955624580383}, {"entity": "sobre sibo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30678319931030273}, {"entity": "con ustedes algunas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30091315507888794}, {"entity": "las preguntas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}, {"entity": "seguir compartiendo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}, {"entity": "preguntas m\u00e1s frecuentes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30705955624580383}, {"entity": "preguntas m\u00e1s", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2922820448875427}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765831, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.582Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.582Z"}, {"id": 607775132051765830, "metric": "post_text_hash", "value": "-718025522", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.578Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.578Z"}, {"id": 607775132182787900, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.797Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.661Z"}, {"id": 607775132182787902, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.822Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.666Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218497324, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtdBgC-sOYB/", "post_id": "3124660316734023169", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6a097d912b78974976d05368f35fa134.JPEG", "phash": "ef0fc4d1d1902c8f", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6501932740211487}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6482111811637878}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6357049345970154}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5584759712219238}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46543166041374207}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4381205439567566}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3184295892715454}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4699648320674896}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37431105971336365}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21182674169540405}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-17T05:57:29.548Z", "updated_at": "2023-07-11T15:32:26.796Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd5b\ud83d\udeab\ud83c\udf31 \u00a1Descubre el poder de eliminar los l\u00e1cteos en tu alimentaci\u00f3n! \ud83c\udf31\ud83d\udeab\ud83e\udd5b\n\nHace unos d\u00edas compart\u00ed varios posts sobre el efecto potencial de los l\u00e1cteos en el acn\u00e9 y otros s\u00edntomas que a menudo se consideran normales. \u00a1Hoy quiero abordar las preguntas m\u00e1s frecuentes que surgieron! Estoy seguro/a de que te estar\u00e1s preguntando lo mismo, \u00a1y esto te motivar\u00e1 a alcanzar un estado \u00f3ptimo de salud!\n\n\ud83d\udcad Cu\u00e9ntame, \u00bfc\u00f3mo ha respondido tu cuerpo a este cambio y otros en tu estilo de alimentaci\u00f3n?\n\nCompartir tus experiencias y observaciones nos ayudar\u00e1 a comprender mejor los efectos de los l\u00e1cteos y a motivar a otros en su b\u00fasqueda de una salud mejor. Juntos, \u00a1podemos lograrlo!\n\n#SinL\u00e1cteos #BienestarNutricional #VidaSaludable \ud83c\udf31\ud83d\udcaa", "total_engagement": 278, "engagement_rate": 0.007845129247093352, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-14T02:09:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestarnutricional"}, {"name": "sinl"}, {"name": "vidasaludable"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765884, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.737Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.737Z"}, {"id": 607775132051765881, "metric": "post_text_hash", "value": "988769521", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.734Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.734Z"}, {"id": 607775132182787921, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.850Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.692Z"}, {"id": 607775132182787927, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.856Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.699Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218497321, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctg3t3atmwD/", "post_id": "3125743185833651203", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0002300a56923850d20631041d7cf12c.JPEG", "phash": "e29be58e692a08e7", "image_entities": [{"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7823584675788879}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7247970104217529}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6746974587440491}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6160516738891602}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5328794121742249}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36806660890579224}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29878556728363037}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7306339144706726}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5572969913482666}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2945922911167145}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-17T05:57:29.411Z", "updated_at": "2023-07-11T15:31:37.223Z"}}], "post_text": "\u2728\ud83c\udf31 \u00a1Atenci\u00f3n m\u00e9dicos y nutricionistas! \ud83c\udf31\u2728\n\n\u00a1Tengo una emocionante noticia para ustedes! \ud83e\ude7a\ud83d\udc9a\n\nDespu\u00e9s de recibir numerosas preguntas y solicitudes de gu\u00eda en el campo de la salud, he decidido crear una actividad exclusivamente para profesionales de la salud comprometidos con brindar el mejor cuidado a sus pacientes. \ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\n\nEs un placer anunciarles que he dise\u00f1ado una CLASE GRATUITA de Medicina Funcional centrada en los 5 saboteadores del tratamiento del Colon Irritable. En esta clase, compartir\u00e9 mi experiencia y conocimientos especializados para ayudarles a superar los desaf\u00edos m\u00e1s comunes en el tratamiento de esta condici\u00f3n. \ud83d\udca1\ud83c\udf3f\n\nS\u00e9 que muchos de ustedes han expresado el deseo de encontrar una gu\u00eda s\u00f3lida y pr\u00e1ctica para ayudar a sus pacientes, y esta clase tiene como objetivo brindarles exactamente eso. A trav\u00e9s de estrategias efectivas y seguras, aprender\u00e1n c\u00f3mo fortalecer el abordaje del Colon Irritable de manera exitosa en su pr\u00e1ctica diaria. \ud83c\udf1f\ud83d\udcbc\n\nAdem\u00e1s, exploraremos temas como la causa m\u00e1s frecuente y desatendida del Colon Irritable, pruebas m\u00e1s all\u00e1 de las convencionales para comprender el origen del desequilibrio digestivo, y c\u00f3mo mejorar la adherencia de los pacientes a sus recomendaciones para lograr resultados exitosos. \u00a1Esto es solo una muestra de lo que descubrir\u00e1n en la clase! \ud83d\udd2c\ud83d\udcaa\n\nSi eres m\u00e9dico o nutricionista y est\u00e1s buscando ampliar tus conocimientos y convertirte en una voz de esperanza para tus pacientes, esta clase gratuita es para ti. \ud83d\udcdd\ud83c\udf93\n\n\u00a1No te pierdas esta oportunidad de aprender de manera pr\u00e1ctica y efectiva! Regstrate en el link de la biografia o  dejame un comentario con tus dudas sobre el tema.\n\nEstoy emocionado de compartir esta experiencia contigo y ayudarte a fortalecer tus habilidades en el tratamiento del Colon Irritable. Juntos, podemos marcar la diferencia en la vida de muchas personas. \u00a1Nos vemos en la clase! \ud83c\udf31\ud83d\udc9a\n\n#MedicinaFuncional #ColonIrritable #ProfesionalesDeLaSalud #AprendizajeContinuo #CuidadoDelPaciente", "total_engagement": 161, "engagement_rate": 0.004543402189863416, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-15T14:00:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "campo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "profesionales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aprendizajecontinuo"}, {"name": "colonirritable"}, {"name": "cuidadodelpaciente"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "profesionalesdelasalud"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765919, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.837Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.837Z"}, {"id": 607775132051765917, "metric": "post_text_hash", "value": "961662447", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.834Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.834Z"}, {"id": 607775132182787944, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.880Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.720Z"}, {"id": 607775132182787949, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.887Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.725Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218497320, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CthyzR6NMrP/", "post_id": "3126003042620852943", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/754eda3431e0124536d97d02c7eeb916.JPEG", "phash": "bc83c26c7cd8f0d1", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8782985210418701}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4766162931919098}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3402198553085327}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24572424590587616}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2292659878730774}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20553763210773468}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6805048584938049}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5071938633918762}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20218975841999054}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-17T05:57:29.051Z", "updated_at": "2023-07-11T15:31:25.255Z"}}], "post_text": "\"\ud83c\udf1f En el camino como terapeutas, nos enfrentamos a retos y obst\u00e1culos que nos ponen a prueba y, en mi caso, me han llevado a perseverar y fortalecerme. Desde 2017, he estado refinando un modelo exitoso que ha brindado resultados positivos a nuestros pacientes. Por esa raz\u00f3n, quiero invitarte a conversar sobre los 5 Saboteadores m\u00e1s comunes en el tratamiento del Colon Irritable, con los cuales seguramente est\u00e1s batallando, al igual que yo en alg\u00fan momento. \u2728\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f \u00a1Nos vemos el martes 20 de junio a las 7 pm! Te espero para que registres tu asistencia y tengamos una enriquecedora conversaci\u00f3n. \ud83e\udd1d\n\n\ud83d\udcac Recuerda registrarte en el link de la biografia", "total_engagement": 278, "engagement_rate": 0.007845129247093352, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-15T22:37:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saboteadores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765955, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.984Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.984Z"}, {"id": 607775132051765953, "metric": "post_text_hash", "value": "943135027", "created_at": "2023-08-03T04:47:49.981Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:49.981Z"}, {"id": 607775132182787954, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.908Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.749Z"}, {"id": 607775132182787958, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.917Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.756Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993359, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtnF5Qusiwr/", "post_id": "3127494391438126123", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0103b978ee3be9289c23d1a75637d707.JPEG", "phash": "c0cc3b363d39c3cc", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9281474947929382}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6436919569969177}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6061900854110718}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2176096886396408}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6482820510864258}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40366363525390625}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:54.231Z", "updated_at": "2023-09-20T06:02:02.396Z"}}], "post_text": "\ud83d\udca1\ud83d\udd11 \u00bfPor d\u00f3nde comenzar el tratamiento? Como terapeutas, nuestro objetivo es generar un impacto positivo en nuestros pacientes. Sin embargo, cuando se presentan con una lista interminable de s\u00edntomas URGENTES, puede parecer una bomba de tiempo. En nuestro af\u00e1n por brindar soluciones r\u00e1pidas, a veces terminamos disparando al azar, acertando en ocasiones pero tambi\u00e9n enfrentando frustraci\u00f3n.\n\nLa claridad sobre lo urgente y lo importante es fundamental para el \u00e9xito de nuestros enfoques terap\u00e9uticos. Te invito a participar en nuestra charla \"Los 5 saboteadores en el tratamiento del Colon Irritable\", donde abordaremos los obst\u00e1culos que pueden estar afectando el \u00e9xito de tus tratamientos.\n\n\u00a1Reg\u00edstrate en el enlace de la biograf\u00eda y te veo el martes! \nMientras tanto, cu\u00e9ntame, \u00bfcu\u00e1les son los desaf\u00edos que enfrentas al abordar a tus pacientes?\n\n#ColonIrritable #TratamientoEfectivo #BienestarDigestivo #CharlaInformativa #TerapeutasUnidos", "total_engagement": 69, "engagement_rate": 0.0019471723670843211, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-18T00:00:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ocasiones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tratamiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestardigestivo"}, {"name": "charlainformativa"}, {"name": "colonirritable"}, {"name": "terapeutasunidos"}, {"name": "tratamientoefectivo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051765983, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.074Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.074Z"}, {"id": 607775132051765980, "metric": "post_text_hash", "value": "430915", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.071Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.071Z"}, {"id": 607775132182787964, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.939Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.776Z"}, {"id": 607775132182787967, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.948Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.782Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993358, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctu422NNMFv/", "post_id": "3129688850729058671", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fcb45db9a8a46ed23f182285d62d7d63.JPEG", "phash": "ebb01fe10e1ec169", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7179235219955444}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6865372061729431}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6407961249351501}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6212644577026367}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44303131103515625}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3375144302845001}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5804058909416199}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45676180720329285}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27617979049682617}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:54.038Z", "updated_at": "2023-09-20T06:01:52.526Z"}}], "post_text": "\ud83d\udea8Estoy feliz de anunciar nuestro Programa SIBO Expert.\n\u00a1\u00danete a nosotros y convi\u00e9rtete en la gu\u00eda definitiva para tus pacientes! \nMi prop\u00f3sito de vida es generar una mejor calidad de vida para la mayor cantidad de personas posible, y es por eso que me he dedicado a formarme y llevar mi pr\u00e1ctica a un nivel exhaustivo respaldado por la ciencia.\n\nDurante m\u00e1s de 8 a\u00f1os de experiencia en la medicina funcional, he tenido el privilegio de impactar positivamente a muchas personas. Pero no quiero detenerme ah\u00ed. En los \u00faltimos a\u00f1os, mi enfoque se ha centrado en compartir mi conocimiento y experiencia con mis colegas y todos los profesionales de la salud.\n\nS\u00e9 que t\u00fa tambi\u00e9n compartes esta pasi\u00f3n por marcar la diferencia en la vida de tus pacientes. Por eso, te invito a unirte a SIBO Expert, el Programa de Medicina Funcional dise\u00f1ado para empoderarte como experto en el abordaje del SIBO. Juntos, podemos brindar respuestas y guiar a nuestros pacientes hacia una mejor salud digestiva y bienestar general.\n\nNo pierdas la oportunidad de ampliar tus conocimientos y potenciar tu pr\u00e1ctica. \u00danete a nosotros en este programa emocionante y descubre c\u00f3mo convertirte en un referente en el abordaje del SIBO.\n\nPuedes ver m\u00e1s informaci\u00f3n en el link de la biograf\u00eda\n\n\u00a1Tus pacientes te lo agradecer\u00e1n! \ud83d\udcab\ud83d\udc9a \n\n#SIBOExpert #MedicinaFuncional #SaludDigestiva #Gu\u00edaDefinitiva", "total_engagement": 87, "engagement_rate": 0.0024551303758889266, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-21T00:40:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expert", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "gu"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "siboexpert"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051766015, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.177Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.177Z"}, {"id": 607775132051766014, "metric": "post_text_hash", "value": "960267974", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.173Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.173Z"}, {"id": 607775132182787982, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.979Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.804Z"}, {"id": 607775132182787986, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:25.990Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.809Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993357, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtxoVyoNMxL/", "post_id": "3130460635330301003", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1ee77a0665560ccc96b4676ee150b382.JPEG", "phash": "eb3b17414696c96c", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8362268805503845}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8182012438774109}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4936813712120056}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4741477072238922}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34304705262184143}, {"entity": "trademark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33810368180274963}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31234902143478394}, {"entity": "circle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.257797509431839}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5631685853004456}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4304787218570709}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3762643039226532}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3227953016757965}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.279757559299469}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:54.377Z", "updated_at": "2023-09-20T06:01:50.848Z"}}], "post_text": "Descubre el programa SIBO Expert: Tu gu\u00eda actualizada para transformar tu carrera profesional. \nAprende a identificar y revertir la causa m\u00e1s frecuente de Colon Irritable: SIBO. Potencia tu conocimiento y marca la diferencia en la vida de tus pacientes. \n\n\u00danete a la comunidad de expertos en Medicina Funcional y conquista el desaf\u00edo del SIBO. \u00a1S\u00e9 un l\u00edder en el campo de la salud digestiva!\n\nLink en la biografia \ud83d\ude00\n\n #SIBOExpert #MedicinaFuncional #SaludDigestiva SYNLAB Colombia", "total_engagement": 229, "engagement_rate": 0.0064623546675697035, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-22T02:13:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "campo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expertos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "causa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expert", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "synlab", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medicina funcional", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "medicinafuncional"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "siboexpert"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051766049, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.322Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.322Z"}, {"id": 607775132051766048, "metric": "post_text_hash", "value": "-146898191", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.316Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.316Z"}, {"id": 607775132182787994, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.018Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.832Z"}, {"id": 607775132182787997, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.025Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.846Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993356, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct0EvPCNtbe/", "post_id": "3131148479074064094", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/db8185270ced83ebb3ca0e37d2d4fca7.JPEG", "phash": "abb49569a42e6bc1", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7155808806419373}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7117072939872742}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6476238369941711}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6253578066825867}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42041003704071045}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37370210886001587}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3550575077533722}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2194083034992218}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7622247338294983}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5839589238166809}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3304310441017151}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:54.516Z", "updated_at": "2023-09-20T06:00:48.583Z"}}], "post_text": "\u00a1Hazte un verdadero experto en SIBO y cambia el juego en el tratamiento del Colon Irritable!\n\nDomina las claves para entender y revertir la causa m\u00e1s com\u00fan de esta afecci\u00f3n. Desata tu potencial y logra mejor\u00edas reales en tus pacientes. Descubre herramientas de diagn\u00f3stico de vanguardia y protocolos efectivos de bajo riesgo y bajo costo.\n \n\u00a1Reg\u00edstrate antes del 26 de junio y s\u00e9 parte de la transformaci\u00f3n! No dejes pasar esta oportunidad.\n*Precio valido hasta el 4 de julio\n#SIBOExpert #Transformaci\u00f3n #ColonIrritable #MedicinaFuncional", "total_engagement": 74, "engagement_rate": 0.0020882718139744894, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-23T01:00:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "siboexpert", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colonirritable"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "siboexpert"}, {"name": "transformaci"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051766077, "metric": "post_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.426Z", "updated_at": "2023-08-14T03:45:26.580Z"}, {"id": 607775132051766074, "metric": "post_text_hash", "value": "-554655162", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.423Z", "updated_at": "2023-08-14T03:45:26.575Z"}, {"id": 607775132182788003, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.046Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.872Z"}, {"id": 607775132182788006, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.052Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.877Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993355, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct10DZ9uIJI/", "post_id": "3131638048362103368", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/80f195a6f1482fdc2b841d9a020d533a.JPEG", "phash": "eded3216960b09ec", "image_entities": [{"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7774689197540283}, {"entity": "mother", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2523978054523468}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21846693754196167}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7302523851394653}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6824749112129211}, {"entity": "bed", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5181663632392883}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25954529643058777}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2169089913368225}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21525047719478607}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:54.990Z", "updated_at": "2023-09-20T05:58:59.905Z"}}], "post_text": "\u2728\ud83d\udca4 El sue\u00f1o reparador desempe\u00f1a un papel fundamental en nuestra salud hormonal. Durante las horas de descanso, nuestro organismo se regenera y equilibra las hormonas clave para el funcionamiento \u00f3ptimo del cuerpo. Un sue\u00f1o de calidad promueve la producci\u00f3n adecuada de hormonas como el estr\u00f3geno, la progesterona y la melatonina, que influyen en nuestro ciclo menstrual, estado de \u00e1nimo, energ\u00eda y bienestar general.\n\nEn nuestro curso \u201cSalud Hormonal Femenina\u201d, descubrir\u00e1s c\u00f3mo mejorar la calidad y la duraci\u00f3n de tu sue\u00f1o para optimizar tu salud hormonal.\n\nEnse\u00f1an:\nDra. Lina Rubiano @dralinamrubiano\nDr. Carlos Jaramillo @drcarlosjaramillo\nDr. Alejandro Rojas @dr.alejorojascastillo\nDr. John Harvey Gaviria @johngaviriac\nDr. Juan David Aristiz\u00e1bal\n@drjuandavidaristizabal\n\n\u00a1Inscr\u00edbete hoy mismo y despierta cada d\u00eda con energ\u00eda renovada y equilibrio en tu vida! \ud83d\udc96\ud83c\udf38 \n\nEntra ya anialife.com\n\n#SaludHormonal #Sue\u00f1oReparador #BienestarFemenino #masterclass", "total_engagement": 52, "engagement_rate": 0.0014674342476577492, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-23T17:14:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reparador", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestarfemenino"}, {"name": "masterclass"}, {"name": "saludhormonal"}, {"name": "sue"}], "mentions": [{"name": "dr.alejorojascastillo"}, {"name": "dralinamrubiano"}, {"name": "drcarlosjaramillo"}, {"name": "drjuandavidaristizabal"}, {"name": "johngaviriac"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051766112, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.524Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.524Z"}, {"id": 607775132051766110, "metric": "post_text_hash", "value": "353197834", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.521Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.521Z"}, {"id": 607775132182788011, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.073Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.897Z"}, {"id": 607775132182788017, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.078Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.902Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993354, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct2wVteM9ys/", "post_id": "3131903189049400492", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e12d583d26e554bb1c1f3e80fd8332cf.JPEG", "phash": "bfb4c49b52c885c3", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9468051195144653}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5758817791938782}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5731076598167419}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24355599284172058}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23426379263401031}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7679262757301331}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3133562207221985}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:54.799Z", "updated_at": "2023-09-20T05:57:58.314Z"}}], "post_text": "Estas preparado para sumergirte en un nuevo enfoque revolucionario en el tratamiento del Colon Irritable? \nEstare haciendo una serie de publicaciones, en donde exploraremos los saboteadores comunes que impiden abordar la causa subyacente de esta afecci\u00f3n y descubriremos c\u00f3mo SIBO (Sobrecrecimiento Bacteriano en el Intestino Delgado) puede ser el culpable de muchos casos de IBS. Prep\u00e1rate para una reveladora experiencia mientras desentra\u00f1amos la verdad detr\u00e1s del IBS y su relaci\u00f3n con SIBO.\n\nHoy hablaremos de los dos primero saboteadores:\n\nSaboteador 1: Tratar los s\u00edntomas en lugar de buscar la causa\nDesde una perspectiva convencional, el enfoque del Colon Irritable se centra en tratar los s\u00edntomas con modificaciones en la alimentaci\u00f3n y el uso de medicamentos. Sin embargo, esta estrategia no aborda la disfunci\u00f3n subyacente que causa los s\u00edntomas y solo proporciona alivio temporal. Es hora de buscar m\u00e1s all\u00e1 de los s\u00edntomas y abordar la verdadera causa del IBS.\n\nSaboteador 2: Tratar la permeabilidad Intestinal como enfoque inicial\nMuchas veces se pasa por alto el papel crucial de la permeabilidad intestinal en el desarrollo del IBS. En lugar de investigar esta posible causa, se enfoca en otros aspectos y se pierde la oportunidad de abordar la disfunci\u00f3n intestinal desde su origen. Es hora de cambiar de perspectiva y considerar la permeabilidad intestinal como un punto de partida en el tratamiento del IBS.\n\nQuiero escuchar tu voz y conocer tus experiencias. \u00bfHas tenido pacientes con s\u00edntomas de IBS? \u00bfHas explorado la posibilidad de SIBO como causa subyacente? \u00bfHas encontrado desaf\u00edos en el diagn\u00f3stico y tratamiento?\n\nD\u00e9jame tus comentarios y preguntas a continuaci\u00f3n. Estoy aqu\u00ed para responder tus inquietudes y brindarte m\u00e1s recursos para seguir aprendiendo. Tu participaci\u00f3n es valiosa y juntos podemos marcar la diferencia en la vida de nuestros pacientes.\n\n#SIBOExpert #ColonIrritable #CuidadoDeLaSalud #Transformaci\u00f3nEnLaSalud", "total_engagement": 286, "engagement_rate": 0.00807088836211762, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-24T01:59:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "publicaciones", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "intestino", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ibs", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saboteadores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colonirritable"}, {"name": "cuidadodelasalud"}, {"name": "siboexpert"}, {"name": "transformaci"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Health", "confidence": 0.7673072218894958}], "post_properties": [{"id": 607775132051766142, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.621Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.621Z"}, {"id": 607775132051766141, "metric": "post_text_hash", "value": "882284029", "created_at": "2023-08-03T04:47:50.618Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:50.618Z"}, {"id": 607775132182788021, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.108Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.926Z"}, {"id": 607775132182788024, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.114Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.934Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993353, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct9KvpDLEJk/", "post_id": "3133708170076897892", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/027ced6b5719a01fab19ae5a8dae6633.JPEG", "phash": "abf4c7853a90ce85", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8386605978012085}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4606635570526123}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4246863126754761}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4087713062763214}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2643343210220337}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4128277599811554}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.295668363571167}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:54.697Z", "updated_at": "2023-09-20T05:56:55.683Z"}}], "post_text": "\u00a1Para abordar correctamente el Colon Irritable, debemos tener claridad de lo que realmente es! SIBO es una patolog\u00eda que a\u00fan se est\u00e1 entendiendo, lo que puede generar vac\u00edos y miedos al momento de abordarla.\n\nTe invito a ver la clase gratuita completa sobre los 5 Saboteadores del Tratamiento del Colon Irritable. En esta clase, reafirmar\u00e1s conceptos y reflexionar\u00e1s sobre la oportunidad de convertirte en un Experto SIBO.\n\nRecuerda que hoy, lunes 26 de Junio, es el \u00faltimo d\u00eda para registrarte y tener acceso a la Gu\u00eda actualizada para identificar y revertir la causa m\u00e1s frecuente de Colon Irritable: SIBO.\n\nNo pierdas esta oportunidad de ampliar tu conocimiento y marcar la diferencia en el manejo del Colon Irritable. \u00a1Reg\u00edstrate ahora!\n\n#SIBOExpert #ColonIrritable #Conocimiento #SaludIntestinal #Transformaci\u00f3nEnLaSalud", "total_engagement": 501, "engagement_rate": 0.014138164578394853, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-26T13:46:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "experto", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saboteadores", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colon", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "siboexpert", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colonirritable"}, {"name": "conocimiento"}, {"name": "saludintestinal"}, {"name": "siboexpert"}, {"name": "transformaci"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051766278, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:51.063Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:51.063Z"}, {"id": 607775132051766277, "metric": "post_text_hash", "value": "-1040356673", "created_at": "2023-08-03T04:47:51.060Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:51.060Z"}, {"id": 607775132182788029, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.135Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.963Z"}, {"id": 607775132182788030, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.143Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.969Z"}]}, {"social_post_id": 607792175222993352, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct9ifm5Oe8_/", "post_id": "3133812621367177023", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2e483ba064355722d6672da544788f3a.JPEG", "phash": "b939c4c4c63b3999", "image_entities": [{"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8858821988105774}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.862962007522583}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4548395276069641}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3558020293712616}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24056899547576904}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.976595401763916}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8066707849502563}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6244653463363647}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5422952175140381}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3200225532054901}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2596834897994995}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24762000143527985}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20825088024139404}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20277707278728485}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-04T06:15:55.122Z", "updated_at": "2023-09-01T07:24:35.325Z"}}], "post_text": "La dieta juega un papel fundamental durante el tratamiento para SIBO, entender el impacto de esta y aprender a personalizarla marcaran un diferencial en tu abordaje. Adem\u00e1s tener las herramientas para guiar efectivamente a tu paciente aumenta la adherencia y \u00e9xito del tratamiento, eso se traduce a m\u00e1s pacientes felices.  Te invito a ver el video completo para que te enteres de todos los detalles de SIBO Expert, Gu\u00eda actualizada para identificar y revertir la causa m\u00e1s frecuente de Colon Irritable: SIBO (link en las historias)", "total_engagement": 102, "engagement_rate": 0.0028784287165594313, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-26T17:30:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tratamiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expert", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132051766329, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T04:47:51.192Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:51.192Z"}, {"id": 607775132051766326, "metric": "post_text_hash", "value": "1389696595", "created_at": "2023-08-03T04:47:51.188Z", "updated_at": "2023-08-03T04:47:51.188Z"}, {"id": 607775132182788038, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.165Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:21.998Z"}, {"id": 607775132182788039, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-22T03:35:26.170Z", "updated_at": "2023-10-02T13:36:22.011Z"}]}, {"social_post_id": 607792175275752889, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv-1uMvJnVA/", "post_id": "3170207458952377664", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bcb09fcf512b941d8f53ebbb92813f42.JPEG", "phash": "aa3873a129e3e785", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7771672010421753}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5805686116218567}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3726254403591156}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36964136362075806}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3520960211753845}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.337846040725708}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29436421394348145}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2874424457550049}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2523053288459778}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20472127199172974}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.885991632938385}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8540068864822388}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6420801877975464}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.326272577047348}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-16T05:55:52.405Z", "updated_at": "2023-10-04T12:49:06.629Z"}}], "post_text": "\u00bfPor qu\u00e9 hacer un curso de salud hormonal?\n\nDescubre los hilos que conectan tu salud hormonal, tu metabolismo y bienestar integral. \ud83c\udf31\ud83c\udf00 En este reel, el Dr. Juan David Aristiz\u00e1bal, M\u00e9dico Funcional, te revela c\u00f3mo cada aspecto de tu cuerpo trabaja en conjunto para alcanzar un equilibrio \u00f3ptimo. @drjuandavidaristizabal \n\n\u00a1No te pierdas su visi\u00f3n hol\u00edstica y descubre por qu\u00e9 nuestro curso de Salud Hormonal es tu pr\u00f3xima puerta hacia una vida m\u00e1s saludable y armoniosa. \ud83d\udcab\ud83c\udf3f \n\n\u00a1Aprovecha solo por hoy 20%OFF!\n\n#SaludHormonal #BienestarIntegral #MetabolismoSano", "total_engagement": 179, "engagement_rate": 0.005051360198668021, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-15T22:36:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9dico", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dr", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "juan david aristiz\u00e1bal", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestarintegral"}, {"name": "metabolismosano"}, {"name": "saludhormonal"}], "mentions": [{"name": "drjuandavidaristizabal"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132306101144, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T04:10:53.560Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:53.560Z"}, {"id": 607775132306101143, "metric": "post_text_hash", "value": "-1583167188", "created_at": "2023-09-18T04:10:53.551Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:53.551Z"}, {"id": 607775132306181936, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.799Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:18.939Z"}, {"id": 607775132306181938, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.806Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:18.948Z"}]}, {"social_post_id": 607792175275752779, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwEksB0txL6/", "post_id": "3171821392865202938", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/90e54d3d3ed7cd4027a787b65c7f9e29.JPEG", "phash": "f72a58b7c234c23c", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7454037070274353}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7396429777145386}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6866388916969299}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6424645185470581}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6178849935531616}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4649985730648041}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22246704995632172}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20087817311286926}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8735426068305969}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6583653092384338}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4201894700527191}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27610570192337036}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-16T04:23:52.169Z", "updated_at": "2023-10-04T12:48:09.625Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf3f \u00a1GPS FUNCIONAL te gu\u00eda hacia una vida plena y sin s\u00edntomas! \ud83c\udf08\n\nDurante m\u00e1s de 4 a\u00f1os, nuestra comunidad ha transformado vidas en m\u00e1s de 7 pa\u00edses alrededor del mundo. Ahora, es tu turno de unirte a esta traves\u00eda hacia el bienestar integral. \ud83c\udf0d\u2728\n\n\ud83d\udcda Tu Experiencia GPS FUNCIONAL incluye:\n\n\ud83d\udd2c Interpretaci\u00f3n de m\u00e1s de 20 indicadores de laboratorio.\n\ud83c\udf93 4 meses de acceso a una plataforma educativa completa.\n\ud83e\ude7a 1 sesi\u00f3n de Health Coaching uno a uno para personalizaci\u00f3n.\n\u2753 2 Sesiones de preguntas y respuestas con nuestro equipo m\u00e9dico.\n\ud83e\udd1d 10 sesiones de acompa\u00f1amiento durante 3 meses para mantener tu progreso.\n\n\ud83c\udf1f Nuestro programa se divide en tres emocionantes fases:\n\n\ud83e\udd51 Nutrici\u00f3n Consciente y Conexi\u00f3n Interior (Semana 1-4): Aprende a nutrir tu cuerpo y establecer un patr\u00f3n de alimentaci\u00f3n revitalizante. Con\u00e9ctate contigo mismo y escucha las necesidades \u00fanicas de tu organismo.\n\n\ud83d\udd0d Transformaci\u00f3n Personalizada (Semana 4-6): Tu bienestar es \u00fanico. Analizaremos tus ex\u00e1menes m\u00e9dicos para adaptar tu plan seg\u00fan tus necesidades individuales. Sesiones de coaching personalizado te guiar\u00e1n en este camino.\n\n\ud83c\udf0e Explora y Comparte con tu Tribu (Semana 7-10): \u00danete a una comunidad apasionante que comparte tu b\u00fasqueda. Explora el sue\u00f1o, el movimiento, la gesti\u00f3n del estr\u00e9s y descubre tu prop\u00f3sito vital.\n\n\u2728 Adem\u00e1s, si te inscribes antes del viernes 18 de agosto a medianoche, recibir\u00e1s BONOS ESPECIALES EXTRA:\n\n\ud83d\udd0d BONUS 1: Interpretaci\u00f3n de ex\u00e1menes de control para rastrear tu progreso.\n\ud83e\udd1d BONUS 2: Sesiones de coaching uno a uno adicionales para una experiencia a\u00fan m\u00e1s personalizada.\n\n\u00a1Es hora de desbloquear tu m\u00e1ximo potencial de bienestar con GPS FUNCIONAL! \ud83d\ude80\ud83c\udf3f\n\nHaz clic en el enlace de nuestra bio para unirte a la experiencia o cont\u00e1ctanos para m\u00e1s informaci\u00f3n. \u00a1Te esperamos con los brazos abiertos hacia una vida saludable y llena de energ\u00eda! \ud83d\udcaa\ud83c\udf1f #GPSFUNCIONAL #BienestarTotal #SaludIntegral #Transformaci\u00f3nPersonal #VidaPlena", "total_engagement": 28, "engagement_rate": 0.0007901569025849419, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-18T03:49:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sesiones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acompa\u00f1amiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emocionantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sesiones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00edses", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestartotal"}, {"name": "gpsfuncional"}, {"name": "saludintegral"}, {"name": "transformaci"}, {"name": "vidaplena"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132306101153, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T04:10:53.848Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:53.848Z"}, {"id": 607775132306101151, "metric": "post_text_hash", "value": "-900866107", "created_at": "2023-09-18T04:10:53.797Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:53.797Z"}, {"id": 607775132306181939, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.825Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:18.971Z"}, {"id": 607775132306181941, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.832Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:18.984Z"}]}, {"social_post_id": 607792175275752776, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwQ-WR_saj_/", "post_id": "3175311947330595071", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"116555792238945\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Cali, Colombia\",\"slug\":\"cali-colombia\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/72d68e5a0b9cf13adab10f793a0d70ef.JPEG", "phash": "bdb1cb42b42d5cb0", "image_entities": [{"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9737977385520935}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8393195867538452}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4833869934082031}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21105678379535675}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20613087713718414}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2039295732975006}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7611813545227051}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6032061576843262}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4955205023288727}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2756001353263855}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-16T06:35:32.910Z", "updated_at": "2023-10-04T12:47:05.573Z"}}], "post_text": "Que tiene para ti la medicina funcional, cu\u00e1l es el alcance de esta forma de practicar la medicina ?", "total_engagement": 327, "engagement_rate": 0.009227903826617, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-22T23:25:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "medicina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132306101186, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T04:10:54.416Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:54.416Z"}, {"id": 607775132306101185, "metric": "post_text_hash", "value": "-986776866", "created_at": "2023-09-18T04:10:54.399Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:54.399Z"}, {"id": 607775132306181944, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.855Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:19.003Z"}, {"id": 607775132306181946, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.861Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:19.010Z"}]}, {"social_post_id": 607792175275752775, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw8FD5JrykN/", "post_id": "3187444894028212493", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"100109272081380\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Bogot\u00e1 D.C, Colombia\",\"slug\":\"bogota-dc-colombia\"}", "latitude": 38.9171, "longitude": -77.0003}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6fb26d1deb11ab510d466011a5ee39f8.JPEG", "phash": "cff0b04e4ef13186", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9320154786109924}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6670181751251221}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2541530132293701}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.983667254447937}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9459397792816162}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9240354299545288}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9155179262161255}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7911110520362854}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7905714511871338}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5925641059875488}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2687048614025116}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2251066267490387}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2228499948978424}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21513429284095764}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2019912451505661}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-16T05:47:26.502Z", "updated_at": "2023-10-04T12:47:04.175Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\ude7a \u00a1Si quieres conocer m\u00e1s sobre salud digestiva y probi\u00f3ticos te tenemos una invitaci\u00f3n muy especial! Participa en la conferencia internacional \"\u00bfQu\u00e9 idioma habla tu intestino?\" \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Asiste al primer ciclo de conferencias sobre la actualidad de la salud digestiva en Australia, Colombia y Venezuela.\n\nConferencistas:\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Sr. Jean Yves Beson. @progurt\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 Dr. Juan David Aristiz\u00e1bal. @drjuandavidaristizabal\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dra. Mayra Mart\u00ednez. @dramayramartinez\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 Dra. Mary Vitale. @dramaryvitale\n\n\ud83d\udc49Fecha: Mi\u00e9rcoles 27 de septiembre 2023.\n\ud83d\udc49Hora: De 9:00 A.M a 1:00 P.M.\n\ud83d\udc49Lugar: Hotel Wyndham, Bogot\u00e1.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n escr\u00edbenos: \ud83d\udcf2 (+57) 302 255 5850 o env\u00edanos un DM para separar tu cupo.\n\n#SaludDigestiva #SaludIntestinal #Probioticos #ProgurtLatam #SaludMujer #Salud #Bienestar #medicos #medicina #profesionalesdelasalud #bogota #colombia", "total_engagement": 106, "engagement_rate": 0.0029913082740715656, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-08T17:11:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "profesionalesdelasalud", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "australia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conferencia", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dm", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "bogota"}, {"name": "colombia"}, {"name": "medicina"}, {"name": "medicos"}, {"name": "probioticos"}, {"name": "profesionalesdelasalud"}, {"name": "progurtlatam"}, {"name": "salud"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "saludintestinal"}, {"name": "saludmujer"}], "mentions": [{"name": "dramaryvitale"}, {"name": "dramayramartinez"}, {"name": "drjuandavidaristizabal"}, {"name": "progurt"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132306101208, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T04:10:55.186Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:55.186Z"}, {"id": 607775132306101207, "metric": "post_text_hash", "value": "842913164", "created_at": "2023-09-18T04:10:55.159Z", "updated_at": "2023-09-18T04:10:55.159Z"}, {"id": 607775132306181947, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.880Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:19.045Z"}, {"id": 607775132306181949, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-18T05:04:57.894Z", "updated_at": "2023-10-17T05:37:19.066Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288132038, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxWZUejxAOD/", "post_id": "3194852344030561155", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/84ba03ef0e2b418560bf49265b3a7165.JPEG", "phash": "fa94853de0680f1f", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.987642765045166}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9108035564422607}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37315040826797485}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3480893075466156}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3097647428512573}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27281105518341064}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23568452894687653}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.981433093547821}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9305129051208496}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9149433970451355}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8863877654075623}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8395113945007324}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8254871368408203}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.676747739315033}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-29T00:23:32.328Z", "updated_at": "2023-10-16T15:06:50.846Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 \u00bfQuieres aprender a cuidar tu salud digestiva, y proteger a tus hijos y tu familia de gripas, alergias, asma y molestias digestivas? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Te invitamos a participar en nuestra conferencia en Salud Digestiva acompa\u00f1ados de expertos internacionales:\n\nConferencistas:\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Sr. Jean Yves Beson. @progurt\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 Dr. Juan David Aristiz\u00e1bal. @drjuandavidaristizabal\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dra. Mayra Mart\u00ednez. @dramayramartinez\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 Dra. Mary Vitale. @dramaryvitale\n\n\ud83d\udc49Fecha: Mi\u00e9rcoles 27 de septiembre 2023.\n\ud83d\udc49Hora: De 9:00 A.M a 1:00 P.M.\n\ud83d\udc49Lugar: Hotel Wyndham, Bogot\u00e1.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n escr\u00edbenos: \ud83d\udcf2 (+57) 302 255 5850 o env\u00edanos un DM para separar tu cupo.\n\n#SaludDigestiva #SaludIntestinal #Probioticos #ProgurtLatam #SaludMujer #Salud #Bienestar #medicos #medicina #profesionalesdelasalud #bogota #colombia", "total_engagement": 34, "engagement_rate": 0.0009594762388531437, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T22:28:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "profesionalesdelasalud", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expertos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dm", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "bogota"}, {"name": "colombia"}, {"name": "medicina"}, {"name": "medicos"}, {"name": "probioticos"}, {"name": "profesionalesdelasalud"}, {"name": "progurtlatam"}, {"name": "salud"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "saludintestinal"}, {"name": "saludmujer"}], "mentions": [{"name": "dramaryvitale"}, {"name": "dramayramartinez"}, {"name": "drjuandavidaristizabal"}, {"name": "progurt"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132331473656, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-30T03:27:29.730Z", "updated_at": "2023-09-30T03:27:29.730Z"}, {"id": 607775132331473655, "metric": "post_text_hash", "value": "-1753217105", "created_at": "2023-09-30T03:27:29.728Z", "updated_at": "2023-09-30T03:27:29.728Z"}, {"id": 607775132332825327, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-01T20:51:21.703Z", "updated_at": "2023-10-21T05:31:18.010Z"}, {"id": 607775132332825328, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-01T20:51:21.726Z", "updated_at": "2023-10-21T05:31:18.018Z"}]}, {"social_post_id": 607792175315041680, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyrdPsXM6Vp/", "post_id": "3218794980461225321", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3e8669f7eb8b99aea3012f61e6407c34.JPEG", "phash": "9d411f51157887be", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8583971261978149}, {"entity": "circle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5842213034629822}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4160899519920349}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2651594281196594}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2321075201034546}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22670120000839233}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5254586935043335}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2955681085586548}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22918906807899475}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21454182267189026}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T23:25:06.508Z", "updated_at": "2023-11-06T17:34:22.503Z"}}], "post_text": "\u00a1Desmitificando los errores comunes en el abordaje del sobrecrecimiento f\u00fangico intestinal, la famosa C\u00e1ndida!\n\nEstos errores son demasiado comunes y es hora de aclararlos.\n\nEl primero: diagnosticar C\u00e1ndida a trav\u00e9s de un simple cuestionario de s\u00edntomas. Los s\u00edntomas del sobrecrecimiento f\u00fangico son similares a los del s\u00edndrome de intestino irritable y otras condiciones, \u00a1no son exclusivos! \ud83e\udd14\n\n \n\nEl segundo error: diagnosticar el sobrecrecimiento f\u00fangico bas\u00e1ndose \u00fanicamente en una prueba de materia fecal. \ud83e\udd22 Encontrar un hongo en las heces es normal y no confirma el sobrecrecimiento f\u00fangico. Se necesitan m\u00e9todos diagn\u00f3sticos m\u00e1s sofisticados que involucren una evaluaci\u00f3n integral de factores cl\u00ednicos y predisponentes. \ud83d\udd2c\n\n \n\nEn mi \u00faltimo art\u00edculo, profundizo en estos puntos y comparto un enfoque m\u00e1s preciso y certero para entender y diagnosticar el sobrecrecimiento f\u00fangico.\n\n\u00a1Lee mi blog! Enlace en la bio \ud83d\udcda\ud83d\udca1\n\n \n\n #medicinafuncional #sifo #SobrecrecimientoF\u00fangico #Candida #SaludIntestinal #M\u00e9todosDeDiagn\u00f3stico", "total_engagement": 397, "engagement_rate": 0.011203296083079354, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-21T23:19:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398766155, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:11:28.846Z", "updated_at": "2023-10-26T07:11:28.846Z"}, {"id": 607775132398766154, "metric": "post_text_hash", "value": "-652390338", "created_at": "2023-10-26T07:11:28.843Z", "updated_at": "2023-10-26T07:11:28.843Z"}, {"id": 607775132401496352, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T04:34:42.041Z", "updated_at": "2023-11-14T04:56:51.342Z"}, {"id": 607775132401496353, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T04:34:42.046Z", "updated_at": "2023-11-14T04:56:51.348Z"}]}, {"social_post_id": 607792175315041676, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyuOEN2iTDl/", "post_id": "3219572646019150053", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e57530bda30a47846d06fadfdbc69da0.JPEG", "phash": "9d411f50177887be", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.851662814617157}, {"entity": "circle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6504234075546265}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40759649872779846}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2703585922718048}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24976746737957}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2431795746088028}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20842018723487854}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5066647529602051}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3356024920940399}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22529207170009613}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T23:23:19.892Z", "updated_at": "2023-11-06T17:34:15.837Z"}}], "post_text": "Los hongos, como la C\u00e1ndida, son habitantes normales de nuestro intestino, pero se vuelven oportunistas en ciertas condiciones. Combatirlos sin abordar las ra\u00edces del problema es un error com\u00fan.\n\nEs importante entender que la C\u00e1ndida o SIFO son s\u00edndromes complejos, influenciados por varios factores, desde el uso prolongado de antibi\u00f3ticos hasta condiciones gen\u00e9ticas. En el diagn\u00f3stico, la historia cl\u00ednica y los factores predisponentes juegan un papel crucial.\n\nEl abordaje funcional hacia el sobrecrecimiento f\u00fangico implica:\n\nManejar los Factores Predisponentes: Identificar y abordar los factores que debilitan el sistema inmunol\u00f3gico y promueven el crecimiento excesivo de hongos, como el uso prolongado de antibi\u00f3ticos o anti\u00e1cidos.\n\nPersonalizar la Alimentaci\u00f3n: La dieta es clave, pero no existe una talla \u00fanica para todos. Algunos pacientes pueden beneficiarse de una dieta tipo PALEO, mientras que otros pueden responder mejor a un enfoque bajo en FODMAP. La personalizaci\u00f3n es esencial.\n\nRestaurar la Motilidad Intestinal: Si la motilidad intestinal est\u00e1 comprometida, es vital restaurarla para prevenir la acumulaci\u00f3n de hongos en el intestino delgado.\n\nProtocolo Antimicrobiano Espec\u00edfico: El tratamiento antimicrobiano puede implicar el uso de antif\u00fangicos farmac\u00e9uticos o plantas con propiedades antimicrobianas. La seguridad y la eficacia son fundamentales en la elecci\u00f3n del tratamiento.\n\nIntegrar Probi\u00f3ticos: Los probi\u00f3ticos desempe\u00f1an un papel importante en el manejo del sobrecrecimiento f\u00fangico. Pueden competir por nutrientes, secretar sustancias antimicrobianas y modular la respuesta inmunol\u00f3gica.\n\n\u00bfTienes preguntas sobre C\u00e1ndida o SIFO? \u00bfQuieres profundizar en este tema controversial? Reg\u00edstrate para nuestra Actualizaci\u00f3n en Sobrecrecimiento F\u00fangico del Intestino Delgado (SIFO) y d\u00e9jame tus preguntas en los comentarios.\n\nEnlace en la bio \ud83d\udcda\ud83d\udca1\n\n#SaludIntestinal #SobrecrecimientoF\u00fangico #Candida #MedicinaFuncional #EquilibrioMicrobioma #M\u00e9todosDeDiagn\u00f3stico", "total_engagement": 187, "engagement_rate": 0.00527711931369229, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-23T01:03:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398766157, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:11:28.992Z", "updated_at": "2023-10-26T07:11:28.992Z"}, {"id": 607775132398766156, "metric": "post_text_hash", "value": "-961891985", "created_at": "2023-10-26T07:11:28.989Z", "updated_at": "2023-10-26T07:11:28.989Z"}, {"id": 607775132401496354, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T04:34:42.065Z", "updated_at": "2023-11-14T04:56:51.367Z"}, {"id": 607775132401496355, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T04:34:42.070Z", "updated_at": "2023-11-14T04:56:51.378Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357131, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzB_tMqOK7e/", "post_id": "3225138991073898206", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/aedee2d3fbe1dea6b4a8f19410e629cb.JPEG", "phash": "bf35c0d2d04e1bc9", "image_entities": [{"entity": "self-portrait", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6897525787353516}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6883080005645752}, {"entity": "drawing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6699157357215881}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6177613139152527}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5752182602882385}, {"entity": "wrinkle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5510174632072449}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46322789788246155}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4571773409843445}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.390395849943161}, {"entity": "portrait", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33543533086776733}, {"entity": "sketch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23374006152153015}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20699234306812286}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9851404428482056}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5817854404449463}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:05.009Z", "updated_at": "2023-11-27T02:00:29.806Z"}}], "post_text": "El problema no son las adversidades, qui\u00e9n no tiene d\u00edas grises? Adem\u00e1s, en muchos casos no las podemos controlar, pero si podemos prepararnos, mejorar nuestra respuesta y mantenernos en un balance fisico, mental y emocional que nos permitan mantenernos asertivos.\nAqu\u00ed te comparto mis habitos diarios, esos que mantienen el motor encendido:  Tengo unos b\u00e1sicos (no negociables)\n\u2728 Dormir bien\n\u2728 Ejercitarme (lo suficiente)\n\u2728 Cuidar de mi alimentaci\u00f3n \n\nY unos m\u00e1s espec\u00edficos\n\u26a1\ufe0fMantener mentalidad de aprendizaje\n\u26a1\ufe0fMonitorear mi estado mental y emocional (registrarlo. Sentirlo en el cuerpo)\n\u26a1\ufe0fEscribir o capturar como me hablo, como me trato a mi mismo \n\u26a1\ufe0fIntegrar mis victorias a mi identidad. Celebrar los logros compartirlos\n\u26a1\ufe0f Conectarme con mis seres queridos. Contarles lo que me pasa. C\u00f3mo me siento\n\u26a1\ufe0f Pedir ayuda\nEstas cosas no se hablan frecuentemente y menos nosotros como medicos, tememos exponernos o nos cuesta exteriorizar.. Debo reconocer que este es algo que he venido aprendiendo y mejorando, adem\u00e1s es pieza FUNDAMENTAL de todos mis programas para pacientes y profesionales.\nCuales son tus h\u00e1bitos??? Quieres saber m\u00e1s? Escr\u00edbeme en los comentarios.  #medicinafuncional #saludmentalyemocional #salud #educacionmedicinafuncional #saludable #bienestar", "total_engagement": 446, "engagement_rate": 0.012586070662603003, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-30T17:23:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033290, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:32.868Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:32.868Z"}, {"id": 607775132458033287, "metric": "post_text_hash", "value": "717226278", "created_at": "2023-11-18T01:51:32.844Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:32.844Z"}, {"id": 607775132458396313, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.729Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.477Z"}, {"id": 607775132458396314, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.735Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.484Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357130, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzELUzSMEwb/", "post_id": "3225753041071262747", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fffcd0111207d4a35be2f3205cc02b9f.JPEG", "phash": "e79a656698619c95", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6783502101898193}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28027239441871643}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2677064836025238}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2136225551366806}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4447023868560791}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3223915994167328}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:43.168Z", "updated_at": "2023-11-27T02:00:16.049Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf1f Cierre de nuestra primera versi\u00f3n: Celebrando juntos el viaje de la mentor\u00eda. \ud83c\udf1f\n\nHoy, compartimos con gratitud nuestra traves\u00eda de m\u00e1s de 19 meses con estos incre\u00edbles profesionales de la salud. Nos unimos como m\u00e9dicos y nutricionistas, cada uno aportando su pasi\u00f3n y experiencia.  Este programa de mentor\u00eda no fue solo un aprendizaje; fue una transformaci\u00f3n. Desde las conexiones profundas hasta las lecciones valiosas, cada uno de ustedes hizo que este viaje fuera inolvidable.\n\n\ud83d\ude4f \u00a1Gracias por ser parte de esta familia! \ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Menciones especiales a esta nueva familia: @ma.alexandra.md @doctora.agudelo @masvita_co @drcarlosports @dra.cindyardila @dradorennagarcia @doc.carocortesarias @drjairoagudelo @draelianacantillopediatra @linaris.ac @actea @marianavegamedina @drangiervfuncional @sandradiazmayamd @socorropaico @vidasanaconpaulaandrea @dranataliavargasn  @johannastroo_healthcoach Rafael Herran, Valentina Martan, Jennifer sanchez.\n\nSigamos creciendo juntos, inspir\u00e1ndonos mutuamente y mejorando. \ud83d\udcaa\u2728 Muy pronto iniciaremos la pr\u00f3xima cohort, escr\u00edbeme o reg\u00edstrate para recibir informaci\u00f3n, link en la bio #formacionmedicinafuncional #formacionmedicinafuncionallatam #medicinafuncional#Mentor\u00edaSalud #ProfesionalesUnidos #Transformaci\u00f3nM\u00e9dica #saludybienestar", "total_engagement": 77, "engagement_rate": 0.00217293148210859, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-31T14:02:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033297, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.075Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.075Z"}, {"id": 607775132458033296, "metric": "post_text_hash", "value": "755843208", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.069Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.069Z"}, {"id": 607775132458396315, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.755Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.503Z"}, {"id": 607775132458396317, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.760Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.513Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357129, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzFagTBMuv-/", "post_id": "3226101276734581758", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e147eb0cdbd2eaf733288f53f418655b.JPEG", "phash": "ae83d1932fc6d099", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7013541460037231}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47606760263442993}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3280317187309265}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48496806621551514}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22385714948177338}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2144121378660202}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:04.290Z", "updated_at": "2023-11-27T01:59:35.981Z"}}], "post_text": "Existen casos en los que podemos manejarlos directamente, la gran mayor\u00eda de los casos lo que necesitamos es trabajar sobre las causas subyacentes.\nAntibi\u00f3ticos, especialmente por periodos prolongados como se usan en acn\u00e9, prostatitis, osteomielitis, tuberculosis.\n\u26a0\ufe0f Anti\u00e1cidos (omeprazol ranitidina) especialmente por periodos prolongados.\n\u26a0\ufe0f Anticonceptivos orales combinados.\n\u26a0\ufe0f Opi\u00e1ceos. \u26a0\ufe0f Trastornos de la motilidad intestinal.\n\u26a0\ufe0f Pacientes post Colectom\u00eda.\n\u26a0\ufe0f Pacientes con Inmunodeficiencias\no  Uso de esteroides sist\u00e9micos (prednisolona)\no  Uso de inmunosupresores tipo Anti TNF\no  Diabetes Mellitus\no  Pacientes Trasplantados\no  Pacientes en Quimioterapia\no  Neoplasia Hematol\u00f3gica\no  VIH\u2013SIDA\n\u26a0\ufe0fPredisposici\u00f3n gen\u00e9tica para SIFO. \nRecordemos que c\u00e1ndida albicans y otros tipos de hongos son integrantes normales de la microbiota intestinal humana saludable. Y se consideran g\u00e9rmenes oportunistas, que solamente sobre proliferan cuando por alg\u00fan motivo dejan de tener competencia (como es el caso de cualquier tratamiento con antibi\u00f3ticos) y cuando los mecanismos de control del hu\u00e9sped fallan por alguna raz\u00f3n:\n\ud83d\udd38F\u00e1rmacos que bloquean la eficiencia del sistema inmune\n\ud83d\udd38 F\u00e1rmacos que bloquean la producci\u00f3n de \u00e1cido g\u00e1strico (omeprazol)\n\ud83d\udd36 Trastornos en la motilidad intestinal (la motilidad normal protege el intestino)\n\u00bfSabes cu\u00e1l es la causa subyacente de las molestias intestinales, ya sea de tu paciente o las tuyas propias? Lee mi art\u00edculo completo: C\u00f3mo resolver la C\u00e1ndida a la luz de la Medicina Funcional-SIFO, en lace en la bio", "total_engagement": 52, "engagement_rate": 0.0014674342476577492, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-01T01:32:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033305, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.281Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.281Z"}, {"id": 607775132458033304, "metric": "post_text_hash", "value": "-178829838", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.270Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.270Z"}, {"id": 607775132458396319, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.783Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.536Z"}, {"id": 607775132458396320, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.789Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.541Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357128, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzH-tyhsUUS/", "post_id": "3226823483546748178", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9091ae53403439ac2f45bbcbf7c50782.JPEG", "phash": "e34c973166cb2b2c", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7208721041679382}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3749501705169678}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25946226716041565}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:31.477Z", "updated_at": "2023-11-27T01:58:49.045Z"}}], "post_text": "SIBO puede representar una importante causa reversible de intolerancia a los carbohidratos. Puede ser especialmente prudente excluir a los pacientes SIBO que presentan un pico temprano (\u226490 minutos) en la excreci\u00f3n de H2.\n \nSin embargo, el SIBO es una condici\u00f3n subdiagnosticada y frecuentemente mal entendida debido a menudo a la diversidad de s\u00edntomas y su similitud con los de otros trastornos gastrointestinales como la intolerancia a los carbohidratos.\n \n(1) Perets TT, Hamouda D, Layfer O, Ashorov O, Boltin D, Levy S, Niv Y, Dickman R. Small Intestinal Bacterial Overgrowth May Increase the Likelihood of Lactose and Sorbitol but not Fructose Intolerance False Positive Diagnosis. Ann Clin Lab Sci. 2017 Aug;47(4):447-451. PMID: 28801371.\n \n \n \u00bfConoces nuestro curso SIBO Expert? \u00a1Eleva tu conocimiento en el tratamiento de SIBO y otras condiciones gastrointestinales! \n\ud83c\udf1f Haz clic en el enlace en la bio o escr\u00edbeme en los comentarios para registrarte y transforma tu pr\u00e1ctica.", "total_engagement": 310, "engagement_rate": 0.008748165707190428, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-02T01:13:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033313, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.480Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.480Z"}, {"id": 607775132458033312, "metric": "post_text_hash", "value": "-648607178", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.463Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.463Z"}, {"id": 607775132458396321, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.809Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.563Z"}, {"id": 607775132458396322, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.815Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.568Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357127, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzKQs8OrVyG/", "post_id": "3227465540036287622", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d2c5fbccdce9cc71d8874bf343fc7d1d.JPEG", "phash": "f38c9770324f296c", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7718339562416077}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5899549126625061}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4482981562614441}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34255677461624146}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:18.828Z", "updated_at": "2023-11-27T01:58:18.826Z"}}], "post_text": "SIBO puede representar una importante causa reversible de intolerancia a los carbohidratos. Puede ser especialmente prudente excluir a los pacientes SIBO que presentan un pico temprano (\u226490 minutos) en la excreci\u00f3n de H2.\n \nSin embargo, el SIBO es una condici\u00f3n subdiagnosticada y frecuentemente mal entendida debido a menudo a la diversidad de s\u00edntomas y su similitud con los de otros trastornos gastrointestinales como la intolerancia a los carbohidratos.\n \n(1) Perets TT, Hamouda D, Layfer O, Ashorov O, Boltin D, Levy S, Niv Y, Dickman R. Small Intestinal Bacterial Overgrowth May Increase the Likelihood of Lactose and Sorbitol but not Fructose Intolerance False Positive Diagnosis. Ann Clin Lab Sci. 2017 Aug;47(4):447-451. PMID: 28801371.\n \n\u00bfEres un profesional de la salud y deseas mejorar tus habilidades en el abordaje de patolog\u00edas digestivas? \u00bfQuieres aprender m\u00e1s sobre SIBO? comenta o escribe un mnesaje directo y te cuento las opciones que tienes a tu disposicion\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udcbc \n\n#SIBO #medicinafuncional", "total_engagement": 213, "engagement_rate": 0.006010836437521165, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-02T22:26:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033317, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.736Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.736Z"}, {"id": 607775132458033316, "metric": "post_text_hash", "value": "319350948", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.724Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.724Z"}, {"id": 607775132458396323, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.836Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.590Z"}, {"id": 607775132458396324, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.842Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.595Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357126, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzXE92KrvkI/", "post_id": "3231073099897043208", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8f5863559de5dcd40a136b05ee211626.JPEG", "phash": "e36d961e63693434", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.86662358045578}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4800575375556946}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3170037269592285}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24234795570373535}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:20.910Z", "updated_at": "2023-11-27T01:58:03.309Z"}}], "post_text": "Lo m\u00e1s importante de este principio es entender tanto m\u00e9dicos como pacientes que EXISTE UNA ESPERANZA\n \n \nUna Gastroenteritis frecuentemente ocasiona una intolerancia (reversible) a la lactosa.\n \nSe ha demostrado que muchos casos de infecciones gastrointestinales causadas por bacterias y virus causan intolerancia a la lactosa, a menudo denominada intolerancia posinfecciosa a la lactosa. Se ha observado que la enteritis por rotavirus en ni\u00f1os desencadena una intolerancia transitoria a la lactosa en el 60 % de los casos (1).\n \nDel mismo modo SIBO puede inducir una intolerancia a los alimentos elevados en FODMAP, que puede ser reversible total o parcialmente luego del tratamiento exitoso.\n \nUn estudio h\u00fangaro reciente demostr\u00f3 que el 60% de su grupo de intolerantes a la lactosa tambi\u00e9n ten\u00eda diagnosticado SIBO, que despu\u00e9s del tratamiento exitoso de SIBO, resolvi\u00f3 tambi\u00e9n la malabsorci\u00f3n de lactosa (2). Si eres profesional y quieres elevar tu nivel de competencia en el abordaje de patolog\u00edas digestivas escr\u00edbenos un mensaje directo.\n(1) Hu Y, Gui L, Chang J, Liu J, Xu S, Deng C, Yu F, Ma Z, Wang G, Zhang C. The incidence of infants with rotavirus enteritis combined with lactose intolerance. Pak J Pharm Sci. 2016 Jan;29(1 Suppl):321-3. PMID: 27005498.\n \n(2) Varj\u00fa P, Ystad B, Gede N, Hegyi P, P\u00e9csi D, Czimmer J. The role of small intestinal bacterial overgrowth and false positive diagnosis of lactose intolerance in southwest Hungary-A retrospective observational study. PLoS One. 2020 May 8;15(5):e0230784. doi: 10.1371/journal.pone.0230784. PMID: 32384113; PMCID: PMC7209350.", "total_engagement": 192, "engagement_rate": 0.005418218760582459, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-07T21:53:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033323, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.972Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.972Z"}, {"id": 607775132458033322, "metric": "post_text_hash", "value": "1369391973", "created_at": "2023-11-18T01:51:33.968Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:33.968Z"}, {"id": 607775132458396325, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.862Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.613Z"}, {"id": 607775132458396326, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.867Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.624Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357125, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czb92yuBOR2/", "post_id": "3232449203716547702", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b631c13a6d498d1bd7b53dfe96a6af39.JPEG", "phash": "abfe81d5d12a680e", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7765123248100281}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5734906792640686}, {"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4754478633403778}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34102731943130493}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.331724613904953}, {"entity": "tulip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27593687176704407}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2751822769641876}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23553749918937683}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23039276897907257}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5412354469299316}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4839679002761841}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3826415538787842}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2934180796146393}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23127879202365875}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:03.394Z", "updated_at": "2023-11-27T01:57:24.483Z"}}], "post_text": "En el fascinante mundo de la salud intestinal, candida ha sido tanto tema de conversaci\u00f3n como fuente de confusi\u00f3n. Es esencial desmitificar los conceptos err\u00f3neos que rodean el SIFO para comprender verdaderamente este fen\u00f3meno. Uno de los mitos m\u00e1s comunes es la confusi\u00f3n entre una infecci\u00f3n f\u00fangica aguda y un sobrecrecimiento f\u00fangico cr\u00f3nico. Mientras que una infecci\u00f3n f\u00fangica puede requerir tratamiento inmediato, el sobrecrecimiento f\u00fangico implica una proliferaci\u00f3n excesiva de hongos, que a menudo es el resultado de desequilibrios en el cuerpo.\n\n- Durante mucho tiempo, se consider\u00f3 que solo los pacientes inmunocomprometidos, como aquellos con VIH o que recib\u00edan tratamientos inmunosupresores, eran propensos al SIFO. Sin embargo, se ha descubierto que pacientes no inmunocomprometidos tambi\u00e9n pueden experimentar SIFO.\n\n- Otro mito popular es la creencia de que las dietas antic\u00e1ndida son una soluci\u00f3n \u00fanica para todos. En realidad, cada persona es \u00fanica y, por lo tanto, las soluciones deben ser personalizadas. Las dietas antic\u00e1ndida pueden ayudar a algunas personas, pero no son adecuadas para todos. Es crucial entender que los suplementos y las dietas por s\u00ed solos pueden no ser la respuesta completa.\n\n- La c\u00e1ndida es una parte normal de la microbiota intestinal: Si bien las especies de C\u00e1ndida son parte normal de la microbiota intestinal, su sobrecrecimiento puede ser problem\u00e1tico en ciertas circunstancias. El simple aislamiento de especies de C\u00e1ndida de cultivos fecales no siempre indica una infecci\u00f3n, pero no se debe descartar autom\u00e1ticamente la necesidad de tratamiento.\n\u00bfYa le\u00edste el articulo completo \u201cC\u00f3mo resolver la C\u00e1ndida a la luz de la Medicina Funcional \u2013 SIFO? (enlace en la bio). Este art\u00edculo profundizar\u00e1 en estas y otras creencias err\u00f3neas comunes. \n\nExploremos la ciencia detr\u00e1s del SIFO, informaci\u00f3n precisa y basada en evidencia. Al separar los hechos de la ficci\u00f3n, estar\u00e1s mejor equipado para tomar decisiones informadas sobre tu salud digestiva y, lo que es m\u00e1s importante, para abordar el sobrecrecimiento f\u00fangico de manera efectiva y duradera.", "total_engagement": 56, "engagement_rate": 0.0015803138051698837, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-09T19:26:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033329, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.203Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.203Z"}, {"id": 607775132458033328, "metric": "post_text_hash", "value": "-957585265", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.198Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.198Z"}, {"id": 607775132458396327, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.887Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.660Z"}, {"id": 607775132458396328, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.893Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.666Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357124, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzcuFSSrLgc/", "post_id": "3232661305922730012", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/58de7451174124d83ff43f5e7e78acef.JPEG", "phash": "e9478598435ff9a0", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9011268615722656}, {"entity": "tv", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8304455876350403}, {"entity": "beard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7892345190048218}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.779043436050415}, {"entity": "television", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6246777176856995}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5466154217720032}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5220292806625366}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44387251138687134}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4265652894973755}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36429518461227417}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3322182893753052}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32987338304519653}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.316924512386322}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9706037640571594}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.962242841720581}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8215579390525818}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7658972144126892}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4965735971927643}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3910306394100189}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34506523609161377}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34108319878578186}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2910350263118744}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2707056701183319}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2542373836040497}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:51.688Z", "updated_at": "2023-11-27T01:56:42.975Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf49SANAR DESDE LA RA\u00cdZ\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\n\n\u26a0\ufe0fEl d\u00eda de hoy tuve el honor de compartir este espacio con el @drjuandavidaristizabal medico funcional quien de forma sencilla abord\u00f3 varios aspectos importantes para nuestra salud:\n\n\ud83d\udd39\ufe0fHablamos sobre la importancia de aprovechar los aportes de la medicina tradicional y un enfoque mas integrativo para mejorar nuestra salud.\n\ud83d\udd38\ufe0f Revisamos el concepto de buscar la raiz de la enfermedad.\n\ud83d\udd39\ufe0f Nos comparti\u00f3 informaci\u00f3n sobre la alimentaci\u00f3n paleo.\n\n\u2705\ufe0fUna pl\u00e1tica muy interesante que nos abre los ojos a buscar alternativas que nos conecten con nuestro poder sanador.\n\nComparte a quienes les pueda ser \u00fatil!!!", "total_engagement": 79, "engagement_rate": 0.0022293712608646575, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-10T02:28:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033339, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.500Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.500Z"}, {"id": 607775132458033338, "metric": "post_text_hash", "value": "940212782", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.498Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.498Z"}, {"id": 607775132458396329, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.913Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.686Z"}, {"id": 607775132458396330, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.921Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.690Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357123, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzeFNyIskUm/", "post_id": "3233044519917339942", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fa5cb15086570243a23caac099f9282f.JPEG", "phash": "b484dbf8643c3f30", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7634258270263672}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7548133730888367}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4828040897846222}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45480480790138245}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45229634642601013}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3262719213962555}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2479332685470581}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9913340210914612}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9597595930099487}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6171298027038574}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47044530510902405}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32427629828453064}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27686363458633423}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2093714028596878}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:05.313Z", "updated_at": "2023-11-27T01:56:39.683Z"}}], "post_text": "Respondiendo preguntas sobre Salud hormonal. \nCuales son esos fundamentos de la salud hormonal, cu\u00e1l es el espectro de la medicina funcional en el abordaje de las condiciones hormonales\u2026\n\nY cuando podemos considerar la suplencia o el reemplazo hormonal de manera racional.", "total_engagement": 354, "engagement_rate": 0.009989840839823908, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-10T15:09:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033343, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.675Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.675Z"}, {"id": 607775132458033342, "metric": "post_text_hash", "value": "557316787", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.671Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.671Z"}, {"id": 607775132458396332, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.939Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.708Z"}, {"id": 607775132458396334, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.946Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.714Z"}]}, {"social_post_id": 607792175338357122, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cze_l7TB_3m/", "post_id": "3233301265719492070", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0152f02b3e1ad567abf6a30af18f49a8.JPEG", "phash": "c61fa408e8ee6b66", "image_entities": [{"entity": "adaptation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8652414679527283}, {"entity": "blossom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5441693067550659}, {"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3851451873779297}, {"entity": "herbal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2969098687171936}, {"entity": "terrestrial plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26463213562965393}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2305106669664383}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.222662553191185}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21932800114154816}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6692657470703125}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20478102564811707}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-17T02:41:29.092Z", "updated_at": "2023-11-27T01:55:53.741Z"}}], "post_text": "Sigamos derribando mitos que hasta el momento nos han dejado rezagados en un sin n\u00famero de diagn\u00f3sticos, tratamientos sin \u00e9xito y pacientes con episodios repetitivos. \n\nDiagnosticar la c\u00e1ndida bas\u00e1ndose en cuestionarios de s\u00edntomas no validados cient\u00edficamente, puede llevar a tratamientos innecesarios con antif\u00fangicos farmacol\u00f3gicos.\n\nSIFO no es solo una infecci\u00f3n por hongos, sino una compleja interacci\u00f3n entre diversos factores predisponentes, como el uso de antibi\u00f3ticos, anti\u00e1cidos, trastornos de la motilidad intestinal y factores inmunol\u00f3gicos. No se trata simplemente de matar los hongos, sino de restaurar el equilibrio en el intestino.\n\nPruebas diagn\u00f3sticas definitivas para SIFO: No existen pruebas diagn\u00f3sticas completamente fiables para el SIFO en la actualidad. Los m\u00e9todos disponibles, como los cultivos fecales, la secuenciaci\u00f3n de microbioma o las pruebas serol\u00f3gicas, pueden proporcionar indicadores de la sospecha de SIFO, pero no son concluyentes.\n\nTratar SIFO sin abordar los factores predisponentes: La gesti\u00f3n de SIFO no deber\u00eda limitarse solo a la administraci\u00f3n de antif\u00fangicos. Es crucial identificar y abordar los factores predisponentes, ya que son esenciales para prevenir la recurrencia de la afecci\u00f3n.\n\nSIFO no afecta a pacientes con condiciones m\u00e9dicas espec\u00edficas: SIFO puede estar asociado con varias condiciones m\u00e9dicas, como el s\u00edndrome de colon irritable, enfermedades inflamatorias intestinales, celiaqu\u00eda, eczema, psoriasis, alergias de piel y s\u00edndrome de activaci\u00f3n de mastocitos. Por lo tanto, es fundamental considerar el contexto cl\u00ednico del paciente.\n\nEste mi blog, \u201cC\u00f3mo resolver la C\u00e1ndida a la luz de la Medicina Funcional \u2013 SIFO? \u201c (enlace en la bio), encuentras una visi\u00f3n actualizada y rigurosa del SIFO en el contexto de la Medicina Funcional. Al separar los hechos de la ficci\u00f3n, te equipamos con conocimientos precisos y basados en evidencia para una pr\u00e1ctica cl\u00ednica informada. \n\nComenta con las inquietudes del art\u00edculo.", "total_engagement": 28, "engagement_rate": 0.0007901569025849419, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-10T23:39:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132458033349, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.947Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.947Z"}, {"id": 607775132458033348, "metric": "post_text_hash", "value": "242073793", "created_at": "2023-11-18T01:51:34.941Z", "updated_at": "2023-11-18T01:51:34.941Z"}, {"id": 607775132458396335, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.969Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.736Z"}, {"id": 607775132458396336, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-18T05:01:03.976Z", "updated_at": "2023-12-02T07:07:21.741Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351139196, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzsPvHosbt5/", "post_id": "3237031440884546425", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b9b66c1f59b4821dc938ee3396362907.JPEG", "phash": "bf90c22dcc3625da", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9664605855941772}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5653311014175415}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5210894346237183}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22030328214168549}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8835107684135437}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T00:25:36.483Z", "updated_at": "2023-12-06T10:10:38.523Z"}}], "post_text": "El gran problema es que la mayor\u00eda de los f\u00e1rmacos no abordan el problema desde la ra\u00edz. No restauran el funcionamiento, no ense\u00f1an al paciente a asumir responsabilidad, no empoderan a la persona y no mejoran los h\u00e1bitos del estilo de vida. Ah\u00ed radica la causa de muchas enfermedades que inundan hospitales y cl\u00ednicas.\nNecesitamos un cambio de pensamiento. \n\nNecesitamos un pensamiento funcional. Urge un nuevo sistema m\u00e9dico que frene la epidemia de condiciones cr\u00f3nicas: 100% prevenibles, 100% tratables y muchas de ellas totalmente reversibles con cambios profundos en el estilo de vida.\n\nNecesitamos dominar el arte de dosificar y prescribir con la intensidad adecuada, brindando apoyo al paciente para que avance en la direcci\u00f3n espec\u00edfica que requiere. \nLos cambios en el estilo de vida no deben ser gen\u00e9ricos; es precisamente esto es a lo que estamos haciendo \u00e9nfasis y ense\u00f1ado en nuestros programas de educaci\u00f3n a profesionales (escr\u00edbeme al directo si quieres tener m\u00e1s herramientas para mejorar tus abordajes, si quieres reconectar con tu profesi\u00f3n m\u00e9dica y si necesitas un plan para sentirte satisfecho con lo que haces. \ud83d\udcaa\n\n #Salud #Bienestar #CambioDeVida #hipertension #cardio #farmaco #diabetes #medicinafuncional #functionalmedicine #basadoenlaevidencia #dirigidoalacausa #kresserinstitute #institutodemedicinafuncional", "total_engagement": 238, "engagement_rate": 0.0067163336719720055, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-16T03:10:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "f\u00e1rmacos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hospitales", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "basadoenlaevidencia"}, {"name": "bienestar"}, {"name": "cambiodevida"}, {"name": "cardio"}, {"name": "diabetes"}, {"name": "dirigidoalacausa"}, {"name": "farmaco"}, {"name": "functionalmedicine"}, {"name": "hipertension"}, {"name": "institutodemedicinafuncional"}, {"name": "kresserinstitute"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "salud"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132484062227, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T02:31:15.819Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:15.819Z"}, {"id": 607775132484062226, "metric": "post_text_hash", "value": "-344868186", "created_at": "2023-11-30T02:31:15.802Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:15.802Z"}, {"id": 607775132484210588, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.500Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.579Z"}, {"id": 607775132484210589, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.506Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.594Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351139195, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzxajiIPIq_/", "post_id": "3238486398092479167", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c24466d1141952672fb3c2a86e7a339f.JPEG", "phash": "bb9744fc3b03452c", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8039432168006897}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40781667828559875}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5463411211967468}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4131053388118744}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41094186902046204}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29298967123031616}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T00:25:36.152Z", "updated_at": "2023-12-06T10:09:50.084Z"}}], "post_text": "Los S\u00edntomas Vasomotores de la Menopausia, como los calores y fogajes, van m\u00e1s all\u00e1 de la incomodidad superficial y que adem\u00e1s se han venido normalizando y abordando con tratamiento superficiales y con efectos colaterales.\n\nDebemos tener claro que estos s\u00edntomas est\u00e1n vinculados a disfunciones subyacentes, el entendimiento de estas permite no solo la prevenci\u00f3n de los s\u00edntomas si no la mejora de la calidad de vida.\n\n\ud83d\udd2c No son simplemente molestias inevitables; son se\u00f1ales de desequilibrios que requieren correcciones fisiol\u00f3gicas. Antes de considerar medidas extremas, es crucial evaluar los par\u00e1metros de inflamaci\u00f3n y otros factores.\n\u00bfQu\u00e9 quisieras saber de este tema? \n\nComparte tu experiencia en el abordaje de tus s\u00edntomas. \ud83d\udcac\ud83c\udf38\n\n #MenopausiaReal #SaludHormonal #menopausia #perimenopausia #medicinafuncional", "total_engagement": 331, "engagement_rate": 0.009340783384129135, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-18T03:21:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vasomotores", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "medicinafuncional"}, {"name": "menopausia"}, {"name": "menopausiareal"}, {"name": "perimenopausia"}, {"name": "saludhormonal"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132484062229, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T02:31:16.142Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:16.142Z"}, {"id": 607775132484062228, "metric": "post_text_hash", "value": "1093396370", "created_at": "2023-11-30T02:31:16.128Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:16.128Z"}, {"id": 607775132484210590, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.528Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.615Z"}, {"id": 607775132484210591, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.534Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.620Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351139194, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czy43bqq5nW/", "post_id": "3238901181915568598", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/374b2e32dbe6bbcfbd6a0c6a4335dea0.JPEG", "phash": "bebc45c32b2c3c31", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8963508605957031}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4769790768623352}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5013284087181091}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.358286052942276}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24722585082054138}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T00:25:36.365Z", "updated_at": "2023-12-06T10:09:43.448Z"}}], "post_text": "Las fluctuaciones hormonales afectan la estabilidad del sistema nervioso aut\u00f3nomo y su impacto en la reserva ov\u00e1rica, por eso la importancia del entendimiento de estas en las diferentes etapas.\n\nLa menopausia va m\u00e1s all\u00e1 de la calidad de vida y puede tener implicaciones significativas en la salud a medida que avanzamos hacia el futuro. Entender el funcionamiento de nuestros sistemas, en este caso como funcionan nuestras hormonas, nos da la posisbilidad de enteder que todos los sintomas son senales del cuerpo y de esta manera atender la raiz.\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu experiencia personal con los s\u00edntomas de la menopausia y c\u00f3mo crees que la comprensi\u00f3n cient\u00edfica podr\u00eda mejorar la calidad de vida durante esta etapa? \n\n#CienciaMenop\u00e1usica \ud83d\udd2c\u2728 #HormonasEnFoco #NeuroCienciaMenop\u00e1usica #EquilibrioHormonal #SaludMujer #MenopausiaCognitiva #Ra\u00edcesDeLaMenopausia #BienestarFemenino #CienciaDetr\u00e1sDeLaMenopausia #FertilidadYSalud #S\u00edntomasMotores #ConoceTuCuerpo #EnvejecimientoSaludable #MujerSabia #MenopausiaConConocimiento #CuerpoEnTransici\u00f3n #ViralizandoCiencia #MujerYCiencia #ConCienciaFemenina", "total_engagement": 188, "engagement_rate": 0.005305339203070324, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-18T17:05:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "concienciafemenina", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viralizandociencia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeryciencia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cuerpoentransici\u00f3n", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujersabia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestarfemenino"}, {"name": "cienciadetr"}, {"name": "cienciamenop"}, {"name": "concienciafemenina"}, {"name": "conocetucuerpo"}, {"name": "cuerpoentransici"}, {"name": "envejecimientosaludable"}, {"name": "equilibriohormonal"}, {"name": "fertilidadysalud"}, {"name": "hormonasenfoco"}, {"name": "menopausiacognitiva"}, {"name": "menopausiaconconocimiento"}, {"name": "mujersabia"}, {"name": "mujeryciencia"}, {"name": "neurocienciamenop"}, {"name": "ra"}, {"name": "s"}, {"name": "saludmujer"}, {"name": "viralizandociencia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132484062231, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T02:31:16.474Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:16.474Z"}, {"id": 607775132484062230, "metric": "post_text_hash", "value": "-1479727152", "created_at": "2023-11-30T02:31:16.469Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:16.469Z"}, {"id": 607775132484210592, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.555Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.642Z"}, {"id": 607775132484210593, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.561Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.648Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351139193, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz5XXWiBfRY/", "post_id": "3240724166680638552", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d4ab8783fe34358d7dd6b9f0ca7f015f.JPEG", "phash": "baaa4591306e4f3b", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9145459532737732}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.560267984867096}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35248225927352905}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31631940603256226}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3067012429237366}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T00:25:36.059Z", "updated_at": "2023-12-06T10:09:06.227Z"}}], "post_text": "Rompamos mitos juntos: las hormonas no causan c\u00e1ncer, sino que ofrecen una v\u00eda para resolver s\u00edntomas con implicaciones a largo plazo para el cerebro y el coraz\u00f3n. Comprender y abordar la ra\u00edz de tus s\u00edntomas te permite satisfacer las necesidades de tu cuerpo. \nSi est\u00e1s lidiando con s\u00edntomas vasomotores, despertares, fogonazos, etc, te invito a conectar contigo y descubrir la clave para entrar en armon\u00eda con tu cuerpo. La inestabilidad del estr\u00f3geno puede ser la ra\u00edz, y estabilizarlo a trav\u00e9s de la terapia de reemplazo hormonal es una soluci\u00f3n espectacular respaldada por la ciencia. \n\n\u00a1Hay una salida diferente! \n\u00a1Comparte tu experiencia o hazme preguntas para seguir con esta secuencia de posts!.\n\n#BienestarFemenino #SaludHormonal #ConoceTuCuerpo #medicinafuncional #hormonas #reemplazohormonal", "total_engagement": 349, "engagement_rate": 0.00984874139293374, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-21T05:27:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "posts", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestarfemenino"}, {"name": "conocetucuerpo"}, {"name": "hormonas"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "reemplazohormonal"}, {"name": "saludhormonal"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132484062233, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T02:31:16.902Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:16.902Z"}, {"id": 607775132484062232, "metric": "post_text_hash", "value": "-1551430916", "created_at": "2023-11-30T02:31:16.845Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:16.845Z"}, {"id": 607775132484210599, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.583Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.670Z"}, {"id": 607775132484210600, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.589Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.674Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351139192, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz7qN19u2pW/", "post_id": "3241370026073877078", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ae74bed7e93c35d2c3112415100b908e.JPEG", "phash": "f3034cfc1f4150ee", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6260606646537781}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3718275725841522}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7136412262916565}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5867917537689209}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28511902689933777}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.239384263753891}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T00:25:36.722Z", "updated_at": "2023-12-06T10:08:53.898Z"}}], "post_text": "Si bien conocemos la importancia de los h\u00e1bitos saludables, \u00bfte suena el t\u00e9rmino 'reserva org\u00e1nica'? Es la capacidad de tu cuerpo para afrontar cambios, mantener equilibrios hormonales y, en \u00faltima instancia, mejorar tu calidad de vida. \n\nAl comprender que no solo podemos revertir desequilibrios hormonales, sino tambi\u00e9n corregirlos y abordarlos adecuadamente, fortalecemos nuestra reserva de vida, conduci\u00e9ndonos hacia una mejor calidad de vida.\n\n\u00bfConoc\u00edas este t\u00e9rmino? Cu\u00e9ntame qu\u00e9 est\u00e1s haciendo para aumentar tu reserva org\u00e1nica o tus planes para mejorarla desde hoy\n\n#ReservaOrg\u00e1nica #H\u00e1bitosSaludables #EquilibrioHormonal #CalidadDeVida #Bienestar #VidaSaludable #CuidadoDelCuerpo #SaludIntegral #MejoraPersonal #VidaEquilibrada #HormonasSaludables #CambioDeH\u00e1bitos #MejoraContinua #BienestarF\u00edsico #SaludMental #CuidadoIntegral #VidaSana #MejoramientoPersonal #vivirsaludablemente", "total_engagement": 237, "engagement_rate": 0.006688113782593972, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T02:50:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comprender", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "t\u00e9rmino", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "bienestarf"}, {"name": "calidaddevida"}, {"name": "cambiodeh"}, {"name": "cuidadodelcuerpo"}, {"name": "cuidadointegral"}, {"name": "equilibriohormonal"}, {"name": "h"}, {"name": "hormonassaludables"}, {"name": "mejoracontinua"}, {"name": "mejoramientopersonal"}, {"name": "mejorapersonal"}, {"name": "reservaorg"}, {"name": "saludintegral"}, {"name": "saludmental"}, {"name": "vidaequilibrada"}, {"name": "vidasaludable"}, {"name": "vidasana"}, {"name": "vivirsaludablemente"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132484062251, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T02:31:17.229Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:17.229Z"}, {"id": 607775132484062250, "metric": "post_text_hash", "value": "1094075469", "created_at": "2023-11-30T02:31:17.226Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:17.226Z"}, {"id": 607775132484210601, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.609Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.692Z"}, {"id": 607775132484210602, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.618Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.696Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351139191, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz9iEqpBZrm/", "post_id": "3241897161021299430", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/47f094ec6bcb6ee98201cd4be9c2b909.JPEG", "phash": "b5514abe394146be", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.929181694984436}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7242924571037292}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41371166706085205}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32958027720451355}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32946479320526123}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2642013132572174}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6259196996688843}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.484878808259964}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T00:25:35.915Z", "updated_at": "2023-12-06T10:08:08.912Z"}}], "post_text": "Continuando en esta secuencia intensa sobre hormonas con la que he querido ir respondiendo a sus preguntas que me parecen tan importantes\u2026 ahora llegamos a la parte: \u201cy bueno, \u00bfqu\u00e9 hago para no tener s\u00edntomas durante la menopausia?\u201d \nMe he querido enfocar en comprender y validar varios sistemas biol\u00f3gicos. \ud83c\udf3a\u2728 Aqu\u00ed te adelanto algunos:\nSalud Metab\u00f3lica: \u00bfC\u00f3mo se encuentra tu resistencia a la insulina? Porcentaje de masa muscular y visceral, claves para el equilibrio metab\u00f3lico.\nEstr\u00e9s y Salud Adrenal: Gesti\u00f3n el estr\u00e9s, cuidar nuestras gl\u00e1ndulas adrenales y mantener un ritmo circadiano equilibrado.\nRegularidad y Rutinas: Desde la consistencia en tus horarios hasta la sincronizaci\u00f3n con los ciclos de luz y oscuridad, cada detalle cuenta en tu camino hacia la armon\u00eda.\nTe tengo una super noticia para que sigamos hablando sobre este tema. Por ahora cu\u00e9ntame, \u00bfqu\u00e9 tan preparada estas para tu menopausia?, si ya est\u00e1s en esa etapa, como la estas viviendo y si puedes empezar a trabajar en alguno de estos aspectos. Te leo\n\n \ud83d\udc96\u2728 #MenopausiaSaludable #BienestarIntegral ##medicinafuncional", "total_engagement": 282, "engagement_rate": 0.007958008804605485, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T20:18:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "respondiendo a sus", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3034227192401886}, {"entity": "s\u00edntomas durante", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3034227192401886}, {"entity": "esta secuencia intensa", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3072962164878845}, {"entity": "tener s\u00edntomas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3034227192401886}, {"entity": "secuencia intensa", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3034227192401886}, {"entity": "secuencia intensa sobre", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30732765793800354}, {"entity": "intensa sobre hormonas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30732765793800354}, {"entity": "tener s\u00edntomas durante", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3109871447086334}, {"entity": "parecen tan importantes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3081085979938507}, {"entity": "parecen tan", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28316810727119446}, {"entity": "intensa sobre", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28411728143692017}, {"entity": "sobre hormonas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28411728143692017}, {"entity": "qu\u00e9 hago", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2888026237487793}, {"entity": "hormonas con", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28525060415267944}, {"entity": "querido ir respondiendo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28442656993865967}, {"entity": "qu\u00e9 hago para", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.296443372964859}, {"entity": "sobre hormonas con", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29438576102256775}, {"entity": "tan importantes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28834518790245056}, {"entity": "sus preguntas", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3034227192401886}, {"entity": "esta secuencia", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28395891189575195}], "hashtags": [{"name": "bienestarintegral"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "menopausiasaludable"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132484062253, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T02:31:17.581Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:17.581Z"}, {"id": 607775132484062252, "metric": "post_text_hash", "value": "-1524210607", "created_at": "2023-11-30T02:31:17.570Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:17.570Z"}, {"id": 607775132484210603, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.641Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.716Z"}, {"id": 607775132484210604, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.647Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.722Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351139190, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0LBeGWswzt/", "post_id": "3245694422904671469", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e796bd6edb0843cfd4b42011106f09b6.JPEG", "phash": "ef2d92b2c0698d9c", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9948871731758118}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7352146506309509}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31288912892341614}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.283303439617157}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27562350034713745}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2554721236228943}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24240407347679138}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20722219347953796}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9519249200820923}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9118850231170654}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7316797971725464}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3603793680667877}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33150744438171387}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3023078739643097}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21597811579704285}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T00:25:36.926Z", "updated_at": "2023-12-06T10:08:05.156Z"}}], "post_text": "Una conversaci\u00f3n adorable con @tualmaencalma Rocio Barrios, m\u00e9dica psiquiatra no convencional acerca de la dimensi\u00f3n emocional de las transiciones hormonales. En la salud de la mujer. \n\nHablamos del proceso de sanaci\u00f3n que inicia con una toma de conciencia, luego de un proceso de aprendizaje \nY gradualmente pasamos de sentirnos v\u00edctimas a sentirnos responsable y autores de nuestra salud.", "total_engagement": 188, "engagement_rate": 0.005305339203070324, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-28T02:02:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rocio barrios", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "autores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "tualmaencalma"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132484062259, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T02:31:18.092Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:18.092Z"}, {"id": 607775132484062258, "metric": "post_text_hash", "value": "910675157", "created_at": "2023-11-30T02:31:18.087Z", "updated_at": "2023-11-30T02:31:18.087Z"}, {"id": 607775132484210605, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.667Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.740Z"}, {"id": 607775132484210606, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-30T05:41:33.672Z", "updated_at": "2023-12-13T06:57:10.745Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357333181, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0UcjYWLgVN/", "post_id": "3248346807866885453", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d3e3d131e7fcbc708eba0f2a9995fcb5.JPEG", "phash": "bc01def6c18e1e89", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.897598385810852}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7379650473594666}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.70420241355896}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5755994319915771}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3289444148540497}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26280561089515686}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22886377573013306}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9623051285743713}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9323923587799072}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5842512249946594}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2686934471130371}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2659415602684021}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-09T01:49:55.015Z", "updated_at": "2023-12-22T04:44:02.461Z"}}], "post_text": "Respondiendo preguntas sobre el ABC de las Hormonas:\n\n- c\u00f3mo podemos prepararnos para el embarazo?\n- llevamos varios a\u00f1os buscando embarazo (ser padres\u2026) y queremos un abordaje natural.\n\nCompart\u00ed la invitaci\u00f3n a nuestro programa de acompa\u00f1amiento GPS FUNCIONAL \n\n(Bono: 3 clases de hormonas para los que se registren hasta Dic 3/ 2023)\n\nCompartimos invitaci\u00f3n a unirte a MEMBRES\u00cdA Refugio Funcional. La comunidad dise\u00f1ada para continuar aprendiendo, motivarte y seguir optimizando tu salud. \n\nEscr\u00edbenos un DM si te interesa algunos de los dos programas", "total_engagement": 78, "engagement_rate": 0.0022011513714866237, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-01T17:52:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dm", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "abc", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504911510, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.543Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.543Z"}, {"id": 607775132504911509, "metric": "post_text_hash", "value": "-259589156", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.540Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.540Z"}, {"id": 607775132505062816, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.214Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:54.836Z"}, {"id": 607775132505062817, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.220Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:55.064Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357333180, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0UqtGav6J6/", "post_id": "3248409048462107258", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/07a7a5ccea921b19e27a41310790a528.JPEG", "phash": "f393a5cc6c8ca1c3", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7211599946022034}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5213372111320496}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37584224343299866}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2734483778476715}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21693959832191467}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7390662431716919}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6371471285820007}, {"entity": "document", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22241026163101196}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-09T01:49:07.832Z", "updated_at": "2023-12-22T04:43:36.645Z"}}], "post_text": "\u00a1M\u00e1s de 3 a\u00f1os de historia, y la evoluci\u00f3n de GPS Funcional ha sido simplemente asombrosa! \ud83c\udf1f Iniciamos como un programa educativo en una plataforma con encuentros mensuales, pero mi objetivo siempre ha sido aumentar la probabilidad de \u00e9xito en los tratamientos de mis pacientes.\n\nCon el tiempo, hemos integrado a m\u00e1s personas apasionadas al equipo, aportando ideas que han fortalecido el programa. Desde el a\u00f1o pasado, transformamos esta experiencia humana con acompa\u00f1amiento semanal, fortalecida con la comunidad y respaldada con mediciones durante todo el camino.\n\nCerca de 300 personas han vivido esta experiencia con empat\u00eda y conexi\u00f3n, entendiendo y aprendiendo de sus cuerpos, experimentando una transformaci\u00f3n en su salud f\u00edsica, mental y emocional. Lo demuestran con su vitalidad y entusiasmo por la vida.\n\nHoy, comparto contigo algunos testimonios de participantes que nos han enviado con cari\u00f1o. Son palabras bellas, pero los hechos son impactantes. Me encantar\u00eda que pudieras ver el avance y la transformaci\u00f3n de ellos, pero m\u00e1s importante a\u00fan, que comprendas lo que t\u00fa tambi\u00e9n puedes lograr en tu cuerpo y tu familia.\n\nDe nuevo te aclaro, este no es  un curso, tampoco un reto; es un proceso de transformaci\u00f3n dise\u00f1ado para aquellos que desean mejorar su calidad de vida o garantizarla a largo plazo. \n\n\u00bfHas participado en cursos similares? \u00bfTe gustar\u00eda unirte a esta experiencia \u00fanica? Cu\u00e9ntame tu experiencia o si est\u00e1s listo para dar el paso hacia una vida m\u00e1s saludable. \n\n\u00a1No olvides que ya hemos abierto las puertas para la versi\u00f3n actualizada de GPS Funcional! Y lo mejor de todo, si te registras antes de este domingo 3 de diciembre, obtendr\u00e1s acceso exclusivo a las tres clases de Hormonas que comienzan en enero, \u00a1todo al valor del 2023!\n\n\ud83d\udc9a #GPSFuncional #Transformaci\u00f3nDeVida #SaludIntegral", "total_engagement": 30, "engagement_rate": 0.0008465966813410091, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-01T19:55:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "participantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "gpsfuncional"}, {"name": "saludintegral"}, {"name": "transformaci"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504911517, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.684Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.684Z"}, {"id": 607775132504911516, "metric": "post_text_hash", "value": "-1469237306", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.680Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.680Z"}, {"id": 607775132505062818, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.239Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:55.347Z"}, {"id": 607775132505062819, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.245Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:55.791Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357333179, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Wp5qgMLi5/", "post_id": "3248968463748741305", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0aafdc01225b6eb1752a05cce49db88a.JPEG", "phash": "fb81d43e8d4ac495", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8304597735404968}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7262715101242065}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6677085161209106}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47001713514328003}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36728328466415405}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33267083764076233}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3137159049510956}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29849550127983093}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2933988571166992}, {"entity": "trademark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2765187919139862}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.850243091583252}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44569337368011475}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23687206208705902}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-09T01:49:27.028Z", "updated_at": "2023-12-22T04:42:47.199Z"}}], "post_text": "Sigamos explorando el mundo hormonal... esta vez con mitos y verdades\n\n1. La ovulaci\u00f3n solo es necesaria para quedar en embarazo. (Falso) \nA lo largo de la vida, el ciclo menstrual y la ovulaci\u00f3n tambi\u00e9n impactan la salud en general. La ovulaci\u00f3n regular refleja un equilibrio hormonal adecuado, y este equilibrio es clave para la salud reproductiva y el bienestar general de la mujer.\n\n2. La ovulaci\u00f3n es clave en la producci\u00f3n de hormonas de la mujer. Verdadero\nSin ovulaci\u00f3n, no se produce progesterona y por lo tanto se pierde el balance que debe existir entre las dos hormonas a lo largo de las dos fases del ciclo menstrual que cada una de ellas domina: \nFase folicular (d\u00edas 1 - 14) dominada por estr\u00f3geno\nFase l\u00fatea (d\u00edas 14-28) dominada por progesterona\n\n3. Las hormonas de los anticonceptivos tienen los mismos beneficios que nuestras hormonas naturales. (Falso) \nHay una GRAN diferencia entre los efectos de los esteroides sint\u00e9ticos que contienen los anticonceptivos y las hormonas naturales que produce tu organismo como resultado de la ovulaci\u00f3n natural.\nMientras que la progesterona tiene efectos calmantes y anti ansiol\u00edticos en el cerebro.\nLevonogestrel (es una progestina) es muy diferente a la progesterona natural\nEsta vinculado con depresi\u00f3n y ansiedad (1).\nMientras que la progesterona se asocia con un cabello saludable.\nEl levonogestrel puede ocasiona ca\u00edda del pelo por su efecto androg\u00e9nico.\n(1) Association of Hormonal Contraception With Depression.. JAMA psychiatry, 73 11, 1154-1162. https://doi.org/10.1001/jamapsychiatry.2016.2387.\n\nTe dejo los otros dos puntos en los comentarios... \n\n\u00bfQu\u00e9 aprendiste hoy y quieres saber m\u00e1s?\n\n\ud83d\udc49 Explora la clase gratuita \"El ABC de las Hormonas\". Enlace en la bio.", "total_engagement": 271, "engagement_rate": 0.007647590021447116, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-02T14:27:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "general", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504911522, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.823Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.823Z"}, {"id": 607775132504911521, "metric": "post_text_hash", "value": "-978118517", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.819Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.819Z"}, {"id": 607775132505062820, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.265Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:55.872Z"}, {"id": 607775132505062821, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.270Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:55.991Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357333172, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0ZEzGjJpqQ/", "post_id": "3249649710036064912", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/321fdfdaca38a235e3ef901cfcfea36f.JPEG", "phash": "f8f48f8591da1a19", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6588724851608276}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6357910633087158}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5888017416000366}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4659424424171448}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26811954379081726}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24106968939304352}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2290705442428589}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9171976447105408}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8982573747634888}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6312974095344543}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4868158996105194}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21665260195732117}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2077917903661728}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-09T01:49:12.400Z", "updated_at": "2023-12-22T04:42:34.337Z"}}], "post_text": "Me entusiasma presentar nuestra Experiencia GPS Funcional, esta vez en una edici\u00f3n especial. Durante casi 4 a\u00f1os, hemos evolucionado nuestro m\u00e9todo con el objetivo de potenciar cada vez m\u00e1s el \u00e9xito en los procesos de transformaci\u00f3n de quienes se unen a nosotros.\n\nPalabras no bastan para describir la satisfacci\u00f3n que experimentamos al ver los resultados, cambios e impacto que hemos generado en muchas familias a trav\u00e9s de este acompa\u00f1amiento. \u00danete a nuestra experiencia de transformaci\u00f3n y disfruta de:\n\n\u2022 Acceso a la Plataforma Educativa por 4 Meses: Explora recursos educativos, recetas saludables y ejercicios guiados para fortalecer tu camino hacia la salud total, tomando decisiones informadas y educadas.\n\n\u2022 Interpretaci\u00f3n Personalizada de Tus Marcadores Sangu\u00edneos: Recibe una Video Interpretaci\u00f3n detallada de tu estado de salud general, s\u00edntomas, antecedentes y marcadores en sangre, proporcionada por un m\u00e9dico funcional entrenado con nosotros. Obt\u00e9n recomendaciones de suplementaci\u00f3n y personalizaciones de estilo de vida seg\u00fan tus necesidades.\n\n\u2022 Sesiones de Preguntas y Respuestas con el Equipo M\u00e9dico: Obt\u00e9n respuestas claras y confiables directamente de nuestros expertos m\u00e9dicos. Adem\u00e1s, benef\u00edciate de aprender de los procesos de salud de otros, enriqueciendo tu conocimiento.\n\n\u2022 10 sesiones de Acompa\u00f1amiento: Mant\u00e9n el impulso con sesiones de seguimiento y aprendizaje junto a tu comunidad, compuesta por personas que, al igual que t\u00fa, est\u00e1n construyendo su mejor versi\u00f3n.\n\n\u00danete a nosotros, recuerda que el BONO de acceso a las tres clases de Hormonas esta hasta HOY diciembre 3 a la media noche.", "total_engagement": 87, "engagement_rate": 0.0024551303758889266, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-03T13:01:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "edici\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504911528, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.930Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.930Z"}, {"id": 607775132504911527, "metric": "post_text_hash", "value": "-1448730442", "created_at": "2023-12-10T03:25:58.926Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:58.926Z"}, {"id": 607775132505062822, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.290Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:56.051Z"}, {"id": 607775132505062823, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.295Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:56.095Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357333170, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0h0kYusRVS/", "post_id": "3252111604811109714", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2d2f0ec951801061baab63e77b878ede.JPEG", "phash": "bf1fc46cd2d02d21", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9448615312576294}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6791496276855469}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5027341842651367}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6865676641464233}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25538429617881775}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-09T01:49:48.186Z", "updated_at": "2023-12-22T04:42:11.029Z"}}], "post_text": "Una pregunta com\u00fan es: \"\u00bfQu\u00e9 ex\u00e1menes necesito para saber si mis hormonas est\u00e1n bien?\" Hoy quiero responder, pero antes, es crucial recordar que eres un todo. La salud de las hormonas sexuales est\u00e1 estrechamente ligada a otros sistemas biol\u00f3gicos.\n\nObservo a muchas personas y profesionales intentando resolver problemas hormonales con enfoques espec\u00edficos o \"protocolos m\u00e1gicos para la dominancia estrog\u00e9nica\". Estos enfoques no funcionan porque no hemos abordado las bases fundamentales de manera consistente, lo que sigue siendo el obst\u00e1culo principal para la recuperaci\u00f3n.\n\nNo podemos ignorar un colon desequilibrado,\nNo podemos eludir la disfunci\u00f3n metab\u00f3lica y esperar encontrar el equilibrio hormonal.\n\n\u00a1Ahora que entendemos la importancia de abordar todas las \u00e1reas para equilibrar las hormonas, es momento de tomar acci\u00f3n! Comienza por conocer tu estado de salud integral. En GPS Funcional, te guiamos a trav\u00e9s de un an\u00e1lisis completo, proporcion\u00e1ndote recomendaciones personalizadas y un acompa\u00f1amiento constante. Descubre el camino hacia una salud hormonal y general optimizada. \u00a1Activa tu bienestar ahora! \n\n\u00bfQui\u00e9n ya ha dado el paso de realizarse ex\u00e1menes para evaluar su salud hormonal y otros sistemas biol\u00f3gicos? \u00a1Compartan sus experiencias si se sienten c\u00f3modos!\n\n#HormonasFuncionales #BalanceHormonal #MedicinaFuncional #SaludMetabolica #NutricionSaludable #SaludDigestiva #AdrenalSalud #TiroidesSana #MarcadoresHormonales #JerarquiaTerapeutica #GPSFuncional #EquilibrioHormonal #BienestarIntegral #EquilibrioHormonal #GPSFuncional", "total_engagement": 503, "engagement_rate": 0.01419460435715092, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T22:32:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "profesionales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "adrenalsalud"}, {"name": "balancehormonal"}, {"name": "bienestarintegral"}, {"name": "equilibriohormonal"}, {"name": "gpsfuncional"}, {"name": "hormonasfuncionales"}, {"name": "jerarquiaterapeutica"}, {"name": "marcadoreshormonales"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "nutricionsaludable"}, {"name": "saluddigestiva"}, {"name": "saludmetabolica"}, {"name": "tiroidessana"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504911532, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:25:59.073Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:59.073Z"}, {"id": 607775132504911531, "metric": "post_text_hash", "value": "-965519204", "created_at": "2023-12-10T03:25:59.064Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:59.064Z"}, {"id": 607775132505062824, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.314Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:56.217Z"}, {"id": 607775132505062825, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.319Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:56.298Z"}]}, {"social_post_id": 607792175357333168, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0kBIUeum8b/", "post_id": "3252729800661036827", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4f48997c024a88f8584d2d3bf5d68f0d.JPEG", "phash": "b9d6c0947f0f3560", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8692702054977417}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8173412084579468}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8074690699577332}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.576691746711731}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44668829441070557}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41987138986587524}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4082774817943573}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33483168482780457}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3149787187576294}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2860046625137329}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.983953595161438}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9585256576538086}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6045755743980408}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39946240186691284}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38217201828956604}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32400834560394287}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2692016661167145}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-09T01:49:10.677Z", "updated_at": "2023-12-22T04:41:43.941Z"}}], "post_text": "Estoy infinitamente agradecido por el inter\u00e9s y respuesta a la informaci\u00f3n que comparto y a nuestros programa GPS Funcional.\nNuestros prop\u00f3sito como profesionales de la salud es educar, empoderar y guiar.  Por esta raz\u00f3n hemos ido evolucionando la manera de acompa\u00f1ar a nuestros pacientes, queriendo adem\u00e1s ayudar a m\u00e1s personas.\nAqu\u00ed respondo una de las preguntas m\u00e1s frecuentes de sobre GPS Funcional, con el cual deseo de todo coraz\u00f3n volvamos de la salud un proceso humano de cambio respetuoso y empatico. En este mundo acelerado y exigente, el reto es conectarnos con nosotros mismo, entender la se\u00f1ales de nuestro cuerpo y ajustar nuestras actividades y esfuerzos a las necesidades que tenemos cada uno.  Esto es lo que hacemos en GPS Funcional.  Recuerda que nuestro precio 2023 va hasta ma\u00f1ana viernes 8 de diciembre.  #gpsfuncional #medicinafuncional #saludhormonal #hormonas #salud #bienestar #solucionraiz #conectar", "total_engagement": 65, "engagement_rate": 0.0018342928095721864, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-07T19:09:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "profesionales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "conectar"}, {"name": "gpsfuncional"}, {"name": "hormonas"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "salud"}, {"name": "saludhormonal"}, {"name": "solucionraiz"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132504911534, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T03:25:59.196Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:59.196Z"}, {"id": 607775132504911533, "metric": "post_text_hash", "value": "1858767341", "created_at": "2023-12-10T03:25:59.181Z", "updated_at": "2023-12-10T03:25:59.181Z"}, {"id": 607775132505062826, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.338Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:56.410Z"}, {"id": 607775132505062827, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T05:39:39.345Z", "updated_at": "2023-12-29T10:27:56.736Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363598430, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0mM3VwMTjQ/", "post_id": "3253344360308226256", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/11ffccc51d93b85c0a2ecc7455636ebb.JPEG", "phash": "b1e1ce8e39399392", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9893090724945068}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8509138822555542}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6969456672668457}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4978848099708557}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43510013818740845}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34090349078178406}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27447083592414856}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9511768221855164}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5622877478599548}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5459576845169067}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22375066578388214}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-17T07:14:51.369Z", "updated_at": "2023-12-27T07:25:36.866Z"}}], "post_text": "Gracias a Angela y su familia por confiar en nuestro proceso de cuidado personal con apertura y humanidad.  Mi equipo y yo estamos comprometidos en multiplicar conocimiento y pasi\u00f3n, fomentar conexiones y empoderar a cada paciente para crear realidades distintas. GPS Funcional ha evolucionado, integrando mente, emociones y bienestar f\u00edsico.  Estamos emocionados por el pr\u00f3ximo grupo que inicia el 10 de enero, lleno de esperanza y el compromiso de hacer las cosas diferentes, al igual que Angela. Aprovecha el precio especial hasta el 8 de diciembre y \u00fanete a esta maravillosa experiencia. #CuidadoPersonal #Empoderamiento #GPSFuncional #medicinafuncional #vitalidad #cansancio #hormonas #salud #saludhormonal #bienestar", "total_engagement": 77, "engagement_rate": 0.00217293148210859, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-08T15:38:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personal", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "angela", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "cansancio"}, {"name": "cuidadopersonal"}, {"name": "empoderamiento"}, {"name": "gpsfuncional"}, {"name": "hormonas"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "salud"}, {"name": "saludhormonal"}, {"name": "vitalidad"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132523164869, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.446Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.446Z"}, {"id": 607775132523164868, "metric": "post_text_hash", "value": "1836620366", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.437Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.437Z"}, {"id": 607775132594172296, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.444Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.515Z"}, {"id": 607775132594172297, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.448Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.523Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363598429, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0rVLXhsnNX/", "post_id": "3254788295857697623", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/80a2ca36f21874befe01bd4d181aedac.JPEG", "phash": "e98cb65a4d2d3296", "image_entities": [{"entity": "heel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7263166904449463}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7079755067825317}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.59206223487854}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.544714093208313}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2216881513595581}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7871793508529663}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.631752610206604}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5901209115982056}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3121870458126068}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30394551157951355}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-17T07:15:33.303Z", "updated_at": "2023-12-27T07:24:46.800Z"}}], "post_text": "Explorando la posibilidad del embarazo despu\u00e9s de los 40? La preparaci\u00f3n, tanto para hombres como mujeres, es crucial, ya que cada uno aporta el 50% de los genes.  Estudios muestran que modificando nuestro estilo de vida, podemos influir significativamente en la expresi\u00f3n g\u00e9nica, impactando no solo a la generaci\u00f3n actual sino a las futuras. Datos reveladores respaldan que la epigen\u00e9tica, moldeada por h\u00e1bitos positivos, puede heredarse a trav\u00e9s de las generaciones. No prepararse para la concepci\u00f3n, enfrentando desaf\u00edos bioqu\u00edmicos y problemas metab\u00f3licos, no solo afecta el bienestar del beb\u00e9, sino que tambi\u00e9n deja una marca profunda en el linaje familiar.  La conclusi\u00f3n es clara: la preparaci\u00f3n no solo mejora las posibilidades de un nacimiento saludable, sino que tambi\u00e9n moldea el futuro de tu familia.  #EmbarazoDespu\u00e9sDe40 #Preparaci\u00f3nGen\u00e9tica #ImpactoEpigen\u00e9tico #Reflexi\u00f3nFamiliar #medicinafuncional #embarazosaludable #salud #bienestar", "total_engagement": 596, "engagement_rate": 0.01681905406930805, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-10T15:12:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reveladores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "embarazodespu"}, {"name": "embarazosaludable"}, {"name": "impactoepigen"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "preparaci"}, {"name": "reflexi"}, {"name": "salud"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132523164871, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.638Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.638Z"}, {"id": 607775132523164870, "metric": "post_text_hash", "value": "-116582289", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.635Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.635Z"}, {"id": 607775132594172298, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.464Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.542Z"}, {"id": 607775132594172299, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.467Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.561Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363598428, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0usLjpLspP/", "post_id": "3255733888868076111", "program_id": null, "location": {"city_name": "Santiago de Cali", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b3e22b699b65ae169326421c5d6d18b1.JPEG", "phash": "fa9c932c6bc23863", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8667599558830261}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4693475663661957}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7229010462760925}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2708401083946228}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2543710470199585}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-17T07:14:51.365Z", "updated_at": "2023-12-27T07:23:38.892Z"}}], "post_text": "Continuando con esta gran inquietud y maravilloso tema... el embarazo despu\u00e9s de los 40. El tiempo avanza, pero evaluando y mejorando aspectos clave, podemos impactar significativamente en los resultados, no solo para el futuro beb\u00e9, sino para toda la familia. Las principales \u00e1reas a tener en cuenta son:\n\n1. Reserva ov\u00e1rica: Potencia tu fertilidad comprendiendo y mejorando este aspecto fundamental.\n2. Metabolismo: Optimiza tu maquinaria interna para crear un entorno propicio para la gestaci\u00f3n.\n3. Estado nutricional: Descubre la importancia de nutrientes esenciales como Omega-3, Vitamina D, B12, Folato, Colina e Yodo.\n4. Tiroides: Regula hormonas para un embarazo equilibrado.\n5. Niveles de estr\u00e9s: Crea un entorno tranquilo y sereno para favorecer tu bienestar.\n\nTe invito a revisar posts anteriores o explorar la clase \u201cEl ABC de Hormonas\u201d (enlace en la bio) para una comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda. \u00danete a la Experiencia GPS Funcional, nuestro programa de acompa\u00f1amiento, donde corregimos y mejoramos estos aspectos cruciales para llevar tu salud a su mejor versi\u00f3n. \ud83c\udf3f\u2728 Escr\u00edbeme para conocer m\u00e1s y hacer de tu viaje hacia la maternidad un camino seguro y personalizado!\n\nCu\u00e9ntame, \u00bfest\u00e1s atravesando alg\u00fan reto en tu camino hacia un embarazo, o quiz\u00e1s descubriste algo que realmente funcion\u00f3 para ti? \ud83d\udcac\u2728\n\n#MedicinaFuncional #EmbarazoDespuesDeLos40 #BienestarFamiliar #hormonas #metabolismo #salud #bienestar #saludoptima", "total_engagement": 153, "engagement_rate": 0.0043176430748391465, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-11T22:31:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "beb\u00e9", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "bienestarfamiliar"}, {"name": "embarazodespuesdelos40"}, {"name": "hormonas"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "metabolismo"}, {"name": "salud"}, {"name": "saludoptima"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132523164873, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.834Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.834Z"}, {"id": 607775132523164872, "metric": "post_text_hash", "value": "-1869823387", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.830Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.830Z"}, {"id": 607775132594172300, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.483Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.586Z"}, {"id": 607775132594172301, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.487Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.590Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363598427, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0xqgIIsM8a/", "post_id": "3256570931278040858", "program_id": null, "location": {"city_name": "Santiago de Cali", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f1275bd4efa3d56012f1b5f02da83757.JPEG", "phash": "b3ccd3986a2c90f3", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9715644717216492}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6099211573600769}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.356304794549942}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5633548498153687}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22431813180446625}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-17T07:16:10.417Z", "updated_at": "2023-12-27T07:22:57.457Z"}}], "post_text": "La menopausia es una etapa inevitable en la vida de cada mujer, y seg\u00fan las estad\u00edsticas, la edad promedio de inicio es alrededor de los 51 a\u00f1os. Esto significa que una gran cantidad de mujeres atraviesa esta transici\u00f3n en alg\u00fan momento de sus vidas.\n\nCuando hablamos de hormonas de reemplazo, la pregunta cl\u00e1sica es si deber\u00edan considerarse. Mi respuesta es afirmativa, pero no solo para aliviar los s\u00edntomas; hay indicaciones m\u00e1s all\u00e1 de eso que debemos tener en cuenta.\n\nPrimero, hablemos de la salud \u00f3sea. Seg\u00fan estad\u00edsticas, despu\u00e9s de los 50 a\u00f1os, una de cada tres mujeres experimentar\u00e1 una fractura relacionada con la osteoporosis. Aqu\u00ed es donde la terapia de reemplazo hormonal, especialmente con estr\u00f3genos y progesterona, puede desempe\u00f1ar un papel importante en la prevenci\u00f3n de la p\u00e9rdida \u00f3sea.\n\nSegundo, el riesgo cardiovascular. Las enfermedades card\u00edacas son la principal causa de muerte en mujeres despu\u00e9s de la menopausia. Resulta que la terapia de reemplazo hormonal ha demostrado prevenir de cierta forma el envejecimiento de las arterias y reducir el riesgo cardiovascular.\n\nTercero, el declive cognitivo. Seg\u00fan estudios, las mujeres que experimentan se\u00f1ales tempranas de declive cognitivo durante la transici\u00f3n menop\u00e1usica pueden beneficiarse significativamente de la terapia de reemplazo hormonal.\n\nEntonces, la pr\u00f3xima vez que te preguntes si las hormonas de reemplazo son adecuadas para ti en la menopausia, considera no solo los s\u00edntomas, sino tambi\u00e9n estos datos estad\u00edsticos importantes. La decisi\u00f3n es personal y debe basarse en tu situaci\u00f3n y necesidades espec\u00edficas.\n\nRecuerda, la base es conocer y entender tu cuerpo y sus necesidades. En Nuestra Experiencia GPS Funcional te acompa\u00f1amos a iniciar o continuar tu proceso de salud de manera consciente y respetuosa, bas\u00e1ndonos en tus ex\u00e1menes de laboratorio. Levanta la mano si quisieras saber m\u00e1s.\n\n\u00bfYa est\u00e1s haciendo tu reemplazo hormonal? \u00bfC\u00f3mo es tu experiencia? \n\n#Menopausia #SaludFemenina #HormonasDeReemplazo #MedicinaFuncional #Bienestar #Salud\u00d3sea #Cardiovascular #Cognitivo", "total_engagement": 759, "engagement_rate": 0.021418896037927532, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-13T02:17:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bienestar"}, {"name": "cardiovascular"}, {"name": "cognitivo"}, {"name": "hormonasdereemplazo"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "menopausia"}, {"name": "salud"}, {"name": "saludfemenina"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132523164875, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.974Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.974Z"}, {"id": 607775132523164874, "metric": "post_text_hash", "value": "-1602119584", "created_at": "2023-12-18T15:11:49.972Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:49.972Z"}, {"id": 607775132594172302, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.506Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.610Z"}, {"id": 607775132594172303, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.510Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.614Z"}]}, {"social_post_id": 607792175363598426, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0z88UEsvDr/", "post_id": "3257214983031943403", "program_id": null, "location": {"city_name": "Cali, Colombia", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b7546c8f768ff77705ac519352b06995.JPEG", "phash": "b584539f78f03263", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7508577704429626}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6880983114242554}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4929939806461334}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4588426351547241}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42982590198516846}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3000378906726837}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2265506237745285}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4974825084209442}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40066760778427124}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3915043771266937}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2649620473384857}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2482670396566391}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2410597801208496}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22221112251281738}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2043706178665161}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-17T07:14:51.535Z", "updated_at": "2023-12-27T07:22:45.220Z"}}], "post_text": "null", "total_engagement": 135, "engagement_rate": 0.0038096850660345413, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-13T23:33:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132523164877, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-18T15:11:50.098Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:50.098Z"}, {"id": 607775132523164876, "metric": "post_text_hash", "value": "792245993", "created_at": "2023-12-18T15:11:50.094Z", "updated_at": "2023-12-18T15:11:50.094Z"}, {"id": 607775132594172304, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.526Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.632Z"}, {"id": 607775132594172305, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.529Z", "updated_at": "2024-01-01T05:27:26.637Z"}]}, {"social_post_id": 607792175376495402, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1BOBqJMSlt/", "post_id": "3260949291814955373", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/034d465875f9a670ba6f77b5a79c1a72.JPEG", "phash": "950ac2d4fafe5423", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9036104679107666}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5135133266448975}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3302544057369232}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7597651481628418}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26113781332969666}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2587733268737793}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2188178300857544}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:10:09.985Z", "updated_at": "2024-01-02T20:31:25.865Z"}}], "post_text": "La transici\u00f3n hacia la menopausia es un proceso delicado que requiere un adecuado feedback hormonal entre los ovarios y la gl\u00e1ndula suprarrenal dirigido hacia el hipot\u00e1lamo.  Cuando las mujeres inician la transici\u00f3n con anticonceptivos hormonales orales, es com\u00fan observar s\u00edntomas como trastornos de sue\u00f1o, migra\u00f1as y manifestaciones neurol\u00f3gicas, s\u00edntomas nada convenientes.\n\nEs crucial entender que los anticonceptivos, al actuar como anovulatorios, interrumpen esa comunicaci\u00f3n vital, complicando la adaptaci\u00f3n necesaria en esta fase. Adem\u00e1s, el cese de se\u00f1ales de la producci\u00f3n ov\u00e1rica conlleva a que la gl\u00e1ndula suprarrenal asuma esa funci\u00f3n de manera gradual, contribuyendo al ajuste hormonal.\n\nEn nuestro camino hacia una transici\u00f3n m\u00e1s suave, es esencial considerar opciones que favorezcan la adaptaci\u00f3n hormonal sin comprometer la calidad de vida. \nRecuerda explorar estrategias personalizadas para aliviar los s\u00edntomas y garantizar una transici\u00f3n menop\u00e1usica saludable.  Este es uno de nuestros prop\u00f3sitos principales en esta edici\u00f3n especial de GPS Funcional, nuestros programa de acompa\u00f1amiento en tu transformaci\u00f3n, en donde adem\u00e1s de tener esa gu\u00eda semanal, recibes todas las recomendaciones personalizadas para ajustar tu estilo de vida y suplementaci\u00f3n \ud83c\udf38\u2728. Cu\u00e9ntame tu experiencia con los anticonceptivos en etapa de transici\u00f3n.  Levanta la mano si te interesa saber m\u00e1s sobre el programa GPS Funcional.  #SaludHormonal #MenopausiaConCuidado #medicinafuncional #salud #perimenopausia", "total_engagement": 192, "engagement_rate": 0.005418218760582459, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T03:18:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "feedback", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "medicinafuncional"}, {"name": "menopausiaconcuidado"}, {"name": "perimenopausia"}, {"name": "salud"}, {"name": "saludhormonal"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132586047150, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.066Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.066Z"}, {"id": 607775132586047149, "metric": "post_text_hash", "value": "-2030447853", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.062Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.062Z"}, {"id": 607775132594172306, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.545Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.613Z"}, {"id": 607775132594172307, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.550Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.628Z"}]}, {"social_post_id": 607792175376495397, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Crg33OtWl/", "post_id": "3261360455175296421", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9e81d5fc5481cec43117f0ec30768c74.JPEG", "phash": "b36393334f98cc1c", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.973076581954956}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6145718097686768}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5907287001609802}, {"entity": "document", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5997158288955688}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32454952597618103}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3179624080657959}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24792757630348206}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:10:12.512Z", "updated_at": "2024-01-02T20:30:41.483Z"}}], "post_text": "Todo comenz\u00f3 hace m\u00e1s de ocho a\u00f1os, impulsado por mi curiosidad y pasi\u00f3n por la investigaci\u00f3n. Encontr\u00e9 respuestas significativas para mis pacientes, adoptando una medicina respetuosa y sostenible. Este viaje, lleno de altibajos, me ha enriquecido tanto profesional como personalmente. Comprend\u00ed que ser un buen profesional va de la mano con ser un buen ser humano. Decid\u00ed comprometerme con mi prop\u00f3sito de compartir y multiplicar mi aprendizaje. As\u00ed naci\u00f3 este programa, equipado con los enfoques m\u00e1s actualizados y respaldado por evidencia cient\u00edfica, para transformar a cada profesional en una verdadera diferencia.  Gracias a mis estudiantes, gracias @drjairoagudelo por hacer de este programa un lugar \u00fanico de aprendizaje, apoyo y conexi\u00f3n. \u00bfTe encuentras en la b\u00fasqueda de reconectar con tu labor como profesional de la salud? Levanta la mano si deseas explorar la posibilidad de una conversaci\u00f3n conmigo para determinar si la mentor\u00eda es la soluci\u00f3n que est\u00e1s buscando.  #medicinafuncional #formacionmedicinafuncional #medicofuncional #mentoriaenmedicinafuncional #functionaltraining #mentoring #mentoria", "total_engagement": 33, "engagement_rate": 0.0009312563494751101, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T17:23:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mentoria", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mentoring", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "levanta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudiantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mentoriaenmedicinafuncional", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "formacionmedicinafuncional"}, {"name": "functionaltraining"}, {"name": "medicinafuncional"}, {"name": "medicofuncional"}, {"name": "mentoria"}, {"name": "mentoriaenmedicinafuncional"}, {"name": "mentoring"}], "mentions": [{"name": "drjairoagudelo"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132586047158, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.188Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.188Z"}, {"id": 607775132586047157, "metric": "post_text_hash", "value": "1497042242", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.183Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.183Z"}, {"id": 607775132594172308, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.564Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.659Z"}, {"id": 607775132594172309, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.568Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.667Z"}]}, {"social_post_id": 607792175376495364, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1GTSoSMKfx/", "post_id": "3262379823165646833", "program_id": null, "location": {"city_name": "Santiago de Cali", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3847316ff56e8de2cdefadd3f622b8c4.JPEG", "phash": "bb48d3d4365a6a29", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9776924252510071}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8363881707191467}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43254056572914124}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27955901622772217}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27274978160858154}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5652561187744141}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22054027020931244}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:10:17.541Z", "updated_at": "2024-01-02T20:30:26.537Z"}}], "post_text": "Gratitud por cada pregunta que ha llegado hasta m\u00ed. Me llena de emoci\u00f3n ver c\u00f3mo tantas mujeres toman las riendas de su salud, decididas a explorar a fondo sus s\u00edntomas y hallar soluciones sostenibles.\n\nPara descubrir la terapia hormonal m\u00e1s id\u00f3nea, es esencial comprender la diferencia entre anticonceptivos hormonales y la progesterona c\u00edclica. Los primeros previenen el embarazo con progestinas y estr\u00f3genos sint\u00e9ticos, mientras que la progesterona c\u00edclica simula el proceso natural en el d\u00eda 21 de un ciclo menstrual.\n\nContrario a los anticonceptivos, la progesterona c\u00edclica no solo no act\u00faa como anticonceptivo, sino que favorece la concepci\u00f3n al garantizar niveles \u00f3ptimos de progesterona, esenciales para prevenir p\u00e9rdidas recurrentes despu\u00e9s de los 40.\n\nEste enfoque es parte integral de un reemplazo hormonal fisiol\u00f3gico en medicina funcional. Antes de considerar terapias hormonales, es fundamental asegurarse de que los sistemas mencionados en la jerarqu\u00eda terap\u00e9utica, detallada en publicaciones previas, est\u00e9n en equilibrio. \n\nTe invito a conectarte con tu cuerpo de una manera \u00fanica a trav\u00e9s de GPS Funcional, donde obtienes herramientas integrales para transformar tu salud. Accede a la interpretaci\u00f3n de m\u00e1s de 25 marcadores en ex\u00e1menes funcionales, recomendaciones personalizadas de suplementaci\u00f3n o tratamientos, sesiones de health coaching, acompa\u00f1amiento semanal y claridad en sesiones con el equipo m\u00e9dico. Escribe \u2018GPS\u2019 para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n.\n\nCu\u00e9ntame, \u00bfqu\u00e9 terapia hormonal est\u00e1s explorando actualmente? \u00bfSab\u00edas que hay diferentes tipos?\n\n#medicinafuncional", "total_engagement": 243, "engagement_rate": 0.006857433118862174, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-21T02:33:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "medicinafuncional"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132586047165, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.343Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.343Z"}, {"id": 607775132586047164, "metric": "post_text_hash", "value": "-577704061", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.340Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.340Z"}, {"id": 607775132594172310, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.585Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.689Z"}, {"id": 607775132594172311, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.589Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.699Z"}]}, {"social_post_id": 607792175376495359, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1I_NQNs9yv/", "post_id": "3263135917723081903", "program_id": null, "location": {"city_name": "Santiago de Cali", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/215524a2adcafb9f072172fa9a59ca23.JPEG", "phash": "f18cce3931c68e39", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9704558849334717}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8272395730018616}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.78891521692276}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7863155007362366}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7187477350234985}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49429118633270264}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37597495317459106}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3480094075202942}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2409844547510147}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22921660542488098}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7006838917732239}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6712559461593628}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5912556648254395}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5324155688285828}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49985262751579285}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31998756527900696}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31468144059181213}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:10:01.223Z", "updated_at": "2024-01-02T20:29:40.287Z"}}], "post_text": "Persistencia, confianza y decisi\u00f3n dan frutos. Luz Mariana y su familia comenzaron su viaje hacia la salud, y tras 8 meses, no solo han transformado su bienestar f\u00edsico; tambi\u00e9n han experimentado mejoras notables en su salud mental y emocional, fortaleciendo v\u00ednculos familiares. Gracias, Luz Marina, por tu confianza, dedicaci\u00f3n y apertura. Eres una inspiraci\u00f3n para muchos.\ud83e\udd0d\n\nEstamos emocionados de iniciar un nuevo grupo en nuestra Experiencia GPS Funcional. Este programa ofrece acompa\u00f1amiento personalizado basado en la interpretaci\u00f3n de tus ex\u00e1menes m\u00e9dicos, sesiones individuales de health coaching, apoyo semanal y acceso a nuestra plataforma educativa.\n\n\u00bfTe sientes identificado con la historia de Luz Marina? Levanta la mano y \u00fanete a la experiencia. \u2728\n\n#medicinafuncional", "total_engagement": 32, "engagement_rate": 0.0009030364600970764, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T03:37:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "marina", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "luz", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familiares", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sesiones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "luz mariana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "confianza", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "medicinafuncional"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132586047172, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.482Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.482Z"}, {"id": 607775132586047171, "metric": "post_text_hash", "value": "-379919285", "created_at": "2023-12-26T11:54:18.479Z", "updated_at": "2023-12-26T11:54:18.479Z"}, {"id": 607775132594172312, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.603Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.720Z"}, {"id": 607775132594172313, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T07:45:09.607Z", "updated_at": "2024-01-09T05:38:55.746Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390134791, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C15uUaes69o/", "post_id": "3276853916850171752", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5184f39e5ce05f21558dd69b6602e078.JPEG", "phash": "ed0d92b242e18d3f", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9886630177497864}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6461168527603149}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.293794184923172}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25257042050361633}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24564333260059357}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23223073780536652}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23104947805404663}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9189210534095764}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9133349657058716}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8382696509361267}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6757890582084656}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39459338784217834}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3818184435367584}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2632669508457184}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T13:03:08.039Z", "updated_at": "2024-01-24T07:30:43.938Z"}}], "post_text": "En esta sesi\u00f3n en compa\u00f1\u00eda de la dra Rocio Barrios (@tualmaencalma), miramos desde una perspectiva m\u00e1s profunda el proceso de cambio de comportamiento\u2026 \n\nTres elementos que pueden ayudarnos a emprender un proceso de transformaci\u00f3n desde una posici\u00f3n m\u00e1s clara y en sinton\u00eda con nosotros mismos. \n\n\u00daltimos d\u00edas para anotarte a nuestra experiencia GPS Funcional", "total_engagement": 142, "engagement_rate": 0.004007224291680777, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-10T01:51:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compa\u00f1\u00eda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rocio barrios", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "tualmaencalma"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132616264462, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-17T23:55:27.465Z", "updated_at": "2024-01-17T23:55:27.465Z"}, {"id": 607775132616264461, "metric": "post_text_hash", "value": "1833266225", "created_at": "2024-01-17T23:55:27.458Z", "updated_at": "2024-01-17T23:55:27.458Z"}, {"id": 607775132616797011, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T05:56:16.106Z", "updated_at": "2024-01-29T06:31:11.275Z"}, {"id": 607775132616797012, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-18T05:56:16.111Z", "updated_at": "2024-01-29T06:31:11.283Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/drjuandavidaristizabal", "post_id": "2cb10bad-7624-4c61-9a8b-e2eb269d7672", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83d\udd05Kresser Institute Trained Practitioner\n\ud83d\udd05Docente, Mentor y Conferencista", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-15T04:04:14.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}