{"platform_guid": null, "influencer_handle": "vickyperez_poesia", "name": "Vicky P\u00e9rez", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_4fe4a01d-f333-4fef-9ce8-4cbaf9befb71.JPEG", "bio": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\n\u2712\ufe0fEmbajadora de @librosylit , utiliza mi c\u00f3digo del 5% \"Vickyperezpoesia\".\n\ud83d\udce9Colaboraciones MD\ud83d\udce9\n\ud83d\udcd8Poemario: Laber\u00edntica\n\ud83d\udc49Fb: PoetaMuerta\n\u2712\ufe0f C\u00e1ceres", "reach": 10341, "engagement_rate": 0.023904845118522644, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175311214852, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoSvfL0I0Gp/", "post_id": "3031694350349451689", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/62d4ab1ce8862eb88650fbf32fdd1f9c.JPEG", "phash": "c9729639873c656c", "image_entities": [{"entity": "turban", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9231126308441162}, {"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6655353307723999}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32337549328804016}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2796176075935364}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22519533336162567}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6312182545661926}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.620885968208313}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6196534633636475}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.306246817111969}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:38:43.221Z", "updated_at": "2023-12-08T00:43:51.974Z"}}], "post_text": "Espejismos con fecha de caducidad.\n\nIntentando mantener\nel equilibrio sobre un pie.\n\nO volver a la \u00e9poca donde la vida\nparec\u00eda ser de verdad.\n\nOjos delicadamente tapados.\n\nLa mentira se apodera\nde todas las palabras humanas.\n\nLa mentira es la ferviente compa\u00f1era de las promesas.\n\nPersonas de mentira, \namores de mentira, \nMentiras de mentira. \nVerdades de mentira,\ny mentiras de verdad. \n\nNo creo en nada \nNo creo en nadie.\n\nAmor disfrazado de adulaci\u00f3n, \ncaricias que apu\u00f1alan por la espalda...\n\nEl espejo te devuelve \nla cara m\u00e1s dura de la vulnerabilidad.\n\nDespertar de una vida... \nDespertar de la vida de una vida.\n\nY observar horrorizada\nque nada es\nque nada existe\ny que nunca fue.\n\nVicky P\u00e9rez \n\n#PoemasdeDesamor #Poemas\n#Poesia\n#Poes\u00eda\n@zendalibros\n@iberdrola", "total_engagement": 138, "engagement_rate": 0.013344937626921962, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-05T19:42:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "poemas"}, {"name": "poemasdedesamor"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}], "mentions": [{"name": "iberdrola"}, {"name": "zendalibros"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767801, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.073Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.073Z"}, {"id": 607775132398767800, "metric": "post_text_hash", "value": "-1800029691", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.070Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.070Z"}, {"id": 607775132401563778, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.227Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.038Z"}, {"id": 607775132401563779, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.232Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.048Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214851, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoS0ajXIls2/", "post_id": "3031716022267829046", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b3abbf92d1e8f7af5c3b5dbdaad35840.JPEG", "phash": "bbdb09995c5a4e06", "image_entities": [{"entity": "apple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4012834131717682}, {"entity": "heart", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39391952753067017}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25287944078445435}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8542802929878235}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:37:53.909Z", "updated_at": "2023-12-08T00:43:16.024Z"}}], "post_text": "Amor (de)vuelta.\n\nVuelve a la mentira del cuento,\nal lugar donde queman\nlas llamas del infierno.\n\nVuelve al silencio maldito,\na la noche sin luna\ny al hogar sin calor.\n\nLl\u00e9vate tus miradas vac\u00edas\ntus verdades a medias\ntus \" te quiero \" baratos\ny tu copa de heridas y sal. \n\nVuelve a la oscuridad siniestra\nde donde brota tu amor desleal.\n\nVuelve al vientre materno\ny procura si sales\nolvidarte de amar.\n\nVicky P\u00e9rez\n\n#PoemasdeDesamor\n\n@zendalibros\n@iberdrola", "total_engagement": 471, "engagement_rate": 0.04554685233536408, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-05T20:25:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "poemasdedesamor"}], "mentions": [{"name": "iberdrola"}, {"name": "zendalibros"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767803, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.269Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.269Z"}, {"id": 607775132398767802, "metric": "post_text_hash", "value": "-317426196", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.260Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.260Z"}, {"id": 607775132401563782, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.251Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.070Z"}, {"id": 607775132401563783, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.256Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.074Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214850, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqBQdVbIoqH/", "post_id": "3062801606201477767", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/15c38731e5052e38ff31b3be1ae1b8fb.JPEG", "phash": "b8103243cde774ed", "image_entities": [{"entity": "drinkware", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7667531967163086}, {"entity": "glass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5516818761825562}, {"entity": "painting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4988057017326355}, {"entity": "still life", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3271303176879883}, {"entity": "watercolor paint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20069001615047455}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4955953359603882}, {"entity": "mirror", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4396921694278717}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24993224442005157}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:38:53.916Z", "updated_at": "2023-12-08T00:42:49.699Z"}}], "post_text": "Dime.\n\nDime d\u00f3nde y cu\u00e1ndo.\n\u00a1Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde dime amor!\n\nEn los lugares donde se oculta el sol,\no en los lugares donde sale la luna.\n\nDonde brota el agua fresca,\no donde ilumina el cerezo en flor.\n\nDime d\u00f3nde...\n\nEn los p\u00e1ramos olvidados,\nen las calles mojadas,\nen las olas del mar...\n\nDime cu\u00e1ndo...\n\nEn los instantes perdidos,\nen los momentos pasados,\nen las horas que nos faltan,\no en los minutos que no llegan..\n\nEn los latidos que se escapan\nde mi coraz\u00f3n en vilo.\n\nDime d\u00f3nde y cu\u00e1ndo.\n\u00a1Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde dime!\n\nDonde el idioma universal \nsea tu lengua,\ny mis labios en tu cuerpo\nsean el fin del caminar.\n\nAutora : Vicky P\u00e9rez\n\nImagen libre de derechos. \n\n#Poesia #Poes\u00eda #Poeta #Poet #Poetry #Poemas #Letras #Frases #citas #Amor #lengua #Idioma #besos #letter #quotes #poetisa #Extremaversos #Extremadura #PoesiaExtreme\u00f1a #PoetasExtreme\u00f1as #PoetasEspa\u00f1olas\n#Espa\u00f1ol #Versos #rimas #literatura #bookstagram", "total_engagement": 336, "engagement_rate": 0.03249202204815782, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-20T17:47:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "amor"}, {"name": "besos"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "citas"}, {"name": "espa"}, {"name": "extremadura"}, {"name": "extremaversos"}, {"name": "frases"}, {"name": "idioma"}, {"name": "lengua"}, {"name": "letras"}, {"name": "letter"}, {"name": "literatura"}, {"name": "poemas"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}, {"name": "poesiaextreme"}, {"name": "poet"}, {"name": "poeta"}, {"name": "poetasespa"}, {"name": "poetasextreme"}, {"name": "poetisa"}, {"name": "poetry"}, {"name": "quotes"}, {"name": "rimas"}, {"name": "versos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767805, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.452Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.452Z"}, {"id": 607775132398767804, "metric": "post_text_hash", "value": "1554511254", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.447Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.447Z"}, {"id": 607775132401563785, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.275Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.096Z"}, {"id": 607775132401563786, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.280Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.101Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214849, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqxwtmmoWTE/", "post_id": "3076454260530046148", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6d5041f93e0b8b0c6d7c3760defda7d3.JPEG", "phash": "c0c63e715b07ccd9", "image_entities": [{"entity": "citrus fruit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6928091049194336}, {"entity": "art", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6843029856681824}, {"entity": "fruit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6615859270095825}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6544191837310791}, {"entity": "citrus", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6041125059127808}, {"entity": "painting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5961085557937622}, {"entity": "fruit tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5516427159309387}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5514403581619263}, {"entity": "still life photography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32662326097488403}, {"entity": "grapefruit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32464084029197693}, {"entity": "still life", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3109592795372009}, {"entity": "mandarin orange", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2382950782775879}, {"entity": "watercolor paint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20400604605674744}, {"entity": "ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7347292900085449}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7272834181785583}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7042363286018372}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6145948767662048}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5919272303581238}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.399730384349823}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28229179978370667}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2776988744735718}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24658028781414032}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23045730590820312}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21234636008739471}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20574688911437988}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:38:02.314Z", "updated_at": "2023-12-08T00:42:00.027Z"}}], "post_text": "Cuesti\u00f3n de altitud.\n\nSiempre cre\u00ed\nno estar a la altura.\n\nHasta que descubr\u00ed\nque no era mi vuelo.\n\nS\u00f3lo planeamos \nen alturas diferentes.\n\nEllos no pueden verme \ndesde su raso aleteo.\n\nVicky P\u00e9rez\n\nImagen: \n\n#Poesia #Poes\u00eda #Extremaversos #Extrepoemas #Poemas #Letras #Citas #Frases #Pajaros #P\u00e1jaros #volar #alas #vuelo #volando #altura #poet #poetisa #PoetasEspa\u00f1olas #literatura #bookstagram #bookstagramespa\u00f1a #leer #cultura #Espa\u00f1ol #Espa\u00f1a #poemascortos #vickyperez #vickyperezpoesia", "total_engagement": 312, "engagement_rate": 0.03017116333043226, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-08T13:52:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "alas"}, {"name": "altura"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "bookstagramespa"}, {"name": "citas"}, {"name": "cultura"}, {"name": "espa"}, {"name": "extremaversos"}, {"name": "extrepoemas"}, {"name": "frases"}, {"name": "leer"}, {"name": "letras"}, {"name": "literatura"}, {"name": "p"}, {"name": "pajaros"}, {"name": "poemas"}, {"name": "poemascortos"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}, {"name": "poet"}, {"name": "poetasespa"}, {"name": "poetisa"}, {"name": "vickyperez"}, {"name": "vickyperezpoesia"}, {"name": "volando"}, {"name": "volar"}, {"name": "vuelo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767807, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.608Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.608Z"}, {"id": 607775132398767806, "metric": "post_text_hash", "value": "-1030970107", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.604Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.604Z"}, {"id": 607775132401563788, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.298Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.122Z"}, {"id": 607775132401563789, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.304Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.130Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214848, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq1RvwloJlv/", "post_id": "3077443969154586991", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cbd8f2c609cd33c7ed52c0ba574bac62.JPEG", "phash": "b03d6178a552eb87", "image_entities": [{"entity": "art", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6150925755500793}, {"entity": "painting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5571030378341675}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4579399824142456}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42941075563430786}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4158324897289276}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31732088327407837}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22687268257141113}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:38:01.183Z", "updated_at": "2023-12-08T00:41:57.634Z"}}], "post_text": "Ojos sol\n\nEl sol sale de tu mirada \ncuando abres los ojos.\n\nEres sol cuando \ndespiertas y brillas.\nCuando despiertas\ne iluminas el camino.\n\nY el ruido intenso \nque provoca en m\u00ed el silencio de tus ojos.\n\nNo hay m\u00e1s luz.\n\nY yo me convierto \nen viento que trae agua, \nen viento que avecina \nla subida de la marea.\n\nEn viento desobediente\nante la calma.\n\nEl viento tambi\u00e9n azuza el fuego...\n\nY el fuego quema mi esperanza de ser verbo amar en tu retina.\n\nQuema las palabras \nque no se rompieron en mis labios...\n\nQuema mi piel con furia ante el deseo desesperado de ti.\n\nVicky P\u00e9rez\n\nImagen : La bata rosa. De Sorolla \ud83d\ude0d\n\n#Poesia #Poes\u00eda #Poeta #Poetas #Poema #Poetisa #Poet #Poetry #Poem #Versos #Letras #Amor #Sol #Ojos #Tumiradaesluz #Extremaversos #Poetamuerta #Vickyperez #VickyP\u00e9rez #VickyPerezPoesia #Cultura #Literatura #Lirica #Fuego #Viento #Piel #Mar #Sorolla", "total_engagement": 244, "engagement_rate": 0.023595396963543177, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-09T22:38:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "amor"}, {"name": "cultura"}, {"name": "extremaversos"}, {"name": "fuego"}, {"name": "letras"}, {"name": "lirica"}, {"name": "literatura"}, {"name": "mar"}, {"name": "ojos"}, {"name": "piel"}, {"name": "poem"}, {"name": "poema"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}, {"name": "poet"}, {"name": "poeta"}, {"name": "poetamuerta"}, {"name": "poetas"}, {"name": "poetisa"}, {"name": "poetry"}, {"name": "sol"}, {"name": "sorolla"}, {"name": "tumiradaesluz"}, {"name": "versos"}, {"name": "vickyp"}, {"name": "vickyperez"}, {"name": "vickyperezpoesia"}, {"name": "viento"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767809, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.760Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.760Z"}, {"id": 607775132398767808, "metric": "post_text_hash", "value": "-172283260", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.754Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.754Z"}, {"id": 607775132401563792, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.324Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.155Z"}, {"id": 607775132401563794, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.330Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.163Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214847, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3A1IooJlc/", "post_id": "3077932521734838620", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/32ca0224c4e54b07e4c8f36773268b1b.JPEG", "phash": "cbcc383b64c46c8f", "image_entities": [{"entity": "black", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9968675971031189}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5069329738616943}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4512619078159332}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40312767028808594}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3949413001537323}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2836410105228424}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3867700397968292}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3153422772884369}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26499760150909424}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:37:53.130Z", "updated_at": "2023-12-08T00:41:24.034Z"}}], "post_text": "#Poes\u00eda #Poesia #Frases #Texto #Letras #VickyP\u00e9rez #Vickyperez #VickyPerezPoesia #Extremaversos #Citas #Fuego #Art #cultura #Literatura #poemascortos #Poema #bookstagramespa\u00f1a #poetas #bookstagram #rimas #lunes #followforfollowback #follow", "total_engagement": 341, "engagement_rate": 0.03297553428101731, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-10T14:49:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "art"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "bookstagramespa"}, {"name": "citas"}, {"name": "cultura"}, {"name": "extremaversos"}, {"name": "follow"}, {"name": "followforfollowback"}, {"name": "frases"}, {"name": "fuego"}, {"name": "letras"}, {"name": "literatura"}, {"name": "lunes"}, {"name": "poema"}, {"name": "poemascortos"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}, {"name": "poetas"}, {"name": "rimas"}, {"name": "texto"}, {"name": "vickyp"}, {"name": "vickyperez"}, {"name": "vickyperezpoesia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767811, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.867Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.867Z"}, {"id": 607775132398767810, "metric": "post_text_hash", "value": "1897559148", "created_at": "2023-10-26T07:13:49.863Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:49.863Z"}, {"id": 607775132401563796, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.349Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.182Z"}, {"id": 607775132401563797, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.353Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.187Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214846, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrY5EZdohzB/", "post_id": "3087468535432223937", "program_id": null, "location": {"city_name": "C\u00e1ceres: Patrimonio De La Humanidad, UNESCO", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/966111f52067f9febe610ae8a34e45a6.JPEG", "phash": "b6c0c31fec3119c7", "image_entities": [{"entity": "art", "entity_type": "Label", "confidence": 0.864138126373291}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41850388050079346}, {"entity": "moths and butterflies", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3941270411014557}, {"entity": "drawing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2962258458137512}, {"entity": "fictional character", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22988176345825195}, {"entity": "illustration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2141721248626709}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6413885354995728}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5198157429695129}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43518903851509094}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21482206881046295}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:37:51.268Z", "updated_at": "2023-12-08T00:40:42.704Z"}}], "post_text": "Concepto indefinido\n\nNo duele la vida\nen s\u00ed misma,\nduele el estar y el ser\nsin un concepto definido.\n\nSin llegar, \nsin venir, \nsin traer, \nsin vivir, \nsin soltar, \nsin mirar, \nni esperar. \n\nY volverte de acero incandescente.\nVolverte cobarde \nante la muerte, \ny volverte a\u00fan m\u00e1s cobarde \nante la vida.\n\nLa vida no espera, \nla muerte no espera.\n\nLa vida tiene prisa, \npero t\u00fa no. \n\nLos sentidos...\n\n\u00a1Ay los sentidos!\n\nEnga\u00f1an a cada momento.\n\nNo puedes ver m\u00e1s\nde lo que ves,\nni escuchar m\u00e1s \nde lo que escuchas.\n\nNo te duelen las manos\nporque no te atreves\na tocar la piel.\n\nNo reconoces el valor, \nel honor, ni el olor\nde la desobediencia.\n\nNi el sabor \na viento fresco\nde la ansiada libertad.\n\nVicky P\u00e9rez\n\nImagen. Pinterest. Luana.\n\n#diadellibro #Libros #literatura #versos #Poeta #poetry #art  #arte #love #Poemas #Poesia #Poes\u00eda #Instapoeta #Instapoema #cultura #Poetisa #Extremaversos #Libertad #Poetamuerta #VickyPerezPoesia #Vickyperez #VickyP\u00e9rez", "total_engagement": 814, "engagement_rate": 0.0787157915095252, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-23T18:35:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "art"}, {"name": "arte"}, {"name": "cultura"}, {"name": "diadellibro"}, {"name": "extremaversos"}, {"name": "instapoema"}, {"name": "instapoeta"}, {"name": "libertad"}, {"name": "libros"}, {"name": "literatura"}, {"name": "love"}, {"name": "poemas"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}, {"name": "poeta"}, {"name": "poetamuerta"}, {"name": "poetisa"}, {"name": "poetry"}, {"name": "versos"}, {"name": "vickyp"}, {"name": "vickyperez"}, {"name": "vickyperezpoesia"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767813, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.096Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.096Z"}, {"id": 607775132398767812, "metric": "post_text_hash", "value": "-1485180888", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.085Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.085Z"}, {"id": 607775132401563799, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.371Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.205Z"}, {"id": 607775132401563801, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.377Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.210Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214845, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvYJAMgIwKq/", "post_id": "3159314734443070122", "program_id": null, "location": {"city_name": "C\u00e1ceres: Patrimonio De La Humanidad, UNESCO", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4d5da4fc7c6d1eee474c1315c8b5c5ad.JPEG", "phash": "c41b1bc0cd3be03f", "image_entities": [{"entity": "fire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.527163565158844}, {"entity": "flame", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5177659392356873}, {"entity": "heat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48942193388938904}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2366660088300705}, {"entity": "amber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22017191350460052}, {"entity": "planet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2029528170824051}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4928593337535858}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4173714220523834}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34263360500335693}, {"entity": "candle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2826017439365387}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:37:44.886Z", "updated_at": "2023-12-08T00:40:39.045Z"}}], "post_text": "\u2712\ufe0fRese\u00f1a de la novela \"El fantasma de los Nanj\u00f3\".\n\n\u2712\ufe0fHe terminado esta gran novela con sentimientos encontrados. Por una parte ha sido una lectura fant\u00e1stica y fluida y por otra me ha dado mucha pena que se haya terminado. \n\n\u2712\ufe0f Sinopsis.\n\nLa novela nos lleva al Jap\u00f3n feudal del a\u00f1o 1600 en Sekigahara.\nLos Nanj\u00f3 eran un clan sirvientes de los Akatmatsu. Estos fueron llamados a luchar en la batalla samur\u00e1i junto a su Se\u00f1or. \nDurante la guerra, todo el clan de los Nanj\u00f3 es traicionado por uno de sus aliados y mueren. A\u00f1os despu\u00e9s y, tras un ataque hacia el jefe de los Akatmatsu de algunos supervivientes que no fueron convocados a la guerra de este mismo clan, empieza a circular por el pueblo el temor y el rumor de que el fantasma de lo Nanj\u00f3 ha vuelto con sed de venganza.\nSer\u00e1 Tomoyuki un humilde y rural samur\u00e1i a las \u00f3rdenes de Chiba Akatmatsu el que intente frenar los deseos de sangre del espectro. \n\n\u2712\ufe0f Opini\u00f3n personal.\nSu autor Sergio Vega nos mete de lleno en una trama bien elaborada, con una estructura muy s\u00f3lida y rica en vocabulario. Adem\u00e1s est\u00e1 plagada de personajes con personalidades propias muy bien definidas. Tambi\u00e9n se aprecia mucho el gusto y conocimiento del autor por Jap\u00f3n y la cultura japonesa.\n\n\u2712\ufe0f \" El fantasma de los Nanj\u00f3\" te atrapar\u00e1 desde la primera p\u00e1gina.\n\n@librosylit\n@sergiovegaesteban\nchidoribooks \n#SergioVega #ElFantasmaDeLosNanj\u00f3\n#Librosylit\n#ChidoriBooks #Libros #Books #Bookstagram #Rese\u00f1as #bookstagramer #Leer #Jap\u00f3n #novelahist\u00f3rica #novelafant\u00e1stica", "total_engagement": 205, "engagement_rate": 0.019824001547239144, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-31T21:41:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "books"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "bookstagramer"}, {"name": "chidoribooks"}, {"name": "elfantasmadelosnanj"}, {"name": "jap"}, {"name": "leer"}, {"name": "libros"}, {"name": "librosylit"}, {"name": "novelafant"}, {"name": "novelahist"}, {"name": "rese"}, {"name": "sergiovega"}], "mentions": [{"name": "librosylit"}, {"name": "sergiovegaesteban"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767815, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.265Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.265Z"}, {"id": 607775132398767814, "metric": "post_text_hash", "value": "-123673566", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.256Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.256Z"}, {"id": 607775132401563802, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.397Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.235Z"}, {"id": 607775132401563803, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.401Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.243Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214844, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv-FjsMIY5_/", "post_id": "3169995630577815167", "program_id": null, "location": {"city_name": "C\u00e1ceres: Patrimonio De La Humanidad, UNESCO", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f06ae8801d69b785755e4906e6328046.JPEG", "phash": "e5a103b9529b4b1f", "image_entities": [{"entity": "animated cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4894348084926605}, {"entity": "art", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26148322224617004}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21350690722465515}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5106818675994873}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35780754685401917}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3039964735507965}, {"entity": "ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3028387129306793}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2328832894563675}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2278253138065338}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:38:29.253Z", "updated_at": "2023-12-08T00:40:23.469Z"}}], "post_text": "Conciencia.\n\nUrgen mares de sue\u00f1os en vigilia\nque ruidosos atenten la conciencia\nc\u00f3mo las manos que en la guerra auxilian,\ny arropan la desarmada inocencia.\n\n#Poesia #Poes\u00eda #Poetas #Poetisa #desnudo\n#literatura\n#Versos #Cita #Art #dal\u00ed #Rimas #Serventesio #Sue\u00f1os #Surrealismo #surrealista #Leer #bookstagram\n#bookstagramespa\u00f1a\n#arte #lirica #mares #urgente\n#manos #recital #lectira #inspiracion #paz\n\nVicky P\u00e9rez\nImagen : \"Desnudo en la llanura de Roses\" Salvador Dal\u00ed, 1942.", "total_engagement": 261, "engagement_rate": 0.025239338555265448, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-15T15:22:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "art"}, {"name": "arte"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "bookstagramespa"}, {"name": "cita"}, {"name": "dal"}, {"name": "desnudo"}, {"name": "inspiracion"}, {"name": "lectira"}, {"name": "leer"}, {"name": "lirica"}, {"name": "literatura"}, {"name": "manos"}, {"name": "mares"}, {"name": "paz"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}, {"name": "poetas"}, {"name": "poetisa"}, {"name": "recital"}, {"name": "rimas"}, {"name": "serventesio"}, {"name": "sue"}, {"name": "surrealismo"}, {"name": "surrealista"}, {"name": "urgente"}, {"name": "versos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767817, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.413Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.413Z"}, {"id": 607775132398767816, "metric": "post_text_hash", "value": "-370639099", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.410Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.410Z"}, {"id": 607775132401563804, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.420Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.262Z"}, {"id": 607775132401563805, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.425Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.270Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311214843, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwAZZoBIURz/", "post_id": "3170645849787155571", "program_id": null, "location": {"city_name": "C\u00e1ceres: Patrimonio De La Humanidad, UNESCO", "latitude": 34.0522, "longitude": -118.244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/450c7273435aba8a026096de95fb086b.JPEG", "phash": "8a87b563ca78a53c", "image_entities": [{"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8213366270065308}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4034019112586975}, {"entity": "tulip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38416334986686707}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30405038595199585}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T00:37:48.053Z", "updated_at": "2023-12-08T00:39:53.617Z"}}], "post_text": "Cuesti\u00f3n de altitud.\n\nSiempre cre\u00ed\nno estar a la altura.\nHasta que descubr\u00ed\nque no era mi vuelo.\nS\u00f3lo planeamos \nen alturas diferentes.\nEllos no pueden verme \ndesde su raso aleteo.\n\nVicky P\u00e9rez\n\n#Poesia #Poes\u00eda #Poeta #Extremaversos #Letras #Versos #Extremadura #PoetasEspa\u00f1olas #Citas #Rimas #Caceres #C\u00e1ceres #Volar  #Amorpropio #Amor #Alas #Amor #Lectura #bookstagram #Book #Poetry #poet #voz #mujer #Espa\u00f1a #poesiaespa\u00f1ola #cuestiondealtitud #Actitud #Poetamuerta", "total_engagement": 193, "engagement_rate": 0.018663572188376366, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-16T12:54:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "actitud"}, {"name": "alas"}, {"name": "amor"}, {"name": "amorpropio"}, {"name": "book"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "c"}, {"name": "caceres"}, {"name": "citas"}, {"name": "cuestiondealtitud"}, {"name": "espa"}, {"name": "extremadura"}, {"name": "extremaversos"}, {"name": "lectura"}, {"name": "letras"}, {"name": "mujer"}, {"name": "poes"}, {"name": "poesia"}, {"name": "poesiaespa"}, {"name": "poet"}, {"name": "poeta"}, {"name": "poetamuerta"}, {"name": "poetasespa"}, {"name": "poetry"}, {"name": "rimas"}, {"name": "versos"}, {"name": "volar"}, {"name": "voz"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132398767819, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.642Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.642Z"}, {"id": 607775132398767818, "metric": "post_text_hash", "value": "-29836598", "created_at": "2023-10-26T07:13:50.627Z", "updated_at": "2023-10-26T07:13:50.627Z"}, {"id": 607775132401563806, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.443Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.288Z"}, {"id": 607775132401563807, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-27T05:34:07.448Z", "updated_at": "2023-12-13T09:59:41.292Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389785656, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C12tj8PocJz/", "post_id": "3276006160920068723", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3fd9cbcc5d63ea80f2c39088e3a7bd2f.JPEG", "phash": "a4d7186d30cc5ec7", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5816985368728638}, {"entity": "t-shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.246926948428154}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2311081886291504}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22311195731163025}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9706518054008484}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8378700017929077}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6880908012390137}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6614998579025269}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.614568829536438}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48817718029022217}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2768019735813141}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2254394292831421}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T01:22:39.482Z", "updated_at": "2024-01-23T17:29:26.454Z"}}], "post_text": "1\u00b0 Rese\u00f1a del a\u00f1o '24.\n\nT\u00edtulo : Estamos bien.\nAutor: Ra\u00fal Vergara.\nEditorial: Libros y Literatura\nP\u00e1ginas: 348.\n\n\ud83d\udcab Sinopsis:\n\nEptarco es un adolescente que est\u00e1 cursando bachillerato, a los ojos de todos es un chico como los dem\u00e1s. Un buen chico , dulce y tierno que siempre quiere estar a la altura de la familia que tiene. ( Una de las m\u00e1s importantes de la ciudad, e incluso a nivel nacional). En su camino se cruzar\u00e1 Sa\u00fal, un chico guapo, exitoso y que se dedica a modelar y a conseguir seguidores en Instagram. Pero nada m\u00e1s lejos de la realidad. \nAmbos chicos se conocen para poner patas arriba el mundo del otro , y lo mas importante para mostrarse realmente como son, y como es en realidad su vida, que nada tiene que ver con lo que ambos aparentan ser.\n\n\ud83d\udcab Opini\u00f3n personal:\n\nUn libro muy tierno con una tem\u00e1tica de hoy d\u00eda.\nRompe estereotipos y visibiliza otras realidades que tenemos cerca y que muchas veces no vemos.\n\nMe ha gustado mucho y su lectura es bastante f\u00e1cil.\n\nLe doy \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 de \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.\n\n@97rubenvg @librosylit\n\n#librosyliteratura #Estamosbien #Rese\u00f1as #bookstagram #literatura #books #booklover #instabook #bookstagramespa\u00f1a", "total_engagement": 46, "engagement_rate": 0.00444831254230732, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T21:46:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "booklover", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "books", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "booklover"}, {"name": "books"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "bookstagramespa"}, {"name": "estamosbien"}, {"name": "instabook"}, {"name": "librosyliteratura"}, {"name": "literatura"}, {"name": "rese"}], "mentions": [{"name": "97rubenvg"}, {"name": "librosylit"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132612619550, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T14:14:01.438Z", "updated_at": "2024-01-14T14:14:01.438Z"}, {"id": 607775132612619549, "metric": "post_text_hash", "value": "1769714621", "created_at": "2024-01-14T14:14:01.434Z", "updated_at": "2024-01-14T14:14:01.434Z"}, {"id": 607775132614394625, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T10:31:04.739Z", "updated_at": "2024-01-30T06:41:02.532Z"}, {"id": 607775132614394626, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T10:31:04.760Z", "updated_at": "2024-01-30T06:41:02.538Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389785655, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C12vv5XI35g/", "post_id": "3276015778551529056", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/62d484975527a86a28b840dc4fab2206.JPEG", "phash": "bd55708b9066917b", "image_entities": [{"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3150930106639862}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8888205885887146}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8272019624710083}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5944923162460327}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4589913785457611}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37655580043792725}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T01:22:48.426Z", "updated_at": "2024-01-23T17:29:01.875Z"}}], "post_text": "2\u00b0 Rese\u00f1a '24\n\nT\u00edtulo: Auto conocimiento Millennial.\nAutora : Diani El\u00edas \nEditorial: Libros y Literatura\nP\u00e1ginas: 91.\n\n\ud83d\udcab Sinopsis:\n\nEl libro de Diani El\u00edas , es como bien resalta ella en las primeras p\u00e1ginas un libro de autoconocimiento. \nEs una gu\u00eda adaptada a todos los que pertenecemos a la maravillosa generaci\u00f3n \"Millennial\".\nSe enfoca sobre todo en el autoconocimiento ( somos la generaci\u00f3n m\u00e1s preparada y a la vez la generaci\u00f3n m\u00e1s sola y con m\u00e1s carencias afectivo-sociales).\nTambi\u00e9n trata en igual medida los temas de psicolog\u00eda, salud, pareja y familia y te da las claves para lidiar con los problemas a los que nuestra generaci\u00f3n se enfrenta d\u00eda a d\u00eda. \n\n\ud83d\udcab Opini\u00f3n personal.\n\nComo Millennial reconocida he de decir que cuando ped\u00ed el libro, pens\u00e9 que iba a ser diferente. Me ha sorprendido gratamente que sea una gu\u00eda de psicolog\u00eda y autoconocimiento, adem\u00e1s tiene bastantes huecos para que los puedas rellenar tu mism@ dentro del libro.\n\nUn libro muy recomendable si est\u00e1s entre los 30 y los 40 a\u00f1os \ud83d\ude0a\n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 de \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50. \n\n\u00a1Muchas gracias!\n\n@librosylit \n\n#Bookstagram #libros #millenials #Autoconocimientomillennial #bookstagramer #books #libros #leer #rese\u00f1as #Lecturas #leer", "total_engagement": 24, "engagement_rate": 0.0023208587177255585, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T22:05:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diani", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "autoconocimientomillennial"}, {"name": "books"}, {"name": "bookstagram"}, {"name": "bookstagramer"}, {"name": "lecturas"}, {"name": "leer"}, {"name": "libros"}, {"name": "millenials"}, {"name": "rese"}], "mentions": [{"name": "librosylit"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132612619558, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T14:14:01.568Z", "updated_at": "2024-01-14T14:14:01.568Z"}, {"id": 607775132612619557, "metric": "post_text_hash", "value": "442355883", "created_at": "2024-01-14T14:14:01.564Z", "updated_at": "2024-01-14T14:14:01.564Z"}, {"id": 607775132614394627, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T10:31:04.780Z", "updated_at": "2024-01-30T06:41:02.560Z"}, {"id": 607775132614394628, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T10:31:04.788Z", "updated_at": "2024-01-30T06:41:02.564Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389785654, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C120tnEIyZN/", "post_id": "3276037611698988621", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/917256e62b5a145d0ef68819e78a43f0.JPEG", "phash": "d046739cc383db4b", "image_entities": [{"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8065071702003479}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6656815409660339}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36031702160835266}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24360351264476776}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23825624585151672}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5277066826820374}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T01:22:39.646Z", "updated_at": "2024-01-23T17:28:43.389Z"}}], "post_text": "3\u00b0 Rese\u00f1a de '24\n\nT\u00edtulo: La rosa del Raval.\nAutora : N\u00faria Palau.\nEditorial: Libros y literatura.\nG\u00e9nero: Novela.\n\n\ud83d\udcab Sinopsis:\n\nDesde que era una ni\u00f1a Rosita, siempre ha sabido cu\u00e1l era su destino. Era como si su vida hubiera sido programada. Pero el fallecimiento de su hermana supone una liberaci\u00f3n para Rosita, quien, por primera vez en su vida, comienza a cuestionarse ese destino impuesto con el que ya no se identifica.\n\nRosita asiste a los cambios que el nuevo siglo trae consigo para el barrio barcelon\u00e9s El Raval y sus vecinos.  Antiguamente como el barrio Chino, el Raval pretende ahora  lavar su imagen dejando en el pasado los burdeles y toda la mala historia que le acompa\u00f1a.\n\nRosita tambi\u00e9n tiene su propia batalla en su interior. \u00bfDebe conformarse con el destino  impuesto?, \u00bfdebe seguir el legado de su hermana ? \u00bf Debe conformarse con una vida elegida para ella? \n\u00bfPodr\u00e1 Rosa revelarse contra todo ello?\n\n\ud83d\udcab Opini\u00f3n personal:\n\nLa autora nos adentra en una novela espectacular en la que el mismo lector puede ver c\u00f3mo la repetici\u00f3n de las circunstancias pueden suceder una y otra vez. Los personajes est\u00e1n muy bien construidos y son todos necesarios para que Rosita pueda al fin alcanzar su ansiada liberaci\u00f3n.\nMe ha parecido una novela muy f\u00e1cil de leer , muy bien construida y con una historia muy bien hilada. \n\nSin duda para m\u00ed es un 10.\n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 / \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\n@librosylit #NuriaPalau #Larosadelraval #Rosa #ElRaval #Libros #Leer #Lecturas #Bookstagram #instabooks #literatura #Cultura #libro #Rese\u00f1as", "total_engagement": 32, "engagement_rate": 0.0030944782903007447, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T22:48:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "liberaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rosita", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "novela", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "raval", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barrio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hermana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bookstagram"}, {"name": "cultura"}, {"name": "elraval"}, {"name": "instabooks"}, {"name": "larosadelraval"}, {"name": "lecturas"}, {"name": "leer"}, {"name": "libro"}, {"name": "libros"}, {"name": "literatura"}, {"name": "nuriapalau"}, {"name": "rese"}, {"name": "rosa"}], "mentions": [{"name": "librosylit"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132612619560, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T14:14:01.671Z", "updated_at": "2024-01-14T14:14:01.671Z"}, {"id": 607775132612619559, "metric": "post_text_hash", "value": "-240483937", "created_at": "2024-01-14T14:14:01.668Z", "updated_at": "2024-01-14T14:14:01.668Z"}, {"id": 607775132614394629, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T10:31:04.813Z", "updated_at": "2024-01-30T06:41:02.584Z"}, {"id": 607775132614394630, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T10:31:04.818Z", "updated_at": "2024-01-30T06:41:02.589Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/vickyperez_poesia", "post_id": "4fe4a01d-f333-4fef-9ce8-4cbaf9befb71", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\n\u2712\ufe0fEmbajadora de @librosylit , utiliza mi c\u00f3digo del 5% \"Vickyperezpoesia\".\n\ud83d\udce9Colaboraciones MD\ud83d\udce9\n\ud83d\udcd8Poemario: Laber\u00edntica\n\ud83d\udc49Fb: PoetaMuerta\n\u2712\ufe0f C\u00e1ceres", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-22T21:40:32.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}