{"platform_guid": null, "influencer_handle": "world_jose.cubillo", "name": "Jose Cubillo", "gender": "Male", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_7af479e7-cf51-4a1b-92f4-d4a4d3de3e03.JPEG", "bio": "Osteopata de coraz\u00f3n \u2665\ufe0f \nPap\u00e1 de una princesa \ud83d\udc78\u2665\ufe0f\nCEO DE @ostheolife.2.0 \nMade in \ud83c\udfdc Almeria / Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\ud83d\ude0e", "reach": 28308, "engagement_rate": 0.027822522446513176, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175334850887, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv2dTSaspDD/", "post_id": "3167848256695865539", "program_id": null, "location": {"city_name": "Katy, Texas", "latitude": 29.7858, "longitude": -95.8244}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d8d8e956d3f21286e92995b762d496b.JPEG", "phash": "9f46faa8b435c530", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.973691999912262}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9312644004821777}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9001477360725403}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8958807587623596}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8479065895080566}, {"entity": "hair coloring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8243749141693115}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8104309439659119}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.771548330783844}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.526425838470459}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3206585645675659}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32013431191444397}, {"entity": "aluminium", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24876391887664795}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22827498614788055}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21588391065597534}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9181052446365356}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46979591250419617}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2767648696899414}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-14T01:45:11.631Z", "updated_at": "2024-01-02T00:17:51.889Z"}}], "post_text": "\u00a1No te dejes estafar!\n\nEntrar en cualquier negocio sin conocimiento detallado de los procesos, las implicaciones legales, la manera de comercializar el producto o servicio, etc. es ponerse a la merced de personas inescrupulosas dispuestas a aprovecharse de ti, tomar decisiones equivocadas que terminen en perdida de dinero y tiempo y/o cometer omisiones con implicaciones legales.\n\nNo se trata de no diversificar, se trata de hacerlo responsablemente.\n\nYo estoy diversificandome porque ahora me enamor\u00e9 de los productos de TIANDE @tiandeusa y despu\u00e9s de averiguar muy bien del plan de compensaci\u00f3n, la calidad de los productos que son innovadores porque son PRODUCTOS DE BELLEZA HOMEOPATICOS, el origen de las materias primas, la trayectoria de la compa\u00f1\u00eda en Europa, etc. decid\u00ed que deseo que todas las mujeres se cuiden la piel para ser mas bellas de manera sana y sostenible para su cuerpo y para el planeta.\n\nEstoy feliz con esta decisi\u00f3n, SI QUIERES FORMAR PARTE DE ESTE NUEVO EQUIPO DE TRABAJO que estoy construyendo para vender un producto del que te sentir\u00e1s orgullosa ganando mucho dinero y creciendo al infinito y mas all\u00e1 DM me \ud83d\ude09\n.\n.\n.\n#mujeresempresarias #latinacommunity #networking #womenpower #alianzasmujeres #empresariasexitosas #latinassupportinglatinas #latinapower #womenpowerchallenge #emprendedora #due\u00f1asyse\u00f1oras #duenasysenoras #mafiromeroo #deemprendedoraaempresaria #deamadecasaaempresaria  #networkmarketing #multiniveles #tiande", "total_engagement": 42, "engagement_rate": 0.001483679525222552, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-12T16:39:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "alianzasmujeres"}, {"name": "deamadecasaaempresaria"}, {"name": "deemprendedoraaempresaria"}, {"name": "due"}, {"name": "duenasysenoras"}, {"name": "emprendedora"}, {"name": "empresariasexitosas"}, {"name": "latinacommunity"}, {"name": "latinapower"}, {"name": "latinassupportinglatinas"}, {"name": "mafiromeroo"}, {"name": "mujeresempresarias"}, {"name": "multiniveles"}, {"name": "networking"}, {"name": "networkmarketing"}, {"name": "tiande"}, {"name": "womenpower"}, {"name": "womenpowerchallenge"}], "mentions": [{"name": "tiandeusa"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132449753151, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-14T17:57:26.791Z", "updated_at": "2023-11-14T17:57:26.791Z"}, {"id": 607775132449753150, "metric": "post_text_hash", "value": "-2146525395", "created_at": "2023-11-14T17:57:26.784Z", "updated_at": "2023-11-14T17:57:26.784Z"}, {"id": 607775132451433601, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-15T07:36:44.646Z", "updated_at": "2024-01-06T11:16:37.074Z"}, {"id": 607775132451433602, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-15T07:36:44.654Z", "updated_at": "2024-01-06T11:16:37.106Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/world_jose.cubillo", "post_id": "7af479e7-cf51-4a1b-92f4-d4a4d3de3e03", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Osteopata de coraz\u00f3n \u2665\ufe0f \nPap\u00e1 de una princesa \ud83d\udc78\u2665\ufe0f\nCEO DE @ostheolife.2.0 \nMade in \ud83c\udfdc Almeria / Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\ud83d\ude0e", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-20T22:15:00.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}