{"platform_guid": null, "influencer_handle": "raynamusica", "name": "RAYNA m\u00fasica", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_972311fd-eeca-450c-b0ec-35639c173057.JPEG", "bio": "Artista colombiana en USA @nene_garcia00 @visualshoot_llc (equipo de trabajo)\nEscucha mi m\u00fasica y visita la playlist de m\u00fasica latinoamericana\ud83d\udc47", "reach": 211072, "engagement_rate": 0.044449757784605026, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175239425062, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtAXa74MCiB/", "post_id": "3116593948209981569", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/350857435_212415471667541_8296140425405303509_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=pdMkSqDIR9YAX9maEm4&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtYlEnuaoaWAt7-Ihs1zSB4-uDbSLNi3en-QjgrQpLjw&oe=64E583F7&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Colombia tiene una riqueza musical incre\u00edble!\nHoy les quiero compartir algunos de los ritmos m\u00e1s conocidos y que disfruto bastante tocar y cantar.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\n\nTe invito a que visites mi canal de YouTube que encontrar\u00e1s en mi biograf\u00eda, no olvides suscribirte y darle a la campanita porque este a\u00f1o se viene mucha m\u00e1s m\u00fasica!\nEscucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (link en mi bio) \n\u00bfQue m\u00e1s te gustar\u00eda aprender? D\u00e9jamelo en los comentarios \ud83d\ude0a\n\n#colombiamusic #musicacolombiana #bambuco #pasillo #guabina #cumbia #cumbiacolombiana #colombiadiversa #colombiahermosa #amoacolombia #colombiana #colombianas #amor #aprendemusica #musica #artistasemergentes #learnmusic #educacion #educacionmusical #musiceducation", "total_engagement": 54465, "engagement_rate": 0.2580399105518496, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T23:04:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087419, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:09.841Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:09.841Z"}, {"id": 607775132569087418, "metric": "post_text_hash", "value": "-1711252130", "created_at": "2023-12-22T07:56:09.830Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:09.830Z"}, {"id": 607775132595461948, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.007Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.148Z"}, {"id": 607775132595461949, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.013Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.154Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425235, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cuk5DGBL8mI/", "post_id": "3144889341083371912", "program_id": null, "location": {"city_name": "Brooklyn, New York", "latitude": 40.6501, "longitude": -73.9496}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/358995147_629464149139291_358750672968741037_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=ijRtcxlXDtEAX8Reo4G&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhgIrowwdx5FUqzuXBkj8WD3lY8UPLfARBK7JLVqx11Q&oe=64E5E038&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83c\udf3cNunca hab\u00eda escuchado el contrabajo de una manera tan cercana\ud83c\udf3c Puedo decir que fue uno de los momentos m\u00e1s felices de mi vida, una experiencia que sin duda guardar\u00e9 en mi memoria\u2728\nTambi\u00e9n fue s\u00faper m\u00e1gica la manera en que todo fluy\u00f3, porque como pueden ver en el video, el d\u00eda estaba muy gris y no hab\u00eda tan buena luz para grabar, por esa raz\u00f3n no llev\u00e9 mi guitarra. Cuando le comentamos a @aine.me dijo que ten\u00eda una guitarra y nos muestra una hermosa telecaster, no se imaginan mi felicidad\ud83e\udd79\n\nEstoy muy emocionada de poderles compartir muy pronto la m\u00fasica y el video, espero que lo disfruten tanto como yo\ud83d\udc9c\n\nTe invito a que te suscribas a mi canal de YouTube y escuches mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (link en mi bio) \nGracias por tu apoyo \ud83e\udde1\n\nGracias @visualshoot_llc y @nene_garcia00 \nY por supuesto a la magn\u00edfica @aine.me \nEsto no ser\u00eda posible sin ustedes \ud83c\udf3c\nThis would not have been possible without you\ud83c\udf3c\n\n#music #newartist #lovemusic #creatingmusic #amazingmusicians #musicosincreibles #love #newyorkcity #nuevayork #beautifuldestinations", "total_engagement": 480, "engagement_rate": 0.0022741055184960584, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-12T00:06:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087425, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:09.984Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:09.984Z"}, {"id": 607775132569087424, "metric": "post_text_hash", "value": "1578552363", "created_at": "2023-12-22T07:56:09.980Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:09.980Z"}, {"id": 607775132595461950, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.032Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.171Z"}, {"id": 607775132595461951, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.038Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.176Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425214, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuqG_o-rDbw/", "post_id": "3146358051278960368", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/360045839_323727089979497_2676559992510415889_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=zHpERlw4SUsAX8Bn3mW&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnyllOhhaeC5oiteRPW9_ZE7pJCaFfVrCu4tT5w8hTqw&oe=64E595EA&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83e\ude97Ritmo de Vallenato en el piano\ud83e\ude97\n\nAunque el vallenato no se interpreta originalmente en piano aqu\u00ed les traigo un posible acompa\u00f1amiento.\n\nEsta canci\u00f3n la estoy cantando en Bb (si bemol) \nLos acordes var\u00edan seg\u00fan la tonalidad.\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube y escucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita\ud83d\udc9c (link en mi bio) \n\nSi est\u00e1s interesad@ en clases de m\u00fasica puedes escribirme por el DM\n\nGracias por tu apoyo \ud83c\udf3c\n\n#vallenato #piano #aprendepiano #aprendemusica #colombia #ritmoscolombianos #folclorecolombiano #folklore #music #musically #newartist #learnmusic #musiceducation #musica #musical #ritmoslatinos #ritmoscaribe\u00f1os #tocaritmos #ritmosdelmundo #oyebonita #diomedesdiaz #vallenatos #vallenatoromantico", "total_engagement": 3376, "engagement_rate": 0.015994542146755608, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-14T00:41:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087434, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.073Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.073Z"}, {"id": 607775132569087433, "metric": "post_text_hash", "value": "-765189223", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.070Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.070Z"}, {"id": 607775132595461952, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.059Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.195Z"}, {"id": 607775132595461953, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.074Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.200Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425201, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu0ZZcRNdHe/", "post_id": "3149253738942026206", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/361128972_824302882256463_7074635299809394127_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Cb06c84SYocAX_ez_xG&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADiHhw2VDTtx90zhS6xL21Dvvpp7-lbDWIbx2ixTVtyw&oe=64E5C9E2&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "No puedo esperar para compartirles \u201cMi mejor regalo\u201d \ud83d\udc9d mi nueva canci\u00f3n con un estilo jazz-rock no\u2019 roll-pop \u2728\n\nEsta canci\u00f3n hace parte del EP \u201cPuro amor\u201d dedicado a mi novio Sebasti\u00e1n, as\u00ed que todas las canciones de alguna manera narran la historia que hemos construido juntos \u2764\ufe0f\n\nNo olvides suscribirte a mi canal de YouTube (link en mi bio) y escuchar mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (link en bio tambi\u00e9n) \ud83c\udf3c\n\nMuchas gracias por tu apoyo \ud83e\udde1\nSeguir\u00e9 compartiendo mucha m\u00fasica \ud83c\udfb6 \n\n#newrelease #newmusic #nuevamusica #artistaseninstagram #nuevo #nuevolanzamiento #artistanuevo #artists #music #nuevam\u00fasica #love #paradedicar #cancionesdeamor #cancionesromanticas #canciones #lovesongs #love", "total_engagement": 3449, "engagement_rate": 0.01634039569436022, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-18T00:32:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087445, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.208Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.208Z"}, {"id": 607775132569087444, "metric": "post_text_hash", "value": "1066550070", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.197Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.197Z"}, {"id": 607775132595461954, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.092Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.221Z"}, {"id": 607775132595461955, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.096Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.225Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425189, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu8CQnQNq0U/", "post_id": "3151403777005104404", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/362019795_2045097088994094_3170103505667748217_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=KukTKN9-xhQAX8gdW7W&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdkJ3PUrbQ-gAhO7EuM9Zwvq-BzwXwIo1h2L9BqzBogw&oe=64E5CD3F&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "El destinoooo \ud83e\udd2d", "total_engagement": 385, "engagement_rate": 0.0018240221346270467, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-20T23:45:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087453, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.285Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.285Z"}, {"id": 607775132569087452, "metric": "post_text_hash", "value": "-933558931", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.281Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.281Z"}, {"id": 607775132595461956, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.113Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.245Z"}, {"id": 607775132595461957, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.118Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.249Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425179, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvGaLRrtBQo/", "post_id": "3154323713129976872", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/363286730_282603637751014_636523543404352848_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=TsECbZ1TqNIAX8qrUEW&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJxtPyOcAjeW2gK-zvJ5fCm9vAfg5EpbBhcnXbInB2PQ&oe=64E5A735&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Cuba! \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \nTengo ganas de explorar todo Latinoam\u00e9rica y extraer de cada regi\u00f3n los ritmos m\u00e1s populares\n\u00bfQu\u00e9 opinan?\u2026 kimoci\u00f3ooon \ud83e\udd2d\n\nNota: cabe aclarar que el hecho de que el bolero haya nacido en Cuba no significa que se haya quedado en este territorio y mucho menos que no se haya transformado. Por ejemplo, Piel Canela fue compuesta por un autor puertorrique\u00f1o estadounidense, lo cual nos demuestra que si bien un ritmo puede nacer en un lugar, la m\u00fasica y el arte no tienen fronteras, es para que todos la disfruten y si alguien tiene propuestas nuevas bienvenidas son para seguirnos expandiendo como seres creativos y cambiantes que somos\u2728\n\nTe invito a que escuches mi m\u00fasica y te suscribas a mi canal de YouTube (link en bio) \n\nSi est\u00e1s interesad@en clases de m\u00fasica escr\u00edbeme al DM \ud83c\udfb6\n\nGracias por tu apoyo \ud83c\udf3c\ud83c\udfb6\n\n#cuba #musicacubana #musicacubana\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #bolero #colombia #cantante #ritmoscubanos #bolero #vivaelbolero #bolerolovers #bolerobatik #boleromodified #newartist #learnmusic", "total_engagement": 37778, "engagement_rate": 0.17898157974530018, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-25T00:25:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087469, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.474Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.474Z"}, {"id": 607775132569087467, "metric": "post_text_hash", "value": "-1945366522", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.471Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.471Z"}, {"id": 607775132595461958, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.138Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.270Z"}, {"id": 607775132595461959, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.142Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.274Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425153, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvOG18mNvnV/", "post_id": "3156490484310276565", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/363335184_1350701962546036_2798542710166547646_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=BAftl7o19ekAX9zje4t&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmABHzyLO8-8RegkMa2luzWHWyq4ebkFEMW6U365gt0A&oe=64E5513A&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "No puedo esperar para compartirles mi nueva canci\u00f3n \u201cMi mejor regalo \ud83d\udc9d\u201d disponible en agosto en todas las plataformas \ud83d\udd25\n\nEsta canci\u00f3n hace parte del EP \u201cPuro amor\u2764\ufe0f\u201d que contiene cuatro canciones dedicadas de mi novio @nene_garcia00 en las cuales hay frases de lo que ha sido nuestra historia para llegar donde estamos ahora\u2728 \n\nEscucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita y suscr\u00edbete a mi canal de YouTube (link en mi bio\ud83e\udde1)\n\nGracias por tu apoyo\ud83c\udf3c sigamos compartiendo mucha m\u00fasica \ud83c\udfb6 \n\n#lovesong #lovesongs\u2764\ufe0f #thisisforyou #love #amor #colombia #talentocolombiano #cancionesdeamor #newrelease #newmusic #newartist #newartists #newartistspotlight #paradedicar #couple #couplevideos #couplelove #grow #behappy #smile #singer #sing #singing", "total_engagement": 3857, "engagement_rate": 0.01827338538508187, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-28T00:12:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087477, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.644Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.644Z"}, {"id": 607775132569087476, "metric": "post_text_hash", "value": "-1295250628", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.641Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.641Z"}, {"id": 607775132595461960, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.159Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.295Z"}, {"id": 607775132595461961, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.164Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.596Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425134, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvgLqLQtUBd/", "post_id": "3161578215235207261", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/365071446_997296677982316_205613331921729086_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=drU-S4FVoXcAX-9BEa_&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFPnmovnj9yhi2Gq9c1kD2wfp8LY4DVN2T1O_1JgKFDw&oe=64E5C8B2&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Aqu\u00ed te dejo una gu\u00eda r\u00e1pida para armonizar una canci\u00f3n con voces. \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube y escucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (link en mi bio\u2728) \nEste mes sale mi nueva canci\u00f3n \u201cMi mejor regalo \ud83d\udc9d\u201d y se viene mucha m\u00e1s m\u00fasica \ud83c\udfb6 \n\nSi est\u00e1s interesad@ en clases de m\u00fasica online escr\u00edbeme al DM \ud83c\udf3c\n\nGracias por tu apoyo\ud83e\udde1\n\n#musiclife #musiclover #music #colombia #armonia #coro #newsongs #newartist #learnmusic #aprendemusica #educacionmusical #musiceducation #amolamusica #musiceverywhere #musiceveryday", "total_engagement": 5435, "engagement_rate": 0.025749507277137658, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-04T00:39:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087486, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.818Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.818Z"}, {"id": 607775132569087484, "metric": "post_text_hash", "value": "-1755262595", "created_at": "2023-12-22T07:56:10.815Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:10.815Z"}, {"id": 607775132595461962, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.181Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.615Z"}, {"id": 607775132595461963, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.185Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.619Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425126, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvqdetuNI5j/", "post_id": "3164471342207897187", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/365398893_192337660508472_2638406154980803965_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=oyIMBTm6_YcAX8W8rVp&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOklNSUz_np-jQKuKVjlXz9t4A-w-fuRHJp-GXVZKv4A&oe=64E54644&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Mi mejor regalo \ud83d\udc9d \n25 de agosto disponible en todas las plataformas\ud83c\udfb6\ud83e\udd73\nPre-save en mi bio\ud83c\udf38\nEstoy muy emocionada de poderles compartir tanta m\u00fasica \ud83c\udfb6 \nDisfruta esta canci\u00f3n divertida-rom\u00e1ntica \ud83e\udd13\n\n#newrelease #newsongs #newsong #nuevacancion #artista #music #newmusic #nuevamusica", "total_engagement": 595, "engagement_rate": 0.002818943298969072, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-08T00:31:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087500, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.030Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.030Z"}, {"id": 607775132569087495, "metric": "post_text_hash", "value": "-1303708892", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.005Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.005Z"}, {"id": 607775132595461964, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.205Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.638Z"}, {"id": 607775132595461965, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.209Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.644Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425117, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvvkQ7gNXvl/", "post_id": "3165908556141919205", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/366456584_142837642194360_5997194275308532552_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=kAkjGHn_b8kAX-XOAvx&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOolv0KdIqerT-KA-PD51FTGLenp5wFsNJevA0vDy1hA&oe=64E5C7C5&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00a1Qu\u00e9 musica tan Bella!\nDefinitivamente uno de mis ritmos favoritos es el bossa nova \ud83c\udf38\nAqu\u00ed te comparto una forma de tocar bossa nova, porque como todos los ritmos, tiene variaciones, cortes, transformaciones, etc\u2026 Si sabes alguna otra forma de tocar este ritmo d\u00e9jalo en los comentarios y compartamos conocimiento \ud83c\udfb6\n\nEmpec\u00e9 a aprender el Bossa nova un poco por mi cuenta y un poco intercambiando conocimiento con compa\u00f1eros de la universidad. La verdad es que me encantaba la m\u00fasica brasile\u00f1a y el portugu\u00e9s as\u00ed que en el sexto semestre de la u quise hacer un intercambio acad\u00e9mico con la Universidad de S\u00e3o Paulo Brasil. Que experiencia tan linda, aunque lamentablemente no pude quedarme mucho porque se desat\u00f3 la pandemia y tuve que volver a Colombia \nLuego en la universidad vimos algo del bossa nova en otra materia y segu\u00ed practicando por mi cuenta. \nHoy les comparto mi corta experiencia con el bossa nova para que ustedes lo puedan sentir m\u00e1s cercano\nSi sabes otras formas de interpretar este ritmo d\u00e9jamelo en los comentarios \ud83e\udef6\ud83c\udffbObrigada\ud83d\udc9c\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube y escucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita, tambi\u00e9n puedes preguardar mi pr\u00f3xima canci\u00f3n que sale el 25 de agosto (link en mi bio) \ud83e\udd73\n\nGracias por tu apoyo\ud83e\udde1\n\n#brasil #musicabrasileira #bossanova #latinoamerica #vivalamusica #aprendemusica #learnmusic #music #cultura #arte #bestmusic", "total_engagement": 7575, "engagement_rate": 0.035888227713765916, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-10T00:03:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087510, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.147Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.147Z"}, {"id": 607775132569087509, "metric": "post_text_hash", "value": "2078709420", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.141Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.141Z"}, {"id": 607775132595461966, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.227Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.664Z"}, {"id": 607775132595461967, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.232Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.668Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425103, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv_ERhrtpAI/", "post_id": "3170271459276132360", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/367401837_113309088512832_6466024495384156293_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=JTZT0DrKRBgAX-6STja&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATfflbG2uARC6LDzK4CbJ3F5sK5YMsoAuY_ASjbElwwA&oe=64E5C14D&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u201cMi mejor regalo\u201d \ud83d\udc9d\n25 de agosto disponible en todas las plataformas \nPreguarda la canci\u00f3n en el link que encontrar\u00e1s en mi biograf\u00eda\ud83c\udf3c\ud83d\udc9c\n\nEsta canci\u00f3n surge cuando estaba con Sebas @nene_garcia00 en Colombia. Empec\u00e9 a tocar el riff de la guitarra y la letra me fue fluyendo en la m\u00fasica. Luego, estando aqu\u00ed en Estado Unidos pensamos en a\u00f1adirle un contrabajo para darle un toque m\u00e1s jazz\u00edstico y as\u00ed fue, hablamos con @aine.me quien es la contrabajista y fuimos a grabar a su casa en Brooklyn. Quisimos hacer esta canci\u00f3n en versi\u00f3n ac\u00fastica porque nos parece que es una buena forma de conectar con ustedes, para que se sienta como algo m\u00e1s cercano. Esperamos que la disfruten tanto como nosotros\ud83d\udc9c\nPrep\u00e1rate porque se viene mucha m\u00e1s m\u00fasica original \ud83c\udfb6\ud83e\udd73\nGracias por tu apoyo\ud83c\udf38\n\n#newartist #newartists #love #thebestgift #newsong #newsongs #amor #magiadelamor #lovecouple #paradedicar #femaleartist #nuevacancion #lovesongs #cancionesdeamor #canciondeamor #colombia #colombiamusic #musicacolombia #artistacolombiana #cantante #cantacolombia #singergirl #cantantes #cantando #cantando\ud83c\udfa4 #mujercolombiana", "total_engagement": 2224, "engagement_rate": 0.01053668890236507, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-16T00:31:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087523, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.289Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.289Z"}, {"id": 607775132569087522, "metric": "post_text_hash", "value": "-1621298793", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.277Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.277Z"}, {"id": 607775132595461968, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.252Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.685Z"}, {"id": 607775132595461969, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.257Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.690Z"}]}, {"social_post_id": 607792175239425079, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwLbrhHNsR4/", "post_id": "3173752100160455800", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/369062806_312868571136227_876460214227419503_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=LdaenDlLsvwAX8p7WAd&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlWc5Q7xtEEfStaTv3h5E5w9zfCwNoEsC2GBO5OG0IDQ&oe=64E55C3C&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \nHoy les traigo dos ritmos representativos de este bello pa\u00eds con el ejemplo de dos canciones de la cantautora y folclorista Violeta Parra.\nVioleta Parra fue una figura chilena muy importante ya que mostr\u00f3 el folclor chileno en Europa y otras partes del mundo, y dos de sus hijos tambi\u00e9n la acompa\u00f1aron en esta trayectoria musical (\u00c1ngel e Isabel Parra) \nEs importante aclarar que les estoy mostrando una manera de interpretar estos dos ritmos, existen variantes y formas que pueden variar seg\u00fan la regi\u00f3n y la \u00e9poca. Los invito a que escuchen las canciones originales en la voz de Violeta Parra y luego otras versiones hechas por grupos o cantautores\ud83c\udf38\n\nNo olvides suscribirte a mi canal de YouTube (busca: Rayna m\u00fasica) y escuchar mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (busca RAYNA) \nMi nueva canci\u00f3n \u201cMi mejor regalo \ud83d\udc9d\u201d sale este 25 de agosto! Pre-save en mi bio\ud83c\udf38\nGracias por tu apoyo\ud83d\udc9c\nSi est\u00e1s interesad@ en clases online escr\u00edbeme al Dm\ud83c\udfb6\n\n#chile #musicachilena #folclorchileno #violetaparra #cantautor #musicabella #chilemusic #chilemusica #lovesongs #guitarrayvoz #aprendeguitarra #aprendemusica #learnmusic #musiceducation #newartist #love #musica #cancionesdeamor #latinoamerica #vivalatinoamerica #cantante #femaleartist", "total_engagement": 3642, "engagement_rate": 0.017254775621588843, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-20T20:01:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087534, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.385Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.385Z"}, {"id": 607775132569087533, "metric": "post_text_hash", "value": "-1151236279", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.377Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.377Z"}, {"id": 607775132595461970, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.275Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.715Z"}, {"id": 607775132595461971, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T16:39:07.279Z", "updated_at": "2023-12-29T14:53:56.720Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975023, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzfGxz6rbDO/", "post_id": "3233332868754026702", "program_id": null, "location": {"city_name": "New Jersey", "latitude": 41.9439, "longitude": -85.6325}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8bab28825a365d4662a619027ddff8e3.JPEG", "phash": "c5266adae57903d2", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9203594326972961}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9175688624382019}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9105810523033142}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8803552985191345}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8585893511772156}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7866271734237671}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7727096080780029}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6223363280296326}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.573436975479126}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4111061692237854}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3792954683303833}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29847896099090576}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2611849308013916}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9882829785346985}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5641672015190125}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3882818818092346}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38642483949661255}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3723863363265991}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22553884983062744}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21663862466812134}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20981328189373016}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20769530534744263}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:22.397Z", "updated_at": "2024-01-06T10:54:44.075Z"}}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Rep\u00fablica Dominicana! \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nLos ritmos de este pa\u00eds reflejan la cultura tan alegre y fiestera de este territorio. Es inevitable no empezar a bailar al ritmo de esta m\u00fasica tan sabrosa\ud83d\udc83\ud83c\udffb\n\nLa bachata es muy parecida al bolero, as\u00ed que en la guitarra es casi el mismo ritmo con unas peque\u00f1as variaciones. @juanluisguerra es uno de los cantantes m\u00e1s sobresalientes de la m\u00fasica latina y es un orgullo traerles hoy un poco de su m\u00fasica. \n\nTe invito a que te suscribas en mi canal de YouTube donde tengo mis canciones originales y covers de m\u00fasica latinoamericana y del mundo. (Link en mi bio) \ud83c\udf38\n\nGracias por tu apoyo \ud83d\udc9c\n\n#republicadominicana #rd #dominicana #dominicanrepublic #dominican #dominicanmusic #musicadominicana #merengue #bachata #juanluisguerra #bachatarosa #burbujasdeamor #wilfridovargas  @wilfridovargas_oficial @lasonoradinamita", "total_engagement": 57408, "engagement_rate": 0.27198302001212854, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-11T00:43:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "bachata"}, {"name": "bachatarosa"}, {"name": "burbujasdeamor"}, {"name": "dominican"}, {"name": "dominicana"}, {"name": "dominicanmusic"}, {"name": "dominicanrepublic"}, {"name": "juanluisguerra"}, {"name": "merengue"}, {"name": "musicadominicana"}, {"name": "rd"}, {"name": "republicadominicana"}, {"name": "wilfridovargas"}], "mentions": [{"name": "juanluisguerra"}, {"name": "lasonoradinamita"}, {"name": "wilfridovargas_oficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087555, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.632Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.632Z"}, {"id": 607775132569087553, "metric": "post_text_hash", "value": "774433157", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.627Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.627Z"}, {"id": 607775132595461972, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.299Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.607Z"}, {"id": 607775132595461973, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.305Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.667Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975022, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czujhu6LYyw/", "post_id": "3237681431864773808", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c950b57834859278d1744ef967bcff77.JPEG", "phash": "a96ef4d080df4b89", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.909325897693634}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8961269855499268}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8088214993476868}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7858012914657593}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6061001420021057}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5959489941596985}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46388378739356995}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4468652307987213}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33835217356681824}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31115132570266724}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25331634283065796}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24391645193099976}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2294115126132965}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8955327272415161}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5268769860267639}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5094549655914307}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3274838626384735}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27920669317245483}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:09.450Z", "updated_at": "2024-01-06T10:53:57.945Z"}}], "post_text": "\u201cEl gato y el rat\u00f3n\u201d\ud83e\udde1 ~ Rayna (video oficial) \nDisponible en YouTube viernes 1 de diciembre \n\nKimoci\u00f3ooooon \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\nYa quiero que lo vean completo \ud83e\udd79\n\nGracias equipo: @visualshoot_llc @nene_garcia00 @andres_posadaph no hubiera sido posible sin ustedes\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nTe invito a que escuches mi m\u00fasica en tu plataforma favorita y te suscribas a mi canal de YouTube (link en mi bio) \ud83c\udf38 \n\n#newrelease #newsong #newmusicvideo #newmusicvideos #newmusicalert #newmusicfriday", "total_engagement": 1428, "engagement_rate": 0.0067654639175257734, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-17T00:45:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "newmusicalert"}, {"name": "newmusicfriday"}, {"name": "newmusicvideo"}, {"name": "newmusicvideos"}, {"name": "newrelease"}, {"name": "newsong"}], "mentions": [{"name": "andres_posadaph"}, {"name": "nene_garcia00"}, {"name": "visualshoot_llc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087559, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.787Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.787Z"}, {"id": 607775132569087558, "metric": "post_text_hash", "value": "-74258713", "created_at": "2023-12-22T07:56:11.782Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:11.782Z"}, {"id": 607775132595461974, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.324Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.688Z"}, {"id": 607775132595461975, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.328Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.721Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975021, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz2CFvXrMKO/", "post_id": "3239786172493120142", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/47d28f5961d3922709503edbd4210a3f.JPEG", "phash": "dee5251ad8e5251a", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9598332643508911}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9508373141288757}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.930395245552063}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9298388361930847}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9021948575973511}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9010111093521118}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7582111954689026}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7063930034637451}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6932893395423889}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6618686318397522}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5725188255310059}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.982437014579773}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9750179648399353}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3629862368106842}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3396754562854767}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:37.971Z", "updated_at": "2024-01-06T10:53:54.296Z"}}], "post_text": "El beso que le rob\u00e9 a la luna \ud83c\udf1d ~ Luis Enrique Arag\u00f3n Farkas \nRitmo de Bambuco (Colombia) \nMezcla y master:  @nene_garcia00 \n\nSegunda canci\u00f3n de la serie de cover en ritmos latinoamericanos \ud83c\udf1e\ud83c\udfb6\n\nCover completo en YouTube (link en mi bio o busca \u201cRayna m\u00fasica\u201d)\n\nSeguir\u00e9 recorriendo todos los pa\u00edses con sus canciones m\u00e1s bellas \ud83d\udc9c\n\nLetra: \nVengo desde muy lejos \nvoy huyendole a la luna \nme persigue y me conjura \nporque le he robado un beso \ndel jardin de sus locuras \n\nla pobre luna.. \n\nvengo tras la estrellas \nque en tus ojazos perduran \ndue\u00f1as son de mi fortuna \ny me han robado aquel beso \nque yo le robe a la luna \n\nla pobre luna... \n\ntraigo la miel de un beso \nque me ha llenado el alma de brumas \nando buscando estrellas \npara juntarlas una por una. \nen el jardin de tu cintura \ncuando te vuelva amar \nbajo la luna (bis).\n\n#coversong #bambuco #bambucoscolombia #musicacolombiana #cancionesbellas #guitarra #guitarrayvoz #femaleartist #voiceandguitar #acousticguitar #elbesoquelerobealaluna", "total_engagement": 3224, "engagement_rate": 0.01527440873256519, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-19T22:26:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "acousticguitar"}, {"name": "bambuco"}, {"name": "bambucoscolombia"}, {"name": "cancionesbellas"}, {"name": "coversong"}, {"name": "elbesoquelerobealaluna"}, {"name": "femaleartist"}, {"name": "guitarra"}, {"name": "guitarrayvoz"}, {"name": "musicacolombiana"}, {"name": "voiceandguitar"}], "mentions": [{"name": "nene_garcia00"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087561, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.015Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.015Z"}, {"id": 607775132569087560, "metric": "post_text_hash", "value": "-1037134011", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.009Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.009Z"}, {"id": 607775132595461976, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.348Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.741Z"}, {"id": 607775132595461977, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.352Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.746Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975020, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz7Ynz_rh0Z/", "post_id": "3241292645828271385", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/db4b1a32a0cc83f1c491a075a29d9181.JPEG", "phash": "a5c6f6f41e1ee006", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9573478102684021}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9296440482139587}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9265776872634888}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9104208946228027}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8617269992828369}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8171131610870361}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7308733463287354}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6167696118354797}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3732526898384094}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31961143016815186}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30732303857803345}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28741925954818726}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2699662148952484}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.788906455039978}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29877036809921265}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2831481099128723}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2318711131811142}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:09.844Z", "updated_at": "2024-01-06T10:53:05.222Z"}}], "post_text": "\u201cEl gato y el rat\u00f3n\u201d\nViernes 1 de diciembre en YouTube \ud83e\udde1\nMuy pronto! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n@visualshoot_llc @nene_garcia00 @andres_posadaph \nKimociooon ya no puedo esperar m\u00e1s \ud83e\udd79\n\n#newmusic #newmusicalert #nuevamusica #nuevosvideosmusicales #newmusicvideo #newmusicfriday #newmusiccomingsoon", "total_engagement": 1704, "engagement_rate": 0.008073074590661007, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T00:17:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "newmusic"}, {"name": "newmusicalert"}, {"name": "newmusiccomingsoon"}, {"name": "newmusicfriday"}, {"name": "newmusicvideo"}, {"name": "nuevamusica"}, {"name": "nuevosvideosmusicales"}], "mentions": [{"name": "andres_posadaph"}, {"name": "nene_garcia00"}, {"name": "visualshoot_llc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087587, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.175Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.175Z"}, {"id": 607775132569087584, "metric": "post_text_hash", "value": "1903228225", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.170Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.170Z"}, {"id": 607775132595461978, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.371Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.763Z"}, {"id": 607775132595461979, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.376Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.768Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975019, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0AfIWHrjDm/", "post_id": "3242728644655591654", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/61cac314e3aa2f71abe6481b2f7047d0.JPEG", "phash": "b8f927c5e32f0524", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9923602938652039}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9904317259788513}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9887077808380127}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9741875529289246}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9741042852401733}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9696601033210754}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8595786094665527}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.604925274848938}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6048746705055237}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4767106771469116}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38818493485450745}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9879586696624756}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7692579627037048}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5312591195106506}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3132435381412506}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2725752592086792}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24694782495498657}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2325299233198166}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21074700355529785}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:29:08.711Z", "updated_at": "2024-01-06T10:52:26.085Z"}}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Guatemala! \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \n\nQue bello es investigar estos ritmos y encontrarse con tesoros musicales. Yo no sab\u00eda que en Guatemala era tan importante la marimba hecha de madera chapina. Un instrumentos con un sonido hermoso que inmediatamente te transporta a la cultura del lugar de origen. Guatemala es uno de los pa\u00edses con m\u00e1s riqueza musical ind\u00edgena y el Son tradicional es solo una peque\u00f1a muestra de ello. \n\nTe invito a que te suscribas a mi canal de YouTube y escuches mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (links en mi biograf\u00eda) \ud83c\udf38\n\nGracias por tu apoyo! \ud83d\udc9c\nSeguir\u00e9 compartiendo mucha m\u00fasica con ustedes\ud83c\udfb6\ud83c\udf3c\n\n#guatemala #antiguaguatemala #musicaguatemalteca #folclorguatemalteco #guatemala\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 #guateimpresionante #guatelinda", "total_engagement": 40023, "engagement_rate": 0.18961776076409945, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T23:54:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "antiguaguatemala"}, {"name": "folclorguatemalteco"}, {"name": "guateimpresionante"}, {"name": "guatelinda"}, {"name": "guatemala"}, {"name": "musicaguatemalteca"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087603, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.324Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.324Z"}, {"id": 607775132569087602, "metric": "post_text_hash", "value": "-1847734758", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.321Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.321Z"}, {"id": 607775132595461980, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.394Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.786Z"}, {"id": 607775132595461981, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.398Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.792Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975018, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0IGLIzLYz9/", "post_id": "3244870685162310909", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"212988663\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"New York, New York\",\"slug\":\"new-york-new-york\"}", "latitude": 43.4292, "longitude": -70.6702}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/931acafe9822d11e7ec07f46818ec8ae.JPEG", "phash": "adfdf7295450c850", "image_entities": [{"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9686592817306519}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8792954683303833}, {"entity": "knee-high boot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6197066307067871}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44508594274520874}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33130720257759094}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28205955028533936}, {"entity": "street fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24689757823944092}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.845950186252594}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7954107522964478}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7373290657997131}, {"entity": "coat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35487937927246094}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2773979902267456}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24412405490875244}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20779328048229218}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:10.468Z", "updated_at": "2024-01-06T10:51:41.708Z"}}], "post_text": "El gato y el rat\u00f3n \ud83e\udde1\nViernes 1 de diciembre video oficial\n\nMuy emocionada de poderles compartir mi pr\u00f3ximo video musical. \ud83d\ude48\ud83c\udfb6 \nEl gato y el rat\u00f3n es la \u00faltima de canci\u00f3n del EP \u201cPuro amor\u201d que hice para mi novio @nene_garcia00 \nUna canci\u00f3n de coqueter\u00eda fina \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2d\nNota: la escena de la ca\u00edda se grab\u00f3 unas cinco veces y fue 100% real \ud83e\udd72\nGracias: @visualshoot_llc @nene_garcia00 @andres_posadaph por hacer parte de este proyecto\ud83e\udde1\n\n#newrelease #newsongs #nuevacancion #nuevacanci\u00f3n #newmusic #newmusicalert", "total_engagement": 341, "engagement_rate": 0.0016155624620982413, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-26T22:53:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "newmusic"}, {"name": "newmusicalert"}, {"name": "newrelease"}, {"name": "newsongs"}, {"name": "nuevacanci"}, {"name": "nuevacancion"}], "mentions": [{"name": "andres_posadaph"}, {"name": "nene_garcia00"}, {"name": "visualshoot_llc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087620, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.480Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.480Z"}, {"id": 607775132569087619, "metric": "post_text_hash", "value": "2117213083", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.474Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.474Z"}, {"id": 607775132595461982, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.419Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.810Z"}, {"id": 607775132595461983, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.423Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.817Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975017, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0KnLawrr63/", "post_id": "3245578789936086711", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"212988663\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"New York, New York\",\"slug\":\"new-york-new-york\"}", "latitude": 43.4292, "longitude": -70.6702}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ff07676e0fd1ca00e585aa369ef31d73.JPEG", "phash": "8fbbf0048353ce9a", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9034487009048462}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8708096742630005}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7233525514602661}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6201127767562866}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5913891792297363}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5130457282066345}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44810131192207336}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3105289340019226}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30224812030792236}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27679917216300964}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2746756672859192}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2528974413871765}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2484697699546814}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23599079251289368}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9638627171516418}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7186159491539001}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4814721345901489}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4432571530342102}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34146764874458313}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21593189239501953}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:29:04.302Z", "updated_at": "2024-01-06T10:51:06.321Z"}}], "post_text": "Bienvenidos a este espacio de contenido exclusivo! \ud83e\udd73\nCada semana encontrar\u00e1s un video nuevo con algunos de los temas mencionados. Espero que te ayude mucho a crecer en tus objetivos profesionales y personales. \ud83c\udf38", "total_engagement": 451, "engagement_rate": 0.002136711643420255, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T22:13:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087623, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.608Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.608Z"}, {"id": 607775132569087622, "metric": "post_text_hash", "value": "119573334", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.604Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.604Z"}, {"id": 607775132595461984, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.441Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.834Z"}, {"id": 607775132595461985, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.444Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.839Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975024, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0R7UPqLORy/", "post_id": "3247637682258240626", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"212988663\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"New York, New York\",\"slug\":\"new-york-new-york\"}", "latitude": 43.4292, "longitude": -70.6702}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4cdb8722a8736818e55be555924c3f4c.JPEG", "phash": "89b4166bada5cac6", "image_entities": [{"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.726952314376831}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5650455355644226}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37407106161117554}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3477622866630554}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24034567177295685}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22433626651763916}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.658547580242157}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4049105644226074}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3911883234977722}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33887979388237}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25876179337501526}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2199234664440155}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20652738213539124}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2038252353668213}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:10.592Z", "updated_at": "2024-01-06T10:54:57.105Z"}}], "post_text": "Hoy me siento llena de gratitud porque el 2023 fue definitivamente el a\u00f1o donde sucedi\u00f3 un salto cu\u00e1ntico. Siempre hab\u00eda estado en un dilema si subir contenido a las redes sociales o no, de si deb\u00eda perder el miedo y lanzarme al vac\u00edo o quedarme en mi zona de comfort. Y un d\u00eda simplemente fue un deseo tan genuino del coraz\u00f3n compartir m\u00fasica con ustedes que fue imposible ignorarlo. \nHoy les agradezco a ustedes por creer en m\u00ed y por ser unos oyentes tan fieles \ud83e\udd79 \nLos quiero\ud83c\udf38\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nGracias a mi equipo de trabajo por hacer esto posible:\n@nene_garcia00 mi mano derecha, mi c\u00f3mplice, mi amor\n@visualshoot_llc gracias por creer en este proyecto en el que vamos creciendo paso a paso\ud83e\udde1\n\nLes prometo que se vienen cosas grandes!\u2764\ufe0f\n\n#spotify #spotifyforartists #spotifyartist #artistoninstagram #musicismylife", "total_engagement": 1375, "engagement_rate": 0.006514364766525167, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-30T18:23:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "artistoninstagram"}, {"name": "musicismylife"}, {"name": "spotify"}, {"name": "spotifyartist"}, {"name": "spotifyforartists"}], "mentions": [{"name": "nene_garcia00"}, {"name": "visualshoot_llc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087650, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.782Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.782Z"}, {"id": 607775132569087649, "metric": "post_text_hash", "value": "-2024196422", "created_at": "2023-12-22T07:56:12.778Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:12.778Z"}, {"id": 607775132595461986, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.462Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.856Z"}, {"id": 607775132595461987, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.466Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.861Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975016, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0UXXorLEJh/", "post_id": "3248324010532684385", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ab3210e74ac8bda1dffb0fe45a156bc6.JPEG", "phash": "ce01bc26929217ff", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7331781387329102}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5743706822395325}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4592572748661041}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32058200240135193}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25497129559516907}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8121095895767212}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5025659203529358}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45847582817077637}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3841804563999176}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3731697201728821}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:09.854Z", "updated_at": "2024-01-06T10:50:28.134Z"}}], "post_text": "\u201cEl gato y el rat\u00f3n\u201d \ud83e\udde1 (video oficial) \nDisponible ahora! \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\n\nYa puedes escucharla completa y ver el video en YouTube! \nLink en mi biograf\u00eda \ud83c\udf38\n\nGracias a Santiago Rold\u00e1n @don.eugenio por su maravilloso tromb\u00f3n\nGracias a mi equipo de trabajo: @visualshoot_llc @nene_garcia00 @andres_posadaph no hubiera sido posible sin ustedes\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nSi te gusta no olvides suscribirte y compartirla con tus amigos y familiares \ud83e\udd17\nGracias por tu apoyo \ud83d\udc9c\ud83c\udfb6\n\n#newmusic #newmusicalert #newmusicfriday #newvideoclip #newmusicvideo #newmusicvideos", "total_engagement": 648, "engagement_rate": 0.0030700424499696785, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-01T17:11:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "newmusic"}, {"name": "newmusicalert"}, {"name": "newmusicfriday"}, {"name": "newmusicvideo"}, {"name": "newmusicvideos"}, {"name": "newvideoclip"}], "mentions": [{"name": "andres_posadaph"}, {"name": "don.eugenio"}, {"name": "nene_garcia00"}, {"name": "visualshoot_llc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087672, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:13.061Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:13.061Z"}, {"id": 607775132569087671, "metric": "post_text_hash", "value": "170612533", "created_at": "2023-12-22T07:56:13.050Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:13.050Z"}, {"id": 607775132595461988, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.486Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.879Z"}, {"id": 607775132595461989, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.490Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.884Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975015, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Z-BCjvi6B/", "post_id": "3249901356474838657", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1fe4097eabbb499b05decc974af0e9f0.JPEG", "phash": "feac5091eb2ce289", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9962259531021118}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9954468607902527}, {"entity": "electric guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9953916072845459}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9908457398414612}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9890648126602173}, {"entity": "leisure activities", "entity_type": "Label", "confidence": 0.957991361618042}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9520676136016846}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9163556098937988}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8251749277114868}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6211190819740295}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5352224111557007}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4102824926376343}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3545054793357849}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29432228207588196}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4334358274936676}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3999060094356537}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3120254576206207}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2801312804222107}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2279108762741089}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2108275592327118}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20183274149894714}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:09.735Z", "updated_at": "2024-01-06T10:49:59.721Z"}}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Costa Rica! \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nEs incre\u00edble la cercan\u00eda que existe entre tanto ritmo latinos \nEl tambito de Costa Rica, el son nica de Nicaragua, el bailecito de Bolivia, la polca paraguaya de Paraguay y el bambuco de Colombia  y probablemente otros que a\u00fan no conozca se parecen tanto que parece que hubieran nacido en la misma tierra. \nSomos m\u00e1s cercanos de lo que creemos \ud83e\udd0d\n\nPura vida! \ud83d\ude09\n\nTe invito a que te suscribas a mi canal de YouTube y escuches mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (links en mi biograf\u00eda) \nSeguir\u00e9 compartiendo mucha m\u00fasica \ud83c\udfb6 \n\n#costarica #costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #musicacostarricense #tico #puravidacostarica #tambito #guariamorada #laguariamorada #calipso #calipsolimonense #walterferguson #walterfergusoncostarica", "total_engagement": 54320, "engagement_rate": 0.25735294117647056, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-03T21:25:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "calipso"}, {"name": "calipsolimonense"}, {"name": "costarica"}, {"name": "guariamorada"}, {"name": "laguariamorada"}, {"name": "musicacostarricense"}, {"name": "puravidacostarica"}, {"name": "tambito"}, {"name": "tico"}, {"name": "walterferguson"}, {"name": "walterfergusoncostarica"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087684, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:13.380Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:13.380Z"}, {"id": 607775132569087682, "metric": "post_text_hash", "value": "685126368", "created_at": "2023-12-22T07:56:13.367Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:13.367Z"}, {"id": 607775132595461990, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.507Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.901Z"}, {"id": 607775132595461991, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.512Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.905Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975014, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0fbckvrP07/", "post_id": "3251438166840507707", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7eb6634578e4eba03cfb8568b2dd146e.JPEG", "phash": "99b046796e065fc6", "image_entities": [{"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9611119031906128}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8717536330223083}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8420527577400208}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5981062054634094}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3502291440963745}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2094442993402481}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9741694331169128}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9175863862037659}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6845176219940186}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.583683967590332}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4036804735660553}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3588254153728485}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24063900113105774}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22805210947990417}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:58.625Z", "updated_at": "2024-01-06T10:49:29.062Z"}}], "post_text": "Suscr\u00edbete para ver la clase completa y acceder a m\u00e1s contenido exclusivo cada semana\ud83c\udf38\ud83c\udfb6\n\nSi quieres aprender m\u00fasica conmigo te invito a que te suscribas y hagas parte de mi comunidad. En este espacio vas encontrar contenido como: clases de guitarra, clases de piano, teor\u00eda musical, tips de composici\u00f3n, les compartir\u00e9 c\u00f3mo es mi proceso compositivo y otros de artista\ud83d\udc9c \nSiento que de verdad puedes aprovechar mucho este conocimiento, as\u00ed que no lo dudes m\u00e1s y atr\u00e9vete a aprender conmigo este lenguaje\ud83c\udfb6\n\nResumen de conceptos:\n\ud83c\udfb6Intervalo: distancia entre una nota y otra\n\ud83c\udfb6intervalo ascendente: cuando una nota va hacia otra m\u00e1s alta \n\ud83c\udfb6intervalo descendente: cuando una nota va hacia otra m\u00e1s baja \n\ud83c\udfb6nombre de intervalos: 2m,2M,3m,3M,4J,4aug-5dim,5J,6m,6M,7m,7M y 8J\n\ud83c\udfb6\u00bfPara qu\u00e9 me sirve este conocimiento? Al entender la diferencia entre los intervalos tanto te\u00f3rica c\u00f3mo auditivamente podr\u00e1s comenzar a entender la estructura de las escalas, luego la estructura de los acordes y por \u00faltimo las progresiones arm\u00f3nicas (con las cuales se crean las canciones) \nNota: toda esta informaci\u00f3n es aplicada a la m\u00fasica occidental y popular(las canciones \u201cconocidas\u201d). \n\n#clasesdemusica #clasesdem\u00fasica #clasesdemusicaonline #musicclasses #aprendemusica", "total_engagement": 5357, "engagement_rate": 0.02537996513038205, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T00:16:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "aprendemusica"}, {"name": "clasesdem"}, {"name": "clasesdemusica"}, {"name": "clasesdemusicaonline"}, {"name": "musicclasses"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087712, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:14.045Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:14.045Z"}, {"id": 607775132569087711, "metric": "post_text_hash", "value": "-353744893", "created_at": "2023-12-22T07:56:14.042Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:14.042Z"}, {"id": 607775132595461992, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.529Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.927Z"}, {"id": 607775132595461993, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.533Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.933Z"}]}, {"social_post_id": 607792175366975013, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0r9ReIPlWE/", "post_id": "3254964637124154756", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/705abe4f452f5ee3b7ef49ac45ad443d.JPEG", "phash": "8ce2731d8ea2515f", "image_entities": [{"entity": "bouquet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9698501229286194}, {"entity": "dahlia", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6873404383659363}, {"entity": "daisies", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6832681894302368}, {"entity": "daisy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6370108127593994}, {"entity": "cut flowers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6276355981826782}, {"entity": "floral design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49045678973197937}, {"entity": "floristry", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47276681661605835}, {"entity": "flower arrangement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4603104293346405}, {"entity": "flower arranging", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3958795368671417}, {"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36208173632621765}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20529857277870178}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6904655694961548}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5965176224708557}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.397456556558609}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3469516634941101}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:28:09.600Z", "updated_at": "2024-01-06T10:49:23.279Z"}}], "post_text": "La jardinera \ud83c\udf37\ud83e\udeb7\ud83e\udebb\ud83c\udf3a~ Violeta Parra \n\nCover completo en el link de mi biograf\u00eda \ud83c\udfb6\nMezcla y m\u00e1ster: @nene_garcia00 \nLa Jardinera de Violeta Parra fue publicada en el a\u00f1o 1954.\n\nHab\u00eda escuchado algunas canciones de esta gran cantautora chilena, pero cuando conoc\u00ed \u201cLa jardinera\u201d mientras investigaba los ritmos de Chile para compartirlos en Instagram sent\u00ed una hermosa conexi\u00f3n.\n\nPuedo decir que cantar esta canci\u00f3n sana. Al cantar cada verso el alma se alimenta de la idea de cada flor y de repente encarnas a la jardinera. \n\nEspero que les ayude a florecer \ud83c\udf38 \n\nNo olvides suscribirte a mi canal de Youtube y compartir el video con tu amigos \nGracias \u2618\ufe0f\n\n#lajardineravioletaparra #violetaparra #chile #tonadachilena #folclorchileno #musicachile #musicachilena #musicachilena\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "total_engagement": 2161, "engagement_rate": 0.010238212553062462, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-10T21:01:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "chile"}, {"name": "folclorchileno"}, {"name": "lajardineravioletaparra"}, {"name": "musicachile"}, {"name": "musicachilena"}, {"name": "tonadachilena"}, {"name": "violetaparra"}], "mentions": [{"name": "nene_garcia00"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132569087721, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-22T07:56:14.141Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:14.141Z"}, {"id": 607775132569087720, "metric": "post_text_hash", "value": "-1245015611", "created_at": "2023-12-22T07:56:14.138Z", "updated_at": "2023-12-22T07:56:14.138Z"}, {"id": 607775132595461994, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.551Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.952Z"}, {"id": 607775132595461995, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:39:07.555Z", "updated_at": "2024-01-10T10:42:59.956Z"}]}, {"social_post_id": 607792175388197811, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Imy5wLAhp/", "post_id": "3263028553782659177", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9c62bfea92e7c6748eb58d3db0ae967a.JPEG", "phash": "f4881637e91bca3c", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.957695484161377}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.932181179523468}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9214101433753967}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9202821254730225}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9068268537521362}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8871263265609741}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8704080581665039}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6996282935142517}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40558111667633057}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31652605533599854}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9912734627723694}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8894712924957275}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6286057829856873}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4633810818195343}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42172202467918396}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3043470084667206}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2468406856060028}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-11T01:19:20.158Z", "updated_at": "2024-01-15T21:02:01.523Z"}}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Uruguay! \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \n\nLes confieso que no hab\u00eda escuchado nada acerca de este ritmo antes. \u00a1Y me atrap\u00f3 completamente! \ud83c\udfb6 \nUff me pareci\u00f3 super m\u00e1gica la combinaci\u00f3n de los diferentes tambores, y como cada uno tiene su funci\u00f3n y como se puede empezar a improvisar desde la base r\u00edtmica. \nEl candombe no es originalmente en guitarra, pero en Uruguay mucho compositores comenzaron a adaptar este ritmo imitando lo que hacen los tambores. \n\nPor ac\u00e1 abajo les dejo las referencias que utilic\u00e9 para aprender.\n\nYouTube (todos los videos son muy buenos)\nhttps://youtu.be/hRi7-bDDHGg?si=cMnS0FY3rK_fzKq6\nhttps://youtu.be/240Xc_c6jyc?si=_VrgSlMhfFe943cu\nhttps://youtu.be/HUqJw9Jg1OU?si=p0Z3pILFsIauQGdL\nhttps://youtu.be/rrHbwLVhIk0?si=4k-h0ADlX34SWkCz\nhttps://youtu.be/_yIIQnGOliY?si=oDwXcOp1JjPNDaKJ\nhttps://youtu.be/GkUDI7-ZFbw?si=txftHoH72MBiRk6T\nhttps://youtu.be/geb2nc6u7lE?si=VOHwSaRrC15S9aid\n\nSi eres de Uruguay y sabes m\u00e1s sobre este ritmo por favor comparte lo que sabes en los comentarios\ud83c\udf38\ud83c\udfb6\n\nGracias a todos por su apoyo!\nSeguir\u00e9 compartiendo mucha m\u00fasica\ud83d\udc9c\n\nEscucha mi m\u00fasica y suscr\u00edbete a mi canal de YouTube (links en mi bio)\ud83c\udf38\n\n#uruguay #candombe #candombeuruguayo #musicauruguaya #tutorialguitarra", "total_engagement": 49608, "engagement_rate": 0.23502880533656761, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T00:04:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "guitarra", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "candombeuruguayo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uruguay", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "videos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "candombe"}, {"name": "candombeuruguayo"}, {"name": "musicauruguaya"}, {"name": "tutorialguitarra"}, {"name": "uruguay"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132609491800, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T09:06:40.800Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:40.800Z"}, {"id": 607775132609491799, "metric": "post_text_hash", "value": "-1963656967", "created_at": "2024-01-07T09:06:40.795Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:40.795Z"}, {"id": 607775132609548978, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.359Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.346Z"}, {"id": 607775132609548979, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.367Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.352Z"}]}, {"social_post_id": 607792175388197810, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1LOw4VLQSV/", "post_id": "3263767286630909077", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/42aef48ec4f1aacc69f3af5154d164c0.JPEG", "phash": "9de823716037f623", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9196552634239197}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9130694270133972}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8703835010528564}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8533594608306885}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7375251650810242}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.72453373670578}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6869586110115051}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5716765522956848}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5251566767692566}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4914260804653168}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46866485476493835}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.333261638879776}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30464309453964233}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9943766593933105}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8020355105400085}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6149393320083618}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2411118447780609}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22403602302074432}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-11T01:19:20.317Z", "updated_at": "2024-01-15T21:01:11.009Z"}}], "post_text": "Feliz navidad!\ud83c\udf84 \u2603\ufe0f \ud83c\udf81 \nLes deseo mucha paz, mucha alegr\u00eda, mucha prosperidad\ud83d\udc9c\n\nSoy colombiana y crec\u00ed escuchando todas estas canciones, ya hacen parte de mi historia y siempre me recuerdan la mayor belleza de la navidad: compartir con las personas que amas\ud83e\udde1\n\nDeseo que su navidad est\u00e9 llena de mucha m\u00fasica \ud83c\udf3a\ud83c\udfb6\ud83e\udd17\n\n#feliznavidad #feliznavidad\ud83c\udf84 #merrychristmas #christmas #christmassong #villancicos #villancicosnavide\u00f1os", "total_engagement": 7009, "engagement_rate": 0.03320667828987265, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-23T00:31:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mayor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canciones", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villancicosnavide\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "merrychristmas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "christmassong", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villancicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "christmas"}, {"name": "christmassong"}, {"name": "feliznavidad"}, {"name": "merrychristmas"}, {"name": "villancicos"}, {"name": "villancicosnavide"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132609491802, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T09:06:41.122Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:41.122Z"}, {"id": 607775132609491801, "metric": "post_text_hash", "value": "1483392436", "created_at": "2024-01-07T09:06:41.108Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:41.108Z"}, {"id": 607775132609548980, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.386Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.370Z"}, {"id": 607775132609548981, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.391Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.373Z"}]}, {"social_post_id": 607792175388197809, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1YBIKfrVxl/", "post_id": "3267366488728493157", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b185280a8b79cb707b063d7de92ecf4e.JPEG", "phash": "bceec7d0b218688e", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9216833710670471}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.801557719707489}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7760985493659973}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6947073340415955}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5188426971435547}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3667312562465668}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3015803098678589}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29631417989730835}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2885771095752716}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2814144194126129}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2479296326637268}, {"entity": "turquoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23188096284866333}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9784231781959534}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9289302229881287}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7958021759986877}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6100015044212341}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4845140874385834}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45922234654426575}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45603227615356445}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3646746873855591}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2588019371032715}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-11T01:19:34.642Z", "updated_at": "2024-01-15T21:00:35.223Z"}}], "post_text": "La renuncia del coraz\u00f3n \ud83c\udfb6\n\nUna de las cuatro canciones que har\u00e1 parte del EP \u201cColombian\u00edsima\u201d \ud83c\udf38 muy emocionada de compartirles pronto tantas canciones\ud83e\udd17\n\nCon influencias de m\u00fasica carranguera, popular y mexicana \nY te preguntar\u00e1s\u2026 \u00bfpor qu\u00e9 si se llama colombian\u00edsima tiene influencias mexicanas? Bueno, resulta que en Colombia se escucha demasiado m\u00fasica mexicana y m\u00fasica norte\u00f1a. Ya hace parte de nuestra cultura. A los colombianos les encanta! Yo tambi\u00e9n crec\u00ed escuchando esta m\u00fasica \ud83c\udfb6\n\n#nuevascanciones #newmusic #newartist #newmusicalert", "total_engagement": 3808, "engagement_rate": 0.01804123711340206, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-27T23:41:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colombian\u00edsima", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "newartist", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "norte\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mexicana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "newmusicalert", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mexicanas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canciones", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "newmusic", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ep", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "newartist"}, {"name": "newmusic"}, {"name": "newmusicalert"}, {"name": "nuevascanciones"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9895339608192444}], "post_properties": [{"id": 607775132609491804, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T09:06:41.464Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:41.464Z"}, {"id": 607775132609491803, "metric": "post_text_hash", "value": "-1441363384", "created_at": "2024-01-07T09:06:41.421Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:41.421Z"}, {"id": 607775132609548982, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.410Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.395Z"}, {"id": 607775132609548983, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.415Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.398Z"}]}, {"social_post_id": 607792175388197808, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1aoJNrLLkE/", "post_id": "3268101034629445892", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2537b032a4ec494a607e2ffe42716c7d.JPEG", "phash": "83bbf038569e23c5", "image_entities": [{"entity": "electronic instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8996490240097046}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8430864214897156}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7184789776802063}, {"entity": "keyboard player", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6391730308532715}, {"entity": "musical keyboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5513495206832886}, {"entity": "pianist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4039616286754608}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3647839426994324}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34872037172317505}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20442289113998413}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9934949278831482}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9508792161941528}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7682112455368042}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7116196155548096}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7103465795516968}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45278239250183105}, {"entity": "computer keyboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42444518208503723}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29762786626815796}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2537412941455841}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-11T01:19:20.478Z", "updated_at": "2024-01-15T21:00:28.827Z"}}], "post_text": "Feliz a\u00f1o mi gente bella \ud83c\udf8a\ud83c\udf88\ud83c\udf89\nSi eres colombiano y est\u00e1s lejos de casa seguro te llenas de nostalgia al escuchar estos cl\u00e1sicos \ud83e\udd79\nEn Colombia definitivamente se celebra como en ning\u00fan otro lado. Que viva mi gente y mi m\u00fasica colombiana! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2665\ufe0f\n\nPara este video utilic\u00e9 el MiniFreak de @arturia_official \ud83d\udc9c\ud83c\udfb6\n\n#colombiana #diciembre #feliza\u00f1onuevo #musicadecembrina #colombiana #rodolfoaicardi #musicaparrandera", "total_engagement": 5206, "engagement_rate": 0.02466456943602183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-29T00:01:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colombiano", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cl\u00e1sicos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rodolfoaicardi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colombia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nostalgia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombiana"}, {"name": "diciembre"}, {"name": "feliza"}, {"name": "musicadecembrina"}, {"name": "musicaparrandera"}, {"name": "rodolfoaicardi"}], "mentions": [{"name": "arturia_official"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132609491814, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T09:06:41.854Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:41.854Z"}, {"id": 607775132609491813, "metric": "post_text_hash", "value": "-298436939", "created_at": "2024-01-07T09:06:41.826Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:41.826Z"}, {"id": 607775132609548984, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.432Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.416Z"}, {"id": 607775132609548985, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.437Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.419Z"}]}, {"social_post_id": 607792175388197807, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1nmorwrNEV/", "post_id": "3271753575841976597", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5a2c2efe45022846add2001c3cbd011a.JPEG", "phash": "b9ecf0565003afa3", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9746297597885132}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9746087789535522}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.96675705909729}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9547165036201477}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8923908472061157}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8883740901947021}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8878225088119507}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8266364932060242}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8120114803314209}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5699983835220337}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23297303915023804}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9855517148971558}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9824971556663513}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8361053466796875}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6269828677177429}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5767322182655334}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5487643480300903}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-11T01:19:20.211Z", "updated_at": "2024-01-15T21:00:15.623Z"}}], "post_text": "A\u00fan no tiene nombre\ud83d\ude48 recibo sugerencias!\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nEsta es una de las cuatro canciones que har\u00e1 parte de mi segundo EP \u201cColombian\u00edsima\u201d \n\nMe muero de ganas de compartirles tant\u00edsima m\u00fasica que se est\u00e1 produciendo junto con @nene_garcia00 \u2665\ufe0f\n\nTe invito a que te suscribas a mi canal de Youtube y escuches mi m\u00fasica en tu plataforma favorita (link en mi bio) \nGracias por tu apoyo\ud83d\udc9c\ud83c\udfb6\n\n#newmusic #folclor #colombia #colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #medellin #medell\u00edn", "total_engagement": 8256, "engagement_rate": 0.0391146149181322, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-03T00:59:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "colombian\u00edsima", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medell\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medellin", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canciones", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ep", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "youtube", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "colombia"}, {"name": "folclor"}, {"name": "medell"}, {"name": "medellin"}, {"name": "newmusic"}], "mentions": [{"name": "nene_garcia00"}], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9324243664741516}], "post_properties": [{"id": 607775132609491827, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T09:06:42.066Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:42.066Z"}, {"id": 607775132609491825, "metric": "post_text_hash", "value": "1489251368", "created_at": "2024-01-07T09:06:42.059Z", "updated_at": "2024-01-07T09:06:42.059Z"}, {"id": 607775132609548986, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.454Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.436Z"}, {"id": 607775132609548987, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-07T11:07:28.460Z", "updated_at": "2024-01-21T11:37:00.439Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390095717, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1swiVWL7qU/", "post_id": "3273204494807054996", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cd93294ef72d404718869ca8c3b37024.JPEG", "phash": "abafc418699cb31c", "image_entities": [{"entity": "electrical device", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8995456695556641}, {"entity": "audio equipment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4054998457431793}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28760823607444763}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28005918860435486}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24355542659759521}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9855064153671265}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8683302998542786}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8481923341751099}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5760595798492432}, {"entity": "computer keyboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5354970693588257}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4691210687160492}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44541895389556885}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34868404269218445}, {"entity": "piano", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2503269910812378}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2396267205476761}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:16:43.117Z", "updated_at": "2024-01-28T15:43:09.066Z"}}], "post_text": "Suscr\u00edbete en el bot\u00f3n que encontrar\u00e1s en mi perfil para acceder al video completo y a todo el contenido exclusivo \ud83c\udf38\ud83d\udc9c\ud83c\udfb6", "total_engagement": 3535, "engagement_rate": 0.016747839599757428, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-05T01:00:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9916086792945862}], "post_properties": [{"id": 607775132613599832, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T00:26:13.526Z", "updated_at": "2024-01-15T00:26:13.526Z"}, {"id": 607775132613599831, "metric": "post_text_hash", "value": "-1710836208", "created_at": "2024-01-15T00:26:13.517Z", "updated_at": "2024-01-15T00:26:13.517Z"}, {"id": 607775132614890433, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T14:48:01.507Z", "updated_at": "2024-01-29T10:12:37.904Z"}, {"id": 607775132614890434, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-15T14:48:01.511Z", "updated_at": "2024-01-29T10:12:37.912Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390095716, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C15o2KGrkCc/", "post_id": "3276829847450435740", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5e23247e9a7106a50be74111f5e643b0.JPEG", "phash": "eca678917a3ae0c9", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.992262601852417}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9920246601104736}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9894271492958069}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9822344183921814}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9766596555709839}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.946532666683197}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9202870726585388}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8899184465408325}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8202982544898987}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7081599831581116}, {"entity": "electric guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21866557002067566}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9853545427322388}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9348281025886536}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6630494594573975}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6120597124099731}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5671058893203735}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45171743631362915}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39857256412506104}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.384883314371109}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2270282506942749}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:15:33.835Z", "updated_at": "2024-01-28T15:42:27.904Z"}}], "post_text": "V\u00e1monos pa\u2019 Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \n\nQu\u00e9 interesante ver la variedad tan grande de torrentes, de estilos y de formas de interpretar este g\u00e9nero. \nTambi\u00e9n me recuerda mucho a los cantos de vaquer\u00eda de los llanos. \nQu\u00e9 bella expresi\u00f3n musical. Que siga viva por mucho m\u00e1s\ud83d\udc9c\n\nTe invito a que te suscribas a mi contenido exclusivo (bot\u00f3n en mi perfil) \ud83c\udf38 donde podr\u00e1s encontrar clases de guitarra desde cero, teor\u00eda musical, mini-covers y tips para crear m\u00fasica\n\nVisita mi canal de YouTube y escucha mis canciones originales en tu plataforma favorita \ud83c\udf38\ud83c\udfb6 (link en mi bio) \n\nGracias por tu apoyo\ud83e\udef6\ud83c\udffc\nSe viene mucha m\u00fasica \ud83c\udfb6\n\n#panama #panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 #azuero #mejorana #panamacitypanama #musicapanama #decimas #decimaspaname\u00f1as\ud83d\ude0d", "total_engagement": 6919, "engagement_rate": 0.03278028350515464, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-10T01:03:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "guitarra", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "panamacitypanama", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "panam\u00e1", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canciones", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cantos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "originales", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "panama", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musical", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "azuero"}, {"name": "decimas"}, {"name": "decimaspaname"}, {"name": "mejorana"}, {"name": "musicapanama"}, {"name": "panam"}, {"name": "panama"}, {"name": "panamacitypanama"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613599836, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T00:26:13.636Z", "updated_at": "2024-01-15T00:26:13.636Z"}, {"id": 607775132613599835, "metric": "post_text_hash", "value": "1703726336", "created_at": "2024-01-15T00:26:13.622Z", "updated_at": "2024-01-15T00:26:13.622Z"}, {"id": 607775132614890435, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T14:48:01.528Z", "updated_at": "2024-01-29T10:12:37.932Z"}, {"id": 607775132614890436, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-15T14:48:01.532Z", "updated_at": "2024-01-29T10:12:37.938Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390095715, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C18J6QdrNB6/", "post_id": "3277538214644863098", "program_id": null, "location": {"city_name": "New York, New York", "latitude": 40.7743, "longitude": -73.9698}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/48bfe84e3ce20a357aa84d17eee90518.JPEG", "phash": "8fc87230f72153f2", "image_entities": [{"entity": "acoustic guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9611067771911621}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.955764889717102}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9540728330612183}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9366632699966431}, {"entity": "guitarist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9343757629394531}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7863032817840576}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7537469267845154}, {"entity": "musician", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7482236623764038}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6514575481414795}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5411733984947205}, {"entity": "string instrument accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5161299705505371}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4296215772628784}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9852781891822815}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9709693193435669}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7488734126091003}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41354402899742126}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28333717584609985}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23534511029720306}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20999717712402344}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2037622481584549}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:15:59.298Z", "updated_at": "2024-01-28T15:42:13.499Z"}}], "post_text": "Canci\u00f3n para dejar el miedo \ud83c\udf43\n\nMuy pronto disponible en todas las plataformas\ud83d\udc9c\ud83c\udfb6\n\n#newrelease #nuevamusica #newsongs #nuevacancion #nuevoartista #newmusic #newmusicalert #nuevamusica", "total_engagement": 1962, "engagement_rate": 0.009295406306852638, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-11T00:44:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "newmusicalert", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "newmusic", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nuevamusica", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nuevoartista", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "newsongs", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "newmusic"}, {"name": "newmusicalert"}, {"name": "newrelease"}, {"name": "newsongs"}, {"name": "nuevacancion"}, {"name": "nuevamusica"}, {"name": "nuevoartista"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9987102746963501}], "post_properties": [{"id": 607775132613599840, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T00:26:13.834Z", "updated_at": "2024-01-15T00:26:13.834Z"}, {"id": 607775132613599839, "metric": "post_text_hash", "value": "1364003145", "created_at": "2024-01-15T00:26:13.824Z", "updated_at": "2024-01-15T00:26:13.824Z"}, {"id": 607775132614890437, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T14:48:01.551Z", "updated_at": "2024-01-29T10:12:37.959Z"}, {"id": 607775132614890438, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-15T14:48:01.555Z", "updated_at": "2024-01-29T10:12:37.965Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/raynamusica", "post_id": "972311fd-eeca-450c-b0ec-35639c173057", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Artista colombiana en USA @nene_garcia00 @visualshoot_llc (equipo de trabajo)\nEscucha mi m\u00fasica y visita la playlist de m\u00fasica latinoamericana\ud83d\udc47", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-14T18:13:49.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}