{"platform_guid": null, "influencer_handle": "periodista_pueblos_abandonados", "name": "Pueblos abandonados", "gender": "Male", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_a3cfc238-c2ae-4c27-bd33-9071058e94c7.JPEG", "bio": "Exploro #pueblosabandonados para capturar su alma. No entiendo la curiosidad sin respeto. \nCuenta de @aurelivazquez. Autor de \u2018La mujer del miliciano\u2019", "reach": 75829, "engagement_rate": 0.012296087108552456, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175219812400, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CthwGAdI5nd/", "post_id": "3125991135410100701", "program_id": null, "location": {"city_name": "Pant\u00e0 de Sau", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354013437_1308615026673131_6647615581532554741_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ZHF5DfkjlU0AX8L69lc&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFRislilNPnHrSKN5TXgrLAN96-yoeQKaeVWBUy9N15w&oe=6498ACB5&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Ahora que el pantano de Sau (Barcelona) se acerca ya al 30% de su capacidad (\u00a1estuvo al 6%!) es un buen momento para publicar con algo de tranquilidad estas fotos que tom\u00e9 en octubre de 2022. A\u00f1os atr\u00e1s lo hab\u00eda visitado y apenas sobresal\u00eda del agua el campanario de la iglesia rom\u00e1nica.\nEn la visita del pasado octubre tuve la suerte de recorrer el antiguo pueblo de Sant Rom\u00e0 de Sau acompa\u00f1ado de una mujer que hab\u00eda vivido aqu\u00ed su infancia. Estaba tambi\u00e9n su sobrina, que nos hizo de gu\u00eda. \nEl pueblo fue abandonado a la fuerza para construir un pantano en 1963. Aqu\u00ed viv\u00edan 180 personas.\n\ud83e\udd13 \ud83d\udc49 Entre las muchas leyendas que circulan sobre Sant Rom\u00e0 de Sau, mi preferida es la historia de la vieja de Casa Rovira. Se cuenta que la anciana se resist\u00eda a dejar el pueblo, y que solo se decidi\u00f3 a hacerlo cuando la presa ya estaba construida y las compuertas cerradas, listas para la inundaci\u00f3n. La \u2018vieja de la Rovira\u2019 - cuenta la leyenda - ten\u00eda el agua ya en los tobillos cuando sali\u00f3 por piernas \ud83d\ude05\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #pantadesau #santromadesau #sequera #pantansdecatalunya", "total_engagement": 729, "engagement_rate": 0.009613736169539358, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-15T22:13:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "pantadesau"}, {"name": "pantansdecatalunya"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "santromadesau"}, {"name": "sequera"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574561, "metric": "post_text_version", "value": "3", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.186Z", "updated_at": "2023-12-06T09:31:30.184Z"}, {"id": 607775132071574560, "metric": "post_text_hash", "value": "-1905780933", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.183Z", "updated_at": "2023-12-06T09:31:30.176Z"}, {"id": 607775132211389457, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "3", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.310Z", "updated_at": "2023-12-10T12:35:59.326Z"}, {"id": 607775132211389460, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.339Z", "updated_at": "2023-12-10T12:35:59.334Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812398, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtizH6egnXa/", "post_id": "3126285935545841114", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354041628_1259281248044169_3218624958194818959_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=2vkOHDNcGooAX_pgPQT&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjQLb6DqgdzTpx3bJr7JHLR1iZjjsSexVIOY7a9jelLA&oe=64965EBF&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Este detalle me impact\u00f3 en mi \u00faltima visita a Belchite: el hospital donde se atend\u00eda a los heridos\u2026 y justo enfrente, la casa donde viv\u00eda el m\u00e9dico (una mujer del pueblo le alquilaba la habitaci\u00f3n).\nDel hospital s\u00f3lo queda la fachada; de la casa, algo m\u00e1s.\n#belchite #guerracivilespa\u00f1ola #pueblosabandonados #despoblados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #guerracivil", "total_engagement": 1445, "engagement_rate": 0.01905603397117198, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-16T07:59:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "belchite"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "guerracivil"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574591, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.310Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.310Z"}, {"id": 607775132071574589, "metric": "post_text_hash", "value": "1054693176", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.307Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.307Z"}, {"id": 607775132211389469, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.374Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.745Z"}, {"id": 607775132211389470, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.379Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.754Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812397, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtkYOlxo2t3/", "post_id": "3126730597052148599", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354177193_921191358965793_2145456037949476103_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=l-TrFKGvTcAAX8bfKXz&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAA063b5oZG7tLTitq5-eH5_ekGT6SZO9YhBRd1BNvTCw&oe=64999AD7&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u00a1Feliz fin de semana! \nEstaba yo pensando\u2026\n\ud83d\udc49 Si tuvierais que grabar una inscripci\u00f3n en la entrada de un pueblo, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? Os leo (y recordad que est\u00e1 prohibido blasfemar \ud83d\ude1c)\n#pueblosabandonados #lugaresabandonadosespa\u00f1a", "total_engagement": 1156, "engagement_rate": 0.015244827176937583, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-16T22:42:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "lugaresabandonadosespa"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574612, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.389Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.389Z"}, {"id": 607775132071574606, "metric": "post_text_hash", "value": "-949913412", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.374Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.374Z"}, {"id": 607775132211389478, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.398Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.773Z"}, {"id": 607775132211389479, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.404Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.779Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812394, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctlkfs2AEQJ/", "post_id": "3127066024407483401", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354202019_1084869222475760_1753236380558485682_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=noIcDPH8AiAAX-rkmss&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNEvPTLoZJ9L5gCnPl20rnQ16iBGqIclVKRFrv7zDclA&oe=64966922&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u201cUna y otra vez la lluvia dir\u00e1 cu\u00e1n fr\u00e1giles somos\u201d, cantaba Sting en \u2018Fragile\u2019. Y no se me ocurre mejor banda sonora para este pueblo milenario. \nNadie pasea ya por las calles de Montlle\u00f3. Todo es piedra y ruinas, salvo un par de valientes amapolas, un viejo bid\u00f3n oxidado y unas t\u00edmidas notas de color que alguien plasm\u00f3 en un muro. \n\ud83d\udc4c Sin embargo, todo es espectacular aqu\u00ed. Empezando por su iglesia rom\u00e1nica, documentada ya en el siglo XI. En 1888, se concentraron en este pueblecito 1.500 personas en un acto religioso. \u00a1Incre\u00edble dado su aspecto actual!\nParece ser que hay una casa habitada al final del pueblo. Me acerco y, efectivamente, observo se\u00f1ales de vida. Respetaremos su tranquildad\u2026\n\u2695\ufe0fDetalle curioso: usaban serpientes blancas como remedio casero. Les quitaban la piel, que se dejaba a secar. La grasa se guardaba para aplicar sobre el cuello o el pecho en resfriados. El resto se herv\u00eda y el l\u00edquido resultante se usaba como medicina para algunas enfermedades \ud83d\ude31\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #montlle\u00f3 #poblesabandonats", "total_engagement": 1548, "engagement_rate": 0.02041435334766382, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-17T09:49:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "montlle"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574635, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.453Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.453Z"}, {"id": 607775132071574634, "metric": "post_text_hash", "value": "-574033131", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.451Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.451Z"}, {"id": 607775132211389486, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.430Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.804Z"}, {"id": 607775132211389493, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.440Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.812Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812392, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtmWiA-I-Eq/", "post_id": "3127286085783380266", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354381173_187234937604433_8898013605303900939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Pbe0w59aIZMAX8vKsJ4&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAOknlsSf5mMi6ggUwxBLZcS75GVm0zmm7l03NJK_ZMw&oe=64990D0B&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "As\u00ed me he quedado yo despu\u00e9s de lo que he visto hoy. Ma\u00f1ana os cuento.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 479, "engagement_rate": 0.006316844479025175, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-17T17:06:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574668, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.611Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.611Z"}, {"id": 607775132071574666, "metric": "post_text_hash", "value": "943876439", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.608Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.608Z"}, {"id": 607775132211389515, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.481Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.829Z"}, {"id": 607775132211389520, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.490Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.835Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812376, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtoDTqHAnt9/", "post_id": "3127764486233160573", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354407077_640262691043127_6900687211366012680_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=LG4-9uKB1L8AX8bGKn4&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtWcNAycP7M5GA8FwP_lKtXdB_41uZu5NMlf1oBeylRQ&oe=64964B95&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Claramunt, en el l\u00edmite de Catalunya y Arag\u00f3n, est\u00e1 lejos de todo y de todos. Est\u00e1 a 1.100 metros de altura y para llegar hay que hacer kil\u00f3metros. En coche y tambi\u00e9n a pie. Visitarlo es hacer un alucinante viaje en el tiempo. \u00bfMe acompa\u00f1\u00e1is? \n\u271d\ufe0f Su iglesia, del siglo XII, se describe en el inventario oficial como \u201cun elemento patrimonial de primer orden\u201d. Tiene una galer\u00eda porticada que es casi un peque\u00f1o claustro. Ya hab\u00e9is visto que est\u00e1 bastante dejada\u2026\n\ud83d\ude31 \u00bfHab\u00e9is visto las casas? Casi todas ellas siguen la arquitectura popular pirenaica, y como veis algunas se mantienen en pie. La primera que veis (la m\u00e1s grande) es Casa Vilafranca. \u00a1Es demencial que esto est\u00e9 abandonado! En otro v\u00eddeo os ense\u00f1ar\u00e9 m\u00e1s (a\u00fan m\u00e1s r\u00fasticas, con tejados genuinamente pirenaicos).\nEn Claramunt vivieron cerca de 80 personas hace un siglo. Poco a poco se fueron y en los a\u00f1os 60/70 ya casi estaba deshabitado. No hab\u00eda luz, ni agua, y todo quedaba lejos.\n\ud83d\udc49 Hasta hace pocos a\u00f1os aqu\u00ed vivi\u00f3 aqu\u00ed Tonet Gasset (y sus perros), y posteriormente Ramona. Ambos intentaron en vano mantener vivo el pueblo.\n\ud83d\ude14 Hice toda la visita boquiabierto y, al final, triste por la dejadez o el pragmatismo (que cada cual escoja) que permiten abandonar a su suerte un lugar como este.\nHe visto fotos de hace tan solo 10 a\u00f1os y la decadencia es aterradora.\nLa escuela ya no tiene apenas muros: cayeron. El cementerio pone los pelos de punta (otro d\u00eda os lo muestro). A\u00fan hay tumbas en \u00e9l y la puerta ni siquiera puede abrirse, habr\u00eda que desencajarla.\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #claramunt #lugaresabandonadosespa\u00f1a", "total_engagement": 2210, "engagement_rate": 0.02914452254414538, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-18T08:57:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "claramunt"}, {"name": "lugaresabandonadosespa"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574688, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.682Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.682Z"}, {"id": 607775132071574687, "metric": "post_text_hash", "value": "-1888173835", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.680Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.680Z"}, {"id": 607775132211389529, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.515Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.854Z"}, {"id": 607775132211389533, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.524Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.860Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812374, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtpLNS9AliU/", "post_id": "3128080708401256596", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354765769_3527568944145072_7037839822564814317_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Mxn5MPK3KoAX-WYpi4&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAM-Mql4ZLktgiWkl6rMvhgvlmy85NWNBr4RF_5AdPtmg&oe=649A05FB&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\u00a1Pues parece que seguimos creciendo, amig@s! \ud83c\udf7e\ud83c\udf89\nCada vez somos m\u00e1s en esta tertulia virtual que nos hemos montado con los pueblos abandonados como hilo conductor. Os leo y aprendo con vosotr@s tanto o m\u00e1s que vosotros con mis contenidos.\nAqu\u00ed hay arque\u00f3log@s, historiadores o simplemente curiosos! Y tod@s aport\u00e1is con vuestros comentarios y, por qu\u00e9 no, con vuestros \u00e1nimos para que siga perdi\u00e9ndome por esos lugares m\u00e1gicos.\nAmig@s de Argentina, Chila, M\u00e9xico, Colombia y otros pa\u00edses\u2026 \u00a1mil gracias por estar ah\u00ed y por vuestros comentarios! \n\ud83d\ude4f Disculpad si a veces no contesto todos los mensajes o los respondo a destiempo. Como bien sab\u00e9is, esta red es altamente adictiva y no querr\u00eda (ni puedo) estar todo el tiempo que me gustar\u00eda.\n\ud83d\udc49 Un abrazo a ti, que lees esto, y espero seguir contando con esos minutos de atenci\u00f3n que me regalas \ud83d\ude0a\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #30kfollowers", "total_engagement": 535, "engagement_rate": 0.007055348217700352, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-18T19:25:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "30kfollowers"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574712, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.745Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.745Z"}, {"id": 607775132071574711, "metric": "post_text_hash", "value": "1711641873", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.742Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.742Z"}, {"id": 607775132211389541, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.556Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.883Z"}, {"id": 607775132211389542, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.567Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.892Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812371, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtqXky9g9HP/", "post_id": "3128416574852288975", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/355095897_2045227659178231_3673305781464784354_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uBE0BGXANKYAX-9rYLp&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBn4Y178yDnTkyr_4fNQ_umhhU9LF8df8l2z2RUfK8E0g&oe=64969758&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Los cementerios dicen mucho de un lugar. Con su silencioso lenguaje, todo se entiende.\nEl de Claramunt es un camposanto peque\u00f1o, min\u00fasculo casi. La pared frontal est\u00e1 resquebrajada, como una cicatriz. La puerta de hierro, totalmente oxidada, est\u00e1 desvencijada. Imposible abrirla. Ni falta que hace\u2026\nDoy la vuelta y lo observo por detr\u00e1s. Seis cruces de hierro. Seis almas que descansan, o que se fundieron en la nada, qui\u00e9n lo sabe.\nDesde mi posici\u00f3n leo uno de los nombres. Pero hoy no entro. No debo. El lugar impone respeto, os lo aseguro. \nAntes de marcharme del pueblo, vuelvo a echar un vistazo. Observo la fisura en la pared. Dentro de unos a\u00f1os (no muchos), ese muro caer\u00e1.\nAdi\u00f3s, Claramunt. Pensar\u00e9 en ti durante mucho tiempo\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #cementeriosdelmundo #claramunt", "total_engagement": 1888, "engagement_rate": 0.02489812604676311, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-19T06:32:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "cementeriosdelmundo"}, {"name": "claramunt"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574740, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.874Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.874Z"}, {"id": 607775132071574737, "metric": "post_text_hash", "value": "-1353591900", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.871Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.871Z"}, {"id": 607775132211389547, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.589Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.918Z"}, {"id": 607775132211389551, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.601Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.926Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812368, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CttCRwWgPUC/", "post_id": "3129167332333647106", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/354769365_1413702759415748_504890971004592025_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=-jJ6yxpYVycAX85xKeX&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBVVJN7RDu2HKjDFaXZdwFsT-oaaNrZT2ygI2lcFDNHA&oe=6496745D&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "No digo m\u00e1s\u2026\nTras los escombros, me encuentro bell\u00edsimos arcos de piedra, gruesos muros con sillares centenarios, vigas de madera\u2026 Todo en una casa preparada para la vida rural.\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #pueblofantasma #lugaresabandonados", "total_engagement": 904, "engagement_rate": 0.011921560352899287, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-20T07:25:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblofantasma"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574771, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.960Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.960Z"}, {"id": 607775132071574770, "metric": "post_text_hash", "value": "1712795802", "created_at": "2023-08-04T07:10:48.958Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:48.958Z"}, {"id": 607775132211389556, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.641Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.945Z"}, {"id": 607775132211389561, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.656Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.951Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812365, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctumt_Wgt-W/", "post_id": "3129609077236359062", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/355137241_977260490360367_934072744732582647_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iJuEWzRsELoAX9GIl_e&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8OkYLC85o1Xno3kpVrlAX4YcgeTAVOWzQyIf4ub3KkA&oe=649A7A69&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Me encantan estos detalles: herrajes - bisagras de forja. Dos fotos tomadas en pueblos diferentes, a 150 km de distancia uno del otro.\nDesconozco la fabricaci\u00f3n: \u00bftalleres locales? \u00bfFabricantes \u2018al por mayor\u2019? \u00bfAlg\u00fan experto/a en la sala que me saque de dudas?\n#pueblosabandonados #casasrusticas #poblesabandonats #masias #masiescatalanes", "total_engagement": 595, "engagement_rate": 0.007846602223423756, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-20T22:01:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "casasrusticas"}, {"name": "masias"}, {"name": "masiescatalanes"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574795, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:49.056Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:49.056Z"}, {"id": 607775132071574793, "metric": "post_text_hash", "value": "1996672767", "created_at": "2023-08-04T07:10:49.054Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:49.054Z"}, {"id": 607775132211389566, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.697Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.972Z"}, {"id": 607775132211389569, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.706Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:28.981Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812351, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtvoY8SAT2e/", "post_id": "3129897901900250526", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/355155960_6404439812925447_8374891515029881232_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=FGcD7hdSsAwAX95PkFL&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpv2jVxKbxZGKe19e6yaxav0TwXkyiud8C8yLWcAtRQw&oe=649676AE&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Decenas de miles de piedras apiladas una a una, testimonio de la arquitectura popular pirenaica. Tejados de pizarra que un d\u00eda resguardaron a sus habitantes de las inclemencias del tiempo. Hoy son s\u00f3lo cicatrices de piedra.\nPersonalmente, me sigue impactando esa casa resquebrajada, con el perfil recortado contra el cielo.\nNo me acostumbro a\u00fan a recorrer las callejuelas silenciosas de estos pueblos. Escuchar el eco de las propias pisadas es a menudo un mal s\u00edntoma\u2026\nEl tabl\u00f3n de madera que aparece en el suelo en mitad del camino es (o fue un d\u00eda) una ventana de la escuela.\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #claramunt #pallars #pallarjussa #arquitecturapopular #masiesabandonades", "total_engagement": 1021, "engagement_rate": 0.013464505664059925, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-21T07:35:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "arquitecturapopular"}, {"name": "claramunt"}, {"name": "masiesabandonades"}, {"name": "pallarjussa"}, {"name": "pallars"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574813, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:49.141Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:49.141Z"}, {"id": 607775132071574812, "metric": "post_text_hash", "value": "1134971206", "created_at": "2023-08-04T07:10:49.139Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:49.139Z"}, {"id": 607775132211389576, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.732Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.006Z"}, {"id": 607775132211389577, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.756Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.013Z"}]}, {"social_post_id": 607792175219812349, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtyMcurA3zP/", "post_id": "3130619441793170639", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/355421222_654320820074937_1028789826109954842_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbhx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=kutAIyGIxJ4AX8v2ACY&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSSLIkCFYGR4EvkhbB9V3Aj5vWdd_6M1rl-tddXvw_lw&oe=64960792&_nc_sid=1349e3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Est\u00e1 claro qui\u00e9n manda: es ella, una corneja negra. Desde su improvisado pedestal (una teja sobre la ventana m\u00e1s alta), domina la vista y controla a los intrusos (en este caso, yo).\nElla y su extensa comunidad habitan en el piso superior de una de las casas. Sus graznidos estridentes me han avisado de que no era buena idea acercarme demasiado. Por otro lado, el piso superior estaba impracticable. \nAhora que ya me voy, parece que haya venido a asegurarse. Es desconfiada con los desconocidos. Y hace bien.\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #ornitolog\u00eda #pueblofantasma #pueblosm\u00e1gicos #lugaresabandonadosespa\u00f1a", "total_engagement": 985, "engagement_rate": 0.012989753260625882, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-22T07:29:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "lugaresabandonadosespa"}, {"name": "ornitolog"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblofantasma"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosm"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574833, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:49.223Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:49.223Z"}, {"id": 607775132071574832, "metric": "post_text_hash", "value": "1886877695", "created_at": "2023-08-04T07:10:49.220Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:49.220Z"}, {"id": 607775132211389582, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.782Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.033Z"}, {"id": 607775132211389585, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T07:03:55.791Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.039Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533316, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuG0zEPAmY7/", "post_id": "3136426398168802875", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/290bee96f8a5e8ade65eff8eb29e22c1.JPEG", "phash": "fab4b50ac1776312", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9671111702919006}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8195000886917114}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7562330365180969}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34510090947151184}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3049098253250122}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25773656368255615}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23118671774864197}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22725750505924225}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22223898768424988}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21477974951267242}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39848148822784424}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:22.964Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:14.988Z"}}], "post_text": "Los muros de la escuela en el despoblado de Claramunt. Aqu\u00ed ven\u00edan los chicos del pueblo y tambi\u00e9n los de las mas\u00edas cercanas a aprender a leer, a escribir o a multiplicar. \u00bfOs imagin\u00e1is estar en clase con estas vistas? Para ellos era lo normal. \nNo se me ocurre un tema musical m\u00e1s apropiado que este de @nestorrausellylosimpostores, titulado \u2018Tiempo\u2019, que me parece un homenaje a ese ni\u00f1o que un d\u00eda fuimos y que (en el fondo) seguimos siendo. Gracias, chicos, por esta maravillosa canci\u00f3n (\u00a1y por seguir esta cuenta!):\n\u201cDe joven ya sab\u00eda\nQue la aguja del reloj\nPeleaba en nuestra contra\nEsa rueda era mi obsesi\u00f3n.\nSabes menos de lo que crees\nSales hasta ver el amanecer\nCreces hasta donde puedes\nO hasta donde te dejan crecer (\u2026)\u201d\n\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #despoblados #claramunt #tremp #pallarsjuss\u00e0", "total_engagement": 966, "engagement_rate": 0.012739189492146804, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-30T07:47:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1o", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "claramunt", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "homenaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "escuela", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claramunt"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pallarsjuss"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "tremp"}], "mentions": [{"name": "nestorrausellylosimpostores"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574957, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.119Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.119Z"}, {"id": 607775132071574956, "metric": "post_text_hash", "value": "-1700459610", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.116Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.116Z"}, {"id": 607775132211389588, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.813Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.835Z"}, {"id": 607775132211389589, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.821Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.841Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533293, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuJaK3CAWW5/", "post_id": "3137153710933763513", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/174ff2c3a4057b14e8e86520b8ab8d4e.JPEG", "phash": "898ddd594b1a7686", "image_entities": [{"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8539664149284363}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5322470664978027}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5136932134628296}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46048402786254883}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3181743919849396}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23984530568122864}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.348616361618042}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20683448016643524}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:23.850Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:12.291Z"}}], "post_text": "Las casas son peque\u00f1os universos a escala. Tienen norte y tienen sur. Hay lugares transitados y rincones olvidados. Desde sus estancias (hasta las m\u00e1s diminutas) un ni\u00f1o puede escuchar las olas del mar desde una casa de monta\u00f1a. S\u00f3lo quien habita una casa durante a\u00f1os entiende su dimensi\u00f3n real. Por eso el mapa de una casa ser\u00eda imposible de cartografiar: los mapas nada entienden de sue\u00f1os.\n\ud83d\udc49 A menudo os muestro casas oscuras, s\u00f3tanos, escaleras tenebrosas\u2026 pero lo cierto es que muchas de las casas que he podido visitar tienen mucha luz.\nEsta incre\u00edble casa ya os la ense\u00f1\u00e9\u2026 pero s\u00f3lo por fuera. Incluso entr\u00e9 brevemente en vuestra compa\u00f1\u00eda para bajar al s\u00f3tano. Pero ahora me doy cuenta de que no os ense\u00f1\u00e9 el piso superior. \u00bfSub\u00eds conmigo?\nLa escalera es de piedra, aguanta el tipo. El tejado de arriba, en cambio\u2026 ya veis las tejas en el suelo. incluso la propia planta superior acabar\u00e1 desplom\u00e1ndose m\u00e1s pronto que tarde.\nLas paredes son recias, de piedra de mamposter\u00eda. Y est\u00e1n cubiertas del cl\u00e1sico azulete, para ahuyentar insectos y (dicen) malos esp\u00edritus!\n\ud83d\udc49 \u00a1Parad el v\u00eddeo cuando est\u00e9is arriba! \u00bfVeis a la izquierda el mueble esquinero de color rojo? S\u00f3lo sale un par de segundos. Es un tipo de mueble que encuentro en much\u00edsimas casas, ideal para guardar la vajilla.\nHay otra habitaci\u00f3n anexa, pero estaba vac\u00eda, nada interesante. Vuelvo a bajar\u2026 y de nuevo la luz.\nEste pueblecito lleva m\u00e1s de medio siglo abandonado\u2026\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #m#pueblofantasma", "total_engagement": 631, "engagement_rate": 0.008321354626857798, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-01T07:51:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1o", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compa\u00f1\u00eda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "m"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblofantasma"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071574980, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.221Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.221Z"}, {"id": 607775132071574978, "metric": "post_text_hash", "value": "192925619", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.216Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.216Z"}, {"id": 607775132211389594, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.842Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.861Z"}, {"id": 607775132211389596, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.849Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.880Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533291, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuKvSHTA4UP/", "post_id": "3137528043388765455", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/908ba953b37330bd9af8b3669c4f3677.JPEG", "phash": "8d2bd1e6e1936b06", "image_entities": [{"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9169672727584839}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9095373749732971}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8424190282821655}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8072651624679565}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7638786435127258}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7592138051986694}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7461574077606201}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6988411545753479}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5364110469818115}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3880774676799774}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3517369031906128}, {"entity": "state park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2220040112733841}, {"entity": "thoroughfare", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20907993614673615}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:24.978Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:11.170Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf40Feliz de mostraros muy pronto nuevos lugares reci\u00e9n descubiertos. Rincones especiales, de los que nunca hab\u00eda o\u00eddo hablar. Muros medievales que emociona tocar con la yema de los dedos. \n\ud83c\udfb5Disfruto como un ni\u00f1o cuando escucho esta canci\u00f3n de @loveoflesbian \n\ud83e\udd7e Aqu\u00ed seguimos, recorriendo por fuera, explorando por dentro.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 761, "engagement_rate": 0.010035738305925173, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-01T20:15:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1o", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "loveoflesbian"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575034, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.642Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.642Z"}, {"id": 607775132071575033, "metric": "post_text_hash", "value": "-378188264", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.639Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.639Z"}, {"id": 607775132211389601, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.888Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.901Z"}, {"id": 607775132211389604, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.911Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.905Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533317, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuMQQLwAlYc/", "post_id": "3137954521242818076", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7bb503f3ffcdba75d250a5407cd01dd5.JPEG", "phash": "8383f87058f5b6b4", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7046790719032288}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4152860641479492}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2459215670824051}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20980791747570038}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20596332848072052}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8792590498924255}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5401491522789001}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2459716796875}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2049511969089508}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:22.782Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:19.621Z"}}], "post_text": "Vaya lugar incre\u00edble, repleto de detalles. Pude hacer un viaje en el tiempo en un peque\u00f1o n\u00facleo, ya abandonado y aislado de todo. \n\ud83e\udd2f Una espectacular torre medieval (\u00a1de los siglos XII-XIII!) habitada probablemente por un caballero de la baja nobleza. Por fuera es un muro vetusto. Por dentro, un hogar (ma\u00f1ana os hago una visita \ud83c\udfa6).\n\u271d\ufe0f Hay tambi\u00e9n una iglesia del siglo XIII, posteriormente rehabilitada y ampliada (se anex\u00f3 a la torre). En la puerta consta la fecha de 1863. Fijaos en el campanario de doble espada\u00f1a y en el bonito pin\u00e1culo, coronado por una cruz de hierro.\n\ud83e\udea6 Pod\u00e9is ver la verja oxidada del cementerio, en el que parece no haber ya ninguna tumba.\n\ud83d\udc49 Gracias a que la iglesia la cedi\u00f3 al Ayuntamiento de la zona (no pod\u00eda mantener el lugar), ahora el ayuntamiento ha podido empezar a rehabilitar el conjunto. Si esto ocurriera m\u00e1s a menudo, salvar\u00edamos muchos otros elementos de patrimonio.\n\ud83d\ude4f Precisamente porque se est\u00e1 rehabilitando y hay material muy valioso y sensible, prefiero no decir por aqu\u00ed d\u00f3nde se encuentra. Si alguien lo conoce, os pido que no lo diga.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #iglesiasromanicas #torresmedievales #espa\u00f1amedieval", "total_engagement": 1443, "engagement_rate": 0.019029658837647866, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-02T10:22:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hogar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "espa"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "torresmedievales"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575061, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.751Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.751Z"}, {"id": 607775132071575058, "metric": "post_text_hash", "value": "1966060048", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.747Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.747Z"}, {"id": 607775132211389611, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.956Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.922Z"}, {"id": 607775132211389614, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.964Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.926Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533290, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuOgQ5IAOG1/", "post_id": "3138587888661356981", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a4143b84db7cf3675f10a5a7b09980b8.JPEG", "phash": "9cfcec7490b0f0a9", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.858574628829956}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7417440414428711}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5675214529037476}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.497775137424469}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3848845362663269}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3790515661239624}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3145442306995392}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2918621599674225}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2892725467681885}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2888728976249695}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2531937062740326}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4643124043941498}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37534353137016296}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24725888669490814}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:25.187Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:08.904Z"}}], "post_text": "\u00a1No es un cap\u00edtulo de Juego de Tronos! Es una maravilla de casa fortificada medieval, que data de los siglos XII-XIII y se encuentra en medio de un bosque en la pen\u00ednsula ib\u00e9rica. \u00bfMe acompa\u00f1\u00e1is a verla?\nForm\u00f3 parte de un pueblecito, apenas una peque\u00f1a aldea, y en esta casa en particular vivieron personas de la baja nobleza (caballeros). \nFijaos en la puerta: el dintel tiene forma triangular. \u00bfPor qu\u00e9? La casa est\u00e1 construida con sillares bien cortados y nos recibe con un precioso arco de medio punto.\nLos muros son gruesos: \u00a1un metro de grosor, a veces!\nSubimos las escaleras y accedemos al piso superior, que ahora est\u00e1 conectado con la iglesia. Este piso colaps\u00f3 y estaba derruido, pero las administraciones p\u00fablicas (por una vez) se pusieron las pilas y lo reconstruyeron. \nEl lugar es incre\u00edble, amig@s: est\u00e1 lejos de todo, no se puede acceder en coche. En cuanto lo he visto he sentido una punzada, o tal vez el famoso s\u00edndrome de Stendhal! El conjunto (la torre, la iglesia, el cementerio\u2026) transmiten una sensaci\u00f3n de regia melancol\u00eda.\nNo dir\u00e9 el lugar esta vez porque he visto ciertas cosas que conviene proteger y no querr\u00eda arruinar el buen trabajo de las administraciones. Y aunque estoy seguro de que la inmensa mayor\u00eda de quienes visit\u00e1is esta cuenta sois gente responsable, lamentablemente uno no sabe a qui\u00e9n le llega determinada informaci\u00f3n \ud83d\ude4f\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #espa\u00f1avacia #espa\u00f1avaciada #pueblosmedievales", "total_engagement": 4408, "engagement_rate": 0.05813079428714608, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-03T07:21:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "data", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmedievales"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575097, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.868Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.868Z"}, {"id": 607775132071575096, "metric": "post_text_hash", "value": "335437407", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.864Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.864Z"}, {"id": 607775132211389621, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:55.995Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.944Z"}, {"id": 607775132211389626, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.010Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.948Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533288, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuPrjMgI1B-/", "post_id": "3138918999906275454", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/07a3daa0ec52872944a804eb70236591.JPEG", "phash": "a26ed9533833648f", "image_entities": [{"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6813412308692932}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6036635637283325}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3557688891887665}, {"entity": "archaeology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28258633613586426}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22349901497364044}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20712657272815704}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2043328732252121}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.759475827217102}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25356605648994446}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24065282940864563}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:24.417Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:01.817Z"}}], "post_text": "\u00bfQui\u00e9n se apunta a una nueva #nochedeinsomnes ? \n\ud83d\udc49 PREGUNTAS OCIOSAS sobre esta incre\u00edble puerta en una torre medieval perdida en el bosque.\n\ud83c\udf77Os leo luego, con una copita y una sonrisa \ud83d\udc47\n\ud83d\udd3a\u00bfPor qu\u00e9 el dintel de la puerta tiene forma de tri\u00e1ngulo?\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00bfEs el 10 un homenaje a Leo Messi grabado por un viajero del tiempo? \n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 hab\u00eda en esos orificios abiertos en el muro?\n\ud83d\ude0d \u00bfEs esta la puerta m\u00e1s bonita que hab\u00e9is visto nunca en un despoblado? \n(Esta \u00faltima es una pregunta-trampa. Si dec\u00eds que no, ya no sigo leyendo \ud83d\ude1c)", "total_engagement": 728, "engagement_rate": 0.0096005486027773, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-03T18:18:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "homenaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leo messi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "nochedeinsomnes"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575137, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.985Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.985Z"}, {"id": 607775132071575135, "metric": "post_text_hash", "value": "1889535881", "created_at": "2023-08-04T07:10:50.980Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:50.980Z"}, {"id": 607775132211389633, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.036Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.966Z"}, {"id": 607775132211389634, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.047Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.970Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533286, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuRKaKBgh5u/", "post_id": "3139336193188175470", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9b110d3b15c6ebf57cdbfec1e212d8e4.JPEG", "phash": "90949fbdcd8f820e", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9317923784255981}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5571538209915161}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2948029339313507}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21321941912174225}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8826406598091125}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.858367919921875}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38050952553749084}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31107574701309204}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2806992828845978}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22652392089366913}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21617572009563446}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:23.608Z", "updated_at": "2023-11-17T17:45:53.011Z"}}], "post_text": "Una estampa sugerente: ser\u00eda una postal medieval, si tal cosa existiera. Una verja cerrada es siempre una llamada poderosa. Y acudimos a la silenciosa llamada.\n\u271d\ufe0f La iglesia es del siglo XIII, aunque fue reformada en el siglo XIX. En la puerta leo una fecha inscrita: 1863. Arriba, el campanario sin campanas, de doble espada\u00f1a. Bajo mis pies, el cementerio sin tumbas. A unos metros sobresale un peque\u00f1o monolito. No es una l\u00e1pida, como podr\u00eda parecer desde la distancia, sino el pie de una vieja cruz que ya no est\u00e1, pero se adivina.\nA mi espalda, la monumental torre medieval que os mostr\u00e9 ayer. Entre la torre y la iglesia se construy\u00f3 la rector\u00eda, que aguanta el tipo.\nLa iglesia est\u00e1 cerrada a cal y canto, nos quedamos sin verla (y me parece bien que as\u00ed sea, a mi pesar). Por la aspillera del \u00e1bside podemos intuir peque\u00f1os detalles, poca cosa.\n\ud83c\udfb5 La voz de Andrea Krux nos transporta con su magia a otro tiempo. Suena \u2018Garden of heaven\u2019. Calma. Quietud. \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #lugaresabandonados  #andreakrux #cementeriosdeespa\u00f1a #lugaresconhistoria", "total_engagement": 1308, "engagement_rate": 0.017249337324770207, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-04T08:08:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pie", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andreakrux"}, {"name": "cementeriosdeespa"}, {"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "lugaresconhistoria"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575157, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.084Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.084Z"}, {"id": 607775132071575156, "metric": "post_text_hash", "value": "-1028564144", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.081Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.081Z"}, {"id": 607775132211389638, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.066Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.986Z"}, {"id": 607775132211389640, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.077Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:51.991Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533284, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuTrsrZg6pW/", "post_id": "3140045551463279190", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7218a5212fe8a8e8ad28896a52a19356.JPEG", "phash": "df3f84381fcd1070", "image_entities": [{"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23084956407546997}, {"entity": "sculpture", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5704595446586609}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:23.189Z", "updated_at": "2023-11-17T17:45:50.905Z"}}], "post_text": "Un boquete en la pared se convierte en la inesperada puerta de entrada a esta casa abandonada y vandalizada en el despoblado de Montpa\u00f3, en Calafell (Barcelona).\nUn arco tapiado, pintadas, un bonito tejado a punto de desplomarse. M\u00e1s pintadas. Y la pena de plantarte en una casa enorme, dejada pese a estar tan cerca de una zona tur\u00edstica y pese a la protecci\u00f3n de Bien Cultural que (te\u00f3ricamente) exigir\u00eda unas m\u00ednimas actuaciones.\n\ud83c\udf0a Desde este lugar casi puede olerse el Mediterr\u00e1neo, sentir las olas cercanas que se deslizan por la orilla. Hay cosas que, sencillamente, no tienen explicaci\u00f3n.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #calafell #montpa\u00f3 #poblesabandonats #pueblosfantasma", "total_engagement": 1267, "engagement_rate": 0.01670864708752588, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-05T07:39:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "montpa\u00f3", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "calafell"}, {"name": "montpa"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575191, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.200Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.200Z"}, {"id": 607775132071575189, "metric": "post_text_hash", "value": "-841490663", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.196Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.196Z"}, {"id": 607775132211389643, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.099Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.009Z"}, {"id": 607775132211389646, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.106Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.014Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533282, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuWPzeFgssT/", "post_id": "3140767297833192211", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bc18962e0b279328f914db804e55fdc6.JPEG", "phash": "972ad7854ad4aa72", "image_entities": [{"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7402868866920471}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6769812107086182}, {"entity": "rural area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6676717400550842}, {"entity": "dirt road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5700883865356445}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5487773418426514}, {"entity": "gravel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4932083487510681}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4837961792945862}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37489038705825806}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23948407173156738}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22489765286445618}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22293108701705933}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.697546660900116}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38329190015792847}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:24.135Z", "updated_at": "2023-10-03T07:52:48.236Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd2c Cansado de las pintadas, los cutregrafitis, los destrozos gratuitos, las ocurrencias y delirios varios de graciosillos con ideas peregrinas. Ignorantes, mentes huecas, cerebros a medio hacer. Est\u00fapidos de sal\u00f3n, matones de instituto, dementes y ladrones de medio pelo. \n\ud83d\udeab Los que tratamos de visitar con respeto esos despoblados (que somos, creo yo, la mayor\u00eda) estamos hartos de ver cartelitos de prohibido el paso. Con ellos, la administraci\u00f3n de turno se lava las manos, coloca una cadena y elude responsabilidades con el pretexto (siempre oportuno) de la seguridad. Bien. Y mientras tanto, permitimos que los anormales campen a sus anchas destrozando, asaltando, rompiendo con la impunidad de quien se sabe inmune. \n\ud83d\udc49 Un pa\u00eds que no respeta su patrimonio no es un pa\u00eds civilizado. Este v\u00eddeo es un ejemplo muy discreto, porque a menudo las pintadas hacen irreconocible un edificio entero. Es significativo y revelador que lo permitamos: dice mucho de lo que somos, o de lo que queremos ser.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #patrimonio #arquitecturapopular #masiesabandonades", "total_engagement": 1405, "engagement_rate": 0.01852853130068971, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-06T07:31:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pintadas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "administraci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sal\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arquitecturapopular"}, {"name": "masiesabandonades"}, {"name": "patrimonio"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575238, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.395Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.395Z"}, {"id": 607775132071575237, "metric": "post_text_hash", "value": "-1023827786", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.392Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.392Z"}, {"id": 607775132211389651, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.138Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.275Z"}, {"id": 607775132211389653, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.148Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.283Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533280, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuXtHh5Ikyh/", "post_id": "3141177694635576481", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9d12565db847bcf287382256ab572988.JPEG", "phash": "f88f4e3089469d73", "image_entities": [{"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9130176305770874}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3233402371406555}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26785674691200256}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6889686584472656}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.482680082321167}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:25.374Z", "updated_at": "2023-10-03T07:52:26.796Z"}}], "post_text": "Ya estamos con las cocinas que me miran mal \ud83d\ude1c\nCreo que est\u00e1 celosa porque a ella no le hice un v\u00eddeo, pero a lo que hab\u00eda a su lado (lo que NO se ve en la foto)\u2026 a eso s\u00ed le hice v\u00eddeo. Ma\u00f1ana lo subo, por cierto.\n\ud83e\udee3Si Stephen King la viera, aqu\u00ed armaba una historia de terror del bueno!\n#cocinasenvidiosas #nochedeinsomnio #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #cocinasantiguas", "total_engagement": 679, "engagement_rate": 0.008954357831436522, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-06T21:06:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cocinas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cocinasantiguas"}, {"name": "cocinasenvidiosas"}, {"name": "nochedeinsomnio"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575273, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.521Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.521Z"}, {"id": 607775132071575271, "metric": "post_text_hash", "value": "1368744426", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.518Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.518Z"}, {"id": 607775132211389655, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.176Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.305Z"}, {"id": 607775132211389657, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.183Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.312Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533277, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuZRpZVoVS-/", "post_id": "3141619826563306686", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d2d9a7ba08bfb58870ee6fcbe9445323.JPEG", "phash": "db64ac8cb9931396", "image_entities": [{"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5706877112388611}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46057918667793274}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:23.348Z", "updated_at": "2023-10-03T07:52:13.300Z"}}], "post_text": "\u201cNo compres cosa vieja que no sea vino, jam\u00f3n o teja\u201d \u00bfConoc\u00edais ese refr\u00e1n? Es muy ilustrativo del valor que acumulan las tejas antiguas, ya que con el tiempo ganan en resistencia.\nCuando me encontr\u00e9 inesperadamente ante esta enorme colecci\u00f3n de tejas (calculo que unas 400 unidades) me di cuenta de que estaba ante un peque\u00f1o TESORO. Os cuento por qu\u00e9 \ud83d\udc47\n\ud83d\ude4c Est\u00e1n ah\u00ed para reaprovecharse en la rehabilitaci\u00f3n de una iglesia rom\u00e1nica (os mostr\u00e9 la torre medieval hace poco). Son tejas \u00e1rabes, con su caracter\u00edstica forma curva (frente a la teja romana, que era plana). Fabricarlas era un proceso laborioso que requer\u00eda tiempo, exposici\u00f3n al sol, cocci\u00f3n en horno\u2026\n\ud83d\udc49 Ignoro la antig\u00fcedad de estas tejas en particular. Desde luego no son recientes. Es muy habitual que aparezcan aut\u00e9nticas joyas en tejados. A menudo son los propios alba\u00f1iles quienes las identifican.\n\u2694\ufe0fEn Aretxabaleta (Gipuzkoa), un joven alba\u00f1il encontr\u00f3 una incre\u00edble teja de 1619 con la inscripci\u00f3n \u201cHernando de Hiriarte. Cavallero principal. Hombre de bien, me fi\u00e7o a\u00f1o de 1619\u201d.\n\ud83e\ude9cEn Calasparra (Murcia), se hall\u00f3 una teja de 1678 durante unos trabajos de demolici\u00f3n.\n\ud83d\ude4f Estas tejas son uno de los motivos por los que no he querido desvelar la ubicaci\u00f3n de mis \u00faltimos v\u00eddeos. Yo pude acceder f\u00e1cilmente hasta el lugar donde est\u00e1n guardadas y, aunque se trata de un lugar en medio del bosque, cualquiera podr\u00eda acceder.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #tejados #despoblados #despoblaci\u00f3n #aretxabaleta #calasparra #patrimonioenpeligro", "total_engagement": 1549, "engagement_rate": 0.02042754091442588, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-07T11:45:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tejas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aretxabaleta"}, {"name": "calasparra"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "patrimonioenpeligro"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tejados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575313, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.641Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.641Z"}, {"id": 607775132071575311, "metric": "post_text_hash", "value": "660288182", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.638Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.638Z"}, {"id": 607775132211389662, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.211Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.333Z"}, {"id": 607775132211389664, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.224Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.339Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224533270, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CubosCmAKBS/", "post_id": "3142284113323532370", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0003b8511c2f32fd753b272f8e3a5e2c.JPEG", "phash": "d3b1e9fedac48084", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.608801007270813}, {"entity": "garden", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4840274453163147}, {"entity": "jar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.467643141746521}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43526536226272583}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4175091087818146}, {"entity": "potted plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4086020290851593}, {"entity": "pottery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3988494873046875}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3620178997516632}, {"entity": "vase", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3142050802707672}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24752174317836761}, {"entity": "yard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2115602195262909}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4956634044647217}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43459856510162354}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42958924174308777}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30945029854774475}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T19:19:24.702Z", "updated_at": "2023-10-03T07:51:54.652Z"}}], "post_text": "Nueve segundos. S\u00f3lo 9.\nTres puertas, una de ellas tapiada (qu\u00e9 pena).\nCinco balcones, algunos de ellos a\u00fan bien conservados.\nDos ventanas, m\u00e1s las dos grandes aperturas en el piso superior de la casa.\nUn espl\u00e9ndido muro.\nUna iglesia rom\u00e1nica con un campanario majestuoso (otro d\u00eda os ense\u00f1\u00e9 los arcos del peque\u00f1o claustro).\nUna plaza en la que se sentar\u00edan los vecinos a charlar en las noches de verano.\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s veis vosotr@s? \ud83d\udc49 Os leo \ud83d\udc48\n#pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 1280, "engagement_rate": 0.016880085455432618, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-08T09:44:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vecinos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balcones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575333, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.736Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.736Z"}, {"id": 607775132071575330, "metric": "post_text_hash", "value": "2117574426", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.733Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.733Z"}, {"id": 607775132211389669, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.260Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.361Z"}, {"id": 607775132211389673, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.271Z", "updated_at": "2023-10-05T06:00:29.367Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226572011, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CugeTfigYAp/", "post_id": "3143645820834906153", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/53c53e296b8551acaf0d4c42c4bb1c70.JPEG", "phash": "d3b6eba887a48625", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8899373412132263}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5671723484992981}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44207823276519775}, {"entity": "brickwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32141178846359253}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31389379501342773}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26092156767845154}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22145412862300873}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24054215848445892}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:43.629Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:45.279Z"}}], "post_text": "Decenas de miles de piedras apiladas en precario equilibrio. Juntas forman pilares regios, muros solemnes, puertas ceremoniosas. Alrededor, callejuelas todav\u00eda reconocibles, herrajes que a\u00fan giran sobre sus goznes, tejados de pizarra que se resisten a abandonar.\n\ud83d\udc49 Me consta que hubo quien luch\u00f3, y mucho, por la continuidad de este lugar. Los nombres de Tonet, Ramona y tantos otros dejaron huella en este lugar rec\u00f3ndito, demasiado alejado de todo al parecer.\n\ud83c\udf40 Contra todo pron\u00f3stico, las casas de Claramunt mantienen el tipo. Tal vez (s\u00f3lo tal vez) habr\u00e1 una \u00faltima oportunidad para ellas. Pero eso requiere voluntad por parte de las administraciones\u2026 Veremos. \u23f3 Cada d\u00eda que pasa, su reconstrucci\u00f3n ser\u00e1 m\u00e1s costosa. Hasta que se llegue (como en tant\u00edsimos despoblados) a un punto de no retorno.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #claramunt #tremp #pallars #despoblaci\u00f3n #despoblados #masiesabandonades", "total_engagement": 885, "engagement_rate": 0.011670996584420208, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-10T06:51:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tonet ramona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "claramunt"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "masiesabandonades"}, {"name": "pallars"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tremp"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575366, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.857Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.857Z"}, {"id": 607775132071575365, "metric": "post_text_hash", "value": "-61035937", "created_at": "2023-08-04T07:10:51.853Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:51.853Z"}, {"id": 607775132211389674, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.295Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.032Z"}, {"id": 607775132211389677, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.302Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.036Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226572009, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuhrlORInUa/", "post_id": "3143985688821789978", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/77500f6c3def6bb99fa0b435b6856a35.JPEG", "phash": "db02147fe673181d", "image_entities": [{"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.599434494972229}, {"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5177672505378723}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46713465452194214}, {"entity": "narrows", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3285806179046631}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2733811140060425}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9096516370773315}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8395856022834778}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:39.416Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:43.510Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd87Lugares que impresionan\u2026\nFrente a m\u00ed, una escalera de piedra que asciende entre los muros hacia el piso superior. Arriba se adivina la luz de la puesta de sol.\n\ud83d\udc49 A mi derecha, una estancia oscura. Probablemente un almac\u00e9n o despensa.\n\ud83d\udc48 A la izquierda, con la puerta de madera de abierta (\u00bfla veis?), un acceso al s\u00f3tano, donde los antiguos moradores de esta casa habilitaron una bodega.\nY por encima de todo, ese aire medieval (ignoro si literalmente) que lo impregna todo.\n\ud83c\udf42 Hace ya m\u00e1s de 60 a\u00f1os que este pueblo de monta\u00f1a qued\u00f3 abandonado. Sent\u00ed estupor: este no fue un peque\u00f1o n\u00facleo de tres o cuatro casas, sino de medio centenar. Ya no queda un alma aqu\u00ed\u2026\n\ud83d\udd25En estas tardes de calor, y con esa sensaci\u00f3n de tener las olas de la playa demasiado distantes, a\u00f1oro esas incursiones oto\u00f1ales de conocimiento, emoci\u00f3n y exploraci\u00f3n.\n#pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblaci\u00f3n #despoblacionrural #masiesabandonades #casasabandonadas", "total_engagement": 946, "engagement_rate": 0.01247543815690567, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-10T18:05:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "moradores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "puesta", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00f3tano", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblacionrural"}, {"name": "masiesabandonades"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575406, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.031Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.031Z"}, {"id": 607775132071575405, "metric": "post_text_hash", "value": "-30413930", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.028Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.028Z"}, {"id": 607775132211389680, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.327Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.056Z"}, {"id": 607775132211389684, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.335Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.060Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226572003, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuiFXmaoS-z/", "post_id": "3144099101887508403", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/46d5971e8f274a3eb73875e9ba4aedfb.JPEG", "phash": "9f9d14f10f9e14b0", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8664314150810242}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49214237928390503}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4581542909145355}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.387194961309433}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3720056712627411}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:41.182Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:41.987Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude04 Aprovecho la foto de esta simp\u00e1tica casa para contaros algo. Los que est\u00e1is en Espa\u00f1a ya s\u00e9 que hoy no vais a dormir, \u00a1menudo calor! \ud83d\udd25. A lo que iba \ud83d\udc47\nPronto har\u00e1 un a\u00f1o desde que decid\u00ed abrir esta cuenta. Para m\u00ed era una forma de compartir y mostrar los despoblados que visito. Hasta entonces, todo quedaba en mi c\u00e1mara, y esos cientos de momentos m\u00e1gicos, en mi retina.\n\ud83d\ude05 Ni por asomo esperaba contar con tantos seguidores. Hoy ya somos m\u00e1s de 43.000. \u00a1Qu\u00e9 barbaridad! Mmmm\u2026 as\u00ed que no soy el \u00fanico loco, me dije. Ahora, cada vez que visito un despoblado siento que me acompa\u00f1\u00e1is (43k visitantes en un despoblado de 15 casas, eso es una manifestaci\u00f3n \ud83d\ude02)\n\ud83d\udcdd Os confieso que fantaseaba con escribir un libro sobre mis visitas a cada pueblo, idea que ha ido tomando forma y que espero concretar m\u00e1s pronto que tarde. \n\ud83d\ude4f Disfruto especialmente de vuestro sentido del humor, de vuestra originalidad, de vuestras emociones\u2026 \u00a1GRACIAS por compartirlo!\n\ud83d\udd34 Esta no es una cuenta de pol\u00edtica. Varios de vosotros/as me hab\u00e9is ubicado en un extremo y en el contrario. La verdad es que no soy ni \u2018rojo\u2019 ni \u2018azul\u2019. Por desgracia, la guerra y sus consecuencias explican a menudo el devenir de algunos de estos pueblos, lo que me lleva a hacer comentarios de \u00edndole pol\u00edtica (acertados o no, no me corresponde a m\u00ed decirlo). Si algo he comprobado es que en Espa\u00f1a hay a\u00fan muchas heridas abiertas\u2026 90 a\u00f1os despu\u00e9s.\nLo dicho, amig@s: MIL GRACIAS por estar ah\u00ed. \u00a1Queda mucho por descubrir a\u00fan! \ud83d\ude09\n#pueblosabandonados #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 891, "engagement_rate": 0.01175012198499255, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-10T21:50:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "seguidores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "c\u00e1mara", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "humor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espa\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575437, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.157Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.157Z"}, {"id": 607775132071575435, "metric": "post_text_hash", "value": "-1027766981", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.150Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.150Z"}, {"id": 607775132211389698, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.371Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.079Z"}, {"id": 607775132211389701, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.378Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.100Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226571996, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cuj6D4SoM-_/", "post_id": "3144612318132883391", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9e8d93a6fe53a1f6b7890ea691416297.JPEG", "phash": "fcedf80bf24b4028", "image_entities": [{"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6671553254127502}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43371543288230896}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3839123547077179}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2641875147819519}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2627294063568115}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2625885307788849}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2498113214969635}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2370249330997467}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2101365178823471}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20239032804965973}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:41.511Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:39.711Z"}}], "post_text": "Esos lugares que le llevan a uno a echar la vista atr\u00e1s\u2026 Tienes que dejarlos, lo sabes, pero no quieres.\nLos que est\u00e1n en lugares rec\u00f3nditos, o insospechados, a veces incluso inaccesibles\u2026 esos son mis favoritos.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 749, "engagement_rate": 0.009877487504780492, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-11T14:51:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "favoritos", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575462, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.319Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.319Z"}, {"id": 607775132071575460, "metric": "post_text_hash", "value": "-2096033457", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.315Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.315Z"}, {"id": 607775132211389718, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.424Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.145Z"}, {"id": 607775132211389719, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.431Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.155Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226571994, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CulohF3ARNf/", "post_id": "3145098110682862431", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/227d860a63dc721522922d8730e074a1.JPEG", "phash": "806e99c3369fd12e", "image_entities": [{"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6604401469230652}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5094429850578308}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4604397416114807}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7584936618804932}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6183738708496094}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.421007364988327}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3463900685310364}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2184438854455948}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:42.304Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:37.596Z"}}], "post_text": "Esa puerta llevaba rato llam\u00e1ndome. Con sus sillares robustos y ese port\u00f3n de madera, a medio desvencijar, era IMPOSIBLE no fijarse en ella.\nHab\u00eda tantos detalles, accesos y nuevas puertas en este pueblecito incre\u00edble que decid\u00ed dejarla para el final. \nY Cuando entr\u00e9\u2026 \ud83e\udd13\n\ud83d\ude31 Formalmente, parece un establo o espacio reservado para los animales. Pero todo all\u00ed dentro es en realidad un alucinante viaje al pasado. La piedra es la gran protagonista de esta construcci\u00f3n rural, como ocurre en el resto del pueblo. Me sorprendi\u00f3 porque esperaba hallar una especie de granero con vigas de madera en el techo, o sencillamente una nueva estancia en ruinas. Como veis, a\u00fan se conserva en aparente buen estado.\nMe fui de este pueblo con una sensaci\u00f3n agridulce: por un lado, el entusiasmo de haber conocido un lugar \u00fanico por su valor patrimonial e hist\u00f3rico. Por otro lado, el gusto amargo de saber que (si nadie lo remedia), esas casas tienen los d\u00edas contados.\nMe dicen que hay un nuevo propietario. Si realmente es as\u00ed, tiene mucho trabajo por delante. Le deseo toda la suerte del mundo.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #espa\u00f1avaciada #espa\u00f1avacia #poblesabandonats", "total_engagement": 2083, "engagement_rate": 0.027469701565364175, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-12T06:57:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "protagonista", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "final", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "espa"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575495, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.423Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.423Z"}, {"id": 607775132071575492, "metric": "post_text_hash", "value": "340130972", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.420Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.420Z"}, {"id": 607775132211389725, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.462Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.185Z"}, {"id": 607775132211389726, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.473Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.222Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226572017, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CunGo6VgDEZ/", "post_id": "3145512064437465369", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6bab3c7d14c495c977c9fe5e11c55f06.JPEG", "phash": "c3d956361585ad2b", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9627441167831421}, {"entity": "alley", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9278603196144104}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8999010920524597}, {"entity": "cobblestone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8486829400062561}, {"entity": "flagstone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8437347412109375}, {"entity": "neighbourhood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7214146256446838}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6791715621948242}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5907500982284546}, {"entity": "street", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5541492700576782}, {"entity": "pavement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42690619826316833}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42680686712265015}, {"entity": "walkway", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39312615990638733}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37841740250587463}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32684004306793213}, {"entity": "waterway", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29195839166641235}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7232677340507507}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6246842741966248}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38539791107177734}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.323850154876709}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28546732664108276}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:45.568Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:57.979Z"}}], "post_text": "Reviso estas fotos de hace unos meses y me resultan ahora m\u00e1s escalofriantes.\n\ud83d\udccdEl Pont de Bar Vell, en el Pirineo de Lleida. Un violento temporal provoc\u00f3 una crecida del r\u00edo y arras\u00f3 el pueblo en 1982. Impresiona pasear entre las casas que quedan en pie.\n\ud83d\udc49A menos de un kil\u00f3metro se construy\u00f3 el \u2018Nou\u2019 Pont de Bar para realojar a sus habitantes.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats", "total_engagement": 902, "engagement_rate": 0.011895185219375173, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-12T20:38:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00edo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crecida", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pont de bar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pirineo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575532, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.550Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.550Z"}, {"id": 607775132071575531, "metric": "post_text_hash", "value": "-541236625", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.547Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.547Z"}, {"id": 607775132211389730, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.490Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.237Z"}, {"id": 607775132211389732, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.498Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.241Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226571992, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuoOmeVgIHL/", "post_id": "3145828556282560971", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b7bc9fdd8013df84e7d2623208ac68f3.JPEG", "phash": "ec82735bb444a45f", "image_entities": [{"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8201232552528381}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2668755352497101}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20195092260837555}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:40.092Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:35.694Z"}}], "post_text": "Bienvenid@s a Can Huguet, una casa medieval construida en los siglos\u2026 \u00a1XIII-XIV! Estas piedras que componen la columna, as\u00ed como el arco apuntado que se ve detr\u00e1s, deben de tener 700 a\u00f1os, tal vez m\u00e1s. el interior de la casa, ahora en ruinas, fue modificado y reconstruido conforme pasaban los siglos, como es l\u00f3gico.\n\ud83d\udccdSe encuentra en Montpa\u00f3, un peque\u00f1o poblado de apenas siete u ocho casas en el t\u00e9rmino municipal de Calafell, Tarragona. En 1921 ya no quedaba nadie aqu\u00ed. Est\u00e1 absolutamente abandonado y dejado por las administraciones.\n\ud83d\udd78\ufe0f Cualquier d\u00eda colocar\u00e1n el habitual cartel de \u2018Prohibido el paso\u2019, acompa\u00f1ado de una valla o una bonita cadena \u201cpara que nadie se haga da\u00f1o\u201d. A continuaci\u00f3n se lavar\u00e1n las manos y asunto concluido. \n\ud83e\udd13 \u00a1Por cierto! Me pongo las gafas para haceros esta pregunta. \u00bfAlguien sabe, o supone, para qu\u00e9 serv\u00eda ese doble gancho que hay bajo el arco? Lo ver\u00e9is en los \u00faltimos segundos del v\u00eddeo\n\ud83c\udfb6 La m\u00fasica es del c\u00e9lebre Pau Casals, que en su ni\u00f1ez pas\u00f3 temporadas en este pueblo.\n#pueblosabandonados #despoblados #poblesabandonats #despoblaci\u00f3n #pueblosmedievales #arquitecturamedieval #arqueologiamedieval", "total_engagement": 1083, "engagement_rate": 0.014282134803307442, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-13T07:07:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "poblado", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "interior", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "t\u00e9rmino", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arqueologiamedieval"}, {"name": "arquitecturamedieval"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosmedievales"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575576, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.704Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.704Z"}, {"id": 607775132071575574, "metric": "post_text_hash", "value": "-973869205", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.701Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.701Z"}, {"id": 607775132211389736, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.519Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.258Z"}, {"id": 607775132211389738, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.525Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.262Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226571987, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cuq0kMFAz2a/", "post_id": "3146558474960453018", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/187ff962f4bb5e77ce16269a10c2d10c.JPEG", "phash": "afcef07820a706da", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.874515950679779}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.77692049741745}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.767320990562439}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5242866277694702}, {"entity": "spire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5008817315101624}, {"entity": "steeple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25445258617401123}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2136409878730774}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.72135990858078}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7087476253509521}, {"entity": "lighthouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6734122633934021}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5204533934593201}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:40.429Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:33.454Z"}}], "post_text": "Torre Salvana, en Santa Coloma de Cervell\u00f3 (a s\u00f3lo 10 km de Barcelona). Le llaman (y me parece c\u00f3mico) \u201cel castillo del infierno\u201d\u2026\n\ud83c\udff0 Puestos a bautizarlo con nombres absurdos, me parece mucho m\u00e1s apropiado llamarle \u201cel castillo de la verg\u00fcenza\u201d. Por muchos motivos: por el estado de dejadez en el que est\u00e1 desde hace d\u00e9cadas; por sus grafitis y pintadas; por ese horrible cartel de reforma, muy significativo del nulo cuidado por el patrimonio; por el per\u00edmetro enlatado que obviamente no ha servido de nada\u2026\n\ud83d\udc49 Y tambi\u00e9n, por qu\u00e9 no, por las mentiras que encierra su propia arquitectura. Aunque data del siglo X, en realidad fue destruido y modificado m\u00faltiples veces. Su aspecto actual poco tiene que ver con el original: ni su espectacular barbacana, ni sus almenas, ni sus torretas, ni sus aperturas neog\u00f3ticas\u2026 todo postureo \u201cneoconstructivo\u201d.\n\ud83e\udd13 Y aun as\u00ed, no dejo de visitarlo siempre que tengo ocasi\u00f3n! Es realmente peculiar.\n#pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosabandonados #castillosmedievales #castellsmedievals #torresalvana", "total_engagement": 1368, "engagement_rate": 0.01804059133049361, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-14T07:18:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "salvana", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa coloma de cervell\u00f3", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barcelona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "castellsmedievals"}, {"name": "castillosmedievales"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "torresalvana"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575608, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.830Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.830Z"}, {"id": 607775132071575604, "metric": "post_text_hash", "value": "646024339", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.828Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.828Z"}, {"id": 607775132211389740, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.542Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.280Z"}, {"id": 607775132211389745, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.551Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.283Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226572015, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cur-NcuoRWU/", "post_id": "3146882367732389268", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d4be3126f844d1f6354ab54ae9bae844.JPEG", "phash": "ce6833712ed1ccb1", "image_entities": [{"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6749598383903503}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32568103075027466}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29368796944618225}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22392232716083527}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2231169492006302}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9497883915901184}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5237149596214294}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2550271451473236}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:40.812Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:56.131Z"}}], "post_text": "La noche y el d\u00eda. \n\ud83d\udc49Es el mismo pueblo, una villa medieval perdida para siempre en las monta\u00f1as. Y sin embargo\u2026 qu\u00e9 diferentes.\nJuntas, estas dos im\u00e1genes son la foto fija de la desmemoria. Ese momento en que ya no hay vuelta atr\u00e1s.\n\ud83d\udda4La entrada oscura de un caser\u00f3n, con la puerta abierta y la naturaleza al acecho, lista para entrar y adue\u00f1arse de la estancia.\n\ud83d\udc94 Y esa habitaci\u00f3n en ruina inminente: la pared resquebrajada, partida en dos como un jarr\u00f3n roto. En el techo se adivina a\u00fan el rastro de azulete para ahuyentar insectos y malos esp\u00edritus\u2026\nAhora ya no quedan malos esp\u00edritus por ahuyentar. Ni siquiera parece que la casa se inmute lo m\u00e1s m\u00ednimo por mi solitaria presencia. Cansada, herida de muerte, tal vez s\u00f3lo anhele que la dejen en paz.\nAs\u00ed sea\u2026\n#pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosmedievales #pueblosabandonados #casasabandonadas #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 679, "engagement_rate": 0.008954357831436522, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-14T18:00:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caser\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acecho", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitaci\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmedievales"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575654, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.969Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.969Z"}, {"id": 607775132071575652, "metric": "post_text_hash", "value": "437986063", "created_at": "2023-08-04T07:10:52.966Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:52.966Z"}, {"id": 607775132211389751, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.588Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.298Z"}, {"id": 607775132211389752, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.596Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.301Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226571986, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuuBaBLIuqH/", "post_id": "3147459375592041095", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c540eb4c3dbad447570f7c042d894af0.JPEG", "phash": "ea61955f34477864", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8534154295921326}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45086583495140076}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43890872597694397}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40087831020355225}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32484129071235657}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31575849652290344}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32498499751091003}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3066149055957794}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:41.929Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:31.181Z"}}], "post_text": "Qu\u00e9 poco hablamos de los animales cuando visitamos despoblados\u2026 Y sin embargo su presencia lo determinaba casi todo. Gallineros, corrales, establos, abrevaderos\u2026 Un pueblo con animales era un pueblo con vida.\nBajo esa bonita estructura de doble arco se abre un peque\u00f1o pasillo que conduce al establo, dividido en dos espacios. Los muros de piedra, las vigas de madera.\nEste establo est\u00e1 en la parte baja de la casa. En los pueblos de monta\u00f1a (como es el caso), el calor de los animales ayudaba a atenuar el duro clima invernal y el resto de la casa quedaba mejor protegida de la humedad o el fr\u00edo.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #masiesabandonades", "total_engagement": 1204, "engagement_rate": 0.015877830381516307, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-15T13:08:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fr\u00edo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gallineros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "masiesabandonades"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575688, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.108Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.108Z"}, {"id": 607775132071575686, "metric": "post_text_hash", "value": "616212359", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.104Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.104Z"}, {"id": 607775132211389755, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.620Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.317Z"}, {"id": 607775132211389760, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.631Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.320Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226571983, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuuyjATgqFM/", "post_id": "3147675497413124428", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0c35576df10cad866947639d36056c1a.JPEG", "phash": "ccc0e063737b1b1d", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9021415114402771}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7650935649871826}, {"entity": "land", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6333330273628235}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5714057087898254}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48760294914245605}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39334630966186523}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3347785472869873}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32736361026763916}, {"entity": "state park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2991023659706116}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2977305054664612}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22654519975185394}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2251826375722885}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21932446956634521}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2105541080236435}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2468797266483307}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20590515434741974}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:42.868Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:29.846Z"}}], "post_text": "Comparto esta bonita puesta de sol desde un lugar singular. Buscaba algo muy concreto\u2026 y lo encontr\u00e9 en este peque\u00f1o sendero. Por desgracia, no como yo esperaba. Ma\u00f1ana os cuento. Esta es, una vez m\u00e1s, una historia de patrimonios \u00fanicos y administraciones que se lavan las manos.\nPd: gracias, @luciedelatour \n#pueblosabandonados\n#poblesabandonats\n#BaixLlobregat", "total_engagement": 699, "engagement_rate": 0.009218109166677656, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-15T20:17:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "buscaba", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "baixllobregat"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [{"name": "luciedelatour"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575723, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.237Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.237Z"}, {"id": 607775132071575721, "metric": "post_text_hash", "value": "616711496", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.234Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.234Z"}, {"id": 607775132211389764, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.656Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.338Z"}, {"id": 607775132211389768, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.670Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.342Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226571982, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuwZO7NgIo1/", "post_id": "3148127116344724021", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7179fa52bdca90d9dfa2e87f1be29f0f.JPEG", "phash": "ffc006bc4fb62093", "image_entities": [{"entity": "hand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.684697687625885}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3077342212200165}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21340054273605347}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9805994033813477}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7275515198707581}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5068079829216003}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3230251967906952}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26674318313598633}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22824989259243011}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T02:24:45.130Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:28.552Z"}}], "post_text": "El pueblo abandonado de hoy es m\u00e1s bien el rastro de un pueblo milenario. Os lo cuento porque esta historia es de las que resultan incomprensibles \ud83d\udc47\n\ud83e\udee4 La condici\u00f3n humana lleva impl\u00edcita desde siempre la decepci\u00f3n, esa capacidad frustrante de fallarnos a nosotros mismos, con alguna que otra honrosa excepci\u00f3n. El patrimonio es una buena manera de comprobarlo una y otra vez.\n\ud83d\ude33 Hace unos d\u00edas me enter\u00e9 a trav\u00e9s de @luciedelatour de que en los bosques de Santa Coloma de Cervell\u00f3 (Barcelona) hab\u00eda una roca con grabados iberos, o tal vez anteriores. Aun as\u00ed -me dijo-, hab\u00eda sido vandalizada sin que nadie moviera un dedo. \n\ud83d\udccdComo me pilla cerca de casa, voy para all\u00e1 a comprobarlo. Tras sudar la gota gorda porque se encuentra en una cima y hace un calor de mil demonios, finalmente doy con la famosa roca milenaria.\n\ud83d\ude31 Pensaba hallar un grafiti\u2026 pero no. El petroglifo (as\u00ed se llama t\u00e9cnicamente) est\u00e1 ROTO. Lo peor: se nota que ha sido da\u00f1ado INTENCIONADAMENTE. No es erosi\u00f3n, o un peque\u00f1o desgaste o golpe. Un buen frgamento ha sido desprendido a golpe de martillo, o golpeado con otra roca. \u00bfQui\u00e9n? \u00bfCon qu\u00e9 intenci\u00f3n? Supongo que no hay respuesta.\n\ud83d\ude21 Hablemos claro: esa roca con milenios, investigada por arque\u00f3logos y estudiosos del periodo ibero y de la prehistoria, se dej\u00f3 ah\u00ed por negligencia. Ya no podr\u00e1 ser estudiada porque no se protegi\u00f3. Otros ejemplos similares fueron trasladados al Museu d\u2019Arqueologia de Catalunya. Este se dej\u00f3 en medio del bosque. \n\ud83d\ude2d \u00bfSab\u00e9is lo peor? Que, seg\u00fan leo en medios locales, ese vandalismo se produjo hace 3 a\u00f1os. Lo denunciaron varias personas. Fue hasta all\u00ed la polic\u00eda, tambi\u00e9n el propio Ayuntamiento. Ah\u00ed sigue, por una \u00fanica raz\u00f3n: DA IGUAL. Es as\u00ed, con argumentos variopintos que se resumen en uno: A QUI\u00c9N LE IMPORTA.\nHoy est\u00e1 fracturada. Pasado ma\u00f1ana alguien volver\u00e1 a golpearla, y as\u00ed hasta que quede totalmente destruida. Exactamente igual que con los miles de pueblos abandonados que hay por todo el pa\u00eds.\n\ud83d\udc49 El patrimonio no importa a (casi) nadie \ud83d\udc48\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #neolitic #petroglifos #santacolomadecervello #baixllobregat", "total_engagement": 2230, "engagement_rate": 0.029408273879386514, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-16T11:14:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "barcelona", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa coloma de cervell\u00f3", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "baixllobregat"}, {"name": "neolitic"}, {"name": "petroglifos"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "santacolomadecervello"}], "mentions": [{"name": "luciedelatour"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575756, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.350Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.350Z"}, {"id": 607775132071575754, "metric": "post_text_hash", "value": "175548815", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.347Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.347Z"}, {"id": 607775132211389782, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.689Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.357Z"}, {"id": 607775132211389784, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.696Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.361Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754789, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu2qEwQIdrd/", "post_id": "3149890034033875677", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f088cddd5574374273df97867c640509.JPEG", "phash": "eb2b86c997762914", "image_entities": [{"entity": "adaptation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8154646158218384}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6675329804420471}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5870976448059082}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4973513185977936}, {"entity": "terrestrial animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36341843008995056}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2610139548778534}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23887911438941956}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2245384156703949}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5460070371627808}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2406110018491745}, {"entity": "license plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2341722846031189}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:26:44.714Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:16.030Z"}}], "post_text": "Veo estas im\u00e1genes que grab\u00e9 en un despoblado de monta\u00f1a y me sobrecoge el aspecto austero de su peque\u00f1o cementerio, con apenas media docena de cruces. A menudo aqu\u00ed comentamos esas vidas que pasaron como si nosotros mismos no perteneci\u00e9ramos a la misma especie. \n\ud83d\udc49 Pienso en un poema de Jos\u00e9 Corredor-Matheos que me impact\u00f3 hace ya muchos a\u00f1os:\n\n\u201cNada de lo que has sido\nPermanece.\nNo tienes ni pasado\nNi futuro,\ny hasta el mismo morir\nno es muy seguro\u201d.\n\n\ud83c\udfb5 El requiem que acompa\u00f1a estas im\u00e1genes, conocido como \u2018Lacrimosa\u2019 de Mozart, es quiz\u00e1 una de las piezas m\u00e1s misteriosas e interesantes de la historia de la m\u00fasica. Mozart recibi\u00f3 el encargo de un enigm\u00e1tico personaje an\u00f3nimo. La leyenda dice que el compositor, muy receptivo a lo sobrenatural, lo interpret\u00f3 como un mensajero del destino y concluy\u00f3 que en realidad estaba componiendo su propio requiem. Y efectivamente\u2026 as\u00ed fue. Mozart muri\u00f3 poco antes de acabarlo\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #requiemmozart #cementeriosdelmundo #cementeriosdeespa\u00f1a #cementerios #corredormatheos", "total_engagement": 3676, "engagement_rate": 0.04847749541732055, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-18T21:36:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "cementerios"}, {"name": "cementeriosdeespa"}, {"name": "cementeriosdelmundo"}, {"name": "corredormatheos"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "requiemmozart"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575788, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.456Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.456Z"}, {"id": 607775132071575787, "metric": "post_text_hash", "value": "1338284908", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.453Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.453Z"}, {"id": 607775132211389787, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.723Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.377Z"}, {"id": 607775132211389789, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.740Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.381Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754782, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu6TUP4A6hc/", "post_id": "3150915843618220124", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a9088628ca37ffbbef38f3604bafb54f.JPEG", "phash": "b1358f8b29a8cd5c", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7444517016410828}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47280001640319824}, {"entity": "archaeology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4145534634590149}, {"entity": "history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30460065603256226}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2670348882675171}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21622925996780396}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43709176778793335}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T04:28:20.038Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:13.129Z"}}], "post_text": "Est\u00e1 en Belchite (Arag\u00f3n) y se le conoce como Convento de San Agust\u00edn, pero bien podr\u00edamos llamarlo \u2018el convento de las cicatrices\u2019:\n\ud83d\udc49 En 1835, los monjes se ven obligados a dejarlo por la desamortizaci\u00f3n de Mendiz\u00e1bal.\n\ud83d\udc49 En 1869, sufre un grave incendio.\n\ud83d\udc49 En 1937 se ve seriamente da\u00f1ado como consecuencia de la guerra. Durante la batalla de Belchite, se instal\u00f3 una ametralladora en la parte alta de la torre y sufri\u00f3 numerosos impactos.\n\ud83d\udc49 Tras la Guerra Civil, fue parcialmente rehabilitada, pero cuando el pueblo fue abandonado, la iglesia qued\u00f3 tambi\u00e9n relegada a la dejadez y el olvido (Franco prohibi\u00f3 expresamente la rehabilitaci\u00f3n de este pueblo).\n\ud83d\udca3 Para cicatrices, la que a\u00fan hallamos en la torre del campanario, a unos 10-12 metros de altura: una bomba de la guerra civil incrustada y sin explotar. Los tedax la desactivaron preventivamente\u2026 \u00a1en 2022! Las excavaciones arqueol\u00f3gicas de los \u00faltimos a\u00f1os siguen encontrando material b\u00e9lico de la batalla, en la que murieron casi 5.000 personas.\n\ud83e\udd13 Aunque los agustinos se instalaron a finales del siglo XVI, tanto la iglesia como la torre son en realidad muy posteriores, de estilo barroco-mud\u00e9jar (s. XVII-XVIII).\nPor cierto, cada vez que publico algo que tenga que ver (aunque sea tangencialmente) con la Guerra Civil, esto se llena de comentarios irrespetuosos e insultos. A ver si esta vez hay m\u00e1s suerte\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #belchite #belchiteviejo #guerracivilespa\u00f1ola #guerracivil #conventos #agustinos", "total_engagement": 2416, "engagement_rate": 0.03186116129712906, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-20T07:34:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "agustinos"}, {"name": "belchite"}, {"name": "belchiteviejo"}, {"name": "conventos"}, {"name": "guerracivil"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575823, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.587Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.587Z"}, {"id": 607775132071575820, "metric": "post_text_hash", "value": "971875966", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.585Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.585Z"}, {"id": 607775132211389794, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.768Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.397Z"}, {"id": 607775132211389799, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.786Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.400Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754777, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu84ig4gL03/", "post_id": "3151642501627034935", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2511111a92e3d246206a0deca436a583.JPEG", "phash": "a1079e6e75587658", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8449192643165588}, {"entity": "brickwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8361760973930359}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2508535087108612}, {"entity": "ring", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5579516887664795}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31798064708709717}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26826217770576477}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2653866112232208}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T04:27:58.532Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:08.621Z"}}], "post_text": "\u2694\ufe0f \u00a1Qu\u00e9 interesantes los escudos! \nAqu\u00ed el escudo de armas de Torre Salvana, castillo del que os hablaba hace poco (se encuentra en Santa Coloma de Cervell\u00f3, Barcelona).\n\ud83e\udd85 En el escudo propiamente dicho aparece un \u00e1guila, habitual s\u00edmbolo de poder\u00edo. Inclinada al este, por alg\u00fan motivo. Tal vez est\u00e9tico.\n\ud83d\udc49 Me pregunto si tiene alg\u00fan significado que el \u00e1guila mire a su derecha. Leo (y lo desconozco) que en her\u00e1ldica es siempre as\u00ed y que no tiene ninguna otra connotaci\u00f3n o significado.\n\ud83d\udc49 Lo mismo con el yelmo, aunque en en este caso he le\u00eddo que si mira a la derecha significa hidalgu\u00eda.\n\ud83d\udee1\ufe0f\u00bfAlg\u00fan experto en her\u00e1ldica por aqu\u00ed que nos ayude a saber m\u00e1s e interpretar correctamente este escudo? \n\u00a1OS LEO! Feliz viernes a tod@s \ud83d\ude0e\n#heraldica #her\u00e1ldica #torresalvana #santacolomadecervello #pueblosabandonados #poblesabandonats #castillosdeespa\u00f1a #castellscatalans #castellsmedievals", "total_engagement": 596, "engagement_rate": 0.007859789790185813, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-21T07:38:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "castellscatalans"}, {"name": "castellsmedievals"}, {"name": "castillosdeespa"}, {"name": "her"}, {"name": "heraldica"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "santacolomadecervello"}, {"name": "torresalvana"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575850, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.686Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.686Z"}, {"id": 607775132071575848, "metric": "post_text_hash", "value": "2036253883", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.683Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.683Z"}, {"id": 607775132211389804, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.826Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.415Z"}, {"id": 607775132211389807, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.844Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.419Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754775, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu-RHk_gU_K/", "post_id": "3152032076753096650", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b454fdc7349c394c0ac08014398ae002.JPEG", "phash": "f5bec0856c37883c", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.798399031162262}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34746238589286804}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2761314809322357}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39687860012054443}, {"entity": "lighthouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3715364933013916}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36314529180526733}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36256030201911926}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3120684027671814}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:42:10.201Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:06.628Z"}}], "post_text": "\u00a1Empiezo a acostumbrarme a que las casas me reciban con un portazo! \ud83e\udd2a\nQue s\u00ed, que es el viento, pero el susto te lo llevas \ud83d\ude4f\nMa\u00f1ana os cuento\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas #espa\u00f1avaciada #pueblosfantasma", "total_engagement": 3220, "engagement_rate": 0.04246396497382268, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-21T20:34:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575885, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.803Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.803Z"}, {"id": 607775132071575883, "metric": "post_text_hash", "value": "-1281153515", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.797Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.797Z"}, {"id": 607775132211389813, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.875Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.437Z"}, {"id": 607775132211389815, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.891Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.442Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754774, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu_3gtyIH0T/", "post_id": "3152482404923374867", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f35dc3acaf88dc22c3fe9df4e047dc3d.JPEG", "phash": "ccca23b7cc2073da", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39880838990211487}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22442485392093658}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7214823961257935}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5755080580711365}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4922218322753906}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36239388585090637}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:41:58.874Z", "updated_at": "2023-11-17T17:46:59.461Z"}}], "post_text": "\u201cPerro ladrador, poco mordedor\u201d.\nLo dicen todas las madres del mundo y aplica para esta casa, imponente por fuera, fr\u00e1gil por dentro. Me he plantado frente a ella un buen rato antes de entrar. El viento agita las ventanas, que golpean contra sus precarios perfiles de madera. \nLa puerta principal est\u00e1 abierta, aunque las zarzas dificultan el paso. Es normal: la casa se protege de los extra\u00f1os como yo. \n\ud83e\udde1 A\u00fan se palpa la vida en las estancias. Es una casa grande, aunque sencilla. Ladrillo, madera, yeso y ca\u00f1a: los ingredientes de la receta arquitect\u00f3nica. \nEst\u00e1 situada en una zona rural rodeada de vi\u00f1edos y cultivos varios.\n\ud83e\udd87 La planta baja ha recibido otras visitas, est\u00e1 claro. Aqu\u00ed habita el \u00fanico murci\u00e9lago de la casa, que me saluda con el habitual sobresalto. Pero tras esa puerta (en la que alguien ha pintado un gran n\u00famero 7), la cosa cambia\u2026\n\ud83d\ude31 Un peque\u00f1o horno, la chimenea, enseres varios\u2026 y unas escaleras que conducen a la planta superior. El azulete en las paredes protege la casa de insectos y (seg\u00fan la tradici\u00f3n) malos esp\u00edritus, mientras que el ca\u00f1izo ya ca\u00eddo recubre los techos. A\u00fan se conserva la cer\u00e1mica decorativa en el alf\u00e9izar de la ventana.\n\ud83c\udf2c\ufe0fLos muros derribados dejan entrar el aire. Observo c\u00f3mo sacude las ventanas produciendo ese golpe seco que minutos antes me hab\u00eda sugestionado.\nYa me marcho, amiga. Ya te dejo sola de nuevo. Y te guardo el secreto\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas #pueblosfantasma #poblesabandonats #masiesabandonades", "total_engagement": 1488, "engagement_rate": 0.01962309934194042, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-22T11:28:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "masiesabandonades"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575920, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.941Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.941Z"}, {"id": 607775132071575919, "metric": "post_text_hash", "value": "-207693684", "created_at": "2023-08-04T07:10:53.937Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:53.937Z"}, {"id": 607775132211389821, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.925Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.459Z"}, {"id": 607775132211389824, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.955Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.462Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754771, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvCkATtIjO-/", "post_id": "3153241039945479102", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fcd8225d5b523548481fe32a199043f9.JPEG", "phash": "ad7560b1812d2f3d", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6802732944488525}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5565481781959534}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2542533576488495}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22245293855667114}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5780649781227112}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3618331849575043}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:28:15.883Z", "updated_at": "2023-10-27T20:50:46.284Z"}}], "post_text": "\u00bfConoc\u00e9is el famoso \u2018s\u00edndrome de Stendhal\u2019? Pues a m\u00ed ese s\u00edndrome me lleva inmediatamente a otro que he bautizado como \u201cel s\u00edndrome de la c\u00e1mara loca\u201d \ud83d\ude02\n\ud83c\udfa5 De repente veo tantos detalles, tantos est\u00edmulos que llaman mi atenci\u00f3n, que me vuelvo loco y no s\u00e9 d\u00f3nde enfocar. As\u00ed que pasa como en este v\u00eddeo: acabo encuadr\u00e1ndolo todo \ud83d\ude05.\n\ud83d\udccdEn mi visita a este lugar, Claramunt, me ocurri\u00f3 exactamente eso. Mis primeros v\u00eddeos cuando llego a un pueblo suelen ir directos a la papelera, porque en ellos se me nota que acabo de descubrir el lugar y soy incapaz de centrar mi atenci\u00f3n en una sola cosa.\n\u2600\ufe0f Por cierto, \u00bfalguien sabr\u00eda decir qu\u00e9 hora era cuando visitaba este pueblo? \ud83d\ude1c\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #s\u00edndromedestendhal", "total_engagement": 3235, "engagement_rate": 0.04266177847525353, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-23T12:37:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "s"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071575966, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.071Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.071Z"}, {"id": 607775132071575964, "metric": "post_text_hash", "value": "-922147552", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.068Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.068Z"}, {"id": 607775132211389828, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:56.988Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.547Z"}, {"id": 607775132211389829, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.000Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.593Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754756, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvEo7EuAvQV/", "post_id": "3153825620442674197", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3aa2b7ae0074119336ca92e3d8c09b2b.JPEG", "phash": "d689938c19775ea1", "image_entities": [{"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23735210299491882}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.671572208404541}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5938345789909363}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5820973515510559}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45619165897369385}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:27:12.577Z", "updated_at": "2023-10-27T20:39:40.608Z"}}], "post_text": "\u00bfDe vacaciones ya? Pues yo a\u00fan no \ud83d\ude05\nPero aprovecho este ratito para echar un vistazo a las fotos m\u00e1s recientes y me topo con esta. As\u00ed que\u2026 pregunta ociosa de julio \ud83d\ude1c\n\ud83d\udc49 Fijaos en la segunda teja por la derecha. \u00bfQu\u00e9 veis?\nA) La figura inconfundible del fara\u00f3n Amenhotep IV\nB) Una teja \u00e1rabe desgastada por la humedad y la erosi\u00f3n\nC) Nada, pero quiero fumar lo mismo que t\u00fa\nD) Otros (especificar \ud83d\ude02)\n\u00a1Feliz y creativa semana!\n#despoblados #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #veocaras", "total_engagement": 787, "engagement_rate": 0.010378615041738648, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-24T07:55:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "veocaras"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071576005, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.199Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.199Z"}, {"id": 607775132071575997, "metric": "post_text_hash", "value": "-780875024", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.194Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.194Z"}, {"id": 607775132211389835, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.022Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.610Z"}, {"id": 607775132211389838, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.043Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.616Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754751, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvHI6LXAmZu/", "post_id": "3154529246295254638", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9b6452f6e542af7fd78c55d84373f451.JPEG", "phash": "e2b83e633dbe6402", "image_entities": [{"entity": "black-and-white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5169275999069214}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2536281645298004}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:18:58.796Z", "updated_at": "2023-10-27T20:39:37.181Z"}}], "post_text": "\ud83e\udea6\u00bfPuede un cementerio ser bello?\nA m\u00ed este me lo pareci\u00f3, y mucho. \nEsa enigm\u00e1tica anilla oxidada sobre la cruz; el detalle de la cruz de hierro forjado; la verja coronada por esa estrella\u2026 y todo bajo la imponente presencia de una iglesia rom\u00e1nica excelentemente conservada.\nSon historias que \u00fanicamente pertenecen a quienes las protagonizaron y a sus seres queridos. S\u00f3lo nos queda (y no es poco) fantasear con preguntas abiertas: \u00bfqui\u00e9nes fueron? \u00bfLograron ser felices? \u00bfAmaron? \u00bfFueron amados? \n\ud83d\udc49 Aunque est\u00e1 emplazado junto a las ruinas de un viejo despoblado, sigue siendo un lugar activo, y el cementerio en uso. Por eso en el v\u00eddeo he a\u00f1adido un efecto blanco y negro para diluir alg\u00fan detalle y preservar la intimidad.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #cementerios", "total_engagement": 743, "engagement_rate": 0.009798362104208152, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-25T07:15:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "cementerios"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071576033, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.334Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.334Z"}, {"id": 607775132071576031, "metric": "post_text_hash", "value": "-100460282", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.329Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.329Z"}, {"id": 607775132211389844, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.089Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.636Z"}, {"id": 607775132211389847, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.109Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.641Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754799, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvIYtCUo-uG/", "post_id": "3154880186959522694", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0320cef10983dad3b73102bf942e78bb.JPEG", "phash": "828c1bb78d5bb52c", "image_entities": [{"entity": "dirt road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6570757031440735}, {"entity": "gravel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6268286108970642}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5418215990066528}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4724864065647125}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32951024174690247}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3205479383468628}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2885057032108307}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2428353726863861}, {"entity": "turtle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36530187726020813}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3029622733592987}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:26:52.295Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:24.944Z"}}], "post_text": "Este poyo o banco de piedra quiere sin duda que me siente sobre \u00e9l, pero me da miedo que me muerda los pies \ud83e\udd23\nY bromas aparte, llevaba un buen rato en una bonita plaza de un despoblado cuando me fij\u00e9 en ese detalle. Me acerqu\u00e9 a verlo. \u00bfPara qu\u00e9 serv\u00edan estos orificios? Se me ocurre que para atar animales. Ya fuera directamente en el agujero sobre la piedra o porque hab\u00eda en ellos una argolla o sujeci\u00f3n.\nLeo en un art\u00edculo sobre cultura popular: \u201cAl lado de la puerta estaba siempre el poyo, una s\u00f3lida piedra rectangular que serv\u00eda para que los hombres se alzasen sobre ella y tomasen un impulso que les permitiese montar con m\u00e1s facilidad en sus caballer\u00edas. Muy cerca ten\u00edan una argolla de hierro clavada en la pared para sujetar el abr\u00edo, si conven\u00eda\u201d\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #tradicionesrurales #culturapopular", "total_engagement": 688, "engagement_rate": 0.009073045932295033, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-25T18:50:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "culturapopular"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tradicionesrurales"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071576079, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.519Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.519Z"}, {"id": 607775132071576076, "metric": "post_text_hash", "value": "2114018704", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.516Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.516Z"}, {"id": 607775132211389852, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.140Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.482Z"}, {"id": 607775132211389853, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.146Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.488Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754748, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvJwSKvA5f2/", "post_id": "3155265368659040246", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5580273dd03ace6392a7fe6924303226.JPEG", "phash": "997bc297bd4c0ca4", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9085212349891663}, {"entity": "dirt road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5654516816139221}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5219388604164124}, {"entity": "gravel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5154545307159424}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5123071670532227}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5022261142730713}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4614472985267639}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46053892374038696}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44420701265335083}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4207780659198761}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3935173749923706}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32335880398750305}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2745032012462616}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27050039172172546}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2639903426170349}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25596338510513306}, {"entity": "state park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23405270278453827}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22775186598300934}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3171961009502411}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T04:28:27.203Z", "updated_at": "2023-10-27T20:38:35.397Z"}}], "post_text": "\u00bfMe acompa\u00f1\u00e1is en esta visita por un despoblado incre\u00edble? Os aseguro que vale la pena.\nImpone respeto avanzar por la calle Mayor de Fontscaldetes, Tarragona. Un cielo nublado amenaza lluvia y el viento sopla d\u00e9bilmente. Por lo dem\u00e1s, silencio absoluto\u2026\nSin embargo, a\u00fan se adivina la vida de este peque\u00f1o y maravilloso pueblo. \n\ud83e\udd13 A derecha e izquierda, muros ca\u00eddos y casas en ruinas. Pero\u2026 vaya ruinas. \u00bfOs hab\u00e9is fijado en los arcos g\u00f3ticos? \u00bfY en el tramo de calle empedrado?\nAunque est\u00e1 documentado ya en el siglo XII, su \u00e9poca de esplendor fue el siglo XIX. Aqu\u00ed vivieron medio centenar de personas.\nLa iglesia parece reciente, pero data de finales del s. XVIII! Junto a ella est\u00e1 el lavadero de piedra.\nEn un rinconcito de la plaza est\u00e1 la fuente que da nombre al pueblo: Fontscaldetes.\n\ud83d\udc49 Una asociaci\u00f3n de amigos de Fontscaldetes ha trabajado para que el pueblo no se derrumbe. Por ejemplo, reformaron la iglesia, colocaron carteles identificativos en las puertas de las casas y quitaron malas hierbas, entre otras cosas. Si no fuera por ellos, este despoblado ser\u00eda s\u00f3lo un mont\u00f3n de ruinas.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados #despoblaci\u00f3n #fontscaldetes", "total_engagement": 996, "engagement_rate": 0.013134816495008505, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-26T07:38:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "fontscaldetes"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071576117, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.640Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.640Z"}, {"id": 607775132071576115, "metric": "post_text_hash", "value": "1034727318", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.636Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.636Z"}, {"id": 607775132211389857, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.166Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.657Z"}, {"id": 607775132211389859, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.172Z", "updated_at": "2023-11-02T10:21:59.661Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754803, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvMWTo6gs2a/", "post_id": "3155995545504501146", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6b194b62d82a7c8e34b3a8037d44409c.JPEG", "phash": "b7c84837c34dbf10", "image_entities": [{"entity": "flare", "entity_type": "Label", "confidence": 0.863120436668396}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.74326092004776}, {"entity": "morning", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6505774259567261}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5939731597900391}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4744274616241455}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3266097605228424}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.320272833108902}, {"entity": "sunlight", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30723175406455994}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20569759607315063}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4525355398654938}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3956894278526306}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T04:28:06.263Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:28.510Z"}}], "post_text": "Despoblados m\u00e1gicos\u2026\nUn lugar maravilloso con casas del siglo XVIII que pude visitar en compa\u00f1\u00eda de uno de sus antiguos habitantes.\nHace ya medio siglo que aqu\u00ed no queda un alma\u2026\nMuy pronto os cuento m\u00e1s\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a \n#poblesabandonats", "total_engagement": 1118, "engagement_rate": 0.014743699639979428, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T07:46:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071576157, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.758Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.758Z"}, {"id": 607775132071576155, "metric": "post_text_hash", "value": "2030102816", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.751Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.751Z"}, {"id": 607775132211389861, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.191Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.506Z"}, {"id": 607775132211389862, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.199Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.511Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230754747, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvNMzVmIv7Y/", "post_id": "3156235218296438488", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/50969cbabac6dd42c6bfce11760b77e7.JPEG", "phash": "fb2b9558c4e6e0b0", "image_entities": [{"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3207235634326935}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26667165756225586}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2588688135147095}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22524183988571167}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2225547879934311}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2121986448764801}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9170078635215759}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8392645120620728}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6299479007720947}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:18:37.727Z", "updated_at": "2023-10-12T05:57:27.587Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc99 Ya no s\u00e9 c\u00f3mo daros las gracias\u2026\n\ud83d\ude31Somos m\u00e1s de 50.000 personas compartiendo, debatiendo y, de vez en cuando, riendo juntos. Y todo con el patrimonio de los despoblados como tel\u00f3n de fondo. \n\ud83d\ude4f Gracias por seguir esta cuenta, aprendo cada d\u00eda con vosotr@s.\n\ud83c\udf05Aqu\u00ed seguiremos, mientras pueda, mostrando lugares de esos que encogen el alma.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 378, "engagement_rate": 0.004984900236057445, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T15:42:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132071576196, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.893Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.893Z"}, {"id": 607775132071576193, "metric": "post_text_hash", "value": "-1744493022", "created_at": "2023-08-04T07:10:54.890Z", "updated_at": "2023-08-04T07:10:54.890Z"}, {"id": 607775132211389866, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.219Z", "updated_at": "2023-10-18T12:01:39.603Z"}, {"id": 607775132211389867, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.225Z", "updated_at": "2023-10-18T12:01:39.611Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710301, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvQaJjuoIaC/", "post_id": "3157138344834532994", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3459e64675facefd53981f3ae327e446.JPEG", "phash": "80677f7a34944b4b", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5861090421676636}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5468776822090149}, {"entity": "floor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3243427574634552}, {"entity": "flooring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27466684579849243}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2504190504550934}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7665519118309021}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6900753974914551}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6704409122467041}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30490291118621826}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22895754873752594}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:55.609Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:27.712Z"}}], "post_text": "\u00bfDecididos o indecisos? \u00bfVosotr@s qu\u00e9 sois?\n\ud83d\udc49 Llegas a un bonito despoblado. Te plantas en la plaza y la puerta de la casa m\u00e1s grande est\u00e1 abierta. Y al entrar\u2026 5 opciones, a cu\u00e1l m\u00e1s tentadora. \u00bfPor d\u00f3nde empez\u00e1is?\n\ud83e\udd13 \u00bfOs hab\u00e9is fijado en el grosor de las paredes? \u00bfY lo bien que se conservan las vigas de madera del techo? \u00bfY los sillares de la puerta del medio? \u00a1Eso es una casa de verdad! \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #arquitecturatradicional", "total_engagement": 1000, "engagement_rate": 0.013187566762056733, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-28T21:37:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arquitecturatradicional"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305551, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.198Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.198Z"}, {"id": 607775132084305550, "metric": "post_text_hash", "value": "-1926122041", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.195Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.195Z"}, {"id": 607775132211389869, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.243Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.530Z"}, {"id": 607775132211389871, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.249Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.537Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710303, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvScPUAoUR5/", "post_id": "3157710486320006265", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/26e01df4bf61e9acc033b273fd2e8b73.JPEG", "phash": "eb6832361e964dc9", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7228245139122009}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23863162100315094}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21348202228546143}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7943480610847473}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43340301513671875}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:55.790Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:37.605Z"}}], "post_text": "Mejor re\u00edr que llorar. Casi siempre es as\u00ed. \u00bfO no?\nOs leo.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pareidolia", "total_engagement": 777, "engagement_rate": 0.010246739374118082, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-29T16:34:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pareidolia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pareidolia"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305558, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.276Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.276Z"}, {"id": 607775132084305556, "metric": "post_text_hash", "value": "1230770488", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.274Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.274Z"}, {"id": 607775132211389874, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.268Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.555Z"}, {"id": 607775132211389877, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.274Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.559Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710300, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvUgBoSAr7j/", "post_id": "3158290088153235171", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4ef1bf7d9dc58dfab1be5b1c1922fe67.JPEG", "phash": "a4af5f5a41b4246b", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7487462162971497}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5356911420822144}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37797439098358154}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33147507905960083}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2384631186723709}, {"entity": "history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23494262993335724}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2254854291677475}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6669583320617676}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.654047429561615}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3566277325153351}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:55.408Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:19.052Z"}}], "post_text": "Os invito a disfrutar de las vistas de \u201cmi\u201d balc\u00f3n.\nLa primera casa fue el n\u00facleo fundacional del pueblo. Aunque en un dintel se puede leer la fecha de 1773, creo que en realidad es anterior a ese a\u00f1o: un antiguo habitante del pueblo me asegur\u00f3 que esta fue la primera. Tal vez en esa fecha que figura en el dintel se reform\u00f3. En su interior albergaba una capilla. Hoy la casa est\u00e1 en ruina total.\nLa segunda casa aguanta el tipo como puede\u2026\u00a1data de 1767! Mantiene la fachada y el muro lateral. A\u00fan se adivina el tejado y uno puede fantasear con que un habitante emerger\u00e1 de la nada para asomarse al balc\u00f3n.\nLa tercera, majestuosa, ha sido invadida por la maleza. Sus tejas se aferran como pueden a la estructura de madera que un d\u00eda las sostuvo. Abajo, a la derecha, ver\u00e9is una puertecita: por ah\u00ed se accede a un peque\u00f1o corral.\nAl final del v\u00eddeo, la iglesia. Su arco adovelado tiene una inscripci\u00f3n casi ilegible del a\u00f1o 1789. Fue probablemente la \u00faltima construcci\u00f3n del n\u00facleo viejo. Hoy est\u00e1 en ruinas, aunque conserva una bonita estampa y mantiene la espada\u00f1a.\nEl pueblo lleva medio siglo deshabitado y, en realidad, abandonado.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #sigloxviii", "total_engagement": 1811, "engagement_rate": 0.023882683406084744, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-30T11:46:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "data", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aunque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figura", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "sigloxviii"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305568, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.399Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.399Z"}, {"id": 607775132084305566, "metric": "post_text_hash", "value": "992116862", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.386Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.386Z"}, {"id": 607775132211389880, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.301Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.577Z"}, {"id": 607775132211389881, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.306Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.581Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710299, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvXHiVEoflZ/", "post_id": "3159026809037781337", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/491c0ec7f70cc2b43a9603a57fdfea24.JPEG", "phash": "989c3d04da9bf169", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4919421970844269}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40171393752098083}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28426608443260193}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2587524950504303}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21634264290332794}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21333441138267517}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6518229246139526}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:56.022Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:16.222Z"}}], "post_text": "Visitar un pueblo deshabitado es para m\u00ed un ritual. Pero s\u00f3lo es la punta del iceberg: sin informaci\u00f3n, la visita es incompleta. Esta iglesia que veis se conoce como la \u2018Assumpta\u2019 y est\u00e1 en Fontscaldetes, Tarragona. \u00a1Data de 1777! Parece una iglesia vac\u00eda, pero lo que os voy a contar cambiar\u00e1 vuestra percepci\u00f3n\u2026 como cambi\u00f3 la m\u00eda.\n\ud83e\udea6 Lo m\u00e1s llamativo es que nada m\u00e1s entrar pasaremos por encima de dos tumbas: la de Cal Rovira y Cal Mart\u00ed, las dos familias m\u00e1s importantes del pueblo. En el v\u00eddeo pod\u00e9is apreciarlo en el suelo. Ignoro si a\u00fan est\u00e1n all\u00ed los cuerpos.\n\ud83d\ude31 Hay una historia alucinante (nada de leyendas, una historia real) sobre esta iglesia. Poco antes de la Guerra Civil, todo el pa\u00eds sufri\u00f3 ataques a iglesias y a religiosos. Se quemaron templos, se profanaron tumbas y se expoliaron iglesias. Para protegerlo, una ni\u00f1a llamada Palmira recogi\u00f3 el ni\u00f1o Jes\u00fas y lo escondi\u00f3 en una caja de lat\u00f3n. Pasado lo peor, lo recuper\u00f3 y se lo llev\u00f3 a casa, con la intenci\u00f3n de devolverlo cuando la iglesia de Fontscaldetes estuviera en condiciones. Pero\u2026 el pueblo se abandon\u00f3 en los a\u00f1os 60 y Palmira, que hac\u00eda su vida en Valls, se resign\u00f3.\n\ud83d\udc99 En 2008, Palmira paseaba junto a su marido por el pueblo abandonado y se emocion\u00f3 al ver que alguien lo hab\u00eda empezado a limpiar. Eran los miembros de la Asociaci\u00f3n de Amigos de Fontscaldetes, que tambi\u00e9n asumieron la tarea de restaurar la iglesia. Palmira, emocionada, se cit\u00f3 con ellos y les entreg\u00f3 la figura. Pocos d\u00edas despu\u00e9s, muri\u00f3.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #fontscaldetes #poblesabandonats #despoblados #despoblaci\u00f3n #guerracivilespa\u00f1ola", "total_engagement": 1965, "engagement_rate": 0.02591356868744148, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-31T12:12:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1o", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ritual", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fontscaldetes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "fontscaldetes"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305575, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.478Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.478Z"}, {"id": 607775132084305574, "metric": "post_text_hash", "value": "-1659776153", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.475Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.475Z"}, {"id": 607775132211389884, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.326Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.600Z"}, {"id": 607775132211389885, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.331Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.604Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710297, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvXggPVoV6z/", "post_id": "3159136616604327603", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/92c87865b8805860468b495a79f332d2.JPEG", "phash": "ff00f61f609681ba", "image_entities": [{"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9537145495414734}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.784041166305542}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.663214921951294}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.515026330947876}, {"entity": "electrical device", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32502731680870056}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9895918965339661}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8881463408470154}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8499619960784912}, {"entity": "pen", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5932071805000305}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22341221570968628}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21134594082832336}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:56.216Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:12.774Z"}}], "post_text": "Ya saben: respeten sus restos arqueol\u00f3gicos \ud83d\ude1c\nAparezco por aqu\u00ed para desearos feliz verano y para insistir en que en las visitas a lugares abandonados no os llev\u00e9is nada, no cambi\u00e9is cosas de sitio y no forc\u00e9is puertas ni candados \ud83d\ude4f\nPd: las suegras no cuentan como restos arqueol\u00f3gicos, aunque es bueno respetarlas igualmente.\nPd2: estoy al sol y a 38 grados, no me lo teng\u00e1is en cuenta \ud83e\udd23\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #quecalor", "total_engagement": 1342, "engagement_rate": 0.017697714594680135, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-31T15:47:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arqueol\u00f3gicos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "quecalor"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305589, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.599Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.599Z"}, {"id": 607775132084305588, "metric": "post_text_hash", "value": "-1743203567", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.597Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.597Z"}, {"id": 607775132211389888, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.350Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.620Z"}, {"id": 607775132211389889, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.355Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.624Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710302, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvZRsuaATSi/", "post_id": "3159634453853189282", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8edebb88be4d8c8f41cb8f9bdf3f74e0.JPEG", "phash": "ab3476d8c72d70c1", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9851545691490173}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9388130307197571}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7891020774841309}, {"entity": "holy places", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4035196304321289}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3784865140914917}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3615562617778778}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7126061320304871}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6063933372497559}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33298712968826294}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:56.454Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:35.622Z"}}], "post_text": "Iglesia de Santa Mar\u00eda de la Huerta, en Villanueva de Jal\u00f3n (Zaragoza). Ah\u00ed donde la veis, fue declarada Patrimonio de la Humanidad por la Unesco en 2021. De poco le ha servido\u2026\nSe cree que inicialmente fue una mezquita y, tras la reconversi\u00f3n forzosa de 1526, fue aprovechada como iglesia con algunas modificaciones.\nTODO est\u00e1 abandonado: las capillas laterales (con bonitos trabajos de yeser\u00eda), los arcos, la impresionante pila, el cementerio\u2026 la torre a\u00fan aguanta el tipo.\nEs incomprensible. El pueblo est\u00e1 en ruinas, pero a\u00fan se puede pasear y reconocer las calles y sus casas, la escuela\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #iglesiasmudejares #villanuevadejalon #artemudejar", "total_engagement": 2368, "engagement_rate": 0.031228158092550345, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T08:16:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zaragoza", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reconversi\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "patrimonio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huerta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unesco", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "humanidad", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jal\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanueva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "de", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "de santa mar\u00eda", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artemudejar"}, {"name": "iglesiasmudejares"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "villanuevadejalon"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305595, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.687Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.687Z"}, {"id": 607775132084305594, "metric": "post_text_hash", "value": "-816600663", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.684Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.684Z"}, {"id": 607775132211389893, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.373Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.641Z"}, {"id": 607775132211389894, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.379Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.645Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710295, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvZwV3mIudw/", "post_id": "3159769222614280048", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/130a1513ddd41d68b293ea97a7fa9f3c.JPEG", "phash": "bdbb3b1a2e81622c", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5228443741798401}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41226980090141296}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40446943044662476}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3765016198158264}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3761143386363983}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3405565023422241}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31161054968833923}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22384950518608093}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20009514689445496}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5822343826293945}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47323834896087646}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:56.680Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:10.661Z"}}], "post_text": "Turrunc\u00fan, en La Rioja, es uno de los pueblos m\u00edticos de la Espa\u00f1a deshabitada. Y, una vez m\u00e1s, abandonada. Y es una enorme l\u00e1stima porque en este pueblecito hay cosas maravillosas. Pronto os contar\u00e9 m\u00e1s.\nY la m\u00fasica del gran @lituseando le viene que ni pintada, \u201cpor lo que fue y pudo ser\u201d.\nSeguimos\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #turrunc\u00fan #turruncun #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 2056, "engagement_rate": 0.027113637262788644, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T12:45:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la rioja", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turruncun", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espa\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "turrunc"}, {"name": "turruncun"}], "mentions": [{"name": "lituseando"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305602, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.767Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.767Z"}, {"id": 607775132084305600, "metric": "post_text_hash", "value": "-175094406", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.764Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.764Z"}, {"id": 607775132211389896, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.398Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.663Z"}, {"id": 607775132211389897, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.404Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.669Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710294, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvakt_8gyIl/", "post_id": "3159999579265638949", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2f6b9e75d8ba2d49f464787b47dbda3e.JPEG", "phash": "a3ac81d2d6da4c6e", "image_entities": [{"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8522245287895203}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5070946216583252}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3773975968360901}, {"entity": "turtle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37640491127967834}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3354256749153137}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:57.103Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:06.824Z"}}], "post_text": "A veces no s\u00e9 si exploro pueblos abandonados o busco un anillo de poder en Mordor \ud83d\ude05. En todo caso gracias a quienes clavaron una cadena y unas clavijas en el castillo de Villanueva de Jal\u00f3n (m\u00e1s all\u00e1 de los confines de La Comarca).\n\ud83d\ude0f Grafiteros, aqu\u00ed no sub\u00eds, \u00bfeh? \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #villanuevadejal\u00f3n #artemudejar", "total_engagement": 923, "engagement_rate": 0.012172124121378365, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T20:26:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanuevadejal\u00f3n", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jal\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanueva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mordor", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artemudejar"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "villanuevadejal"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305613, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.854Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.854Z"}, {"id": 607775132084305612, "metric": "post_text_hash", "value": "-18743166", "created_at": "2023-08-06T23:52:35.852Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:35.852Z"}, {"id": 607775132211389900, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.421Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.687Z"}, {"id": 607775132211389901, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.426Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.693Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710293, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvb97c9gkp_/", "post_id": "3160391929913559679", "program_id": null, "location": {"city_name": "Turrunc\u00fan, La Rioja, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a5c812406a1579bab74ac31c4831c066.JPEG", "phash": "f80790fa7a028f7c", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9874804615974426}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9429023265838623}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8967121839523315}, {"entity": "cathedral", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8654753565788269}, {"entity": "holy places", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5684081315994263}, {"entity": "church", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3128966689109802}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23856918513774872}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20040245354175568}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6993392705917358}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3471592366695404}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:56.876Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:04.129Z"}}], "post_text": "Pues si le quieres, d\u00edselo en persona y no pintarrajees la iglesia \ud83e\udd0c.\nEstos d\u00edas estoy viendo muchas pintadas, demasiadas, algunas de ellas despreciables. \nPd: \u2018Maite zaitut\u2019, qu\u00e9 bonita expresi\u00f3n para decir en voz alta. Alg\u00fan d\u00eda aprender\u00e9 euskera.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #turruncun #turrunc\u00fan #euskera", "total_engagement": 881, "engagement_rate": 0.011618246317371982, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-02T09:21:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turrunc\u00fan", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turruncun", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pintarrajees", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "euskera", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "euskera"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "turrunc"}, {"name": "turruncun"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305637, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.262Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.262Z"}, {"id": 607775132084305636, "metric": "post_text_hash", "value": "-593475304", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.258Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.258Z"}, {"id": 607775132211389903, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.447Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.711Z"}, {"id": 607775132211389906, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.452Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.715Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710292, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvelhDagLYT/", "post_id": "3161128987590178323", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7f3f74a14d358cfd7678ec1b75003360.JPEG", "phash": "e2ae8db922d746a4", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9839815497398376}, {"entity": "brickwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9573801755905151}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7930181622505188}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6620511412620544}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4431471526622772}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4402308762073517}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3722134232521057}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24123607575893402}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20048965513706207}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5399869680404663}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4299009442329407}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2851450443267822}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:57.547Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:00.803Z"}}], "post_text": "Silencio absoluto en Buimanco, en la comarca soriana de Tierras Altas. Tan s\u00f3lo lo alteran el ligero viento que se ha levantado a media tarde y el mugido espor\u00e1dico de una vaca en la lejan\u00eda.\nUna alambrada precaria rodea el per\u00edmetro del pueblo. Tal vez es una cerca para el ganado; tal vez para ahuyentar a saqueadores. Puede que a curiosos, como yo mismo. \nSituado a 1.200 metros de altura, este peque\u00f1o pueblo ahora sin almas lleg\u00f3 a contar con 70 casas. Las calles pedregosas que ahora recorro escucharon sin duda las carreras atropelladas de los ni\u00f1os. Pero eran otros tiempos.\n\ud83e\udde1 Me enamora la calle que baja directa hasta la casa de la maestra. Me da igual que la naturaleza se haya adue\u00f1ado de las casas a ambos lados: la estructura del pueblo se percibe a\u00fan con claridad.\nEcho un vistazo en la casa, abierta de par en par. A\u00fan se conserva bien, pero el tiempo no pasa en balde y no tardar\u00e1 en declinar.\nYa son casi 60 a\u00f1os sin habitantes en este pueblo que vivi\u00f3 de la ganader\u00eda y los cultivos. Demasiado lejos de todo, una vida dura y una tierra no demasiado productiva. Suficiente para pasar p\u00e1gina. \nMe marcho de Buimanco contempl\u00e1ndolo de nuevo. Cu\u00e1nta belleza, cu\u00e1nta sencillez. Qu\u00e9 l\u00e1stima, habitantes de Buimanco\u2026 qu\u00e9 l\u00e1stima. Volver\u00e9 a visitaros, ojal\u00e1 que con alguno de vosotros \ud83d\ude4f\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #tierrasaltasdesoria #despoblados", "total_engagement": 1440, "engagement_rate": 0.018990096137361696, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-03T09:46:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "media", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tierras", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comarca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carreras", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "buimanco", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tierrasaltasdesoria"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305645, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.365Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.365Z"}, {"id": 607775132084305644, "metric": "post_text_hash", "value": "-1445155375", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.359Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.359Z"}, {"id": 607775132211389909, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.475Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.733Z"}, {"id": 607775132211389912, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.483Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.737Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710283, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvhKQOrgPqd/", "post_id": "3161853509129796253", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/54dce92c2abb98413972681228445080.JPEG", "phash": "946479f38cec4659", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39041340351104736}, {"entity": "floor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32015711069107056}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2885979413986206}, {"entity": "corridor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20386484265327454}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4633367955684662}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23059400916099548}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:57.358Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:56.330Z"}}], "post_text": "Interior de una casa humilde de Garranzo, La Rioja. Entre las brasas, un cubo de lat\u00f3n. Junto a la ventana, una telara\u00f1a tejida con laboriosa dedicaci\u00f3n.\nEn el extremo, lo que parece un horno dom\u00e9stico. Tal vez al lado hubiera un lavadero, que en todo caso ya no est\u00e1. Y en el rinc\u00f3n, una peque\u00f1a alacena.\nSi os fij\u00e1is en el techo, casi imperceptible, hay una herradura clavada en la viga de madera. Se podr\u00eda pensar que era un elemento simb\u00f3lico; yo creo m\u00e1s bien que lo usar\u00edan para secar alimentos o colgar enseres.\nLa vida aqu\u00ed, a 1.000 metros de altitud, no era f\u00e1cil. Viv\u00edan del ganado (ovejas), as\u00ed como del cultivo de trigo y cebada.\nEst\u00e1 a s\u00f3lo 5 km de Enciso, lugar conocido por la ruta de los dinosaurios\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #enciso #garranzo #garranzoviejo #lariojaaut\u00e9ntica", "total_engagement": 675, "engagement_rate": 0.008901607564388295, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-04T09:45:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "telara\u00f1a", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la rioja", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventana", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cubo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lariojaaut\u00e9ntica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "garranzo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "enciso"}, {"name": "garranzo"}, {"name": "garranzoviejo"}, {"name": "lariojaaut"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305655, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.472Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.472Z"}, {"id": 607775132084305653, "metric": "post_text_hash", "value": "-1410560424", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.470Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.470Z"}, {"id": 607775132211389914, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.503Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.753Z"}, {"id": 607775132211389916, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.509Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.756Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233710279, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CviIKndoBMe/", "post_id": "3162125802307326750", "program_id": null, "location": {"city_name": "Samarkand", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0a64614d668bb1bb0519d5e024e14a44.JPEG", "phash": "9e781205b827f4be", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.885765552520752}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4179616868495941}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3545716106891632}, {"entity": "lumber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3208789825439453}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29508888721466064}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2333914339542389}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9581961631774902}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33710670471191406}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28764620423316956}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T04:36:57.860Z", "updated_at": "2023-11-17T17:47:29.833Z"}}], "post_text": "Pregunta ociosa de agosto \ud83d\ude1c:\n\u00bfSe cay\u00f3 la escalera fortuitamente? \u00bfO est\u00e1 as\u00ed para que el fantasma del pasado quede encerrado en el establo?\nY ahora que me fijo, hay un par de fantasmitas dibujados en la puerta \ud83d\udc7b\nComo he dicho alguna vez, procuro no tocar nada cuando visito un pueblo abandonado, as\u00ed que me qued\u00e9 con la intriga \ud83d\ude05\n\u00a1Os leo! \ud83c\udf77\ud83e\udd13\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosfantasma", "total_engagement": 322, "engagement_rate": 0.004246396497382268, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-04T18:46:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fantasma", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084305670, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.669Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.669Z"}, {"id": 607775132084305669, "metric": "post_text_hash", "value": "640443710", "created_at": "2023-08-06T23:52:36.666Z", "updated_at": "2023-08-06T23:52:36.666Z"}, {"id": 607775132211389920, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.526Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.773Z"}, {"id": 607775132211389921, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.533Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.776Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579327, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvkJui3oCoM/", "post_id": "3162695619275926028", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/84bd0bdbe84756731fed7eb4194df8e8.JPEG", "phash": "f98f166686d199b0", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5177071690559387}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4293455481529236}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29856371879577637}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2106143981218338}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9279865622520447}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36761602759361267}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34936800599098206}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3112412393093109}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30620163679122925}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2272886335849762}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:33:32.271Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:31.802Z"}}], "post_text": "Un rinc\u00f3n bonito en un despoblado \u00fanico de Catalunya. Muy inusal ese peque\u00f1o puente entre ambas construcciones. Hay estampas que no requieren m\u00e1s palabras\u2026\nPd: Y hablando de cosas bonitas, me encanta esta canci\u00f3n de @elsamicsdelesarts que habla de la distancia, de los afectos, de la familia.\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 1248, "engagement_rate": 0.0164580833190468, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-05T13:41:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "construcciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "elsamicsdelesarts"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702320, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:13.981Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:13.981Z"}, {"id": 607775132171702319, "metric": "post_text_hash", "value": "1357582530", "created_at": "2023-08-19T04:30:13.960Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:13.960Z"}, {"id": 607775132211389926, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.556Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.793Z"}, {"id": 607775132211389928, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.564Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.798Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579326, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvlPZ0HIFCI/", "post_id": "3163002057936359560", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7d95d529e10c8db545c2ff07d56ee12d.JPEG", "phash": "faab9bc6811be8c0", "image_entities": [{"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8960402607917786}, {"entity": "deciduous", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8027707934379578}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2622077465057373}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24865399301052094}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5859919786453247}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:06:14.201Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:22.166Z"}}], "post_text": "No te apures, amigo (\u00bfamiga, quiz\u00e1? No puedo saberlo). Estoy aqu\u00ed de paso y respeto tu memoria, ese pasado tuyo que desconozco, los sufrimientos que tal vez padeciste. Mientras tomo esta foto, me prometo no desvelar el lugar en el que yaces. A nadie le importa.\nMe pregunto por qu\u00e9 te dejaron aqu\u00ed, lejos de todo; si alguien viene a visitarte. Si te dejan flores una vez al a\u00f1o, o en una fecha se\u00f1alada. Sospecho que s\u00ed.\nYo no puedo dejarte unas flores, pero s\u00ed puedo recitarte estos versos que no recordaba de memoria y que ahora, sentado con un rid\u00edculo tel\u00e9fono en las manos, puedo recuperar.\nLos cantaba Luz Casal con su voz desgarradora, pero pertenecen a Rosal\u00eda de Castro, que los escribi\u00f3 en 1880 en gallego:\n\n\u201cSi imagino que te has ido,\nen el mismo sol te asomas,\ny eres la estrella que brilla,\ny eres el viento que sopla.\nSi cantan, t\u00fa eres quien cantas,\nsi lloran, t\u00fa eres quien llora,\ny eres murmullo del r\u00edo\ny eres la noche y la aurora\u201d.\n\nOriginal en gallego:\n\n\u201cCando maxino que es ida,\nno mesmo sol te me amostras,\ni eres a estrela que brila,\ni eres o vento que zoa.\nSi cantan, es ti que cantas,\nsi choran, es ti que choras,\ni es o marmurio do r\u00edo\ni es a noite i es a aurora\u201d.\n\nPoema: \u201cNegra sombra\u201d\n\nPd: si reconoces este lugar, ay\u00fadame a guardar el secreto \ud83d\ude4f\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #rosaliadecastro #luzcasal", "total_engagement": 1895, "engagement_rate": 0.024990439014097508, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-05T23:47:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "amiga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "luzcasal"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "rosaliadecastro"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702346, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:14.599Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:14.599Z"}, {"id": 607775132171702345, "metric": "post_text_hash", "value": "-1567442586", "created_at": "2023-08-19T04:30:14.588Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:14.588Z"}, {"id": 607775132211389933, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.590Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.816Z"}, {"id": 607775132211389935, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.597Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.827Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579325, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvnucDeoQmm/", "post_id": "3163701501271017894", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/680feeb5d49adc432c2a61166a8adc13.JPEG", "phash": "d58888ade6d2d636", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.710455596446991}, {"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6896690130233765}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6219429969787598}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.611532986164093}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5836153030395508}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4857158362865448}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4702393412590027}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2578173875808716}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2425134778022766}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2280655801296234}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6089588403701782}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.318554550409317}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25802427530288696}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2425626963376999}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21153023838996887}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:07:00.258Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:20.418Z"}}], "post_text": "Arquitectura tradicional de la buena \u2764\ufe0f\nPaseando por este bonito pueblecito abandonado del Pirineo, me impact\u00f3 esta construcci\u00f3n, que si no me equivoco est\u00e1 \u00edntegramente realizada en piedra seca. Esto significa que no hab\u00eda mortero o argamasa que uniera las piedras, y por eso esta t\u00e9cnica es un aut\u00e9ntico arte, cada vez menos cultivado. La calidad de la construcci\u00f3n se basa en la elecci\u00f3n de la piedra adecuada y en su correcta colocaci\u00f3n. \nEstas construcciones llevan m\u00e1s de medio siglo abandonadas y ah\u00ed siguen, aguantando el tipo.\nSu usaba mucho para muros y establos, como en este caso.\nFijaos tambi\u00e9n en el tejado, que es una maravilla.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #piedraseca #pedraseca", "total_engagement": 904, "engagement_rate": 0.011921560352899287, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-06T22:57:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pirineo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pedraseca"}, {"name": "piedraseca"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702356, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:15.179Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:15.179Z"}, {"id": 607775132171702354, "metric": "post_text_hash", "value": "-1753157341", "created_at": "2023-08-19T04:30:15.101Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:15.101Z"}, {"id": 607775132211389939, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.619Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.849Z"}, {"id": 607775132211389940, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.625Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.855Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579324, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvqZbQdoL5o/", "post_id": "3164453512446787176", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/361a9e4fb85011c58edf99826493ab15.JPEG", "phash": "f6f05961666831d9", "image_entities": [{"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7256187796592712}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6639268398284912}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4528888761997223}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T06:52:05.570Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:18.244Z"}}], "post_text": "Os confieso una cosa \ud83e\udd2b\nAmo y odio a la vez esas casas que te dicen: \u201cvamos, entra. Ven a conocer mi pasado\u201d.\nEsos pasillos largos, oscuros, que te animan a avanzar un poquito m\u00e1s. \nAl final est\u00e1 la respuesta, a menudo en forma de trivialidad. Otras veces, pocas, te espera un peque\u00f1o tesoro: un objeto inesperado, una estancia majestuosa, un vestigio centenario\u2026\nPero siempre, sin excepci\u00f3n, el debate entre el miedo (qu\u00e9 absurdo, me dir\u00e9is, son s\u00f3lo muros y estancias) y la curiosidad. \nPorque cuando hay un candado en la puerta, es sencillo: no pasar. Pero, ay amig@s\u2026 lo bueno llega cuando no hay candado, ni cerradura, sino una puerta entornada en una casa abandonada de un pueblo deshabitado. \nEntonces es la casa y t\u00fa. El pasado y tus miedos.\nY, de repente, todo se vuelve a\u00fan m\u00e1s interesante. Como ocurri\u00f3 en esta casa imponente y en este pasillo enigm\u00e1tico.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas", "total_engagement": 1249, "engagement_rate": 0.01647127088580886, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-07T23:51:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "debate", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702365, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:15.707Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:15.707Z"}, {"id": 607775132171702364, "metric": "post_text_hash", "value": "-2146765172", "created_at": "2023-08-19T04:30:15.682Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:15.682Z"}, {"id": 607775132211389943, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.647Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.873Z"}, {"id": 607775132211389946, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.655Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.876Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579323, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvreUg5Afrm/", "post_id": "3164756514258942694", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c3a40c8b445d5e707e559cc16a83e1d0.JPEG", "phash": "99e37c379f814660", "image_entities": [{"entity": "dirt road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9258122444152832}, {"entity": "gravel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8569883108139038}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8556439280509949}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6308912634849548}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5851864814758301}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4485163688659668}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4074922204017639}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3315317630767822}, {"entity": "lighthouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2537361681461334}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T06:45:35.720Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:16.273Z"}}], "post_text": "No creo que haya muchos despoblados como Rod\u00e9n. Encaramado en lo alto de un cerro, sus construcciones gran\u00edticas son realmente caracter\u00edsticas. Lo visito un caluroso d\u00eda, 40 grados a la sombra. Y sin embargo, sus ruinas me transmiten una extra\u00f1a frialdad.\nEl silencio imperante se interrumpe espor\u00e1dicamente con la peculiar mezcla de sonidos que proceden del \u2018nuevo\u2019 Rod\u00e9n: la m\u00fasica de un equipo dom\u00e9stico a todo volumen, el rebuzno de un burro, el traqueteo soberbio de un AVE sobre las v\u00edas. Y de fondo, el zumbido de las aspas de aerogenerador.\n\u271d\ufe0f Frente a m\u00ed, la iglesia de San Mart\u00edn de Tours. Sus piedras de alabastro refulgen con los rayos de sol. Tengo entendido que el alabastro est\u00e1 en todas o casi todas las construcciones del pueblo. \n\ud83c\udf16 Alrededor, paisaje lunar. Me siento como un astronauta explorando el terreno. S\u00f3lo las ruinas, y acaso las torres e\u00f3licas, me recuerdan que sigo en el planeta Tierra.\n\u262a\ufe0f Me entero por el canal del amigo @despobladosyabandonados que el pueblo fue construido sobre la base de un castillo musulm\u00e1n, del que apenas queda nada.\nPero, \u00bfqu\u00e9 diablos ha pasado aqu\u00ed? \u00bfAcaso fue este otro Belchite bombardeado durante la penosa Guerra Civil?\n\ud83d\udc49La respuesta es no\u2026 o no tanto como Belchite, pero s\u00ed sucumbi\u00f3 a la guerra. Rod\u00e9n Viejo sufri\u00f3 algunos ataques y fue pr\u00e1cticamente desmantelado para construir parapetos y chabolas en Belchite y los pueblos de alrededor.\nTras la guerra, Rod\u00e9n era casi inhabitable: era m\u00e1s pr\u00e1ctico construir un nuevo pueblo abajo que rehabilitar este. As\u00ed naci\u00f3 Rod\u00e9n \u201cnuevo\u201d\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #roden #rodenviejo #guerracivilespa\u00f1ola", "total_engagement": 2614, "engagement_rate": 0.0344722995160163, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-08T09:58:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rod\u00e9n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "construcciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "guerracivilespa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "roden"}, {"name": "rodenviejo"}], "mentions": [{"name": "despobladosyabandonados"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702372, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:16.150Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:16.150Z"}, {"id": 607775132171702370, "metric": "post_text_hash", "value": "-1742377776", "created_at": "2023-08-19T04:30:16.132Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:16.132Z"}, {"id": 607775132211389949, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.676Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.899Z"}, {"id": 607775132211389954, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.683Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.905Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579322, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvs3avCtaff/", "post_id": "3165148367910447071", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/37264cef1e77449cce55b5a8fb2f6bed.JPEG", "phash": "e4f5661a163aa4e3", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7491018176078796}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7259171605110168}, {"entity": "flare", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6682299375534058}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5236927270889282}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4948734641075134}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4731588065624237}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3620787262916565}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31366685032844543}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31246206164360046}, {"entity": "sunlight", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2351127415895462}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20590509474277496}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8002930283546448}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5610681772232056}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:04:47.068Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:14.375Z"}}], "post_text": "Una aldea medieval formada sobre el cementerio que rodeaba una iglesia del siglo X \ud83d\ude31\nImaginad un mercado de alimentos, herrero, zapatero, taberna, panadero\u2026 \u00a1incluso sastre y notario! Todo eso ten\u00eda lugar en este peque\u00f1o pueblo situado a 500 metros de altura y con el mar Mediterr\u00e1neo como tel\u00f3n de fondo. Es Santa Creu de Rodes, que creci\u00f3 gracias a la actividad del monasterio de Sant Pere de Rodes (Girona).\nEl pueblo se fue formando sobre todo a partir del siglo XII. Fue una villa cerrada, en la que las propias casas hac\u00edan de muralla fortificada por la parte posterior. Bajo sus portales pasaban todos los caminos que iban al monasterio.\nPero en el siglo XV empez\u00f3 un lento proceso de abandono\u2026\nAunque en ruinas, ahora est\u00e1 bien cuidado y conservado, y como veis, la iglesia ha sido restaurada. \u00a1Visitadlo si ten\u00e9is ocasi\u00f3n! Tanto el despoblado como el vecino monasterio. No os decepcionar\u00e1.\n#pueblosabandonados\n#pueblosabandonadosdeEspa\u00f1a\n#poblesabandonats\n#santperederodes \n#empordalovers", "total_engagement": 1236, "engagement_rate": 0.01629983251790212, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-08T22:51:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tel\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rodes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cementerio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "empordalovers"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "santperederodes"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702391, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:16.496Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:16.496Z"}, {"id": 607775132171702388, "metric": "post_text_hash", "value": "-242765089", "created_at": "2023-08-19T04:30:16.464Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:16.464Z"}, {"id": 607775132211389956, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.701Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.926Z"}, {"id": 607775132211389959, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.708Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.930Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579321, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvuMR4WIw00/", "post_id": "3165521593378213172", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/61e5926a913fc4ea719a869d13c33332.JPEG", "phash": "e7f5488aa1e58f0a", "image_entities": [{"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21238556504249573}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20575687289237976}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9253936409950256}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6313079595565796}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.345610111951828}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20212005078792572}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:37:11.878Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:12.318Z"}}], "post_text": "Os promet\u00ed im\u00e1genes detalladas de la iglesia de Santa Mar\u00eda de la Huerta, en Villanueva de Jal\u00f3n. Aqu\u00ed est\u00e1n\u2026\nLa iglesia data del siglo XV y su torre mud\u00e9jar es un aut\u00e9ntico tesoro. Lo mismo los trabajos de yeser\u00eda que ver\u00e9is en los techos.\nEsta iglesia est\u00e1 declarada patrimonio de la Humanidad por la Unesco, dentro del arte mud\u00e9jar de la zona. \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #artemudejar #mud\u00e9jar #villanuevadejalon", "total_engagement": 3412, "engagement_rate": 0.04499597779213757, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-09T11:15:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "humanidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanuevadejalon", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "data", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unesco", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanueva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa mar\u00eda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artemudejar"}, {"name": "mud"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "villanuevadejalon"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702404, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:17.149Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:17.149Z"}, {"id": 607775132171702403, "metric": "post_text_hash", "value": "-1170969978", "created_at": "2023-08-19T04:30:17.104Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:17.104Z"}, {"id": 607775132211389963, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.737Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.948Z"}, {"id": 607775132211389965, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.744Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.952Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579320, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvw2Dijolhj/", "post_id": "3166268275816552547", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d31570dbc3385c5f6a3448e3cebe6c3.JPEG", "phash": "b1b19361b78f90d8", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.980782151222229}, {"entity": "brickwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9316180944442749}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6044602990150452}, {"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3799925446510315}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3660455346107483}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2847509980201721}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8319117426872253}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2827991843223572}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20294241607189178}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:19:55.098Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:00.165Z"}}], "post_text": "Humilde y bonita. As\u00ed fue la casa donde viv\u00eda la maestra en este peque\u00f1o pueblo de la Espa\u00f1a vaciada, en Tierras Altas de Soria. \nCreo que la labor de l@s maestr@s en las zonas rurales tuvo que ser apasionante: ayudar a los ni\u00f1os a conocer e interpretar el mundo en un pa\u00eds tremendamente endog\u00e1mico tuvo que ser tarea dif\u00edcil.\nLa casa tiene tres plantas y un s\u00f3tano. La cocina, con su fuego en el suelo, estaba en la planta intermedia.\nAqu\u00ed hubo luz el\u00e9ctrica a partir de los 50, pero poco despu\u00e9s el pueblo empez\u00f3 a despoblarse. Actualmente no queda ning\u00fan habitante. \nAunque aparentemente la casa conservan buen aspecto, opto por no entrar en ninguna de las estancias: los suelos acabar\u00e1n cediendo cualquier d\u00eda\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #espa\u00f1avaciada #espa\u00f1avacia", "total_engagement": 2476, "engagement_rate": 0.03265241530285247, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-10T11:58:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "labor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cocina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soria", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maestra", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espa\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "altas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702416, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:17.608Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:17.608Z"}, {"id": 607775132171702415, "metric": "post_text_hash", "value": "-97464542", "created_at": "2023-08-19T04:30:17.587Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:17.587Z"}, {"id": 607775132211389969, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.763Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.971Z"}, {"id": 607775132211389971, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.769Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.974Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579319, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvy8UFKofvW/", "post_id": "3166858750722178006", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/af5b0904002ffe481b8fe576f7602b30.JPEG", "phash": "d91f2c6693d93c82", "image_entities": [{"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9799864888191223}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7030200362205505}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6899113059043884}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5927810072898865}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37689658999443054}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3131048381328583}, {"entity": "cove", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20557278394699097}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4772113859653473}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:39:22.948Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:57.688Z"}}], "post_text": "Oscuridad total en la casa. \nMientras desciendo por la escalera que me devuelve a la planta baja, me detengo un instante a observar la escena. A mis pies, tan cerca y tan lejos, la luz.\nEstoy en un pueblo perdido y en una casa olvidada. Silencio. Ni siquiera un murci\u00e9lago merodeando por aqu\u00ed, lo cual ya es realmente extra\u00f1o. Por lo dem\u00e1s, nada que temer. Uno mismo y sus pensamientos.\nNo recuerdo lo que pens\u00e9 entonces. Lo m\u00e1s probable es que simplemente me sintiera inquieto por salir. Pero por alg\u00fan motivo me detuve a hacer esa foto. \nSent\u00ed, eso seguro, la perplejidad de visitar un pueblo grande, m\u00e1s de 50 casas, que desaparece como por arte de magia. \nAhora pienso que el rastro de esas personas se desvanece poco a poco, se escapa lentamente por la puerta abierta, dejando tras de s\u00ed una neblina d\u00e9bil, imperceptible en la oscuridad.\nY as\u00ed tiene que ser\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 670, "engagement_rate": 0.00883566973057801, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-11T07:30:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "planta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uno", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "total", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702427, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:18.245Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:18.245Z"}, {"id": 607775132171702425, "metric": "post_text_hash", "value": "1084250816", "created_at": "2023-08-19T04:30:18.192Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:18.192Z"}, {"id": 607775132211389974, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.788Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.991Z"}, {"id": 607775132211389976, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.794Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:52.995Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579317, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv0q1G9IjbU/", "post_id": "3167344805502138068", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/eb044ebfd77d3628e24b661e413c6797.JPEG", "phash": "e88b5c73278dcc70", "image_entities": [{"entity": "azure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7916970252990723}, {"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6352355480194092}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.343891978263855}, {"entity": "stairs", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23139022290706635}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2128491848707199}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9930028319358826}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9911431074142456}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:06:30.804Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:55.812Z"}}], "post_text": "Siete escalones que suben a la planta superior de una vieja casa abandonada en la plaza mayor de Villanueva de Jal\u00f3n, Zaragoza. Preciosa luz de atardecer, que realza el caracter\u00edstico azulete de las paredes. Nada que expoliar, salvo que venga el mism\u00edsimo diablo y se lleve para siempre el alma de este despoblado.\nYa os habl\u00e9 de este pueblo, cuya historia se remonta al siglo XIII y que qued\u00f3 definitivamente abandonado en los a\u00f1os 60.\nAun as\u00ed os confieso que, mientras camino entre escombros, el lugar me parece objetivamente bello. Ser\u00e1 cuesti\u00f3n de perspectivas\u2026\n#villanuevadejalon #despoblaci\u00f3n #espa\u00f1arural #espa\u00f1adespoblada #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 1279, "engagement_rate": 0.016866897888670563, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-11T23:35:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "zaragoza", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nada", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "escalones", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jal\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanueva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caracter\u00edstico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardecer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "villanuevadejalon"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702438, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:18.784Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:18.784Z"}, {"id": 607775132171702436, "metric": "post_text_hash", "value": "987289710", "created_at": "2023-08-19T04:30:18.770Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:18.770Z"}, {"id": 607775132211389978, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.815Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.018Z"}, {"id": 607775132211389980, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.822Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.023Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579316, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv2m3JXoCcX/", "post_id": "3167890303300413207", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cbf5bb7b9fa38b3dd40364827662f005.JPEG", "phash": "e32a98b1067e99e9", "image_entities": [{"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33110877871513367}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20625083148479462}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41741490364074707}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28200864791870117}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:07:18.375Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:48.592Z"}}], "post_text": "Nuestros pueblos abandonados esconden secretos como \u00e9ste\u2026\nTurrunc\u00fan, La Rioja. Abandonado en los 70, lleg\u00f3 a superar holgadamente los 300 habitantes a finales del siglo XIX y principios del XX. \nAqu\u00ed, a casi 900 metros de altura, el vino \ud83c\udf77 jug\u00f3 un papel importante no hace tantos a\u00f1os, y prueba de ello son estas bodegas excavadas en la roca.\nSe encuentran en un peque\u00f1o barranco al que accedo desde el cementerio. Debe de haber una docena, tal vez m\u00e1s. He le\u00eddo en alg\u00fan sitio que hay hasta 20; yo no he identificado tantas\u2026\nAdentrarse en ellas es una experiencia apasionante; una incursi\u00f3n en el pasado que tiene mucho de exploraci\u00f3n. Son estos los lugares que me hacen disfrutar\u2026\nSi pod\u00e9is, id a verlo. No os decepcionar\u00e1.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #turrunc\u00fan #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 2817, "engagement_rate": 0.03714937556871382, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-12T17:41:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "holgadamente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "peque\u00f1o", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rioja", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "turrunc"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702456, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:19.215Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:19.215Z"}, {"id": 607775132171702454, "metric": "post_text_hash", "value": "-1655962426", "created_at": "2023-08-19T04:30:19.191Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:19.191Z"}, {"id": 607775132211389991, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.843Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.043Z"}, {"id": 607775132211389994, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.850Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.049Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236579313, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv6_5ZvowKO/", "post_id": "3169126309391696526", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/13d9bce207b9d8303d621e450029954e.JPEG", "phash": "a8fc37928c850fea", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3263565003871918}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3091185986995697}, {"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2782098054885864}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2642597556114197}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2507854104042053}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23398104310035706}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22678476572036743}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2057589441537857}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7161129713058472}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5088907480239868}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3846146762371063}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-16T07:14:30.175Z", "updated_at": "2023-11-17T17:48:46.845Z"}}], "post_text": "Ya os habl\u00e9 de la iglesia de Santa Maria del Roser en Conill, en Lleida. No os hab\u00eda mostrado a\u00fan esta capilla lateral, en la que se lee la fecha de 1787. \nLa iglesia original se reconstruy\u00f3 en 1702, como se lee en el exterior, sobre la base de una iglesia tal vez rom\u00e1nica.\nEst\u00e1 protegida como Bien Cultural de Inter\u00e9s Local (BCIL-7851-I). Como pod\u00e9is ver, no ha servido de mucho.\nA menudo oculto los nombres de estos pueblos para protegerlos del vandalismo. Pero en algunos casos, como este mismo, creo que es necesario reivindicarlos en voz alta con la esperanza de que las administraciones pongan soluci\u00f3n a situaciones lamentables.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #esglesiesbarroques #conill", "total_engagement": 6533, "engagement_rate": 0.08615437365651664, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-14T10:35:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa maria del roser", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conill", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "conill"}, {"name": "esglesiesbarroques"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132171702473, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T04:30:19.742Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:19.742Z"}, {"id": 607775132171702472, "metric": "post_text_hash", "value": "-725094362", "created_at": "2023-08-19T04:30:19.726Z", "updated_at": "2023-08-19T04:30:19.726Z"}, {"id": 607775132211390000, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.875Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.068Z"}, {"id": 607775132211390003, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T07:03:57.882Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.072Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241516318, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv-V-BOICj6/", "post_id": "3170067808610429178", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d98b0609011f7a17703ba2c4559756e2.JPEG", "phash": "e17396869790df60", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8537822961807251}, {"entity": "corridor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7964572310447693}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.632472038269043}, {"entity": "flagstone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21627601981163025}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20255179703235626}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8368017673492432}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3902318477630615}, {"entity": "mirror", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22427573800086975}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2010534256696701}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T08:51:16.540Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:35.652Z"}}], "post_text": "Pocas cosas m\u00e1s sugerentes que una puerta abierta en una iglesia milenaria semiescondida en medio del bosque.\nEs la iglesia rom\u00e1nica de Sant Miquel, anexa al castillo de Marmellar, en Tarragona. \u00a1Data del siglo XI!\nPero lo m\u00e1s llamativo es que aqu\u00ed se conservaban unas pinturas murales tambi\u00e9n milenarias, o casi. Actualmente esas pinturas est\u00e1n en el MNAC.\nSi os fij\u00e1is en el techo de la nave, ampliando la segunda foto, ver\u00e9is la huella del ca\u00f1izo. Ignoro desde qu\u00e9 \u00e9poca est\u00e1 all\u00ed.\nCuriosamente, descubr\u00ed esta iglesia y los restos del castillo por casualidad, gracias a la amiga @soniakite, en una calurosa tarde en la que pretend\u00edamos llegar al pueblo abandonado de Marmellar (creo que no he vuelto a sudar tanto en busca de un lugar abandonado \ud83d\ude05).\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #esglesiesromaniques #iglesiasromanicas #romanicoespa\u00f1ol", "total_engagement": 1973, "engagement_rate": 0.026019069221537933, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-15T17:45:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amiga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sant miquel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "romanicoespa\u00f1ol", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "esglesiesromaniques"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "romanicoespa"}], "mentions": [{"name": "soniakite"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132231761514, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T18:14:31.929Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:31.929Z"}, {"id": 607775132231761511, "metric": "post_text_hash", "value": "-1519792270", "created_at": "2023-08-26T18:14:31.907Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:31.907Z"}, {"id": 607775132231929011, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.183Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.092Z"}, {"id": 607775132231929013, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.193Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.097Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241516315, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwAZXKBIM9h/", "post_id": "3170645680135917409", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8afed9c56877d6e00490d0fd6d5e0583.JPEG", "phash": "8c711ef0cacad574", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23841159045696259}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22177918255329132}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7074937224388123}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3261384665966034}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31634747982025146}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28634926676750183}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21802549064159393}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20766153931617737}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T08:49:23.604Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:18.145Z"}}], "post_text": "\u00bfQue por qu\u00e9 visito pueblos abandonados?\nPor la fascinaci\u00f3n de lo que queda en suspenso.\nPor los abismos a los que preferimos no acercarnos.\nPor la suma de trayectorias interrumpidas.\nPor los proyectos en el aire, los anhelos torcidos.\nPor las estanter\u00edas vac\u00edas, los marcos sin ventana, los paisajes desnudos sin trampa ni cart\u00f3n. Y por todos los interrogantes que esa suma de cosas despiertan en m\u00ed.\nPor las preguntas sin respuesta, a las que no me resigno a perseguir.\n\u00bfY vosotr@s? \u00bfQu\u00e9 veis en estos lugares abandonados?\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas", "total_engagement": 1750, "engagement_rate": 0.023078241833599283, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-16T12:54:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "interrogantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marcos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132231761521, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.094Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.094Z"}, {"id": 607775132231761520, "metric": "post_text_hash", "value": "-1315162214", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.079Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.079Z"}, {"id": 607775132231929018, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.236Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.113Z"}, {"id": 607775132231929019, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.252Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.117Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241516316, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv5bxH7oqCi/", "post_id": "3168685935858720930", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/43eee43c57737df5666e28874cad72ec.JPEG", "phash": "8796d094cf8c8f0f", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.774754524230957}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6858225464820862}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5803440809249878}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37339505553245544}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2818724513053894}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2484883815050125}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21073566377162933}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7554434537887573}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48517394065856934}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3962990939617157}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2979135811328888}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22488772869110107}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T10:22:40.453Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:32.762Z"}}], "post_text": "\u00a1Cu\u00e1nta informaci\u00f3n en un solo plano!\nA la izquierda, apenas visible, tenemos una torre medieval. Aqu\u00ed vivi\u00f3 un noble. A la derecha, la iglesia, de doble espada\u00f1a, tambi\u00e9n medieval, que fue reformada en 1863 (2a foto). En medio, haciendo de puente, se construy\u00f3 una sacrist\u00eda.\nLa verja corresponde al viejo cementerio. La abro, con el correspondiente chirrido. Gruesos muros, m\u00e1s que centenarios: han visto mucho estas piedras\u2026 Pero ya no hay rastro de las tumbas aqu\u00ed.\nDesde dentro de la torre, se aprecia tambi\u00e9n el grosos de los muros. Maravillosos, imponentes.\nQu\u00e9 lugar tan sencillo y tan \u00fanico\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosmedievales #torresmedievales", "total_engagement": 768, "engagement_rate": 0.01012805127325957, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-17T10:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmedievales"}, {"name": "torresmedievales"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132231761539, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.334Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.334Z"}, {"id": 607775132231761537, "metric": "post_text_hash", "value": "1100727451", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.324Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.324Z"}, {"id": 607775132231929022, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.279Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.134Z"}, {"id": 607775132231929023, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.288Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.139Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241516314, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwGtUggo2bk/", "post_id": "3172422308918945508", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5692d01ed402697af3e98edfdd052efe.JPEG", "phash": "edc9d285e592922d", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9873364567756653}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.950333833694458}, {"entity": "brickwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9038289189338684}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7812725901603699}, {"entity": "door", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7717892527580261}, {"entity": "home", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5697118639945984}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5183632373809814}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49207136034965515}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36022472381591797}, {"entity": "window", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3022761642932892}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9688443541526794}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37039273977279663}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36100733280181885}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27296480536460876}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23871998488903046}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T10:27:07.464Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:09.829Z"}}], "post_text": "S\u00ed\u2026 en la Toscana italiana tambi\u00e9n hay pueblos abandonados. Pero por una vez no he ido a visitarlos a ellos, sino a disfrutar de los paisajes bellos, de las puestas de sol que llenan el alma y de los mil y un rincones que rezuman cultura.\nY mira por d\u00f3nde\u2026 he encontrado cosas que (creo) os gustar\u00e1n. \u00a1Os ir\u00e9 contando!\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #toscana", "total_engagement": 1206, "engagement_rate": 0.01590420551504042, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-18T23:45:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "puestas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toscana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toscana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paisajes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "italiana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "toscana"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132231761546, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.474Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.474Z"}, {"id": 607775132231761545, "metric": "post_text_hash", "value": "884592175", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.463Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.463Z"}, {"id": 607775132231929024, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.310Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.154Z"}, {"id": 607775132231929025, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.319Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.157Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241516313, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwJPOHroYTN/", "post_id": "3173134353477764301", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2ed2a25fe7d76f6dbe1dc6a5d3864c82.JPEG", "phash": "feff5100a9477422", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9612181186676025}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.726999819278717}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4810595214366913}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4119292199611664}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3498905599117279}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2849835753440857}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2509716749191284}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24533367156982422}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21705538034439087}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8328261971473694}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3761632740497589}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36467307806015015}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3061257302761078}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20998559892177582}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T08:50:54.041Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:56.793Z"}}], "post_text": "La escuela\u2026 o lo que queda de ella.\nEs una de mis fotos favoritas por su poder simb\u00f3lico: el templo del saber, en ruinas. Las escaleras que sub\u00edan a la casa de la maestra ya no llevan a ninguna parte. Las puertas y ventanas no son m\u00e1s que un salto al vac\u00edo. O, si lo prefer\u00eds, un portal en el tiempo.\nVillanueva de Jal\u00f3n, en Arag\u00f3n, aguant\u00f3 hasta finales de los 60. Esta casa que veis fue precisamente la \u00faltima casa en quedar abandonada.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despobladosdearag\u00f3n #despoblados #despoblaci\u00f3n #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 1401, "engagement_rate": 0.018475781033641482, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-19T23:18:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "arag\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jal\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosdearag"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132231761551, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.646Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.646Z"}, {"id": 607775132231761550, "metric": "post_text_hash", "value": "-66932533", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.642Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.642Z"}, {"id": 607775132231929026, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.340Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.173Z"}, {"id": 607775132231929027, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.348Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.177Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241516317, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwL4Ku0orHC/", "post_id": "3173877390487237058", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fe295332f48d13fbba3c0784afa3bb58.JPEG", "phash": "c5e5cea36c192a1e", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6551824808120728}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39538976550102234}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23053614795207977}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3619391620159149}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29828017950057983}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2862067222595215}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21898628771305084}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T10:27:01.191Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:33.975Z"}}], "post_text": "Esto que veis aqu\u00ed es el cementerio de Marmellar (Tarragona). Vandalizado como viene siendo habitual.\nCu\u00e1ntas leyendas absurdas sobre rituales sat\u00e1nicos. Cu\u00e1nto dolor en esos textos que se repiten sin compasi\u00f3n en internet.\nLa historia reciente de Marmellar \u2013 me refiero en realidad a la historia de sus ruinas, porque el aut\u00e9ntico Marmellar pereci\u00f3 mucho antes \u2013, est\u00e1 tristemente relacionada con macabros asesinatos; con muertes tr\u00e1gicas que el destino o la mala fe quisieron asociar a este pueblo. As\u00ed se ensuci\u00f3 su memoria. As\u00ed se borraron \u2013 un poquito m\u00e1s \u2013 los recuerdos de sus habitantes: sus anhelos, sus deseos, sus sufrimientos.\nYo prefiero quedarme con los buenos recuerdos. Los imagino bebiendo y bailando en Cal Taverner; adornando las paredes de Cal Roc, que hac\u00eda las veces de escuela; alargando las conversaciones de madrugada en el patio de Cal Jan Pau, la \u00fanica casa que a\u00fan puede intuirse como tal.\r\nCada vez que repetimos una de esas mal llamadas \u2018leyendas urbanas\u2019, estamos destruyendo el aut\u00e9ntico pasado de Marmellar.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 2255, "engagement_rate": 0.029737963048437933, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-20T23:54:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "escuela", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marmellar", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cementerio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "espa"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132231761562, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.849Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.849Z"}, {"id": 607775132231761559, "metric": "post_text_hash", "value": "1564007415", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.843Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.843Z"}, {"id": 607775132231929028, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.372Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.193Z"}, {"id": 607775132231929029, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.379Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.197Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241516312, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwOWqY9IiHd/", "post_id": "3174574457379496413", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bc1221a10821d02d79ac87717c4723b1.JPEG", "phash": "fad53492d1da9470", "image_entities": [{"entity": "alley", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8087617754936218}, {"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5461196899414062}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4121784567832947}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38311833143234253}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3438735008239746}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47888022661209106}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T08:53:01.123Z", "updated_at": "2023-11-17T17:49:34.337Z"}}], "post_text": "A menudo nos preguntamos c\u00f3mo hubiera sido un pueblo si NO se hubiera abandonado. Hoy, aprovechando una escapada veraniega, os muestro un rinc\u00f3n con un buen ejemplo. Este t\u00fanel o paso cubierto no es el m\u00e1s conocido del lugar, por eso me ha gustado hacer este peque\u00f1o v\u00eddeo.\nSe trata de un pueblo medieval de la Toscana, en Italia. Brill\u00f3 especialmente entre los siglos XII y XIV, cuando la peste diezm\u00f3 su poblaci\u00f3n como en tantos otros lugares.\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9 pueblo es? \n#pueblosabandonados #toscana #pueblosmedievales #pueblosdeitalia", "total_engagement": 3514, "engagement_rate": 0.04634110960186736, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-21T23:06:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosmedievales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosdeitalia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toscana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toscana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "italia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosdeitalia"}, {"name": "pueblosmedievales"}, {"name": "toscana"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132231761569, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.970Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.970Z"}, {"id": 607775132231761568, "metric": "post_text_hash", "value": "-2125729143", "created_at": "2023-08-26T18:14:32.967Z", "updated_at": "2023-08-26T18:14:32.967Z"}, {"id": 607775132231929030, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.401Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.213Z"}, {"id": 607775132231929031, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-26T19:05:44.415Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.216Z"}]}, {"social_post_id": 607792175255206577, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwTpvgvIg19/", "post_id": "3176065747099192701", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/81ab82992b0010ab654f4bf27a6e4902.JPEG", "phash": "a32fc69157c1362d", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8163650631904602}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.804020345211029}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7122853994369507}, {"entity": "shrubland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6039057970046997}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5610083937644958}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5382661819458008}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47382012009620667}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4452933967113495}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2811978757381439}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2136692851781845}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2112358659505844}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38538071513175964}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3649999499320984}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-31T08:30:35.648Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:58.912Z"}}], "post_text": "Recorro las calles de Garranzo, en La Rioja, en busca de vestigios de vida. \u00bfMe acompa\u00f1\u00e1is?\nEs un descenso suave que me lleva a las calles inferiores, muy cerca de la iglesia. \u00a1Vaya muros gruesos y recios! Ideales para los inviernos a algo m\u00e1s de 1.000 metros de altitud. Estamos a tiro de piedra de Soria y sus Tierras Altas, donde la densidad de poblaci\u00f3n es de\u2026 1,9 habitantes por km2.\nMe aproximo a una casa. La puerta est\u00e1 cerrada, pero hay una apertura que se convierte en una mirilla. Para m\u00ed, una ventana en el tiempo. Fisgoneo un poco. Me muero por entrar\u2026 pero ya sab\u00e9is que aqu\u00ed no rompemos puertas ni reventamos cerraduras.\nProsigo con mi paseo, ahora en direcci\u00f3n a la iglesia. Mis pisadas levantan el polvo en el camino, exactamente igual que har\u00edan las pisadas de los habitantes de este bonito pueblo hace unas d\u00e9cadas. \nAh\u00ed est\u00e1: San Pedro de Garranzo, del siglo XVI. Su doble espada\u00f1a me mira con un deje de tristeza; repaso las pintadas y chiquilladas varias, que de alguna manera levantan acta notarial del abandono. Sin duda esta iglesia vivi\u00f3 tiempos mejores\u2026\nSe van a cumplir 50 a\u00f1os de despoblaci\u00f3n, aunque veo que hay una casa habitada, o eso parece. Hay otras 30 o 40 casas vac\u00edas. A veces, la vida en los despoblados es como la ola que se acerca a la orilla: t\u00edmida, fugaz\u2026\nHasta la pr\u00f3xima, Garranzo. Aguanta, que quiz\u00e1 alg\u00fan d\u00eda lograr\u00e1s resurgir\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #garranzo #enciso #espa\u00f1avaciada #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 1527, "engagement_rate": 0.020137414445660633, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-24T00:28:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la rioja", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soria", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "enciso"}, {"name": "espa"}, {"name": "garranzo"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132254228276, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T20:55:32.853Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:32.853Z"}, {"id": 607775132254228275, "metric": "post_text_hash", "value": "-1702558904", "created_at": "2023-08-31T20:55:32.817Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:32.817Z"}, {"id": 607775132255316488, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.464Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.237Z"}, {"id": 607775132255316489, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.525Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.244Z"}]}, {"social_post_id": 607792175255206578, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwYMA4ZI1cN/", "post_id": "3177342374219306765", "program_id": null, "location": {"city_name": "Volterra, Italy", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/47ffa3c9316fad40339a9dd080de92a5.JPEG", "phash": "8aa2159f395d68cb", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9579778909683228}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9395352005958557}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8809979557991028}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.829919159412384}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8087876439094543}, {"entity": "spire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7368120551109314}, {"entity": "steeple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6773921847343445}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6277629733085632}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5244415998458862}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3416028916835785}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23898503184318542}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9609392881393433}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9134382009506226}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6101988554000854}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2662961184978485}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2430563122034073}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-31T08:30:09.779Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:11.357Z"}}], "post_text": "Dicen que la piazza dei Priori, en Volterra (Italia), es una de las plazas medievales m\u00e1s bonitas del mundo. Por lo que a m\u00ed respecta, ya est\u00e1 en la lista de rincones favoritos \ud83e\udd13. Aclaro antes de nada que NO es un pueblo abandonado (en la Toscana han sabido aprovechar muy bien su belleza y su tremendo valor patrimonial).\n\ud83d\udd0d Mientras caminaba boquiabierto, mirando aturdido en todas direcciones, me di cuenta de que mi pie izquierdo estaba pisando una baldosa con un enigm\u00e1tico n\u00famero 12. \u00bfQu\u00e9 significa? \u00bfPor qu\u00e9 un n\u00famero 12? Lo ignoro, como ignoro tambi\u00e9n si hab\u00eda otras baldosas con otros n\u00fameros (si es as\u00ed, yo no las vi). \u00bfAlguna teor\u00eda por aqu\u00ed? \u00bfAlguien que nos ilumine una vez m\u00e1s? \ud83d\ude05\n(A\u00f1ado un apunte demogr\u00e1fico al margen: desde 1860, Volterra nunca hab\u00eda tenido tan pocos habitantes. Unos 11.000, frente a los m\u00e1s de 20.000 de los a\u00f1os 30).\n#toscanagram #volterra #toscana #numerolog\u00eda #pueblosmedievales #villasmedievales \n#pueblosabandonados", "total_engagement": 973, "engagement_rate": 0.012831502459481201, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-25T18:39:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "priori", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toscana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "toscana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pie", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volterra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "italia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "numerolog"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosmedievales"}, {"name": "toscana"}, {"name": "toscanagram"}, {"name": "villasmedievales"}, {"name": "volterra"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132254228286, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T20:55:33.033Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:33.033Z"}, {"id": 607775132254228284, "metric": "post_text_hash", "value": "-644952080", "created_at": "2023-08-31T20:55:33.030Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:33.030Z"}, {"id": 607775132255316490, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.609Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.260Z"}, {"id": 607775132255316491, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.687Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.264Z"}]}, {"social_post_id": 607792175255206576, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwZ0bfRAoTh/", "post_id": "3177801599502419169", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6c4ef0e4d00dcc852d2c9f8dd5984101.JPEG", "phash": "d4da9fe8c4244a9d", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.836577296257019}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7930850386619568}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6454045176506042}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6295079588890076}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5988008975982666}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.595380425453186}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5779162645339966}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4042319655418396}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39628109335899353}, {"entity": "northern hardwood forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21648409962654114}, {"entity": "state park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21074660122394562}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8590818643569946}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5996034741401672}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36061879992485046}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-31T10:02:40.382Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:56.235Z"}}], "post_text": "Yanguas, en la comarca soriana de Tierras Altas, lucha contra la despoblaci\u00f3n\u2026 y parece ser que con \u00e9xito. Lleg\u00f3 a contar con m\u00e1s de 700 habitantes a mitad del siglo XIX, pero a principios de los a\u00f1os 90 s\u00f3lo eran unos 50. Ahora han logrado revertir ese descenso vertiginoso y ya superan los 100 habitantes, entre ellos unos cuantos chiquillos.\nLo descubr\u00ed de camino a diversos despoblados de la zona, y es que desde aqu\u00ed podemos emprender itinerarios a pie o en coche a algunos de esos otros pueblos.\nEst\u00e1 ba\u00f1ado por las aguas del r\u00edo Cidacos y cuenta con un patrimonio excepcional. De hecho, se conservan puertas y arcos de la muralla medieval y un puente tambi\u00e9n medieval.\n\ud83e\udd13 Su iglesia de San Lorenzo, de estilo g\u00f3tico tard\u00edo, tiene una interesante curiosidad: en ella se guardaba una arqueta con cuatro candados, cada uno de ellos con su correspondiente llave. Dentro estaban los documentos oficiales del pueblo y para acceder a ellos se requer\u00eda la apertura con las cuatro llaves, que pose\u00edan otros tantos representantes municipales.\n\ud83c\udff0 Este pueblo fue noticia hace pocos d\u00edas porque su espectacular Palacio de Cerceda (castillo de Yanguas) est\u00e1 a la venta al precio de un piso modesto en una gran ciudad.\n#yanguas #tierrasaltasdesoria #despoblaci\u00f3n #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 7801, "engagement_rate": 0.10287620831080457, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-26T09:51:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comarca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tierrasaltasdesoria"}, {"name": "yanguas"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132254228362, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T20:55:33.836Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:33.836Z"}, {"id": 607775132254228360, "metric": "post_text_hash", "value": "-1290652018", "created_at": "2023-08-31T20:55:33.802Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:33.802Z"}, {"id": 607775132255316492, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.802Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.283Z"}, {"id": 607775132255316493, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.861Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.287Z"}]}, {"social_post_id": 607792175255206572, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwetrmngz3N/", "post_id": "3179179295465749965", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a769f08a00c84c302c7af7831b22a248.JPEG", "phash": "baeb5716e1e804c5", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9655949473381042}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.929549515247345}, {"entity": "city", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9002401828765869}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6554455161094666}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4717729985713959}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3802648186683655}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3770068287849426}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3272962272167206}, {"entity": "plaza", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23785771429538727}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9562558531761169}, {"entity": "umbrella", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23694083094596863}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-31T08:36:39.564Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:53.961Z"}}], "post_text": "Dicen que la piazza dei Priori de Volterra (Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9) es la plaza medieval m\u00e1s bonita de Europa. Me temo que me faltan muchas otras plazas antes de poder emitir mi propio veredicto, pero s\u00ed puedo dar fe de que es un lugar especial.\nLo interesante de compartir estos v\u00eddeos es que podemos disfrutar de la cara amable de las villas medievales, aquellas que NO se abandonan y se mantienen gracias a sus atractivos tur\u00edsticos o a su ubicaci\u00f3n privilegiada.\nSus escudos de armas y blasones varios decoran la fachada del palacio de los priores, que da nombre a la plaza.\n\ud83e\udd13 Curiosidad: en los \u00faltimos segundos del v\u00eddeo pod\u00e9is ver la \u2018canna\u2019 de Volterra, una unidad de medida espec\u00edfica de la zona. Est\u00e1 grabada en el muro, bajo las banderas.\n#toscana\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #villasmedievales #pueblosmedievales #volterra #pueblosabandonados", "total_engagement": 1349, "engagement_rate": 0.017790027562014532, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-28T07:29:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "villas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "europa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "priori", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "volterra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "italia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosmedievales"}, {"name": "toscana"}, {"name": "villasmedievales"}, {"name": "volterra"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132254228372, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T20:55:33.993Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:33.993Z"}, {"id": 607775132254228371, "metric": "post_text_hash", "value": "-1750898090", "created_at": "2023-08-31T20:55:33.968Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:33.968Z"}, {"id": 607775132255316494, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.937Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.303Z"}, {"id": 607775132255316495, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-01T07:21:38.994Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.307Z"}]}, {"social_post_id": 607792175255206571, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwky9GfoMdA/", "post_id": "3180891338017130304", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4c242631ab20bde90cac4dbe1d449a15.JPEG", "phash": "eb1b91e0b1d994b8", "image_entities": [{"entity": "cowboy hat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3761076033115387}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3490920066833496}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3122875988483429}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.914956271648407}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8681852221488953}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7094244360923767}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40401697158813477}, {"entity": "sun hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28922873735427856}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27637261152267456}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2567441463470459}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2414017915725708}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2085953652858734}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-31T08:51:45.996Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:43.120Z"}}], "post_text": "Hoy me pongo mi sombrero de gala (comprado a precio de saldo, no os voy a enga\u00f1ar) para agradeceros una vez m\u00e1s vuestro apoyo y entusiasmo. No s\u00f3lo somos ya muchos (una barbaridad), sino que adem\u00e1s sois tremendamente participativ@s. GRACIAS por estar ah\u00ed \ud83d\ude4f\nQuedan a\u00fan much\u00edsimos lugares por explorar, un mundo de detalles por comentar y, lo mejor de todo, infinitas formas de ver cada rinc\u00f3n del planeta.\nDesde el inicio de esta cuenta, simplemente quise compartir mi curiosidad por el fen\u00f3meno de los despoblados y he tratado de hacerlo con respeto a sus antiguos habitantes. No s\u00e9 si siempre lo he conseguido\u2026 pero la intenci\u00f3n es y seguir\u00e1 siendo esa.\nMi abrazo sincero para tod@s, hoy especialmente para los que me segu\u00eds desde las primeras publicaciones \u2764\ufe0f\nPd: detr\u00e1s de este burdo montaje fotogr\u00e1fico hab\u00eda en realidad una foto playera, pero esta otra foto de un conjunto medieval me pareci\u00f3 mucho m\u00e1s apropiada \ud83d\ude1c \n#60k #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados", "total_engagement": 1395, "engagement_rate": 0.018396655633069144, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-29T21:21:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gala", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "60k"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132254228376, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T20:55:34.188Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:34.188Z"}, {"id": 607775132254228374, "metric": "post_text_hash", "value": "1242840262", "created_at": "2023-08-31T20:55:34.165Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:34.165Z"}, {"id": 607775132255316496, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T07:21:39.015Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.333Z"}, {"id": 607775132255316497, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-01T07:21:39.076Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.336Z"}]}, {"social_post_id": 607792175255206570, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwkjh79o6tF/", "post_id": "3180823500585937733", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/da296cabbe0b6273cbcb23821c159b2d.JPEG", "phash": "8e8e797182995b87", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7005038857460022}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47022831439971924}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4485982656478882}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35276150703430176}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2240971326828003}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21845580637454987}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8291406035423279}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6757509708404541}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34116196632385254}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2780313789844513}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-31T08:51:22.687Z", "updated_at": "2023-11-17T17:50:37.673Z"}}], "post_text": "De esos lugares que te seducen desde el primer impacto visual \ud83e\udde1.\nNo hab\u00eda recorrido a\u00fan ni 20 metros y, tras la primera curva en el camino, apareci\u00f3 esta casa majestuosa\u2026 Una CASA con letras may\u00fasculas, en cuyas paredes a\u00fan se percibe el alma de quienes la habitaron.\nMe consta que no fue la primera vivienda que se construy\u00f3 en el pueblo. Tampoco perteneci\u00f3 a una familia rica. Pero el se\u00f1or\u00edo a menudo no tiene mucho que ver con el dinero. Y ah\u00ed est\u00e1n esos muros s\u00f3lidos, que aguantan el tipo a medida que pasan los siglos\u2026 \ud83e\udd13 La casa se construy\u00f3 a finales del siglo XVIII y posteriormente se a\u00f1adieron dependencias y se mejor\u00f3 con reformas. Como os expliqu\u00e9 en otra publicaci\u00f3n, uno de sus \u00faltimos moradores me cont\u00f3 que, de ni\u00f1os, usaban los muros para jugar a front\u00f3n. Ahora lleva m\u00e1s de medio siglo abandonada, como el resto del pueblo\u2026 \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despobladosyabandonados", "total_engagement": 2345, "engagement_rate": 0.03092484405702304, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-30T13:56:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "moradores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosyabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132254228384, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-31T20:55:34.480Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:34.480Z"}, {"id": 607775132254228380, "metric": "post_text_hash", "value": "-547065137", "created_at": "2023-08-31T20:55:34.389Z", "updated_at": "2023-08-31T20:55:34.389Z"}, {"id": 607775132255316498, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T07:21:39.151Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.352Z"}, {"id": 607775132255316499, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-01T07:21:39.203Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.356Z"}]}, {"social_post_id": 607792175265151155, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwnqFxOoe6R/", "post_id": "3181696776170237585", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/39fde8090827c1dab77ee2f3af6fa3db.JPEG", "phash": "b6b4b4f2ea12ca49", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8826858997344971}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6824255585670471}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6622072458267212}, {"entity": "jungle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.654947817325592}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6378859281539917}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5951562523841858}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5253045558929443}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5072301030158997}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48825138807296753}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4729810357093811}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4517277479171753}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41735249757766724}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33810657262802124}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3077462315559387}, {"entity": "tropical and subtropical coniferous forests", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24730321764945984}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2462983876466751}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2286895215511322}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3816876709461212}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2708559036254883}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T05:57:06.186Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:29.545Z"}}], "post_text": "Llevaba horas busc\u00e1ndola, pero nada. Hab\u00eda le\u00eddo algo sobre una misteriosa estela funeraria de los a\u00f1os 30. \u00bfDedicada a qui\u00e9n? \u00bfPor qu\u00e9? Ni idea. S\u00f3lo ten\u00eda esa vaga referencia. Por la fecha, me imaginaba tal vez una muerte relacionada con la Guerra Civil. S\u00f3lo sab\u00eda que estaba cerca del pueblo abandonado de La Goda, un viejo n\u00facleo rural ya desaparecido en la provincia de Barcelona.\nYa estoy a punto de abandonar cuando de repente noto una presencia inesperada: son dos corzos. Me sorprende, porque no sab\u00eda que los hubiera por los bosques de esta zona, as\u00ed que me quedo paralizado, mir\u00e1ndolos. Ellos tambi\u00e9n me observan, pero por poco tiempo: me miran un segundo, dan media vuelta y se alejan brincando por un camino. \nPor alg\u00fan motivo, decido seguir \u201cese\u201d mismo camino.\nY empiezo a grabar\u2026\nAh\u00ed estaba, oculto entre la vegetaci\u00f3n: el monumento funerario que yo buscaba. Para mi sorpresa, no ten\u00eda nada que ver con una guerra, sino con una inundaci\u00f3n. \n\ud83d\udc49 \u201cAqu\u00ed muri\u00f3 Miquel Rabell Palau, v\u00edctima de la riada del 12 de septiembre de 1929, a la edad de 39 a\u00f1os\u201d, reza la inscripci\u00f3n (traduzco del original en catal\u00e1n). \nLa inscripci\u00f3n apenas es legible, as\u00ed que la sigo con los dedos para asegurarme de su contenido. \n\u00bfQui\u00e9n eras, Miquel? \u00bfC\u00f3mo te sorprendi\u00f3 a ti, hombre experimentado, esta crecida de hace casi 100 a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo era la vida que el caprichoso azar interrumpi\u00f3 tr\u00e1gicamente? \n\ud83c\udf33 La frondosa vegetaci\u00f3n (la misma que ha engullido el pueblo) oculta el peque\u00f1o r\u00edo, que apenas mantiene un hilo de agua dulce corriendo por el valle.\nY yo, esc\u00e9ptico como casi siempre, me voy por donde hab\u00eda venido, pensando en la inesperada aparici\u00f3n de los corzos, en la dura vida rural de los a\u00f1os 20 y en el malogrado Miquel.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats", "total_engagement": 4041, "engagement_rate": 0.05329095728547126, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-31T18:51:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la goda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerra", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "idea", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132273309365, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.340Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.340Z"}, {"id": 607775132273309363, "metric": "post_text_hash", "value": "166118495", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.330Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.330Z"}, {"id": 607775132275613131, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.130Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.372Z"}, {"id": 607775132275613132, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.136Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.380Z"}]}, {"social_post_id": 607792175265151119, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwpggmlIv5R/", "post_id": "3182217589650816593", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7a5805601aa11bfaf0e27279d7f0df85.JPEG", "phash": "e5db70e636cc2491", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8977729082107544}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7086352109909058}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.289307177066803}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26159560680389404}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8503223061561584}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6261937022209167}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24189668893814087}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:20:12.389Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:26.452Z"}}], "post_text": "\u00a1Cuidado con el agujero! \u26a0\ufe0f\n\u2026 Y por eso es importante ir con mucho cuidado en los despoblados \ud83d\ude31\nUn aljibe de unos 2 metros de profundidad (actualmente, vac\u00edo) recibir\u00e1 con una desagradable sorpresa al explorador incauto \ud83d\ude05.\nPor suerte (y porque soy un poco miedoso) tuve la precauci\u00f3n de empujar la puerta poco a poco antes de entrar. \nAs\u00ed que, si visit\u00e1is despoblados, \u00a1mucho cuidado con cada paso que dais!\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #casasabandonadas", "total_engagement": 1715, "engagement_rate": 0.022616676996927296, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-01T12:05:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casasabandonadas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "explorador", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132273309402, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.537Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.537Z"}, {"id": 607775132273309399, "metric": "post_text_hash", "value": "2125503401", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.530Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.530Z"}, {"id": 607775132275613133, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.155Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.407Z"}, {"id": 607775132275613134, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.161Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.413Z"}]}, {"social_post_id": 607792175265151160, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwr3hWHAFXB/", "post_id": "3182881745708012993", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e4e744eb3784424e9d90d418f6ae0a9f.JPEG", "phash": "b797f1884c5f3098", "image_entities": [{"entity": "bike", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6272156834602356}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2803218364715576}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25578850507736206}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2621248662471771}, {"entity": "scissors", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2353190779685974}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21411815285682678}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:27:34.290Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:32.547Z"}}], "post_text": "Ponte Vecchio de Florencia \ud83d\ude21\nPintadas alrededor del cartel que advierte con multas e incluso penas de prisi\u00f3n de hasta un a\u00f1o por da\u00f1ar bienes patrimoniales\u2026\nLa mala educaci\u00f3n es universal \n#florenciaitalia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #pontevecchiofirenze #patrimoniocultural #pueblosabandonados", "total_engagement": 1233, "engagement_rate": 0.01626026981761595, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-02T10:04:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pontevecchiofirenze", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cartel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "florenciaitalia"}, {"name": "patrimoniocultural"}, {"name": "pontevecchiofirenze"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132273309421, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.716Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.716Z"}, {"id": 607775132273309418, "metric": "post_text_hash", "value": "1862210371", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.704Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.704Z"}, {"id": 607775132275613135, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.185Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.431Z"}, {"id": 607775132275613136, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.192Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.435Z"}]}, {"social_post_id": 607792175265151103, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwvW0R1oY1A/", "post_id": "3183863811163655488", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fcb2b583d6ea21737d9035376c4fe47f.JPEG", "phash": "d08baee211de2676", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9965204000473022}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8793047666549683}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39591342210769653}, {"entity": "arch bridge", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37291738390922546}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2874099612236023}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27672985196113586}, {"entity": "arched", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23046498000621796}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22567303478717804}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6817598938941956}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.592879593372345}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27568474411964417}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2646143436431885}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25597336888313293}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:19:45.455Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:23.404Z"}}], "post_text": "Oculto en el peque\u00f1o valle del r\u00edo Corb, junto a la localidad catalana de Guimer\u00e0 (270 habitantes), se encuentra el antiguo convento de Vallsanta, hoy en estado ruinoso. Grabo estas im\u00e1genes literalmente boquiabierto. Y no s\u00f3lo por su valor\u2026 \u00a1La suya es una historia alucinante! Antes de ir a verlo, me paso por el museo local de Guimer\u00e0, donde amablemente me cuentan este relato \ud83d\udc47\n\u26ea\ufe0f El monasterio de Santa Maria de Vallsanta se construy\u00f3 en el s. XIII y estaba integrado inicialmente por 23 monjas de la orden del C\u00edster. Su primera abadesa fue Agn\u00e9s de Guimer\u00e0. \n\ud83d\udc80La peste de mediados de s. XIV diezm\u00f3 la comunidad y poco a poco fue a menos, hasta que a principios del XVII qued\u00f3 abandonado.\nY as\u00ed llegamos a 1967, con el conjunto abandonado\u2026 pero convertido en un s\u00edmbolo de Guimer\u00e0. En ese a\u00f1o, los vecinos se enteran de que la propiedad ha vendido el monasterio a un particular por 150.000 pesetas. Su nuevo propietario pretende\u2026 \u00a1derribarlo! \ud83d\ude31 Y llevarse lo que considere de valor.\n\ud83d\udcaa Movilizados por el profesor Joan Duch, el pueblo entero se planta ante las piquetas. \u00a1De aqu\u00ed no nos movemos! Hasta la Guardia Civil les apoya y se planta con ellos \ud83e\udee1\n\ud83d\ude05 El resultado es que el comprador se ech\u00f3 atr\u00e1s y hoy podemos ver en el museo todos los objetos de valor que entre vecinos y arque\u00f3logos profesionales consiguieron recuperar. En el v\u00eddeo veis algunas de esas piezas. Entre ellas, la losa que cubr\u00eda la tumba de la primera abadesa \ud83d\ude33\nNuestro reconocimiento a los habitantes de Guimer\u00e0 por su determinaci\u00f3n y valent\u00eda, y especialmente al profesor Joan Duch. Y ahora\u2026 \u00a1no dej\u00e9is morir el monasterio! \ud83d\ude4f\n#guimer\u00e0 #vallsanta #monestirs #monasterios #pueblosabandonados #romanicoespa\u00f1ol #g\u00f3tico #medievalart #artemedieval", "total_engagement": 1981, "engagement_rate": 0.02612456975563439, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-03T18:36:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guimer\u00e0", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa maria de vallsanta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vallsanta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "artemedieval"}, {"name": "g"}, {"name": "guimer"}, {"name": "medievalart"}, {"name": "monasterios"}, {"name": "monestirs"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "romanicoespa"}, {"name": "vallsanta"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132273309430, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.901Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.901Z"}, {"id": 607775132273309429, "metric": "post_text_hash", "value": "-1301416596", "created_at": "2023-09-07T01:09:38.893Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:38.893Z"}, {"id": 607775132275613137, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.211Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.453Z"}, {"id": 607775132275613138, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.218Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.456Z"}]}, {"social_post_id": 607792175265151060, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwzTCGygXLC/", "post_id": "3184973069093532354", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/96a4434bf6d7bfadcd7c499a285c60bd.JPEG", "phash": "911f6ed6b3114c69", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6159636378288269}, {"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.51352459192276}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27377834916114807}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25476011633872986}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24675743281841278}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35590848326683044}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2870274782180786}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23207181692123413}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:46:18.462Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:20.815Z"}}], "post_text": "Esta casa de un diminuto pueblo abandonado vive los \u00faltimos d\u00edas antes de su ocaso, pero a\u00fan se adivina la vida. La puerta abierta, que da al balc\u00f3n, permitir\u00eda contemplar a los ni\u00f1os jugando en la plaza del pueblo. Las vigas de madera a duras penas contienen el cansancio del techo. Al fondo, un peque\u00f1o armario de doble puerta. A mi espalda, la escalera que sube al piso superior (impracticable) y que baja a la planta baja. \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #poblesabandonats #casasabandonadas", "total_engagement": 743, "engagement_rate": 0.009798362104208152, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-05T07:19:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casasabandonadas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balc\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132273309442, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T01:09:39.037Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:39.037Z"}, {"id": 607775132273309441, "metric": "post_text_hash", "value": "1849906151", "created_at": "2023-09-07T01:09:39.034Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:39.034Z"}, {"id": 607775132275613139, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.237Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.475Z"}, {"id": 607775132275613140, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.243Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.481Z"}]}, {"social_post_id": 607792175265150994, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw2miypLNZY/", "post_id": "3185903303018731096", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3043d0b67df1f9fa654f167df6a285e2.JPEG", "phash": "f2f00e06f0f7321e", "image_entities": [{"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5511952042579651}, {"entity": "garden", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4019513726234436}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27763041853904724}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24002857506275177}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22883391380310059}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20615674555301666}, {"entity": "plant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5522255301475525}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28597477078437805}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21065200865268707}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:13:22.343Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:12.785Z"}}], "post_text": "Escondida entre los bosques y la maleza, como los buenos tesoros, creo que la iglesia de Sant Pere de la Goda no pod\u00eda ser m\u00e1s bonita \ud83d\ude0d.\nEs una iglesia rom\u00e1nica del siglo XII, de una \u00fanica nave. Sus peque\u00f1as dimensiones contrastan con la belleza de sus elementos: esa puerta con arquivolta, el campanario de doble espada\u00f1a\u2026 Me llam\u00f3 la atenci\u00f3n su peque\u00f1a ventana con forma de cruz, \u00bfla veis?\nLa iglesia formaba parte del peque\u00f1o n\u00facleo de La Goda, en la comarca catalana de L\u2019Anoia. Del pueblo antiguo ya s\u00f3lo quedan las ruinas, aunque hay varias casas diseminadas por la zona.\nAunque queda poco o nada que expoliar, la puerta est\u00e1 cerrada, lo cual me parece un acierto. \nPd: si la visit\u00e1is, \u00a1cuidado con las abejas! \ud83d\udc1d\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados #iglesiasromanicas #esglesiesromaniques #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 1805, "engagement_rate": 0.023803558005512402, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-06T14:09:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la goda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sant pere de la goda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comarca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "esglesiesromaniques"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132273309455, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T01:09:39.140Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:39.140Z"}, {"id": 607775132273309454, "metric": "post_text_hash", "value": "-1285380783", "created_at": "2023-09-07T01:09:39.136Z", "updated_at": "2023-09-07T01:09:39.136Z"}, {"id": 607775132275613141, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.262Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.502Z"}, {"id": 607775132275613142, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T10:37:28.271Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.508Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556660, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw3hbPkIY1B/", "post_id": "3186162269060959553", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fdaa83bb3cf54a03cfae6d873a8591fb.JPEG", "phash": "e0d2b743b0c7533c", "image_entities": [{"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8110177516937256}, {"entity": "jar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5819718837738037}, {"entity": "citrus", "entity_type": "Label", "confidence": 0.565579354763031}, {"entity": "fruit tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3592774569988251}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21508800983428955}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20788946747779846}, {"entity": "pottery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20039647817611694}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5325745344161987}, {"entity": "plant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4150625169277191}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3048257827758789}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20870624482631683}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T04:46:45.343Z", "updated_at": "2023-11-17T17:52:52.871Z"}}], "post_text": "Como las cimas que los alpinistas \u2018atacan\u2019 buscando siempre el lado menos abrupto y m\u00e1s amable\u2026 as\u00ed hay que abordar algunas casas en los pueblos abandonados. \n\ud83e\udd13 Fijaos en esta casa de finales del siglo XVIII o principios del XIX. Hace tiempo que est\u00e1 abandonada. Sin embargo, por alguna raz\u00f3n (que habr\u00e1 que respetar) sus propietarios no quieren que se acceda a ella\u2026 \nPero las casas abandonadas no siempre siguen las reglas de los humanos, pobres moradores en tr\u00e1nsito. Ellas tienen dos caras\u2026\n\ud83d\udc49 Por la cara sur, una barrera natural de chumberas recorre el muro que protege la entrada. En el v\u00eddeo no se aprecia, pero decenas de mariposas revoloteaban nerviosamente a mi paso. Me record\u00f3 a esos relatos m\u00e1gicos del gran Garc\u00eda M\u00e1rquez.\n\ud83d\ude31 Por la cara norte, la exuberante vegetaci\u00f3n ha ocupado salvajemente la casa. Apenas se puede ver el tejado y la chimenea. \u201cNi se te ocurra acercarte, humano: no tienes nada que hacer\u201d, parece decirme la casa sin molestarse en mirarme. Sabe que la he observado agazapado tras los \u00e1rboles, como un cazador furtivo, y no le ha gustado un pelo.\nAl final del v\u00eddeo pod\u00e9is ver un plano abierto de la casa desde la distancia\u2026 que es (creo yo) como le gusta que la miren.\nPd: como dice esta m\u00edtica canci\u00f3n de Pink Floyd\u2026 \u201cRemember when you were young, you shone like the sun\u201d. Lo sabes bien, casa presumida y quiz\u00e1 por eso un poco triste: \u201ccuando eras joven, brillabas como el sol\u201d. \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 7455, "engagement_rate": 0.09831331021113295, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-06T22:43:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "moradores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alpinistas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pobres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649450, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:25.915Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:25.915Z"}, {"id": 607775132309649449, "metric": "post_text_hash", "value": "528536933", "created_at": "2023-09-19T07:49:25.912Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:25.912Z"}, {"id": 607775132309720430, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.119Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.525Z"}, {"id": 607775132309720431, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.130Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.531Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556649, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw5iY3Dog0u/", "post_id": "3186729453306907950", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ce7b57d8676f4f3469a231bbc9154f4b.JPEG", "phash": "d7f778e806831d06", "image_entities": [{"entity": "art", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34006091952323914}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2947494685649872}, {"entity": "concrete", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29355692863464355}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9594508409500122}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T04:05:49.713Z", "updated_at": "2023-11-17T17:52:49.343Z"}}], "post_text": "\u00bfUna pintura popular en una casa abandonada? \u00bfUna manifestaci\u00f3n espectral del m\u00e1s all\u00e1 sobre una pared? \u00a1No! \nHoy comparto una curiosidad que poco tiene que ver con los despoblados\u2026 y que sin embargo me hizo pensar en ellos \ud83d\ude05.\nEsto que veis es una foto que tom\u00e9 en la pared de la espectacular Galeria degli Uffizi de Florencia. La historia es de risa: hasta los a\u00f1os 80, esa pared estaba cubierta de estanter\u00edas repletas de documentos. Al quitarlas, apareci\u00f3 esa misteriosa cara. Se cree (pero no hay ninguna certeza al respecto) que fue un mero entretenimiento de un operario que trabajaba pintando. \nEl propio museo se lo tom\u00f3 a risa y ahora lo exhiben como una obra m\u00e1s \ud83e\udd23.\nLo alucinante es que ese \u2018grafiti\u2019 fue hecho a finales del siglo XVI o principios del XVII!!\n#uffizi #pueblosabandonados", "total_engagement": 542, "engagement_rate": 0.007147661185034749, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-07T17:29:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "documentos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "florencia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uffizi", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "uffizi"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649454, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.009Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.009Z"}, {"id": 607775132309649453, "metric": "post_text_hash", "value": "1913275248", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.003Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.003Z"}, {"id": 607775132309720432, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.173Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.551Z"}, {"id": 607775132309720433, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.184Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.557Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556508, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw8WqiRIAbZ/", "post_id": "3187522316307269337", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ac21bcf152d2fc98cd3cfb17b78e7227.JPEG", "phash": "ce0f173d73721c03", "image_entities": [{"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48055300116539}, {"entity": "reef", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39416682720184326}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31006455421447754}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28957584500312805}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23927196860313416}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8708579540252686}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8084301948547363}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T04:51:39.265Z", "updated_at": "2023-11-17T17:52:46.403Z"}}], "post_text": "\u00bfQue si hay vestigios de vidas pasadas abandonados bajo el mar? \ud83d\ude31 La respuesta es\u2026 Decenas, cientos\u2026 \u00a1miles! Y no pens\u00e9is que hablo de lugares ex\u00f3ticos ni de los restos del Titanic\u2026\nConversando un d\u00eda con una arque\u00f3loga especializada, me dijo que hay cientos de yacimientos subacu\u00e1ticos y que el gran obst\u00e1culo de su trabajo es\u2026 el expolio (\u00bfde qu\u00e9 me suena esto? \ud83e\udd2c).\nEl @macarqueologia exhibe en su sede de Barcelona una muestra de ello. Aunque yo soy m\u00e1s bien de secano, he visitado ya varias veces esta expo y cada vez descubro detallitos nuevos.\nLos arque\u00f3logos subacu\u00e1ticos (as\u00ed se llama esta especialidad) se sumergen para localizarlos y recuperarlos. Y encuentran cosas como:\n- 62 monedas rusas del siglo XVIII\u2026 que estaban en un barco ingl\u00e9s.\n- Lingotes de cobre de la Edad de Bronce\n- 2 monedas de oro de la \u00e9poca de Augusto (2.000 a\u00f1os de nada)\n- 43 \u00e1nforas de vino del a\u00f1o 40 aC\u2026\n\ud83e\udde1 Me seduce especialmente la misteriosa historia de los llamados \u2018Bronces de Riace\u2019, un hallazgo brutal de dos esculturas de bronce que datan del siglo V aC. Se encontraron en el fondo del mar en la Reggio Calabria italiana hace ya 50 a\u00f1os (lo divertido es que las encontr\u00f3 un buzo aficionado que iba persiguiendo un mero \ud83d\ude02).\nHay todo tipo de teor\u00edas sobre qui\u00e9n representa que son estas dos esculturas, pero ninguna certeza \ud83e\udd13.\nAhora el museo expone una colecci\u00f3n de fotos de estas esculturas, obra del fot\u00f3grafo @luigi.spina.photographer \n\u00a1Si ten\u00e9is ocasi\u00f3n, os recomiendo esta visita! No es de los museos m\u00e1s conocidos de Barcelona y sin embargo tiene aut\u00e9nticos tesoros. \n#arqueologiasubacuatica #broncesderiace #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 1559, "engagement_rate": 0.020559416582046446, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-08T19:45:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barcelona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arqueologiasubacuatica"}, {"name": "broncesderiace"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "luigi.spina.photographer"}, {"name": "macarqueologia"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649461, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.172Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.172Z"}, {"id": 607775132309649458, "metric": "post_text_hash", "value": "-1029984909", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.167Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.167Z"}, {"id": 607775132309720434, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.207Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.575Z"}, {"id": 607775132309720435, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.215Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.579Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556493, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw_NS64NI5a/", "post_id": "3188325535976820314", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d3fb1d82830437752830ce5332763cb1.JPEG", "phash": "ed7b364941be5340", "image_entities": [{"entity": "countryside", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4050828516483307}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37901708483695984}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2424199879169464}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2369631975889206}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2123057097196579}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48187658190727234}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28579139709472656}, {"entity": "bracelet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24211373925209045}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21542425453662872}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T03:24:02.569Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:59.270Z"}}], "post_text": "Buimanco, en Tierras Altas de Soria, no te puede dejar indiferente.\nEn 1933, cuando Jerome Kern y Otto Harbach escribieron la versi\u00f3n original de \u2018Smoke gets in your eyes\u2019, hab\u00eda en Buimanco unas 150 personas. 25 a\u00f1os m\u00e1s tarde, cuando The Platters populariz\u00f3 esta bonita canci\u00f3n de desamor, ya s\u00f3lo eran poco m\u00e1s de medio centenar los habitantes que quedaban aqu\u00ed. Y era una pena, porque la luz el\u00e9ctrica acababa de llegar al pueblo. \nPero para entonces la emigraci\u00f3n era ya tan inexorable como el amor truncado de los Platters. Hoy, ver las im\u00e1genes de un Buimanco suspendido en el tiempo es tan hipn\u00f3tico como ver girar un disco de vinilo. Y tan reconfortante\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #espa\u00f1avaciada #tierrasaltasdesoria #buimanco", "total_engagement": 1739, "engagement_rate": 0.022933178599216657, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-09T22:22:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "the platters", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "buimanco", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otto harbach", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soria", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jerome kern", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "altas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "buimanco"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tierrasaltasdesoria"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649476, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.346Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.346Z"}, {"id": 607775132309649475, "metric": "post_text_hash", "value": "-702421193", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.339Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.339Z"}, {"id": 607775132309720436, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.236Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.598Z"}, {"id": 607775132309720437, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.243Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.602Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556491, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxDBUTCgNW7/", "post_id": "3189398753987581371", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/203b02d6d0ac7e0887ad5f376c6dd187.JPEG", "phash": "919cf5674a7874d0", "image_entities": [{"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4633588492870331}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30868762731552124}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2854120135307312}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7365392446517944}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2688453495502472}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25301262736320496}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T03:57:23.605Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:56.744Z"}}], "post_text": "Todos los tenemos, \u00bfno es cierto?\nRincones secretos, lugares que probablemente nunca compartiremos con nadie, o con casi nadie. Porque los asociamos a un momento \u00fanico y el mero hecho de recordarlos acciona un resorte y nos remueve por dentro.\nA m\u00ed me este lugar me invit\u00f3 a pensar, a reencontrarme con ciertos debates y convicciones\u2026 batallas que todos libramos en nuestro interior. Es una iglesia del siglo XII, sencilla y diferente, a unos 1.100 metros de altitud. Conserva a\u00fan una parte importante de \u00e9poca rom\u00e1nica. Junto a ella hay varias tumbas y objetos funerarios que resisten el paso del tiempo. No puede decirse que est\u00e9 abandonada: sencillamente, resiste en su solitaria vida, salpicada de momentos puntuales de compa\u00f1\u00eda. Y por mucho tiempo, espero.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #iglesiasromanicas", "total_engagement": 2613, "engagement_rate": 0.034459111949254245, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-11T09:54:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compa\u00f1\u00eda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batallas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "interior", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9poca", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libramos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "resorte", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649486, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.601Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.601Z"}, {"id": 607775132309649485, "metric": "post_text_hash", "value": "-1879545712", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.578Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.578Z"}, {"id": 607775132309720438, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.264Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.618Z"}, {"id": 607775132309720439, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.270Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.622Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556485, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxFTdhiArk4/", "post_id": "3190041502814484792", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e91335be8e9a41756d90718a667546ac.JPEG", "phash": "aa2a23d9c619b74e", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5874279141426086}, {"entity": "countryside", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5153598189353943}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.444968581199646}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3966461420059204}, {"entity": "rural", "entity_type": "Label", "confidence": 0.396061509847641}, {"entity": "shelter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3297101855278015}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2679639160633087}, {"entity": "transportation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23913148045539856}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23201002180576324}, {"entity": "weather", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20669877529144287}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6380965709686279}, {"entity": "boat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3642522692680359}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21956609189510345}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T04:06:15.478Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:54.898Z"}}], "post_text": "Qu\u00e9 poquito queda de Santa Fe de Montfred, y qu\u00e9 bonito me sigue pareciendo. Descubr\u00ed este peque\u00f1o despoblado por casualidad; no lo buscaba\u2026 pero all\u00ed estaba.\nSituado a algo m\u00e1s de 800 metros de altura, en la encrucijada de tres comarcas catalanas (oficialmente pertenece a La Segarra), es un lugar novelesco e inquietante.\nEl zumbido constante de los aerogeneradores nos impide conectar con la paz que s\u00ed inspira su ermita del siglo XII, sencilla y bella.\nJunto a ella, quedan los restos de un \u2018mas\u2019, un caser\u00f3n con corral y otras dependencias, que data probablemente del siglo XVII, tal vez XVIII.\nPaisaje inevitablemente quijotesco, mezcla dist\u00f3pica de \u00e9pocas. Parecer\u00eda que las aspas tratan de borrar el poso que dejan los siglos y la huella que dejaron sus pobladores.\nPor lo que a m\u00ed respecta, no lo conseguir\u00e1n.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #santacolomadequeralt #santafedemontfred #lasegarra", "total_engagement": 724, "engagement_rate": 0.009547798335729074, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-12T07:10:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la segarra", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "encrucijada", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa fe de montfred", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santafedemontfred", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santacolomadequeralt", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aerogeneradores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "novelesco", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "lasegarra"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "santacolomadequeralt"}, {"name": "santafedemontfred"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649489, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.761Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.761Z"}, {"id": 607775132309649488, "metric": "post_text_hash", "value": "-1700513086", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.755Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.755Z"}, {"id": 607775132309720440, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.289Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.644Z"}, {"id": 607775132309720441, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.295Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.648Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556484, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxGnFd4I364/", "post_id": "3190409285530255032", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cdb1692c5676c83a3646fa9b96b5fbc8.JPEG", "phash": "9044c7f7ec18fad0", "image_entities": [{"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.528867781162262}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4717308580875397}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42842790484428406}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30430397391319275}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24780607223510742}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T04:18:22.553Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:43.388Z"}}], "post_text": "- Disculpe, caballero, \u00bfno nos hemos visto antes? Me resulta usted familiar.\nFormulo esta pregunta en el museo de Guimer\u00e0, Lleida, en Catalunya. Mi interlocutor no responde (malo si lo hiciera), as\u00ed que os cuento yo \ud83d\ude1c.\nFijaos en el escudo del coj\u00edn que acomoda su cabeza. En los ornamentos de su espada envainada. En su cota de malla. En su aspecto se\u00f1orial. \u00bfQui\u00e9n es este caballero que tan bien representado se encuentra en este sepulcro?\nPues no es otro que Bernat de Boixadors, que habit\u00f3 en el siglo XIV. Su hermana, Sibila de Boixadors, fue priora del monasterio de Vallsanta. Quiso dedicarle una capilla y encarg\u00f3 el sepulcro a un experimentado escultor, que probablemente fue Guillem de Seguer.\nEl sepulcro estuvo en el citado monasterio (es el que veis en el v\u00eddeo, actualmente en estado de semiabandono). Por suerte, la figura se salv\u00f3 y puede visitarse en el museo de Guimer\u00e0.\nMientras la observo, siento la emoci\u00f3n de tener frente a m\u00ed, sin ninguna barrera ni vitrina, la obra de arte funeraria de un artesano medieval que trabaj\u00f3 hace 700 a\u00f1os. Y gracias a ella, el caballero revive y sus haza\u00f1as (que no fueron pocas) parece que son nuevamente reconocidas.\nYa os habl\u00e9 hace poco de este lugar: el museo de Guimer\u00e0. Si ten\u00e9is ocasi\u00f3n, visitadlo! Est\u00e1 fuera de los habituales circuitos tur\u00edsticos de Catalunya, pero tanto el museo como el pueblo es de lo mejorcito que un esp\u00edritu curioso puede disfrutar. \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #guimer\u00e0 #vallsanta", "total_engagement": 902, "engagement_rate": 0.011895185219375173, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-12T19:21:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "interlocutor", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guimer\u00e0", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "boixadors", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "guimer"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "vallsanta"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649532, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.005Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.005Z"}, {"id": 607775132309649528, "metric": "post_text_hash", "value": "497745682", "created_at": "2023-09-19T07:49:26.991Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:26.991Z"}, {"id": 607775132309720442, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.316Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.668Z"}, {"id": 607775132309720443, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.324Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.673Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556475, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxM6tpYI5sl/", "post_id": "3192184459401337637", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cd3a70fadcb0b172ca4daede03087c49.JPEG", "phash": "b8b6e7f8988643c8", "image_entities": [{"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9003800749778748}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5799859762191772}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25514528155326843}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21537886559963226}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8450973629951477}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T03:25:49.343Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:41.570Z"}}], "post_text": "Durante la I Guerra Mundial, la zona entre trincheras del frente era temida por su peligrosidad: se le llamaba \u2018Tierra de Nadie\u2019 porque estaba en liza sin due\u00f1o aparente, a la espera de ser conquistada. All\u00ed s\u00f3lo hab\u00eda espacio para la muerte. Pero en esa Tierra de Nadie crec\u00edan las amapolas. \nDicen de esta flor que es una mala hierba, porque crece an\u00e1rquicamente donde no deber\u00eda, es decir, en las zonas de cultivo. As\u00ed que es una flor un poco rebelde, un verso libre, la \u2018sin-papeles\u2019 de las flores. Apenas duran dos o tres semanas, pero en ese tiempo \u201croban\u201d nutrientes a los cereales y generan miles de semillas. \nSiempre ha sido mi flor favorita: las veo en los arcenes de la autopista, en los campos de cebada, en los m\u00e1rgenes del camino. Nada ni nadie puede con esta flor de aspecto fr\u00e1gil. Que no os enga\u00f1e su apariencia: son poderosas y lo saben.\nEf\u00edmeras, ladronas, presumidas: las amapolas crecen donde les da la gana. \nTom\u00e9 estas im\u00e1genes mientras caminaba hacia un despoblado. Era un d\u00eda de mayo lluvioso y gris. Pero all\u00ed estaban ellas, despeinadas y presumidas, ajenas a la inquietante silueta de un edificio abandonado.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #amapolas #tierradenadie", "total_engagement": 1741, "engagement_rate": 0.02295955373274077, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-15T06:09:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "peligrosidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amapolas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tierradenadie"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649553, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.198Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.198Z"}, {"id": 607775132309649551, "metric": "post_text_hash", "value": "903019630", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.191Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.191Z"}, {"id": 607775132309720444, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.346Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.695Z"}, {"id": 607775132309720445, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.353Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.702Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556345, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxQ2KN2oABM/", "post_id": "3193290332387147852", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3e3246afcd6f405548551979771eaa56.JPEG", "phash": "f4b5b17130c2d1f4", "image_entities": [{"entity": "hill station", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6510719656944275}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6380064487457275}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45793458819389343}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37821364402770996}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3492615222930908}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2889368534088135}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27499842643737793}, {"entity": "license plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29402950406074524}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T03:58:00.277Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:40.136Z"}}], "post_text": "\u00bfLo har\u00edas?\n\u00bfCambiar\u00edas tu vida actual por una existencia sencilla en un pueblo alejado, sin agua y sin luz?\n\u00bfTomar\u00edas las riendas de tu vida\u2026 para cambiarlas por los mangos de una carretilla?\n\u00bfSe parece tu vida a la que un d\u00eda imaginaste mientras jugabas a dar forma a las nubes?\nMe lo pregunto de vez en cuando, mientras paseo por algunos de estos despoblados. Te dar\u00e9 mi respuesta: no, honestamente yo no sacrificar\u00eda ciertas comodidades, al menos no ahora. En cambio, s\u00ed me tienta seguir buscando nuevas formas en las nubes como hacen los ni\u00f1os, que para las cosas importantes son personas muy sabias.\n\ud83c\udfb5La arm\u00f3nica que escuchas pertenece a un viejo tema de Rev\u00f3lver titulado \u2018El peligro\u2019 que invita a pensar y a hacerse preguntas inc\u00f3modas. Su letra dice as\u00ed:\n\n\u201cEl peligro no es cuesti\u00f3n de un par de golpes\nEl peligro es no saber a d\u00f3nde ir\nEl peligro es no encontrar jam\u00e1s tu sitio\nY sentir que ya llegaste sin salir.\nEl peligro es el fantasma que planea\nSobre aquello que juraste un d\u00eda alcanzar\u2026\u201d\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #espa\u00f1avaciada #espa\u00f1avac\u00eda #rev\u00f3lver #despoblados", "total_engagement": 1488, "engagement_rate": 0.01962309934194042, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-16T18:45:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "rev"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649592, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.438Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.438Z"}, {"id": 607775132309649589, "metric": "post_text_hash", "value": "1459157728", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.426Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.426Z"}, {"id": 607775132309720446, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.381Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.721Z"}, {"id": 607775132309720447, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.389Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.727Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556335, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxTgq2LIuQ3/", "post_id": "3194040242611086391", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/15869f49d49f2fb910fd529a489fe09a.JPEG", "phash": "db62908e3d0da8b7", "image_entities": [{"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40424808859825134}, {"entity": "nest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30002203583717346}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26576659083366394}, {"entity": "straw", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25338438153266907}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23386576771736145}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T04:47:11.537Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:37.668Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf40 \u00a1Algo me dice que la visita a este despoblado va a traerme suerte!\nDebido al terreno inseguro y pedregoso, cubierto de malas hierbas, estoy m\u00e1s atento al suelo y casi piso esa herradura, deformada y oxidada. \u00bfCu\u00e1nto tiempo llevar\u00eda aqu\u00ed? Mucho, teniendo en cuenta que ni siquiera existe ya un camino que conduzca a este peque\u00f1o pueblo abandonado. \nAh\u00ed se quedar\u00e1: yo me llevo mi peque\u00f1a poci\u00f3n de suerte y dejo la herradura para que otro/a la disfrute en el futuro \ud83d\ude1c\n\ud83c\udfb5 \u2026 Cualquier excusa es buena para disfrutar de esa bell\u00edsima canci\u00f3n que compuso Sting con Dominic Miller y su guitarra sublime. \u2018The shape of my heart\u2019 habla precisamente de la suerte, del azar y de c\u00f3mo nos gusta tentarlo\u2026 Porque de eso va un poco la vida, \u00bfno? De buscar la suerte y de seguir tent\u00e1ndola cuando la tienes\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #theshapeofmyheart #buenasuerte", "total_engagement": 2359, "engagement_rate": 0.031109469991691834, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-17T19:35:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "guitarra", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terreno", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "buenasuerte"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "theshapeofmyheart"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649594, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.629Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.629Z"}, {"id": 607775132309649593, "metric": "post_text_hash", "value": "1746137576", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.625Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.625Z"}, {"id": 607775132309720448, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.413Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.744Z"}, {"id": 607775132309720449, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.423Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.747Z"}]}, {"social_post_id": 607792175279556326, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxV-JxHIpAa/", "post_id": "3194732860781269018", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e05739787710a931727bef41cf1c30f1.JPEG", "phash": "8a7a81c565dc670f", "image_entities": [{"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5866454243659973}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4449026882648468}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43909674882888794}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37437471747398376}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2860985994338989}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26414909958839417}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24551145732402802}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20660845935344696}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-19T05:02:41.053Z", "updated_at": "2023-11-17T17:51:36.166Z"}}], "post_text": "Encaramada sobre un cerro a unos 700 m, como un funambulista solitario, esta peque\u00f1a iglesia rom\u00e1nica reprime un bostezo mientras nos mira, abatida y fatigada. La vetusta Morla de las iglesias. Normal: 900 a\u00f1os de vida es una edad respetable, por muchas operaciones est\u00e9ticas que hayas superado.\nA\u00fan se adivina el color azul de sus paredes interiores y permanecen algunas hornacinas vac\u00edas. En fotos antiguas compruebo que ten\u00eda un bonito campanario, de una espada\u00f1a, con su correspondiente campana en perfectas condiciones y una peque\u00f1a cruz de piedra. Hoy, ya lo veis\u2026 \nNi siquiera hay un camino que lleve hasta ella: rodeo como puedo un campo de cereales y subo hasta la loma donde se aloja esta iglesuela solitaria, con la \u00fanica compa\u00f1\u00eda de un peque\u00f1o cementerio, las ruinas de un castillo medieval y una casa del siglo XVIII. \nA finales de aquel siglo viv\u00edan aqu\u00ed 9 familias. Pero la filoxera que destruy\u00f3 las vi\u00f1as merm\u00f3 la poblaci\u00f3n, y en los a\u00f1os 40/50 qued\u00f3 ya definitivamente abandonado. \nYa me marcho, vieja iglesia. Aguanta un poquito m\u00e1s, yo te sigo viendo digna.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #iglesiasromanicas #despoblados #despoblaci\u00f3n #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 1379, "engagement_rate": 0.018185654564876235, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-18T18:31:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compa\u00f1\u00eda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "color", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "espa"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132309649598, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.792Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.792Z"}, {"id": 607775132309649597, "metric": "post_text_hash", "value": "1338305112", "created_at": "2023-09-19T07:49:27.787Z", "updated_at": "2023-09-19T07:49:27.787Z"}, {"id": 607775132309720450, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.445Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.765Z"}, {"id": 607775132309720451, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-19T08:36:58.453Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.769Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287604564, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxZ1NmWAoK8/", "post_id": "3195819441585816252", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9f836dd5279b1bb6a61ee1929c9eed3b.JPEG", "phash": "fcb899f5a5260b60", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8068591356277466}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7602501511573792}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5540992021560669}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42575281858444214}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39354443550109863}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3526861071586609}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34911325573921204}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2831514775753021}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24522070586681366}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9904292821884155}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7468765377998352}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5936251282691956}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44722458720207214}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39653265476226807}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-28T01:36:44.882Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:22.539Z"}}], "post_text": "Enamorado me tiene este pueblo, su iglesia g\u00f3tica (Santa Maria), su castillo milenario y sus callejuelas de trazado medieval. Se trata de Guimer\u00e0, en Lleida, del que ya os he hablado estos \u00faltimos d\u00edas.\nNo es un pueblo abandonado (y espero que no lo sea nunca), aunque su poblaci\u00f3n se ha ido reduciendo de forma preocupante: durante todo el siglo XIX y principios del XX hubo aqu\u00ed en torno a 1.500 habitantes. Ahora, en cambio, son poco m\u00e1s de 250, cifra que por desgracia va descendiendo en un lento goteo.\nCharlando con un vecino, magn\u00edfico ilustrador que expone en el museo local, me cuenta que en algunas \u00e9pocas del a\u00f1o la poblaci\u00f3n se multiplica, ya que los j\u00f3venes que se fueron a otros pueblos o a la ciudad pasan unos d\u00edas en familia. Durante esas semanas, las casas recuperan su actividad y los ni\u00f1os corretean por las calles empedradas de Guimer\u00e0.\nOjal\u00e1 se revierta esa tendencia: \u00a1Guimer\u00e0 bien lo merece! Lo visit\u00e9 por primera vez hace ya muchos a\u00f1os y siempre que se presenta la ocasi\u00f3n paso por all\u00ed \ud83d\ude00\n#guimer\u00e0 #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #espa\u00f1avaciada #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 1863, "engagement_rate": 0.024568436877711694, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-20T06:30:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lleida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "callejuelas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa maria", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "espa"}, {"name": "guimer"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329685369, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T03:15:46.986Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:46.986Z"}, {"id": 607775132329685368, "metric": "post_text_hash", "value": "110439091", "created_at": "2023-09-27T03:15:46.971Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:46.971Z"}, {"id": 607775132330040070, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.855Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.785Z"}, {"id": 607775132330040071, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.865Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.790Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287604556, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxftXQ2oX3B/", "post_id": "3197473771193728449", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bb9ef2d6fdc043188f2771978f402cf2.JPEG", "phash": "dabcb890845be4e3", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7983956933021545}, {"entity": "escarpment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.787166178226471}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6335148811340332}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5959917902946472}, {"entity": "national park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5778857469558716}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42739585041999817}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.396100252866745}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35000550746917725}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3413825035095215}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34082114696502686}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3301028907299042}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2534707188606262}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23044265806674957}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.206388458609581}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-28T01:36:44.456Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:20.916Z"}}], "post_text": "Van a dar las siete en punto de la tarde de un fr\u00edo 18 de febrero de 1929. Un potente terremoto (despu\u00e9s sabremos que su magnitud fue de 5,1) remueve los cimientos del pueblecito de Turrunc\u00fan, en La Rioja. Justo aqu\u00ed, bajo nuestros pies, se encuentra el epicentro, aunque se notar\u00e1 tambi\u00e9n en Burgos, Zaragoza, Pamplona o Bilbao.\nEn el vecino Arnedo, la prensa de la \u00e9poca inform\u00f3 que cay\u00f3 un trozo de capitel, se derrumb\u00f3 la chimenea de la f\u00e1brica de jab\u00f3n de don Santiago Ruiz y en la estaci\u00f3n de ferrocarril se agrietaron los muros.\nLos 218 habitantes de Turrunc\u00fan (hab\u00edan llegado a ser m\u00e1s de 300) pasan un susto de muerte, aunque salen ilesos.\nPero no fue el terremoto de 1929 el que destruy\u00f3 Turrunc\u00fan, sino el \u201cprogreso\u201d, el cierre de las minas de carb\u00f3n y, en definitiva, la despoblaci\u00f3n y el consecuente olvido. \nA mediados de los a\u00f1os 60 qued\u00f3 pr\u00e1cticamente deshabitado, con la excepci\u00f3n de unos pocos solitarios.\nHoy ya no queda un alma en Turrunc\u00fan. La aldea est\u00e1 en ruinas y su iglesia, vandalizada. Mientras recorro el templo, construido en origen en el siglo XV, s\u00f3lo escucho mi respiraci\u00f3n. Y, de vez en cuando, el motor de los coches que transitan por la carretera LR-123.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #despoblados #despobladoslarioja #turrunc\u00fan", "total_engagement": 4233, "engagement_rate": 0.05582297010378615, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-22T13:17:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la rioja", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zaragoza", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fr\u00edo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cimientos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "febrero", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "burgos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santiago", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terremoto", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "despobladoslarioja"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "turrunc"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329685371, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T03:15:47.321Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:47.321Z"}, {"id": 607775132329685370, "metric": "post_text_hash", "value": "-2073037724", "created_at": "2023-09-27T03:15:47.315Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:47.315Z"}, {"id": 607775132330040072, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.881Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.806Z"}, {"id": 607775132330040073, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.890Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.811Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287604478, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxkb6pwgypc/", "post_id": "3198804413162662492", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/71b94a455796dbe4fde2378f9692551d.JPEG", "phash": "e9f5d289431aadc1", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7480865716934204}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7216900587081909}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7207317352294922}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6674294471740723}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5555186867713928}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4687711000442505}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41610389947891235}, {"entity": "spire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2904452085494995}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24634434282779694}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2127910703420639}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4402991831302643}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3703573942184448}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35030612349510193}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29872459173202515}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-28T01:37:21.375Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:10.226Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude00 Este campanario de 17 metros de altura acumula incontables cicatrices, producto de la erosi\u00f3n, el viento y, en definitiva, el paso del tiempo. Pero ah\u00ed sigue, intacto despu\u00e9s de 1.000 a\u00f1os (se cree que es del siglo XI). \n\ud83c\udde6\ud83c\udde9 Es la iglesia de Sant Miquel d\u2019Engolasters, una de tantas joyas rom\u00e1nicas que atesora Andorra. Aqu\u00ed s\u00ed han sabido cuidar de su patrimonio y protegerlo de las tentaciones del turismo de masas. \u00bfCu\u00e1ntos veces nos hemos lamentado juntos del abandono de iglesias del rom\u00e1nico? Aqu\u00ed un ejemplo de lo contrario \ud83d\ude4c\nUna gu\u00eda nos acompa\u00f1a adentro y nos cuenta algunas cosas cosas del templo (la entrada es gratuita y la explicaci\u00f3n, tambi\u00e9n). Le pregunto por ese mural espectacular y me dice que es una reproducci\u00f3n: el original est\u00e1 en el MNAC de Barcelona.\nEs cierto que en Andorra no falta el dinero. Pero tambi\u00e9n es verdad que este peque\u00f1o pa\u00eds de 80.000 habitantes pod\u00eda haber rendido su patrimonio ante el turismo de nieve y compras\u2026 y decidi\u00f3 no hacerlo. Bravo por ello.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #andorraturisme #rom\u00e1nico #esglesiesromaniques", "total_engagement": 1484, "engagement_rate": 0.01957034907489219, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-24T09:21:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turismo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andorra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "producto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andorraturisme"}, {"name": "esglesiesromaniques"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "rom"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329685375, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T03:15:47.587Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:47.587Z"}, {"id": 607775132329685374, "metric": "post_text_hash", "value": "1944213699", "created_at": "2023-09-27T03:15:47.569Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:47.569Z"}, {"id": 607775132330040074, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.904Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.829Z"}, {"id": 607775132330040075, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.913Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.833Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287604476, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxnJ6Ruo0Ny/", "post_id": "3199569647454339954", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f988fb75292df35d2a707b9e5a3e4728.JPEG", "phash": "80cc96c38dbc3e7a", "image_entities": [{"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9446095824241638}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7336863279342651}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7128481864929199}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5938331484794617}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-28T01:36:45.009Z", "updated_at": "2023-11-17T17:52:57.263Z"}}], "post_text": "Hace algo m\u00e1s de un a\u00f1o que tom\u00e9 esta foto. Esta estancia fue probablemente la habitaci\u00f3n de un monje. Aqu\u00ed se instal\u00f3 hace 300 a\u00f1os una comunidad religiosa y fundaron un monasterio. Posteriormente ser\u00eda un balneario, un hospital de guerra, un nuevo balneario\u2026 Hoy es un lugar abandonado.\nEsas marcas en la pared parecen las de un pico arrancando el yeso. Empezar\u00edan por la parte baja del dibujo y (deduzco) el obrero se dar\u00eda cuenta de que hab\u00eda algo oculto. Y entonces las marcas son m\u00e1s suaves, como si se hubieran hecho con miedo, o con esmero, para no da\u00f1ar la imagen de este Cristo crucificado.\nMe pregunto si le movi\u00f3 un af\u00e1n devoto, o tal vez la superstici\u00f3n. O si sencillamente sinti\u00f3 curiosidad. \nPero cuando veo esta foto pienso que es un peque\u00f1o milagro que esa imagen siga aqu\u00ed, intacta, y por lo que a m\u00ed respecta as\u00ed debe seguir. \n\n\ud83d\udc49\u00bfCu\u00e1nto tiempo llevar\u00e1 all\u00ed? \u00bfEst\u00e1is de acuerdo con mis conclusiones sobre las marcas en la pared? \u00bfSe os ocurren otras teor\u00edas? (Os leo, como siempre)\n\n\ud83d\ude4f Si por casualidad conoc\u00e9is este lugar, si hab\u00e9is estado aqu\u00ed y reconoc\u00e9is esta habitaci\u00f3n, os pido que no dig\u00e1is el lugar. El 99,9% de las personas que and\u00e1is por aqu\u00ed sois, estoy seguro, gente respetuosa con el patrimonio. Por eso sab\u00e9is que siempre hay un 0,1% que\u2026 en fin.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #iglesiasabandonadas #despoblados", "total_engagement": 1363, "engagement_rate": 0.017974653496683327, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-25T10:40:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balneario", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hospital", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monje", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitaci\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "iglesiasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329685381, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T03:15:47.893Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:47.893Z"}, {"id": 607775132329685380, "metric": "post_text_hash", "value": "399457150", "created_at": "2023-09-27T03:15:47.882Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:47.882Z"}, {"id": 607775132330040076, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.928Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.850Z"}, {"id": 607775132330040077, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.936Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.855Z"}]}, {"social_post_id": 607792175287604468, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxoAZLDoV8K/", "post_id": "3199809265105723146", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/35635e7c1637619c579320fdfbaa3ca7.JPEG", "phash": "b2b6e2a4c72e0a57", "image_entities": [{"entity": "blossom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8560548424720764}, {"entity": "branch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8329207301139832}, {"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5340451598167419}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5296202301979065}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5140429139137268}, {"entity": "spring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25256624817848206}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23238013684749603}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-28T01:36:45.411Z", "updated_at": "2023-11-17T17:52:55.330Z"}}], "post_text": "No soy mucho de mitos y leyendas, pero hay pueblos que te transportan a otra dimensi\u00f3n. \u00bfO no?\n#pueblosmagicos #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despoblaci\u00f3n #poblesabandonats", "total_engagement": 393, "engagement_rate": 0.005182713737488296, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-25T18:37:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblados", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosmagicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmagicos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329685383, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T03:15:48.128Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:48.128Z"}, {"id": 607775132329685382, "metric": "post_text_hash", "value": "-785283894", "created_at": "2023-09-27T03:15:48.110Z", "updated_at": "2023-09-27T03:15:48.110Z"}, {"id": 607775132330040078, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.951Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.871Z"}, {"id": 607775132330040079, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-27T14:51:10.959Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.875Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962231, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxqIATtoeL-/", "post_id": "3200405690738926334", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1030550440\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"La Mussara\",\"slug\":\"la-mussara\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/27809e2392bc2c9065e041cb12164c6d.JPEG", "phash": "e4b1530e8dd8cb8b", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3847385048866272}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3201052248477936}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22752074897289276}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2227797657251358}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8536515831947327}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7491797208786011}, {"entity": "lighthouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47915610671043396}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:23.092Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:09.598Z"}}], "post_text": "La Mussara es uno de los despoblados m\u00e1s conocidos de Catalunya. Adem\u00e1s, est\u00e1 en un emplazamiento de gran belleza, en las monta\u00f1as de Prades. Cuando leemos algo sobre este lugar, el relato es casi siempre el mismo: las historias sobre desapariciones, las leyendas sobre puertas a otra dimensi\u00f3n, las presuntas manifestaciones paranormales\u2026\nTambi\u00e9n yo disfruto de esas historias, y me consta que hay quien las cuenta de forma amena y con todo rigor. Pero, leyendas aparte, en este pueblo hay mucho que observar; muchas cosas que la mayor\u00eda no ven (tampoco yo las vi la primera vez). Por ejemplo, esta cruz griega que adorna un sillar en la cara NorOeste del campanario. Hay otra m\u00e1s en la cara NE, muy dif\u00edcil de ver ya que la tapa el muro.\n\ud83e\udd13 Los investigadores creen que datan del siglo XVI, y aventuran que quiz\u00e1 haya otras dos ocultas. La \u2018misi\u00f3n\u2019 de estas cruces era posiblemente proteger el edificio\u2026 cosa que a todas luces no sucedi\u00f3.\nM\u00e1s bien fue al contrario: la iglesia fue alcanzada por varios rayos en sucesivas ocasiones. En alg\u00fan caso, esto provoc\u00f3 la huida (pies para qu\u00e9 os quiero) del cura local, no sin antes aconsejar que alguien pusiera un pararrayos \ud83d\ude05.\nSi vais a visitar este pueblo, fijaos bien en los detalles: de ellos surgen preguntas, y aqu\u00ed empieza la investigaci\u00f3n. La de verdad.\n\ud83d\ude4f De todas las historias que se cuentan sobre La Mussara, al menos una es cierta: en 1991 desapareci\u00f3 un joven de la zona. Nunca fue encontrado. A partir de aqu\u00ed\u2026 imaginaci\u00f3n al poder. \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #lamussara #despoblados #despobladosyabandonados #prades #vilaplana", "total_engagement": 1278, "engagement_rate": 0.016853710321908504, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-26T14:22:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "prades", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "investigadores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosyabandonados"}, {"name": "lamussara"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "prades"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "vilaplana"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910107, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:00:59.737Z", "updated_at": "2023-10-10T16:00:59.737Z"}, {"id": 607775132354910106, "metric": "post_text_hash", "value": "-1697771547", "created_at": "2023-10-10T16:00:59.728Z", "updated_at": "2023-10-10T16:00:59.728Z"}, {"id": 607775132375164277, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.851Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.895Z"}, {"id": 607775132375164278, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.858Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.901Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962229, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxsjwUeIHH5/", "post_id": "3201090687296631289", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4567159948c74f191b66dfa610bf7907.JPEG", "phash": "c54c0c3c3cb4379f", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5824486613273621}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5060216188430786}, {"entity": "dirt road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4184447228908539}, {"entity": "gravel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3711515963077545}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3691675066947937}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24427716434001923}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20681120455265045}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4219507575035095}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.378851056098938}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32694900035858154}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2550007700920105}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25381189584732056}, {"entity": "helicopter", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21911866962909698}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2037239372730255}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:56.949Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:06.917Z"}}], "post_text": "NO. Por aqu\u00ed no vayas.\nAlg\u00fan excursionista tuvo la amabilidad de indicarlo claramente: \u201cNo. Por aqu\u00ed no es\u201d. \nEl problema, me dije entonces (perdido y sin cobertura en medio del bosque), es que ellos no sab\u00edan d\u00f3nde iba.\nTampoco yo.\nPd: Obviamente, escog\u00ed ese camino \ud83d\ude1c\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados", "total_engagement": 1944, "engagement_rate": 0.02563662978543829, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-27T13:02:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "excursionista", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bosque", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910109, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:00.444Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:00.444Z"}, {"id": 607775132354910108, "metric": "post_text_hash", "value": "1235455901", "created_at": "2023-10-10T16:01:00.442Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:00.442Z"}, {"id": 607775132375164279, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.880Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.917Z"}, {"id": 607775132375164280, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.885Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.924Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962227, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxxJVKGAEE-/", "post_id": "3202381846402842942", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3f7c8595e8f188ffe02dfbd1e62d481c.JPEG", "phash": "a0e0df6d0b62b699", "image_entities": [{"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8166550397872925}, {"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36608925461769104}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33639970421791077}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2171950340270996}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5874013900756836}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47982287406921387}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40192291140556335}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:15.629Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:04.156Z"}}], "post_text": "Es incre\u00edble que en pleno siglo XXI se sigan haciendo hallazgos arqueol\u00f3gicos tan impactantes como el que este mismo a\u00f1o se ha hecho en esta iglesia. Mientras se reformaba, han aparecido diez cuerpos de \u00e9poca medieval, adem\u00e1s de enigm\u00e1ticos objetos como una llave de forja o un anillo de bronce. En definitiva, secretos que van dejan de serlo a medida que el ser humano se decide a conocer un poco m\u00e1s de sus antepasados y las inquietudes que los mov\u00edan \ud83e\udd13\nEs Sant Joan de Caselles, en Canillo (Andorra). Y es un ejemplo de por qu\u00e9 NO hay que abandonar estas joyas del rom\u00e1nico. \u00bfCu\u00e1ntas veces nos hemos lamentado ante una bonita iglesia rom\u00e1nica o g\u00f3tica en ruinas? \nLa nave y el campanario son milenarios: datan de finales del siglo XI \ud83d\ude31. \nEl porche, que aqu\u00ed veis reformado, es de los siglos XVI-XVII. Tard\u00e9 un buen rato en darme cuenta de que las vigas de madera est\u00e1n rematadas con caras. Ignoro por qu\u00e9 algunas vigas tienen estos remates y otras no. Tampoco he conseguido averiguar a\u00fan de qu\u00e9 epoca son esas figuras talladas (imagino que recientes, pero no estoy seguro).\n\u00a1Y todo esto que os cuento se refiere s\u00f3lo al exterior! En el interior, una imagen en estuco del Cristo en Majestad, un retablo g\u00f3tico\u2026 y otros mil y un detalles que ni siquiera imaginamos cuando pasamos por delante como quien tiene prisa\u2026\n#iglesiasromanicas #iglesias #santjoandecaselles #romanicandorra #andorraturisme #pueblosabandonados", "total_engagement": 6005, "engagement_rate": 0.07919133840615068, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-29T07:48:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "canillo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andorra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sant joan", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andorraturisme"}, {"name": "iglesias"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "romanicandorra"}, {"name": "santjoandecaselles"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910111, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:00.572Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:00.572Z"}, {"id": 607775132354910110, "metric": "post_text_hash", "value": "-915290676", "created_at": "2023-10-10T16:01:00.569Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:00.569Z"}, {"id": 607775132375164281, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.907Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.943Z"}, {"id": 607775132375164282, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.913Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.948Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962194, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxytuMTISZp/", "post_id": "3202823371408615017", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"279941612\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Rod\u00e9n, Aragon, Spain\",\"slug\":\"roden-aragon-spain\"}", "latitude": 34.0457, "longitude": -85.0561}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/180c071d6c256318cc0054b5f50ea85d.JPEG", "phash": "882f3672f35a93c4", "image_entities": [{"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.999956488609314}, {"entity": "sign", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9980916380882263}, {"entity": "signage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9844620227813721}, {"entity": "street sign", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9173441529273987}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5522106885910034}, {"entity": "traffic sign", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4220487177371979}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8532432317733765}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31558457016944885}, {"entity": "lamp", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31309401988983154}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:26.841Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:58.517Z"}}], "post_text": "Buenas noches, amig@s\u2026\nY nunca es tarde para recordar que somos los due\u00f1os de nuestras se\u00f1ales; que siempre habr\u00e1 mentes obtusas y que las miradas ruines s\u00f3lo consiguen ver ruinas all\u00ed donde tu imaginaci\u00f3n acaricia el infinito.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #ruinasarqueologicas #ruinasromanas #despoblados #despobladosyabandonados", "total_engagement": 1500, "engagement_rate": 0.0197813501430851, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-29T22:25:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ruinasarqueologicas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosyabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "ruinasarqueologicas"}, {"name": "ruinasromanas"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910119, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:01.923Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:01.923Z"}, {"id": 607775132354910118, "metric": "post_text_hash", "value": "1103484015", "created_at": "2023-10-10T16:01:01.918Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:01.918Z"}, {"id": 607775132375164283, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.932Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.968Z"}, {"id": 607775132375164284, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.938Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.972Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962180, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx1PqknITF8/", "post_id": "3203535606170857852", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0ca5e43da9cfcacdc78146a759dc221f.JPEG", "phash": "ff9fc8828b303466", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9723324775695801}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7941123843193054}, {"entity": "black-and-white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7766699194908142}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7503020763397217}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5062150359153748}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41032934188842773}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3228476643562317}, {"entity": "monochrome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.314151793718338}, {"entity": "spire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.285549134016037}, {"entity": "church", "entity_type": "Label", "confidence": 0.274726927280426}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.271535724401474}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23389938473701477}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20026738941669464}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.636737048625946}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6052945256233215}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42296624183654785}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40990981459617615}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2374352067708969}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:18.910Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:57.132Z"}}], "post_text": "Antes\u2026 y despu\u00e9s.\nEsta iglesia del siglo XI, reformada en el XVII, a\u00fan conserva la inscripci\u00f3n \u2018Domus Dei et porta coelis 1590\u2019. Se encuentra en un despoblado de Catalunya y est\u00e1 visiblemente deteriorada y abandonada. Sin embargo, conserva su estructura firme.\nMe sorprendi\u00f3 encontrarla abierta, con el altar intacto y el sol entrando por los boquetes que el tiempo (y la desidia) ha abierto en sus muros.\nMe cuesta comprender el motivo de este abandono. Quiz\u00e1 porque es sencillamente incomprensible.\nLa foto en blanco y negro se hizo en 1991 y corresponde al archivo de Patrimonio de la Generalitat.\n#despoblaci\u00f3n #despoblados #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 1425, "engagement_rate": 0.018792282635930843, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-30T22:03:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "xvii", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "boquetes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910123, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.206Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.206Z"}, {"id": 607775132354910122, "metric": "post_text_hash", "value": "941391656", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.195Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.195Z"}, {"id": 607775132375164285, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.959Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.989Z"}, {"id": 607775132375164286, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.964Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:53.995Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962172, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx2z2yiAPxi/", "post_id": "3203976250402077794", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/face23c624747db9ccd2be26eb4a3abe.JPEG", "phash": "859c2a7f43a59e68", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9702556133270264}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9267467856407166}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7248071432113647}, {"entity": "ceiling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5929125547409058}, {"entity": "holy places", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5625349283218384}, {"entity": "church", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29179149866104126}, {"entity": "corridor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2372427135705948}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7082749009132385}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5662072896957397}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5159811973571777}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2881932556629181}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.271984726190567}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26615163683891296}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25857752561569214}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:14.580Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:54.354Z"}}], "post_text": "Comparto fotos del interior de la iglesia (fotos publicadas ayer). Como veis, la estructura se mantiene, aunque el coro entero cedi\u00f3 y est\u00e1 en ruinas. Una precaria escalera de madera conduce ahora a ninguna parte.\nFijaos en la sencilla clave de b\u00f3veda, donde est\u00e1 inscrita la fecha de 1943. Aunque esta fecha no aparece en la ficha del cat\u00e1logo de Patrimonio, imagino que corresponde a la fecha de una reforma tras la Guerra Civil (como tantas otras iglesias espa\u00f1olas).\nLa hornacina roja mantiene su pintura intacta, debe de ser bastante reciente. \nEl altar se mantiene en pie, lo que indica que el lugar est\u00e1 poco vandalizado porque pocas personas conocen esta iglesia (por lo que a m\u00ed respecta, as\u00ed seguir\u00e1 siendo). Detr\u00e1s\u2026 ya lo veis, un boquete considerable.\nLa pila bautismal data de 1887. Dudo mucho que esa decoraci\u00f3n y la propia fecha fueran originales. Alguien quiso hacerlo notar, quiz\u00e1 para dar a la pieza el valor que merec\u00eda. De poco ha servido\u2026\nPara m\u00ed, el interior de esta iglesia es la prueba palpable del absoluto desinter\u00e9s, la desidia palmaria, que en este pa\u00eds sentimos hacia nuestro patrimonio. \nInsisto: esta es una iglesia originalmente del siglo XI, reconstruida a principios del XVII, en un despoblado de Catalunya. \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #iglesiasabandonadas", "total_engagement": 1887, "engagement_rate": 0.024884938480001055, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-01T11:43:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "interior", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "iglesiasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910125, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.393Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.393Z"}, {"id": 607775132354910124, "metric": "post_text_hash", "value": "-1314863664", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.388Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.388Z"}, {"id": 607775132375164287, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.983Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.013Z"}, {"id": 607775132375164288, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:05.990Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.018Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962161, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx448zVgyns/", "post_id": "3204561603769084396", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/74ec045800de0498f9271303960a86af.JPEG", "phash": "83f8e343d89781f4", "image_entities": [{"entity": "highland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6666887402534485}, {"entity": "hill station", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47470125555992126}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3877696990966797}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34524187445640564}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31000199913978577}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29726824164390564}, {"entity": "slope", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2962581515312195}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2659126818180084}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25584837794303894}, {"entity": "fell", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21262629330158234}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32003435492515564}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:11.595Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:51.083Z"}}], "post_text": "Alguien me dijo una vez que ser libre significa poder escoger. Yo tengo el gran privilegio de poder escoger (a veces) el lugar que quiero visitar, la historia que desear\u00eda conocer. Y hoy, con la libertad en min\u00fasculas que nos concede esta red, comparto con vosotr@s ese instante \u00fanico en el que respiras y contemplas la inmensidad bajo tus pies, creyendo tal vez que eres el due\u00f1o de tu destino.\nEstas vistas corresponden a La Mussara, en Tarragona.  Fue definitivamente abandonado en los a\u00f1os 60. Gracias a su elevada posici\u00f3n (a 1.000 metros de altura), desde aqu\u00ed se puede disfrutar de una amplia vista a la vertiente sur de las monta\u00f1as de Prades, tan bellas como misteriosas. En el aire, flotando, un par de paracaidistas disfrutan de su temporal ingravidez.\nLa niebla pertinaz que caracteriza este enclave nos ha dado hoy una peque\u00f1a tregua. No se la dio a los antiguos moradores de este pueblo, a quienes apodaban \u201clas ranas\u201d por la gran \u2018charca\u2019 (un peque\u00f1o embalse en realidad) donde recog\u00edan el agua que pod\u00edan\u2026 y que se llenaba efectivamente de ranas.\nAbajo est\u00e1 Vilaplana, el pueblo m\u00e1s cercano. Muchos de los habitantes de La Mussara fueron a vivir all\u00ed, donde la dureza de la vida daba un respiro. Y donde pod\u00edan dejar de ser vistos como bichos raros, seres de niebla, ranas de una charca.\nIgnoro, en cambio, si as\u00ed se sintieron m\u00e1s libres.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #lamussara #vilaplana #pueblosmagicos #despoblados #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 673, "engagement_rate": 0.008875232430864181, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-02T07:59:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mussara", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "red", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monta\u00f1as", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "lamussara"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmagicos"}, {"name": "vilaplana"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910127, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.520Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.520Z"}, {"id": 607775132354910126, "metric": "post_text_hash", "value": "-1179413488", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.516Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.516Z"}, {"id": 607775132375164289, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.010Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.036Z"}, {"id": 607775132375164290, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.016Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.040Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962151, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx7QLSSIvmj/", "post_id": "3205226704094296483", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/41e955e7038baa8027c96b91e7f4eb5d.JPEG", "phash": "c5da78351ea2d865", "image_entities": [{"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8347064852714539}, {"entity": "cliff", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7209894061088562}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3427865505218506}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33810052275657654}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30810946226119995}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20306165516376495}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3070850968360901}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:43.484Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:48.644Z"}}], "post_text": "Quitaos el sombrero, la gorra o lo que sea que cubra vuestras cabezas si veis una construcci\u00f3n como esta. Os encontr\u00e1is ante una horca: aqu\u00ed murieron decenas, qui\u00e9n sabe si cientos, de truhanes, delincuentes o, sencillamente, pobres desgraciados que por alg\u00fan motivo fueran condenados a lo que se consideraba una muerte vil.\nEstas dos columnas de piedra que veis aqu\u00ed est\u00e1n en un cerro de Paracuellos de la Vega (Cuenca). Me cuenta @chemachv (autor de la foto) que probablemente sosten\u00edan una viga de madera, de la que pend\u00eda la temida soga.\nMuchos pueblos y ciudades contaban con rollos de justicia y picotas, lugares de escarmiento que sol\u00edan ocupar una ubicaci\u00f3n central (la misma plaza mayor, por ejemplo). En cambio, las horcas acostumbraban a estar algo m\u00e1s alejadas, en altozanos o cerros cercanos. \n\nEl municipio de Paracuellos de la Vega lleg\u00f3 a contar con una notable poblaci\u00f3n de casi 1.000 habitantes hace un siglo, en 1920. Poco a poco fue menguando, especialmente en los a\u00f1os 60, y actualmente tiene 97 almas.\n\n#cuenca\n#paracuellosdelavega \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 1144, "engagement_rate": 0.015086576375792903, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-03T06:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cientos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudades", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cuenca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vega", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pobres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paracuellos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cuenca"}, {"name": "paracuellosdelavega"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "chemachv"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910129, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.759Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.759Z"}, {"id": 607775132354910128, "metric": "post_text_hash", "value": "1137100994", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.749Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.749Z"}, {"id": 607775132375164291, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.036Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.057Z"}, {"id": 607775132375164292, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.041Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.061Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962142, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx_DzgyoPfu/", "post_id": "3206298193753077742", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f8cf5d3c23ab58df194dd653fb462f89.JPEG", "phash": "fb9e046087db383a", "image_entities": [{"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6518942713737488}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5251353979110718}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45293256640434265}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3683640658855438}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.359070360660553}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3220876455307007}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2980906665325165}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29198387265205383}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.255429744720459}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23679813742637634}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21656328439712524}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3721599876880646}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.215777188539505}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2033153623342514}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:20.045Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:36.724Z"}}], "post_text": "Avanzo a duras penas entre la vegetaci\u00f3n mientras trato de mantener el equilibrio en un terreno pedregoso. Paso bajo un humilde arco de piedra con intenci\u00f3n de explorar la iglesia rom\u00e1nica del siglo XI. Pero de repente me doy cuenta de que estoy en un cementerio. \nNo hay cruces, tampoco l\u00e1pidas sobresaliendo del suelo. Aqu\u00ed no vive nadie desde hace casi 100 a\u00f1os, y el camposanto suele un reflejo fiel, un espejo invertido del pueblo al que acompa\u00f1a. Siempre lo es.\nEn el centro hay una tumba vac\u00eda. Un peque\u00f1o \u00e1rbol crece en el lugar donde un d\u00eda repos\u00f3 el cuerpo. Una ara\u00f1a teje, hacendosa, aprovechando la oquedad. Junto a la tumba, una losa con un apellido y una fecha: PRAT - 1609. \nRecorro el espacio lentamente, en busca de nuevas tumbas. \u00bfLas habr\u00e1 bajo mis pies? Intuyo que no, pero no estoy seguro.\nHe le\u00eddo sobre este lugar antes de venir: en el momento \u00e1lgido llegaron a vivir aqu\u00ed hasta nueve familias. La plaga de la filoxera fue un duro golpe para ellos, y ya en el XX, tras la guerra civil, el pueblo qued\u00f3 definitivamente desierto.\nDesde este cerro a 700 m de altitud, la vista es generosa y el silencio se impone. S\u00f3lo me acompa\u00f1an el soniquete de las chicharras y, a lo lejos, el motor de un tractor. \n\u00bfPor qu\u00e9 los pueblos abandonados me sugieren tantas preguntas?\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despoblacion #cementerios #cementeriosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 1824, "engagement_rate": 0.02405412177399148, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-04T17:29:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "xi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terreno", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cementerio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cementerios"}, {"name": "cementeriosdeespa"}, {"name": "despoblacion"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910131, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.979Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.979Z"}, {"id": 607775132354910130, "metric": "post_text_hash", "value": "-1010317499", "created_at": "2023-10-10T16:01:02.974Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:02.974Z"}, {"id": 607775132375164293, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.067Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.079Z"}, {"id": 607775132375164294, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.074Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.083Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962135, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyApNMCAzHy/", "post_id": "3206744160866611698", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"497379236\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Babia, Le\u00f3n\",\"slug\":\"babia-leon\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/422de44569d3970891ac135b53010036.JPEG", "phash": "d2931b5297995666", "image_entities": [{"entity": "atmosphere", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9987707734107971}, {"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9963467717170715}, {"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9953578114509583}, {"entity": "fell", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7580392360687256}, {"entity": "fog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7181013226509094}, {"entity": "highland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5519930124282837}, {"entity": "hill station", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5292191505432129}, {"entity": "hill", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5217325091362}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.512502133846283}, {"entity": "mist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41855666041374207}, {"entity": "morning", "entity_type": "Label", "confidence": 0.413379430770874}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35644716024398804}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33965665102005005}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32768714427948}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25898730754852295}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24358467757701874}, {"entity": "haze", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2219940423965454}, {"entity": "weather", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21587255597114563}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:03:07.400Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:35.149Z"}}], "post_text": "Camino por una pista empinada de Babia, en Le\u00f3n. Es una de las comarcas m\u00e1s castigadas (o bendecidas) por la despoblaci\u00f3n en Espa\u00f1a. Apenas cuenta con 4 habitantes por km2, en algunas zonas ni eso.\nLa niebla me acompa\u00f1a en el ascenso. Hace fr\u00edo a primera hora de la ma\u00f1ana y me pregunto qu\u00e9 hago exactamente aqu\u00ed. A mi izquierda imagino el precipicio, aunque no puedo verlo. A medida que gano metros, la niebla se disipa, y con ella, las dudas.\nLa subida es excepcional; las vistas, magn\u00edficas. A veces me detengo y contemplo los caballos que trotan en algo parecido a la libertad. Aqu\u00ed se cr\u00eda la fabulosa raza de caballo hispano bret\u00f3n, a los que algunos llaman los \u2018babieca\u2019 del siglo XXI.\nAl final supero la niebla, parece que camine sobre ella. Por el camino he conocido a un par de hermanos leoneses que cada a\u00f1o quedan para subir. Bromean con todo, me explican que la edad no perdona y que cada a\u00f1o les cuesta un poco m\u00e1s. Una vez arriba, todav\u00eda jadeantes, me se\u00f1alan la diferencia de los tejados asturianos y los leoneses.\nY desde ah\u00ed arriba, sin m\u00e1s, pienso que la vida es esto y poco m\u00e1s. Y por muchos a\u00f1os\u2026\n#pueblosabandonados #despoblaci\u00f3n #babia #pe\u00f1aubi\u00f1a #sanemiliano", "total_engagement": 1056, "engagement_rate": 0.01392607050073191, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-05T08:15:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "niebla", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pista", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "babia", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ascenso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "le\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espa\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "babia"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "pe"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "sanemiliano"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910133, "metric": "post_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-10-10T16:01:03.949Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:12.567Z"}, {"id": 607775132354910132, "metric": "post_text_hash", "value": "-882222933", "created_at": "2023-10-10T16:01:03.946Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:12.531Z"}, {"id": 607775132375164295, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.090Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.100Z"}, {"id": 607775132375164296, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.096Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.104Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962130, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyCE2AAoHEb/", "post_id": "3207147187689517339", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5e9fdead0c0b8d5ab855d2d45adcfcc0.JPEG", "phash": "effab08101d0576e", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4076479375362396}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2808278203010559}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25779834389686584}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2261897325515747}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4837782382965088}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:23.278Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:32.627Z"}}], "post_text": "\u00bfSigues ah\u00ed? \u00bfMe acompa\u00f1as?\nDicen los que saben de Instagram que los v\u00eddeos largos no gustan, que la gente se cansa. Mejor cortos, apenas unos segundos. Ok. Pues este no le va a gustar al dichoso algoritmo, ya os lo digo.\nMe apetece (y mucho) que me acompa\u00f1\u00e9is en este paseo por la calle Mayor de Villanueva de Jal\u00f3n, abandonado desde los a\u00f1os 60. Porque as\u00ed es como yo lo vi, y as\u00ed es como me gustar\u00eda que lo vierais.\nSus calles pedregosas, repletas de cascotes y muros ca\u00eddos, me resultan todav\u00eda bonitas. Quiz\u00e1 porque no me cuesta imaginar el d\u00eda a d\u00eda en este pueblecito de Arag\u00f3n, a una hora de Zaragoza. Le rodean los pueblos de Purroy, Chodes, Morata de Jal\u00f3n\u2026 pero sobre todo lo envuelve el valle, y el r\u00edo que fluye, caudaloso. Sus aguas dieron de beber a los habitantes de Villanueva, aunque llevar el agua a las casas resultaba pesado.\nPor eso era una tierra f\u00e9rtil: olivos, vi\u00f1as, trigo, hortalizas\u2026 aqu\u00ed no faltaba alimento. \nPor esta misma calle que recorremos bajaba la procesi\u00f3n en la festividad de la Virgen de la Huerta, en junio, y tambi\u00e9n en San Silverio, en octubre (si quer\u00e9is saber m\u00e1s, leed el fabuloso blog de Faustino Calder\u00f3n \u2018Lospueblosdeshabitados.net\u2019 \ud83d\udc4c).\n\ud83c\udfb6No iba a poner m\u00fasica en este v\u00eddeo, pero me top\u00e9 de nuevo con Antonio Vega y, claro\u2026 Espero que me entend\u00e1is. Esta canci\u00f3n bien podr\u00eda escucharse en una playita de olas tranquilas, pero su letra parece escrita para este paseo en particular. La pr\u00f3xima vez que visite este pueblo, la escuchar\u00e9 all\u00ed.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosabandonadosearag\u00f3n #villanuevadejalon #despoblaci\u00f3n #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 2672, "engagement_rate": 0.03523717838821559, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-05T21:36:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "v\u00eddeos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jal\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanueva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosabandonadosearag"}, {"name": "villanuevadejalon"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910135, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:04.097Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:04.097Z"}, {"id": 607775132354910134, "metric": "post_text_hash", "value": "143303578", "created_at": "2023-10-10T16:01:04.092Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:04.092Z"}, {"id": 607775132375164297, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.125Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.120Z"}, {"id": 607775132375164298, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.150Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.123Z"}]}, {"social_post_id": 607792175293962128, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyC98kOoPEx/", "post_id": "3207398327547130161", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213924159\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Zaragoza, Spain\",\"slug\":\"zaragoza-spain\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e9569712a49be9f255b4601881fa3bd7.JPEG", "phash": "ecc1933e6e6171a4", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3985779285430908}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34181079268455505}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.250014066696167}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24544571340084076}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4339050352573395}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41652432084083557}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22261738777160645}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-06T22:02:39.741Z", "updated_at": "2023-11-17T17:53:24.724Z"}}], "post_text": "null", "total_engagement": 284, "engagement_rate": 0.003745268960424112, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-06T05:56:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132354910137, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-10T16:01:04.339Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:04.339Z"}, {"id": 607775132354910136, "metric": "post_text_hash", "value": "792245993", "created_at": "2023-10-10T16:01:04.332Z", "updated_at": "2023-10-10T16:01:04.332Z"}, {"id": 607775132375164299, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.171Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.141Z"}, {"id": 607775132375164300, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T11:40:06.178Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.145Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769267, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyGIFvZI-3o/", "post_id": "3208287363405180392", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1b7f35272556f51643b27c3d15fc9db0.JPEG", "phash": "cd92050a6eea3e79", "image_entities": [{"entity": "fence", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5363922119140625}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.337918221950531}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21780455112457275}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9545304179191589}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28147339820861816}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2695884108543396}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:28.333Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:51.670Z"}}], "post_text": "Otro ejemplo (\u00fanico) de excelente conservaci\u00f3n del patrimonio \ud83d\ude0d\nNo hay en todo el principado de Andorra otra iglesia como esta. Santa Coloma es una iglesia prerrom\u00e1nica del siglo IX, tal vez anterior, a la que se a\u00f1adi\u00f3 en el XII su espectacular campanario circular, de estilo lombardo y 17 metros de altura (un peque\u00f1o rascacielos medieval). En el \u00faltimo piso, aunque a simple vista no se vea, hay unas caras esculpidas.\nEn 1926 arrancaron pinturas murales rom\u00e1nicas originales, pero el gobierno andorrano las recuper\u00f3 y se guardan ahora en un espacio anexo (Espai Coloma).\nLa iglesia est\u00e1 en una zona urbanizada de Santa Coloma d\u2019Andorra. Me encanta que est\u00e9 integrada en la ciudad, aunque eso le reste parte de su primitivo encanto rural. Pensad que hasta 1914 Andorra no contaba con ninguna carretera que le comunicara con el extranjero\u2026\nMe llam\u00f3 la atenci\u00f3n que en la construcci\u00f3n de los muros se usaran vigas de madera para igualar los muros a diferentes niveles, lo cual pod\u00e9is ver en el v\u00eddeo. Su \u00e1bside es cuadrangular. \n#patrimoniocultural #iglesiasromanicas #andorralovers #patrimoniandorra #prerromanico", "total_engagement": 2424, "engagement_rate": 0.03196666183122552, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-07T11:21:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "construcci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andorra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa coloma", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andorralovers"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "patrimoniandorra"}, {"name": "patrimoniocultural"}, {"name": "prerromanico"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162084, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:13.492Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:13.492Z"}, {"id": 607775132378162082, "metric": "post_text_hash", "value": "1753814956", "created_at": "2023-10-18T16:06:13.479Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:13.479Z"}, {"id": 607775132380700793, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:55.912Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.165Z"}, {"id": 607775132380700794, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:55.917Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.170Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769266, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyLl9bEI1ri/", "post_id": "3209826108101057250", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"271627368\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Castellv\u00ed de Rosanes, Cataluna, Spain\",\"slug\":\"castellvi-de-rosanes-cataluna-spain\"}", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b76669a38aabdea68a55df536d57326d.JPEG", "phash": "98f04141478ee77f", "image_entities": [{"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9862455129623413}, {"entity": "dawn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8636981844902039}, {"entity": "flare", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8414182066917419}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8259276151657104}, {"entity": "morning", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7711167931556702}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7169060707092285}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7060016989707947}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6535395979881287}, {"entity": "red sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5706162452697754}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47156408429145813}, {"entity": "sun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38801220059394836}, {"entity": "sunlight", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23544511198997498}, {"entity": "sunrise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21801359951496124}, {"entity": "sunset", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20904932916164398}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20838460326194763}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:27.979Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:48.725Z"}}], "post_text": "Casi anochece mientras me adentro en los bosques de la Serra de l\u2019Ataix. Lo mejor es la puesta de sol, que centellea mientras toma el caracter\u00edstico naranja oto\u00f1al. Lo peor es que me tocar\u00e1 volver de noche, acompa\u00f1ado de los grillos\u2026 y los jabal\u00edes.\nAtravieso la antigua cantera y alcanzo una vieja fuente abandonada, la \u2018font de Sant Jaume\u2019. La vegetaci\u00f3n invade la peque\u00f1a balsa. Cuando vengo aqu\u00ed me gusta subir las escaleras de piedra (alguien las ha limpiado y ahora lucen esplendorosas).\nTomo ya el camino del castillo, el m\u00e1s frondoso del trayecto. Ning\u00fan cartel se\u00f1aliza el camino; ninguna marca o flecha apunta hacia este lugar m\u00e1gico, lo que me desconcierta (y en parte me reconforta) cada vez que vengo.\nCuando casi estoy arriba, el camino me regala los \u00faltimos rayos de sol, como si me hubiera estado esperando para marcharse. Me alegro de haber acelerado el paso\u2026\nEs el castillo de Castellv\u00ed, tambi\u00e9n conocido como Castillo de Sant Jaume, a s\u00f3lo media hora en coche de Barcelona. Se cuenta una historia tr\u00e1gica de siglos atr\u00e1s: durante los \u00faltimos meses de la Guerra de Sucesi\u00f3n, un grupo de familias (hombres, mujeres y ni\u00f1os) resistieron aqu\u00ed el ataque de las tropas de Felipe V. Eran m\u00e1s de 60 personas. Inicialmente aguantaron los primeros embates, pero sab\u00edan que poco o nada pod\u00edan hacer ante tan poderoso enemigo. Finalmente, huyeron del castillo desliz\u00e1ndose con cuerdas por los riscos, en una arriesgada operaci\u00f3n. Varios de ellos se despe\u00f1aron (tambi\u00e9n mujeres e incluso un ni\u00f1o).\nHoy el castillo, capilla incluida, est\u00e1 completamente abandonado. Poco queda de sus arcos g\u00f3ticos, y nada o casi nada de las estancias nobles. Da igual: ya s\u00f3lo queda contemplar los bellos ocasos y saborear al menos la vista de sus bosques, tan exuberantes como desconocidos.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #castillosmedievales #castellviderosanes #castellv\u00ed #poblesabandonats", "total_engagement": 846, "engagement_rate": 0.011156681480699995, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-09T14:19:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "puesta", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caracter\u00edstico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "castellv"}, {"name": "castellviderosanes"}, {"name": "castillosmedievales"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162128, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:13.843Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:13.843Z"}, {"id": 607775132378162127, "metric": "post_text_hash", "value": "1836474140", "created_at": "2023-10-18T16:06:13.837Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:13.837Z"}, {"id": 607775132380700795, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:55.945Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.188Z"}, {"id": 607775132380700796, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:55.966Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.191Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769265, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyNfhhWgOcp/", "post_id": "3210360752380634921", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/93c4e603b563a7cfa824813c02aabd37.JPEG", "phash": "acc0d035d692ebd5", "image_entities": [{"entity": "parade", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3358613848686218}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2481309324502945}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24075986444950104}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20972967147827148}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7369858622550964}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5681231021881104}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5039517283439636}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4168442487716675}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38107767701148987}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37469059228897095}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27873528003692627}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.257583886384964}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2543807327747345}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24036858975887299}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23999997973442078}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23871749639511108}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:28.717Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:44.782Z"}}], "post_text": "Me gustan los carteles que explican los despoblados con fotograf\u00edas, como este de Rod\u00e9n, en Zaragoza. La foto corresponde al a\u00f1o 1939, con la Guerra Civil reci\u00e9n acabada. Para entonces el pueblo estaba ya devastado y s\u00f3lo unas pocas familias volvieron. \nEstamos junto al castillo, al parecer de \u00e9poca musulmana, y la iglesia de San Mart\u00edn, cuya torre de alabastro se mantiene en pie. \nEl cartel explica algunos detalles del pueblo; a m\u00ed me gust\u00f3 especialmente que nombrara algunas calles del pueblo: Sol, Alba, Poniente\u2026\nLa recuperaci\u00f3n del pueblo viejo fue imposible, as\u00ed que la Direcci\u00f3n General de Regiones Devastadas (organismo franquista creado al efecto) decidi\u00f3 construir un pueblo nuevo en la falda del cerro. \nRod\u00e9n Viejo sigue siendo para m\u00ed un lugar \u00fanico, muy interesante para visitar. \u00a1Aprovechad la ocasi\u00f3n si pod\u00e9is!\n#rod\u00e9nviejo #Rod\u00e9n #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #guerracivilespa\u00f1ola #guerracivil", "total_engagement": 791, "engagement_rate": 0.010431365308786876, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-10T08:01:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "guerracivil", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san mart\u00edn", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rod\u00e9n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerracivilespa\u00f1ola", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zaragoza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carteles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "guerracivil"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "rod"}, {"name": "rod"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162162, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:14.217Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:14.217Z"}, {"id": 607775132378162161, "metric": "post_text_hash", "value": "709605285", "created_at": "2023-10-18T16:06:14.213Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:14.213Z"}, {"id": 607775132380700797, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:55.985Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.209Z"}, {"id": 607775132380700799, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:55.991Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.213Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769263, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyOq_51oXzM/", "post_id": "3210692693745302732", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fdc954234655d04cab22c7906e616c4e.JPEG", "phash": "c77f634060f8f298", "image_entities": [{"entity": "garden", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35064998269081116}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2758777141571045}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2544878423213959}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23781844973564148}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23547202348709106}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9757104516029358}, {"entity": "plant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3177977204322815}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23455524444580078}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:28.173Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:30.424Z"}}], "post_text": "Encontrar unas majestuosas escaleras de piedra en mitad del bosque, ocultas tras la arboleda, me pareci\u00f3 un hallazgo monumental. \u00bfAd\u00f3nde llevaban? Aparentemente, a ninguna parte. Llevaba un rato largo caminando y no hab\u00eda visto ninguna casa alrededor. \nEntusiasmado por la sorpresa, descend\u00ed poco a poco los 14 escalones y hall\u00e9 a mi izquierda una fuente, tambi\u00e9n de piedra. A la derecha, una balsa de agua, ambas abandonadas. El lugar me pareci\u00f3 simplemente maravilloso. Mil teor\u00edas (casi todas ellas disparatadas) desfilaron por mi cabeza. \nAhora que ya conozco bien esos caminos, esa fuente e incluso esas escaleras, aquel lejano rinc\u00f3n secreto ya no me parece tan lejano, ni tan secreto. Ahora s\u00e9 que hay una mas\u00eda un kil\u00f3metro monta\u00f1a arriba, y localizo en el mapa cada camino, cada detalle. Confieso que me gusta comprobar que el gps no es capaz (a\u00fan) de llevarme sin dar rodeos absurdos (Emoci\u00f3n 1 - Tecnolog\u00eda 0).\nQu\u00e9 placer descubrir lugares nuevos. No dej\u00e9is que nadie os lo cuente todo. Qu\u00e9 satisfacci\u00f3n es correr por ti mismo el velo de tu propia ignorancia\u2026\n\n(Os mostr\u00e9 en un v\u00eddeo de hace un par de d\u00edas estas mismas escaleras, que ahora ya est\u00e1n libres de vegetaci\u00f3n gracias al trabajo de unos chicos que las limpiaron)\n\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #lugaresabandonados #rinconessecretos \n#castellviderosanes #castellv\u00edderosanes", "total_engagement": 1087, "engagement_rate": 0.01433488507035567, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-10T18:44:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "escalones", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "castellv"}, {"name": "castellviderosanes"}, {"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "rinconessecretos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162298, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:14.970Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:14.970Z"}, {"id": 607775132378162296, "metric": "post_text_hash", "value": "273469443", "created_at": "2023-10-18T16:06:14.967Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:14.967Z"}, {"id": 607775132380700802, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.128Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.232Z"}, {"id": 607775132380700805, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.224Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.240Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769260, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyQCQlvAn2B/", "post_id": "3211076470436953473", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5907d9a85cc2158d9d6abf2bfa95c88c.JPEG", "phash": "e4fc9899fec110f0", "image_entities": [{"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7323469519615173}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5689488053321838}, {"entity": "sign", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4980607330799103}, {"entity": "signage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4355390667915344}, {"entity": "symbol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32109805941581726}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2551714777946472}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23320794105529785}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:28.544Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:20.391Z"}}], "post_text": "\u00bfLo conoc\u00e9is? Creo que no hay un pueblo cuyo nombre ilustre mejor la esencia de esta cuenta \ud83d\ude02.\nEs el pueblo de Correpoco, en Cantabria. Tiene 43 habitantes y una densidad de poblaci\u00f3n de 4 habitantes por km2. Pertenece al municipio de Los Tojos.\nLeo (y no s\u00e9 si es cierto) que el gentilicio de Correpoco es \u2018Garoju\u2019. \u00bfAlguien de la zona que pueda confirmarlo? Y si es as\u00ed, \u00bfde d\u00f3nde proviene?\nFeliz d\u00eda a todos (hoy especialmente a @masin66 \ud83d\ude1c) y tratad de correr poco!\n#correpoco #cantabria #despoblaci\u00f3n #cabuerniga", "total_engagement": 1375, "engagement_rate": 0.018132904297828007, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-11T07:42:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cantabria", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "correpoco", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cabuerniga"}, {"name": "cantabria"}, {"name": "correpoco"}, {"name": "despoblaci"}], "mentions": [{"name": "masin66"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162326, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:15.461Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:15.461Z"}, {"id": 607775132378162322, "metric": "post_text_hash", "value": "2106784624", "created_at": "2023-10-18T16:06:15.446Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:15.446Z"}, {"id": 607775132380700806, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.380Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.262Z"}, {"id": 607775132380700807, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.384Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.267Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769257, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyVzSQGIJTN/", "post_id": "3212699463804032205", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/44c1832e7f96d809b918a7b56cf58d57.JPEG", "phash": "d2f0ecaf1b92c0d4", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7052830457687378}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6489158868789673}, {"entity": "estate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5278521776199341}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4953947365283966}, {"entity": "home", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44813287258148193}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3348918557167053}, {"entity": "lawn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31289005279541016}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30501705408096313}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2665857970714569}, {"entity": "real estate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.252738356590271}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2226700335741043}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31555506587028503}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24791978299617767}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:28.387Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:17.925Z"}}], "post_text": "Tumbas de \u00e9poca romana y medieval, silos para almacenar grano con m\u00e1s de 1.000 a\u00f1os de antig\u00fcedad, esqueletos acompa\u00f1ados de fragmentos de tela, madera\u2026 \u00a1incluso cabello! Son algunos de los hallazgos de la excavaci\u00f3n arqueol\u00f3gica realizada en Sant Feliu de la Garriga (Girona) entre 2008 y 2010. A\u00fan falta mucho por descubrir, dijeron entonces los arque\u00f3logos, as\u00ed que es muy probable que esto sea s\u00f3lo una muestra \ud83d\ude31.\nAparecieron aqu\u00ed 30 silos y 20 tumbas, algunas de ellas infantiles.\nLa iglesia de Sant Feliu ya est\u00e1 documentada en el a\u00f1o 889 y desde el siglo XVII est\u00e1 semiabandonada. No se la deja morir, que no es poco\u2026 pero no avanza. Forma un conjunto con el castillo, que en la Baja Edad Media fue una fortaleza importante. El que veis aqu\u00ed es ya la reconstrucci\u00f3n del siglo XVII.\nEs una historia algo triste la de la remodelaci\u00f3n de la iglesia: se estaba recuperando con un plan de la Diputaci\u00f3n de Girona, que aportaba el 90% de los costes. El 10% restante lo cubr\u00eda el Ayuntamiento. Pero este \u00faltimo dej\u00f3 de hacerlo considerando que no ten\u00eda sentido poner dinero p\u00fablico en una propiedad privada. La propietaria pag\u00f3 tambi\u00e9n durante unos a\u00f1os hasta que dijo basta. Tal vez alg\u00fan d\u00eda vuelvan a ponerse de acuerdo y podamos visitar el interior del templo\u2026\n#santfeliudelagarriga #emporda #iglesiasromanicas #esglesiesromaniques #arqueologia #iglesiasabandonadas", "total_engagement": 3582, "engagement_rate": 0.047237864141687215, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-13T13:27:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "garriga", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "xvii", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tela", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arque\u00f3logos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "plan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sant feliu", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "girona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arqueologia"}, {"name": "emporda"}, {"name": "esglesiesromaniques"}, {"name": "iglesiasabandonadas"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "santfeliudelagarriga"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162339, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:15.706Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:15.706Z"}, {"id": 607775132378162338, "metric": "post_text_hash", "value": "1940999085", "created_at": "2023-10-18T16:06:15.703Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:15.703Z"}, {"id": 607775132380700808, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.414Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.285Z"}, {"id": 607775132380700809, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.418Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.290Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769254, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyYCRPogAQ-/", "post_id": "3213328315238581310", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/84a2ef4afc9e1dbb751de347576d9186.JPEG", "phash": "a5bb32a49cd7c819", "image_entities": [{"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9162173867225647}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.562951385974884}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5176333785057068}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5176010727882385}, {"entity": "tropical and subtropical coniferous forests", "entity_type": "Label", "confidence": 0.481501966714859}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41573435068130493}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3402462601661682}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27732324600219727}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23280631005764008}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22726193070411682}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20101499557495117}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6875632405281067}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33523029088974}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30589333176612854}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:28.900Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:15.410Z"}}], "post_text": "La memoria de los pueblos se reivindica con su historia real, alejada de los mitos y leyendas que a todos (tambi\u00e9n a m\u00ed) nos gusta escuchar. En el pueblo abandonado de La Mussara esto es especialmente dif\u00edcil, porque corren mil historias fant\u00e1sticas que absorben cualquier atisbo de veracidad.\nEsta casa en ruinas que veis aqu\u00ed es Cal Gendret. Era una de las cinco casas que daban al estanque. Su due\u00f1o era Linus Estivill i Agustenc, apodado \u201clo gendret\u201d. La \u00faltima persona que la habit\u00f3 fue Pere Magran\u00e9, que en 1953 se fue a Alforja (tambi\u00e9n en Tarragona).\nAl fondo ver\u00e9is una puerta (a punto de colapsar) que conduce a una segunda estancia.\nLa casa vecina era Cal Febronenc. Se llam\u00f3 as\u00ed porque su due\u00f1o, Salvador Oliv\u00e9, era originario de La Febr\u00f3. Cuando muri\u00f3 Oliv\u00e9, sus hijos se fueron a Reus. Posteriormente la casa la habit\u00f3 Josep Estivill, alias \u2018Pepito Cintet\u2019, hasta que en 1951 se fue al vecino pueblo de Vilaplana. \nLa iglesia es San Salvador de La Mussara, de la que ya os habl\u00e9 en otro post. Tiene decenas de detalles interesantes esta iglesia, adem\u00e1s de una historia peculiar, que incluye varios rayos ca\u00eddos en tormentas temibles \u26a1\ufe0f\n#lamussara #pueblosabandonados #poblesabandonats #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #vilaplana #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 678, "engagement_rate": 0.008941170264674465, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-14T10:19:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cal", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cinco", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la mussara", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "linus", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "lamussara"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "vilaplana"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162352, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:15.978Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:15.978Z"}, {"id": 607775132378162350, "metric": "post_text_hash", "value": "-824152330", "created_at": "2023-10-18T16:06:15.951Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:15.951Z"}, {"id": 607775132380700810, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.440Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.311Z"}, {"id": 607775132380700811, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.449Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.315Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769250, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CybTjtwIQja/", "post_id": "3214248776250231002", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/09f79f11bbdd8ccd50ffc9a152a79323.JPEG", "phash": "cee9f91886c2e0f4", "image_entities": [{"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5797206163406372}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5311971306800842}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5105583071708679}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47895386815071106}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43412405252456665}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3459974229335785}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3162446618080139}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21006594598293304}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:28.593Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:13.538Z"}}], "post_text": "Ahora que los d\u00edas se acortan, que los rayos del sol se escurren como arena fina entre los dedos, apetece especialmente un paseo de media tarde por el lugar m\u00e1s tranquilo posible. En la comarca de Tierras Altas de Soria, a 1.200 metros de altura, uno s\u00f3lo escucha sus propios pasos, o en el peor de los casos, una m\u00e1quina agr\u00edcola trabajando en la lejan\u00eda. \nMientras escribo estas l\u00edneas, echo de menos el sosiego de esas calles empedradas, que (como sugiere esta preciosa canci\u00f3n de @loveoflesbian) invitan a las musas a hacer acto de presencia.\nEste pueblo en particular lleg\u00f3 a tener m\u00e1s de 150 habitantes hace un siglo. Desde los a\u00f1os 60 ya no queda un alma\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #tierrasaltasdesoria #tierrasaltas #despoblaci\u00f3n #espa\u00f1avaciada", "total_engagement": 1324, "engagement_rate": 0.017460338392963116, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-15T16:46:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comarca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arena", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e1quina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "altas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "espa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "tierrasaltas"}, {"name": "tierrasaltasdesoria"}], "mentions": [{"name": "loveoflesbian"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162364, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:16.331Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:16.331Z"}, {"id": 607775132378162362, "metric": "post_text_hash", "value": "-1850599865", "created_at": "2023-10-18T16:06:16.301Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:16.301Z"}, {"id": 607775132380700812, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.475Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.343Z"}, {"id": 607775132380700813, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.480Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.348Z"}]}, {"social_post_id": 607792175304769247, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CydmOzdIukN/", "post_id": "3214893852102158605", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dec39482ced3ca32a7d17c4ccecb8388.JPEG", "phash": "dacac7852134fcd4", "image_entities": [{"entity": "abies", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9422075748443604}, {"entity": "conifer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9417639374732971}, {"entity": "fir", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9258076548576355}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8882467746734619}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8128880262374878}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8057743310928345}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7953591346740723}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6186912059783936}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46589407324790955}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34078943729400635}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24502702057361603}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3298422694206238}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2644404470920563}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24693766236305237}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T01:34:29.112Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:11.452Z"}}], "post_text": "\u00bfAlguien puede decirme qu\u00e9 se supone que es esto? La foto la tom\u00e9 hace un par de semanas en La Mussara y soy un absoluto ignorante en el tema. \u00bfUn c\u00edrculo de brujer\u00eda, tal vez? Y en cualquier caso, \u00bfqu\u00e9 significa la divisi\u00f3n que parte el c\u00edrculo en dos? \u00bfPor qu\u00e9 un doble c\u00edrculo en vez de uno solo?\nComo comentaba hace unos d\u00edas, La Mussara (Tarragona) es un despoblado con oscuras leyendas y es especialmente popular la creencia de que aqu\u00ed se encuentra una puerta a otra dimensi\u00f3n. Esto atrae a amantes del esoterismo, el misterio, la brujer\u00eda\u2026 yo no soy aficionado a ninguna de esas facetas, aunque me fascina la potencia de ciertos lugares para generar este tipo de leyendas.\n#lamussara #pueblosabandonados #poblesabandonats #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despoblaci\u00f3n #brujer\u00eda", "total_engagement": 2515, "engagement_rate": 0.033166730406572684, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-16T14:07:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mussara", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "la", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "brujer"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "lamussara"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132378162376, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-18T16:06:16.505Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:16.505Z"}, {"id": 607775132378162372, "metric": "post_text_hash", "value": "1533063141", "created_at": "2023-10-18T16:06:16.477Z", "updated_at": "2023-10-18T16:06:16.477Z"}, {"id": 607775132380700814, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.498Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.366Z"}, {"id": 607775132380700815, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T08:22:56.504Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.369Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301354, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyiCeFCgaYE/", "post_id": "3216143946984039940", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5683c48a012b2afbb4d7f9b5f795c342.JPEG", "phash": "85d436437f0ad62b", "image_entities": [{"entity": "rainbow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9992535710334778}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26282262802124023}, {"entity": "sculpture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22978873550891876}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4582230746746063}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30021315813064575}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:44.341Z", "updated_at": "2023-11-17T17:55:52.392Z"}}], "post_text": "Otra foto para los amantes de la simbolog\u00eda (\u00a1y la her\u00e1ldica!). \nEsta piedra que veis aqu\u00ed es la clave de b\u00f3veda del monasterio de Vallsanta, en Guimer\u00e0. Tiene grabado un caballero en posici\u00f3n de combate y la simbolog\u00eda de la familia Cervell\u00f3 es omnipresente.\nEl monasterio sigue en pie, aunque en estado de abandono. Estuvo activo entre los siglos XIV y XV. Esta pieza, junto con otras muchas, est\u00e1 en el museo local de Guimer\u00e0, cuya visita os recomiendo y mucho.\n#simbolog\u00eda #her\u00e1ldica #caballeros #vallsanta #guimer\u00e0 #guimera #pueblosabandonados #museus #edadmedia #edatmitjana", "total_engagement": 533, "engagement_rate": 0.007028973084176239, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-18T07:30:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vallsanta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guimer\u00e0", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "her\u00e1ldica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "caballeros"}, {"name": "edadmedia"}, {"name": "edatmitjana"}, {"name": "guimer"}, {"name": "guimera"}, {"name": "her"}, {"name": "museus"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "simbolog"}, {"name": "vallsanta"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764461, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:12.492Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:12.492Z"}, {"id": 607775132411764460, "metric": "post_text_hash", "value": "-1792406448", "created_at": "2023-10-31T07:32:12.471Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:12.471Z"}, {"id": 607775132411985789, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.748Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.385Z"}, {"id": 607775132411985790, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.754Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.389Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301353, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CykuacAg6do/", "post_id": "3216900160768681832", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e384f647621fa6b2dd1333af6cd8316b.JPEG", "phash": "f3af8e1202f7c0c3", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8668906092643738}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7483816146850586}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7197214961051941}, {"entity": "history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6275347471237183}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5201725959777832}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3963427245616913}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.284988135099411}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23535189032554626}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2131844311952591}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:41.374Z", "updated_at": "2023-11-17T17:55:33.035Z"}}], "post_text": "Me impresiona la magia de este lugar. Dif\u00edcil reunir mayor belleza en tan poco espacio. No os hab\u00eda ense\u00f1ado a\u00fan la parte posterior de este conjunto medieval formado por una peque\u00f1a iglesia de doble espada\u00f1a, del siglo XIII, y una torre fortificada del siglo XII. En medio se construy\u00f3 posteriormente una sacrist\u00eda. Al final, ver\u00e9is un antiguo cementerio, hoy en desuso. Hay tambi\u00e9n restos de otras construcciones, que apenas se adivinan.\nEn el estrecho pasaje que pasa bajo la sacrist\u00eda se encuentra la entrada de la torre, habitada en su d\u00eda por un miembro de la baja nobleza (ten\u00e9is otro v\u00eddeo colgado hace unos meses donde ense\u00f1o el interior \ud83e\udd13). \n\n\ud83c\udfbc La famosa \u2018Claro de luna\u2019 (sonata para piano n.14 de Beethoven) llevaba el t\u00edtulo de \u2018Quasi una fantasia\u2019, y eso es exactamente lo que me parece este conjunto espectacular oculto entre los bosques.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosmagicos #despoblados #clarodeluna #pueblosmedievales", "total_engagement": 1553, "engagement_rate": 0.020480291181474108, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T08:35:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosmagicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "clarodeluna"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmagicos"}, {"name": "pueblosmedievales"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764481, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:12.846Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:12.846Z"}, {"id": 607775132411764480, "metric": "post_text_hash", "value": "-667196492", "created_at": "2023-10-31T07:32:12.814Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:12.814Z"}, {"id": 607775132411985791, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.774Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.407Z"}, {"id": 607775132411985792, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.779Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.410Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301352, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyn3lnDIjWy/", "post_id": "3217784935886763442", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/26b619b058849b61846553d533b1d154.JPEG", "phash": "ed2a2db586e86594", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7670925855636597}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.668832540512085}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5892553925514221}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4788433611392975}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3715989887714386}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3403988480567932}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7045263648033142}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7038055658340454}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6314026117324829}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34818220138549805}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:44.732Z", "updated_at": "2023-11-17T17:55:24.851Z"}}], "post_text": "Poderosos rayos de sol se cuelan por los agujeros de la  b\u00f3veda de la iglesia de San Mart\u00edn de Tours, en Belchite Viejo. Es un templo agotado y vetusto, con seis siglos en su espalda, pero sobre todo con la huella terrible de la guerra, que marc\u00f3 definitivamente un antes y un despu\u00e9s.\nTrat\u00e9 de quedarme a solas aunque s\u00f3lo fuera unos segundos (en Belchite ya nadie entra sin gu\u00eda), y lo consegu\u00ed. Y mientras el nutrido grupo abandonaba la iglesia, contempl\u00e9 lo que queda, o se adivina, de sus pinturas murales. Y me pregunt\u00e9 cu\u00e1ntos a\u00f1os m\u00e1s resistir\u00e1 ese templo, ahora una caricatura de lo que un d\u00eda fue.\nSe construy\u00f3 a principios del siglo XV y se remodel\u00f3 de manera importante en el XVI. En aquel entonces la humanidad, pagada de s\u00ed misma, aventuraba un futuro infinito para sus iglesias. Se nos olvida a veces que todo es ef\u00edmero: nuestras casas, nuestras iglesias, nuestras pretenciosas torres, nuestras fotograf\u00edas digitales y, por supuesto, nuestras propias vidas. \nEso s\u00ed: a veces ocurre, como dice este oportuno tema de Evanescence, que el tiempo es incapaz de borrar algunas cosas, \u201cporque su presencia todav\u00eda perdura\u201d.\n\nEn fin, amig@s: \u00a1disfrutad del fin de semana! \ud83d\ude00\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #belchite #belchiteviejo #despoblados #guerracivil #iglesias", "total_engagement": 1280, "engagement_rate": 0.016880085455432618, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-20T13:51:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "san mart\u00edn", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "belchite viejo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tours", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerra", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "b\u00f3veda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "agujeros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "belchite"}, {"name": "belchiteviejo"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "guerracivil"}, {"name": "iglesias"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764493, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.041Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.041Z"}, {"id": 607775132411764492, "metric": "post_text_hash", "value": "-1458075311", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.030Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.030Z"}, {"id": 607775132411985793, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.800Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.427Z"}, {"id": 607775132411985794, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.808Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.431Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301351, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyoYQ2cIAlw/", "post_id": "3217928644838033776", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/22d6254fc013a91b9d883eb78bae2256.JPEG", "phash": "99d8c4e693b91a1d", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6662194132804871}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6434165835380554}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6073369979858398}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5748761892318726}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44690677523612976}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28012558817863464}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25266215205192566}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24988296627998352}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24065829813480377}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4084389805793762}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:41.578Z", "updated_at": "2023-11-17T17:55:08.945Z"}}], "post_text": "\u201c\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa, forastero, y qu\u00e9 haces aqu\u00ed?\u201d, parece decirme esta casa del siglo XVI-XVII mientras me acerco a ella con cautela. El viento sopla con fuerza y por un momento tengo la sensaci\u00f3n de que es la casa quien trata de ahuyentarme con sus rugidos de le\u00f3n de piedra.\nEn este peque\u00f1o n\u00facleo, situado en lo alto de un cerro, llegaron a vivir 50 personas en el siglo XIX, cifra nada despreciable para una peque\u00f1a aldea rural.\nLa casa a la que me dirijo fue construida sobre la base de un castillo medieval y lleva ya m\u00e1s de medio siglo abandonada. Lo mismo ocurre con su iglesia, en ruinas, y el inquietante cementerio. \nCae la noche. Y mientras el viento sigue insistiendo, como pod\u00e9is escuchar, se cierne la tormenta.\nCreo que la casa empieza a acostumbrarse a mi presencia. Es hora de conocernos mejor\u2026 \ud83d\ude0f\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #abandonedplaces #casasabandonadas #lugaresabandonados", "total_engagement": 4004, "engagement_rate": 0.05280301731527516, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-20T18:50:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugaresabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "peque\u00f1o", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "abandonedplaces"}, {"name": "casasabandonadas"}, {"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764519, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.380Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.380Z"}, {"id": 607775132411764518, "metric": "post_text_hash", "value": "615243298", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.352Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.352Z"}, {"id": 607775132411985795, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.831Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.447Z"}, {"id": 607775132411985796, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.839Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.451Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cytbj7ZoV6S/", "post_id": "3219350524858031762", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/603f81ea38e31a0f24fe5dab17027940.JPEG", "phash": "d4a407de8c853fd8", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7352648973464966}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6500427722930908}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6219919919967651}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4779297709465027}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35691019892692566}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3422205448150635}, {"entity": "walkway", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33281025290489197}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2580874562263489}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9559925198554993}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7935023903846741}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3433801829814911}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:44.512Z", "updated_at": "2023-11-17T17:55:07.020Z"}}], "post_text": "\u201cRapunzel, Rapunzel, deja tu pelo caer\u201d\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la puerta que conduce a este balc\u00f3n? \ud83d\ude05\nMa\u00f1ana os la ense\u00f1o\u2026\n#pueblosabandonados #pueblosmagicos #despoblados", "total_engagement": 1298, "engagement_rate": 0.01711746165714964, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-22T17:41:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosmagicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rapunzel", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosmagicos"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.9883350133895874}], "post_properties": [{"id": 607775132411764523, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.631Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.631Z"}, {"id": 607775132411764521, "metric": "post_text_hash", "value": "-1012092612", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.616Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.616Z"}, {"id": 607775132411985797, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.858Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.467Z"}, {"id": 607775132411985798, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.864Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.471Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301349, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CywE-inIQC0/", "post_id": "3220095623527202996", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/aa4539f05523eaa18e2ebf07be72510a.JPEG", "phash": "85f0de2ab0e8f895", "image_entities": [{"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49625280499458313}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3954012393951416}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3127334415912628}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3102458715438843}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28556719422340393}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2647708058357239}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2176944464445114}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5773085951805115}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:41.737Z", "updated_at": "2023-11-17T17:55:04.566Z"}}], "post_text": "A uno le gustar\u00eda pensar que las casas hablan; que el silbido del viento es un c\u00f3digo secreto, una jerga que se gastan los muros para compartir confidencias sin que nosotros, pobres humanos, podamos entenderlas.\nEn cierto modo, las casas hablan. S\u00f3lo hay que esforzarse por hablar su idioma. La erosi\u00f3n de la piedra, la argamasa entre la mamposter\u00eda, las grietas junto a las ventanas, los aljibes recubiertos, la cobertura de sus puertas de madera\u2026 Esos son los sintagmas de su lenguaje.\nPara hablar con una casa, primero hay que escucharla.\n\n#pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas", "total_engagement": 1780, "engagement_rate": 0.023473868836460986, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-23T18:23:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jerga", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pobres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764532, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.899Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.899Z"}, {"id": 607775132411764531, "metric": "post_text_hash", "value": "-1609896396", "created_at": "2023-10-31T07:32:13.863Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:13.863Z"}, {"id": 607775132411985799, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.884Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.488Z"}, {"id": 607775132411985800, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.889Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.492Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301348, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyyNzLpoVbv/", "post_id": "3220697375330883311", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/be3eff8beb15d5edef9f722d319cb841.JPEG", "phash": "a335de787087e60c", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9888120889663696}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8563138246536255}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3624739348888397}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24460873007774353}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43650221824645996}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36201876401901245}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2569805383682251}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:44.911Z", "updated_at": "2023-11-17T17:55:01.617Z"}}], "post_text": "- Es peligroso, no bajes.\nMe lo digo a m\u00ed mismo mientras me pregunto si debo bajar esas escaleras que conducen al s\u00f3tano (la bodega, imagino).\n- Pero lo que hay ah\u00ed abajo debe de ser digno de ver\u2026 \u00a1Esta es una casa con siglos de historia! \u00a1Y ni siquiera hay pintadas!\n- S\u00ed - replica mi otro yo -, pero f\u00edjate en el suelo: puede derrumbarse en cualquier momento..\n- Pero si va a ser un momento: esta casa lleva tres siglos aguantando; no se va a derrumbar precisamente  hoy.\n- O s\u00ed\u2026 \u00bfvas a arriesgarte, est\u00fapido?\nObservo de nuevo el negro agujero que se abre a mis pies.\n- Tienes raz\u00f3n: v\u00e1monos. Es peligroso.\nMientras abandono el interior de la casa me confieso a m\u00ed mismo que no ha sido el riesgo de derrumbe el argumento que me ha acabado de decidir. Y aunque s\u00e9 que he tomado una buena decisi\u00f3n, me pregunto: \u00bfDe qu\u00e9 tenemos miedo en realidad? \n\nNo visito despoblados por la experiencia sensorial, ni exploro sus casas abandonadas para sentir la adrenalina. Pero reconozco que, queramos o no, esas cosas siempre est\u00e1n ah\u00ed\u2026 \n\n#pueblosabandonados #casasabandonadas #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #abandonedplaces #lugaresabandonados", "total_engagement": 2515, "engagement_rate": 0.033166730406572684, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-24T14:18:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "abandonedplaces"}, {"name": "casasabandonadas"}, {"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764565, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.144Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.144Z"}, {"id": 607775132411764563, "metric": "post_text_hash", "value": "94049877", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.135Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.135Z"}, {"id": 607775132411985801, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.910Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.509Z"}, {"id": 607775132411985802, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.915Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.514Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301347, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy2pEXUASFX/", "post_id": "3221943203246711127", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f6dac17275395f6c8e0af84b6653747e.JPEG", "phash": "c86a16df7591960e", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4109554588794708}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34704288840293884}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7891563177108765}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36404719948768616}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3381083607673645}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31385570764541626}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29435262084007263}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22532927989959717}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:41.894Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:58.967Z"}}], "post_text": "30 silos y 20 tumbas, algunas de ellas infantiles, se encontraron en la \u00faltima excavaci\u00f3n realizada en esta iglesia, Sant Feliu de la Garriga (Girona). Hace unos d\u00edas os mostraba un v\u00eddeo, aqu\u00ed un par de fotos para que pod\u00e1is ver el detalle. A m\u00ed me impresiona un poco cada vez que la veo.\nLa iglesia (del siglo IX! \ud83d\ude31)est\u00e1 en una zona boscosa junto a un castillo de propiedad privada. Duele un poco ver la iglesia en ese estado de semiabandono, sin m\u00e1s cuidados que una verja. Ojal\u00e1 se solucionen los desacuerdos entre administraci\u00f3n y propiedad para proseguir con su recuperaci\u00f3n\u2026\n\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #iglesias #castillosmedievales #empord\u00e0", "total_engagement": 1932, "engagement_rate": 0.025478378984293608, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-26T07:33:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sant feliu", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "garriga", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "infantiles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "girona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "castillosmedievales"}, {"name": "empord"}, {"name": "iglesias"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764575, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.364Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.364Z"}, {"id": 607775132411764574, "metric": "post_text_hash", "value": "-954742194", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.352Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.352Z"}, {"id": 607775132411985803, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.936Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.533Z"}, {"id": 607775132411985804, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.941Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.538Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301346, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy6Mx1-I9mT/", "post_id": "3222944685100358035", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/96ac8ef99d99046e8abbc33c9fd5d0b1.JPEG", "phash": "bbf5c44a0bdb16c0", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7977440357208252}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3364481031894684}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30450284481048584}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2700382471084595}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2668282985687256}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24914823472499847}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24222040176391602}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23620763421058655}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20378617942333221}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4047672748565674}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2006998509168625}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:45.111Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:56.620Z"}}], "post_text": "Tard\u00e9 un buen rato en darme cuenta de que esas viejas piedras toscas, que parec\u00edan lanzadas al azar por un gigante furioso, eran en realidad l\u00e1pidas funerarias, tan desdibujadas que ni siquiera pod\u00eda intuirse el trazo de un nombre, una fecha. \nFue la forma redondeada de la \u00faltima l\u00e1pida, la m\u00e1s escondida de todas, la que me puso sobre aviso. Recubierta casi en su totalidad por gruesas capas de tierra y malas hierbas, son ya tumbas olvidadas de una vida olvidada. Ni siquiera tengo la certeza de que bajo esas l\u00e1pidas haya en realidad nadie, pero as\u00ed lo sent\u00ed.\nCada vez que visito un lugar abandonado, me digo a m\u00ed mismo que es ley de vida. A veces, sencillamente toca irse. Pero s\u00ed me sobrecoge ver esos cementerios olvidados cuyas l\u00e1pidas son literalmente engullidas por el paso del tiempo.\n\nMe quedo con unos versos esperanzadores de Jos\u00e9 Corredor-Matheos que vienen al caso: \n\nYa no me queda nada\nPor perder.\nPero soy tan feliz,\nQue soy feliz tan s\u00f3lo.\nY los ramos floridos\nDe la infancia \nSe encienden como l\u00e1mparas \nCuando acaba la noche.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #cementerios #lugaresabandonados", "total_engagement": 1404, "engagement_rate": 0.01851534373392765, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-27T16:43:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cementerios"}, {"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764601, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.645Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.645Z"}, {"id": 607775132411764597, "metric": "post_text_hash", "value": "1959612020", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.622Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.622Z"}, {"id": 607775132411985805, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.960Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.557Z"}, {"id": 607775132411985806, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.966Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.584Z"}]}, {"social_post_id": 607792175318301345, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy9OsDrINw0/", "post_id": "3223797508520074292", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bd82b0c7364e58629dc69d399f7f6711.JPEG", "phash": "840ed86ea47e7be0", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6591407060623169}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6328853368759155}, {"entity": "lumber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5414230823516846}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20015819370746613}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8160727620124817}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5607112646102905}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-29T01:48:42.092Z", "updated_at": "2023-11-17T17:54:53.483Z"}}], "post_text": "No ten\u00eda previsto publicar esta foto, que en su d\u00eda me impact\u00f3 (estaba en una casa de un pueblo con enorme valor patrimonial e hist\u00f3rico). \nMe cuesta entender que nadie vaya con un spray a escribir memeces en un pueblo abandonado, pero me cabrea especialmente que ese cretino, o cretina, saque a relucir su ignorancia y la plasme, pagado de s\u00ed mismo, en letras may\u00fasculas. Imagino su cara de complacencia tras la culminaci\u00f3n de la obra magna. \nDec\u00eda que no ten\u00eda previsto publicarla porque no quer\u00eda darle al energ\u00fameno en cuesti\u00f3n la satisfacci\u00f3n de ver su estupidez a la vista de todos. Pero estos d\u00edas muchas personas me han preguntado por la localizaci\u00f3n exacta de algunas im\u00e1genes. Y esta foto es la respuesta m\u00e1s elocuente.\nSeguir\u00e9 compartiendo todas las ubicaciones de aquellos lugares que pueda, pero por desgracia hay muchos otros que no me parece conveniente. Estoy seguro de que lo entender\u00e9is \ud83d\ude4f\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #patrimonio #pintadas #vandalismo", "total_engagement": 1476, "engagement_rate": 0.019464848540795738, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-28T20:57:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "patrimonio"}, {"name": "pintadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "vandalismo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411764635, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.952Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.952Z"}, {"id": 607775132411764633, "metric": "post_text_hash", "value": "-1450225398", "created_at": "2023-10-31T07:32:14.926Z", "updated_at": "2023-10-31T07:32:14.926Z"}, {"id": 607775132411985807, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.983Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.606Z"}, {"id": 607775132411985808, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T09:55:03.989Z", "updated_at": "2023-11-23T15:15:54.613Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329344648, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy-7EmvokyS/", "post_id": "3224274184467270802", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/211abf1870c1c51536bef92098ec56cc.JPEG", "phash": "96b5cec88d9694a3", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39619672298431396}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38225239515304565}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2491319328546524}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2381291538476944}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7128409743309021}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38273823261260986}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.278695672750473}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27648764848709106}, {"entity": "turtle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23611363768577576}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20382311940193176}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:07:58.993Z", "updated_at": "2023-11-19T05:20:34.457Z"}}], "post_text": "Disfruto especialmente de aquello que no se ve: las partes traseras, las caras sombr\u00edas, los vanos tapiados, los pozos vac\u00edos, las escaleras que no llevan a ninguna parte. \nAqu\u00ed, en el reverso de la admirable fachada, se esconden las cicatrices de una casa, los problemas no resueltos, los trastos inservibles. \nY aqu\u00ed, claro, es donde podemos hacernos las preguntas interesantes, el porqu\u00e9 de las cosas. La realidad de la vida, la dureza de las cosas.\nAun as\u00ed, o tal vez por sus imperfecciones, la belleza de lo ef\u00edmero sigue intacta. Lo cual me recuerda a una bonita canci\u00f3n del gran Mikel Erentxun\n\n#pueblosabandonados #despoblados #casasabandonadas \n@erentxun_0ffical", "total_engagement": 1337, "engagement_rate": 0.01763177676086985, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-29T12:49:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441617597, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.439Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.439Z"}, {"id": 607775132441617596, "metric": "post_text_hash", "value": "-597913503", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.422Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.422Z"}, {"id": 607775132442254540, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T13:20:25.960Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.270Z"}, {"id": 607775132442254541, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T13:20:25.968Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.276Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329344647, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzBGpvMA3nC/", "post_id": "3224888064619018690", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dd6e4b8da02d15f0d90bb14583b108bb.JPEG", "phash": "eaba95c52cca32f0", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9927805066108704}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9137450456619263}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.672086775302887}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6645651459693909}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5213106870651245}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3429334759712219}, {"entity": "holy places", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2650812268257141}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8227616548538208}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3743826150894165}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.242274209856987}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:08:22.546Z", "updated_at": "2023-11-19T05:20:02.021Z"}}], "post_text": "No es ning\u00fan secreto, y sin embargo sigo pensando que es una joya oculta: son nuevas im\u00e1genes del convento de Vallsanta, en Guimer\u00e0 (Lleida). Busco en la RAE el significado exacto de \u201coculto\u201d y leo: \u201cEscondido, ignorado. Que no se da a conocer ni se deja ver ni sentir\u201d. Y creo que esta definici\u00f3n se ajusta como un guante a este peque\u00f1o monasterio del siglo XIII, ocupado inicialmente por 23 monjas.\nAunque en el museo local se pueden visitar las piezas m\u00e1s valiosas, rescatadas de la picota hace d\u00e9cadas, el propio convento est\u00e1 semiabandonado (uso el \u201csemi\u201d porque no se ha dejado caer la estructura\u2026 a\u00fan).\nNo busqu\u00e9is un cartel indicador: no lo hay.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #vallsanta #guimer\u00e0 #monasterios #conventos #iglesiasabandonadas", "total_engagement": 4088, "engagement_rate": 0.05391077292328792, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-30T09:04:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441617599, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.580Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.580Z"}, {"id": 607775132441617598, "metric": "post_text_hash", "value": "110888843", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.562Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.562Z"}, {"id": 607775132442254542, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T13:20:25.989Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.299Z"}, {"id": 607775132442254543, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T13:20:25.995Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.310Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329344646, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzIx_gKAEWk/", "post_id": "3227049001144567204", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/68fb7de2cb8beb8ca452f2e926062c59.JPEG", "phash": "cb9b828c36e7c417", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8223665952682495}, {"entity": "cliff", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7674882411956787}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.594224750995636}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5147022604942322}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42312461137771606}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3887329399585724}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3757711350917816}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34407100081443787}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34302887320518494}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21550996601581573}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5988705158233643}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28560107946395874}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26214924454689026}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:08:22.769Z", "updated_at": "2023-11-19T05:17:39.430Z"}}], "post_text": "Tengo la man\u00eda, que con el tiempo se ha convertido en una especie de ritual sagrado, de grabar el momento exacto en el que llego a un pueblo abandonado. As\u00ed que ahora puedo compartir una peque\u00f1a selecci\u00f3n de esos momentos, esas \u201cprimeras veces\u201d en las que a\u00fan no me hab\u00eda formado ninguna opini\u00f3n sobre el lugar que visitaba. Lo que veis aqu\u00ed es lo mismo que vi yo: los reflejos, las nubes, las siluetas, los muros, aquel camino sinuoso\u2026\nY as\u00ed, poco a poco, vamos haciendo un camino, dejando un rastro. En los d\u00edas buenos, y en los que no lo son tanto, vamos dejando nuestras humildes \u201cestelas en la mar\u201d.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despoblaci\u00f3n #poblesabandonats", "total_engagement": 1896, "engagement_rate": 0.025003626580859566, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-02T08:38:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441617601, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.708Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.708Z"}, {"id": 607775132441617600, "metric": "post_text_hash", "value": "239736208", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.701Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.701Z"}, {"id": 607775132442254544, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.018Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.338Z"}, {"id": 607775132442254545, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.024Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.351Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329344645, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzOUE4JIPJ-/", "post_id": "3228606278962049662", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c9fa7e5277201b5a42c48f868bfd1e0e.JPEG", "phash": "dcb5ed8a2684d133", "image_entities": [{"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9050269722938538}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7564544677734375}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:08:09.255Z", "updated_at": "2023-11-19T05:16:51.453Z"}}], "post_text": "Y t\u00fa\u2026 \u00bfqu\u00e9 ves en este v\u00eddeo?\nA m\u00ed me llama la atenci\u00f3n lo que parece una cara en la base de la garita que sobresale del muro. Parece (y seguramente son imaginaciones m\u00edas) la efigie de un hombre barbudo que se tapa la boca con la mano. \nLo interesante es que cada persona tiene una mirada diferente de la realidad. Lo que t\u00fa veas, tal vez pasa desapercibido para m\u00ed\u2026\n\ud83d\udc49 Es el castillo de Sant Feliu de la Garriga, cercano al pueblo de Viladamat (Girona). Actualmente es propiedad privada y est\u00e1 junto a la iglesia de Sant Feliu de la Garriga, esta \u00faltima en un estado de cierta dejadez, en el limbo administrativo\u2026\n#castillos #castillosdeespa\u00f1a #castellsdecatalunya #empord\u00e0", "total_engagement": 1588, "engagement_rate": 0.02094185601814609, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-04T12:15:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441617603, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.846Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.846Z"}, {"id": 607775132441617602, "metric": "post_text_hash", "value": "-662556971", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.842Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.842Z"}, {"id": 607775132442254546, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.046Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.374Z"}, {"id": 607775132442254547, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.052Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.385Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329344644, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzQ1vHuIPbo/", "post_id": "3229317267395245800", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2c19862923ba2d259f9bbda9467e5688.JPEG", "phash": "cf0b5b2d9b90a44e", "image_entities": [{"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5719764828681946}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41556909680366516}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3717517852783203}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2167355865240097}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21445605158805847}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31722021102905273}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:07:54.542Z", "updated_at": "2023-11-19T05:16:47.182Z"}}], "post_text": "A\u00fan impresiona visitar el peque\u00f1o cementerio de La Mussara, en Tarragona. A pesar del estado ruinoso de todo el despoblado, la presencia de estas seis tumbas resulta sobrecogedora. Y yo creo que un pueblo que mantiene enterrados a sus muertos y les renueva las flores es un pueblo que aspira a preservar su memoria.\nFue un pueblo con mucha vida, como os he contado en otras publicaciones. Lleg\u00f3 a contar con m\u00e1s de 300 habitantes en el siglo XIX que superaron las adversidades durante siglos: inviernos exigentes, nieblas persistentes (a\u00fan hoy es as\u00ed), escasez de agua, una agricultura muy precaria, aislamiento a 1.000 metros de altura\u2026\nDesde finales de los 50 y principios de los 60 est\u00e1 abandonado. Las intervenciones en la iglesia y alguna mejora puntual han permitido detener el deterioro absoluto, aunque poco o nada queda de las casas.\nHoy es visitado por aficionados a la escalada, el senderismo\u2026 y por supuesto los incondicionales de lo esot\u00e9rico, que encuentran aqu\u00ed un buen caldo de cultivo para las leyendas, las historias de puertas a otra dimensi\u00f3n y las psicofon\u00edas. \nYo prefiero quedarme con su pasado constatable; el que labraron sus habitantes: el Fumat, el Morenet, el Cassoles, Pep Llebrot, Esteve del Cingle, Joan de les Tosques, el de ca la Mont-rala... Si lo visit\u00e1is, tratad de imaginar su vida en un pueblecito peque\u00f1o, cuyas casas se dispon\u00edan alrededor de una gran charca, lo que les vali\u00f3 el apodo de \u201cgranotes\u201d (\u201cranas\u201d) en la zona.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados #lamussara #cementerios #prades", "total_engagement": 1118, "engagement_rate": 0.014743699639979428, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-05T11:44:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441617605, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.981Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.981Z"}, {"id": 607775132441617604, "metric": "post_text_hash", "value": "-235824706", "created_at": "2023-11-11T01:00:32.976Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:32.976Z"}, {"id": 607775132442254548, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.074Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.406Z"}, {"id": 607775132442254549, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.080Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.414Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329344649, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzTFO06g31l/", "post_id": "3229948366876278117", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/240dfbc2d377b1d92ae64faef2d2f3fe.JPEG", "phash": "d4b6373637624a49", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7334756255149841}, {"entity": "canyon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5923628807067871}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.591680645942688}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44772768020629883}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4134465456008911}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3877076506614685}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.364881694316864}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35292574763298035}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3102293908596039}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2808060944080353}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2646484971046448}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24749551713466644}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24628061056137085}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8570712208747864}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45105889439582825}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3843863606452942}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2782014310359955}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:08:06.777Z", "updated_at": "2023-11-19T05:20:59.550Z"}}], "post_text": "\u00a1Feliz semana a tod@s!\nOs dejo siete fotos de pueblos abandonados; cada uno de ellos dej\u00f3 su peque\u00f1a huella en m\u00ed:\n\n1. Turrunc\u00fan, La Rioja.\n2. Buimanco, Soria.\n3. Rod\u00e9n viejo, Zaragoza.\n4. Belchite viejo, Zaragoza.\n5. La Mussara, Tarragona.\n6. Marmellar, Tarragona.\n7. Santa Fe de Montfred, Lleida.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblats #turruncun #marmellar #buimanco #lamussara #marmellar #belchite", "total_engagement": 1914, "engagement_rate": 0.025241002782576585, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-06T08:37:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441617609, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T01:00:33.142Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:33.142Z"}, {"id": 607775132441617608, "metric": "post_text_hash", "value": "-1839702901", "created_at": "2023-11-11T01:00:33.136Z", "updated_at": "2023-11-11T01:00:33.136Z"}, {"id": 607775132442254550, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.101Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.439Z"}, {"id": 607775132442254551, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T13:20:26.107Z", "updated_at": "2023-11-25T12:54:36.445Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814396, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzYIfrcg6Li/", "post_id": "3231370093963485922", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b46f734df6c31139b587a8bf9d1f7062.JPEG", "phash": "ebde9adae1698201", "image_entities": [{"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3441627025604248}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27874740958213806}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25223803520202637}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22269095480442047}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6884045600891113}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3856538236141205}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:46.926Z", "updated_at": "2023-12-09T12:00:51.700Z"}}], "post_text": "Puede que este sea el pueblo abandonado m\u00e1s bonito que he visitado hasta la fecha. Es un n\u00facleo medieval del Pirineo catal\u00e1n que a\u00fan conserva su urbanismo e incluso varias de sus casas, a pesar que llevan m\u00e1s de medio siglo abandonadas. \nEl pueblo se me \u2018revel\u00f3\u2019 inesperadamente tras atravesar un espectacular t\u00fanel de vegetaci\u00f3n. \nCuando lo visit\u00e9, sab\u00eda que iba a encontrar un lugar especial, pero no esperaba tanta belleza y tan bien conservada. Como ocurre a menudo, lo bello est\u00e1 oculto a ojos de casi todo el mundo\u2026\nAqu\u00ed llegaron a residir m\u00e1s de 600 personas, pero una vez m\u00e1s las incomodidades y desventajas del aislamiento, y la dureza de una agricultura precaria, llevaron a sus habitantes a dejarlo para vivir en pueblos cercanos, o en la ciudad, donde la vida daba m\u00e1s oportunidades y menos quebraderos de cabeza (o esa era la idea).\n\n#pueblosabandonados #poblesabandonats #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosmagicos #despoblados #casasabandonadas", "total_engagement": 2442, "engagement_rate": 0.03220403803294254, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-08T07:43:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "idea", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosmagicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pirineo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmagicos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044829, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:29.631Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:29.631Z"}, {"id": 607775132472044828, "metric": "post_text_hash", "value": "-1911459802", "created_at": "2023-11-23T18:28:29.628Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:29.628Z"}, {"id": 607775132473882732, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.278Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.215Z"}, {"id": 607775132473882734, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.288Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.221Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814395, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzdsvAuIBdd/", "post_id": "3232936852157634397", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4d8496b77425f0170f8d73b59c5ab849.JPEG", "phash": "b82fea5e0ec39113", "image_entities": [{"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47466593980789185}, {"entity": "lumber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4228309690952301}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3023875057697296}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2652691900730133}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2604321241378784}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2407769113779068}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9434998631477356}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5230106711387634}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:56.763Z", "updated_at": "2023-12-09T11:59:59.973Z"}}], "post_text": "Me tomo por un momento el respiro de detenerme a observar los detalles de esta foto. El tiempo se ha ralentizado en esta casa enorme y vetusta, que me muestra resignaci\u00f3n con sus quejidos de piedra y viento. \n- \u00bfQu\u00e9 te ocurri\u00f3, amiga m\u00eda? \u00bfQu\u00e9 fue de tus moradores?\nElla se encoge de hombros a la manera de las casas viejas, con el crujido de sus agrietadas vigas de madera y sus d\u00e9biles portazos ocasionales.\n\u201cYa ves: la vida\u201d, parece decirme.\nY me invita a recorrer esos cinco pelda\u00f1os, y otros tantos despu\u00e9s, que llevan al piso superior. Pero arriba no queda ya nada, o casi nada: un suelo inestable que no me atrevo a pisar, herido de muerte por los orificios que amenazan con desplomarse al fin.\nBajo lentamente con cara de circunstancias. Le digo a la casa que a m\u00ed me parece bella, que los a\u00f1os le sientan bien. \nPero ella, me temo, no acaba de creerme.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas", "total_engagement": 1335, "engagement_rate": 0.017605401627345738, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-10T11:35:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amiga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "resignaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crujido", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044845, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:29.792Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:29.792Z"}, {"id": 607775132472044844, "metric": "post_text_hash", "value": "95419241", "created_at": "2023-11-23T18:28:29.775Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:29.775Z"}, {"id": 607775132473882736, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.310Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.239Z"}, {"id": 607775132473882738, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.318Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.244Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814393, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzgJCoFgwQD/", "post_id": "3233624295351714819", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9d47f5b656f7c4bda6de725b08e14e88.JPEG", "phash": "b02cdeb4d7d1a449", "image_entities": [{"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5324682593345642}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.521308958530426}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4627552032470703}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4447878301143646}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3001842200756073}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26792964339256287}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23199662566184998}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21048109233379364}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:49.335Z", "updated_at": "2023-12-09T11:59:17.230Z"}}], "post_text": "Siento una enorme curiosidad por estas cuevas, excavadas en la roca en un despoblado medieval de Tarragona. Su altura debe rondar los 90 cm, lo que obliga a avanzar casi de rodillas. La extensi\u00f3n total es de unos 25-30 metros, sumando las diferentes cavidades. \u00bfQu\u00e9 uso tuvieron? Mientras las visitaba pens\u00e9 que habr\u00edan sido una despensa, una especie de nevera natural, pero leo en una tesis doctoral que por aqu\u00ed se han encontrado cuevas de anacoretas.\nEst\u00e1n junto a un despoblado ya muy decadente, del que se conserva una iglesia maltrecha y los restos de un castillo (os contar\u00e9 m\u00e1s porque tiene mucha tela).\nParece ser que el conjunto empez\u00f3 a despoblarse ya en el siglo XVI.\nSin embargo, el aspecto de la cueva parece (desde mi absoluto desconocimiento) m\u00e1s actual, tal vez pulido con ayuda de m\u00e1quinas contempor\u00e1neas. \nAyer bromeaba con vosotr@s sobre entrar o no (sois implacables\ud83d\ude05) y, como veis, lo hice. Aunque en la imagen no se aprecia, uno tiene una sensaci\u00f3n claustrof\u00f3bica al entrar, con el a\u00f1adido de que no sab\u00eda qu\u00e9 iba a encontrar una vez dentro\u2026\n\ud83d\ude4f Una vez m\u00e1s, prefiero no dar p\u00fablicamente la ubicaci\u00f3n y os pido que no lo hag\u00e1is si reconoc\u00e9is el lugar. No tanto por la cueva, sino por el conjunto que la envuelve, en el que hay ciertas cosas a proteger de los habituales v\u00e1ndalos y expoliadores. Ma\u00f1ana os cuento m\u00e1s\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #despoblados #cuevas", "total_engagement": 1774, "engagement_rate": 0.023394743435888644, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-11T10:38:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tarragona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cuevas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044871, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:29.957Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:29.957Z"}, {"id": 607775132472044870, "metric": "post_text_hash", "value": "-493575528", "created_at": "2023-11-23T18:28:29.954Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:29.954Z"}, {"id": 607775132473882741, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.342Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.262Z"}, {"id": 607775132473882742, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.350Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.267Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814392, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czg-UqbIhNT/", "post_id": "3233858631277613907", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b71778cbd94f80643454ecb4d5a8e199.JPEG", "phash": "d4752b21a7e24766", "image_entities": [{"entity": "pebble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9131895899772644}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8713006377220154}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5810918211936951}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3732127845287323}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3686654269695282}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2368449866771698}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.708191990852356}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6918470859527588}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:58.489Z", "updated_at": "2023-12-09T11:57:53.294Z"}}], "post_text": "\u00bfQu\u00e9 veis? Seguro que much@s sab\u00e9is a qu\u00e9 me refiero. Pista: un latinajo muy com\u00fan entre medievalistas, arquitectos, arque\u00f3logos y curiosos en general (me uno a este \u00faltimo grupo\ud83d\ude1c).\nMe encant\u00f3 (y sorprendi\u00f3) encontrarlo. Corresponde a un muro de un castillo medieval junto a un despoblado.\nSpoiler: est\u00e1 abandonado, dejado, desprotegido y (casi mejor) ignorado.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a \n#murallasmedievales \n#castillosmedievales #opusspicatum", "total_engagement": 899, "engagement_rate": 0.011855622519089002, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-11T18:06:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "general", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "castillosmedievales"}, {"name": "murallasmedievales"}, {"name": "opusspicatum"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044873, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.114Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.114Z"}, {"id": 607775132472044872, "metric": "post_text_hash", "value": "-1444787562", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.109Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.109Z"}, {"id": 607775132473882745, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.374Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.285Z"}, {"id": 607775132473882747, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.381Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.291Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814391, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzlGAlcgOp0/", "post_id": "3235018335821294196", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c206668011a471485c8450c8da9927bf.JPEG", "phash": "9cd29c961d1edad0", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8442700505256653}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6558214426040649}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6437736749649048}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5948443412780762}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5643377900123596}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.548645555973053}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4475431740283966}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3532707691192627}, {"entity": "shrubland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33094871044158936}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3289342522621155}, {"entity": "rainforest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24817614257335663}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2434050440788269}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20284272730350494}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39161741733551025}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3664776086807251}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3467774987220764}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:51.261Z", "updated_at": "2023-12-09T11:57:12.234Z"}}], "post_text": "A veces las joyas abandonadas de nuestro patrimonio no se ocultan en los bosques, ni en lo alto de un pe\u00f1asco inaccesible, sino en la mara\u00f1a de carreteras asfaltadas y pol\u00edgonos industriales que envuelven una gran ciudad. Es el caso de esta iglesia rom\u00e1nica del siglo XII, absolutamente dejada.\nFue parroquia en activo hasta el siglo XVI en un peque\u00f1o pueblo, del que a\u00fan se conservan restos, y posteriormente alguien la us\u00f3 como vivienda: en las im\u00e1genes pod\u00e9is ver parte de la cocina y un travesa\u00f1o de madera.\nLa entrada a la iglesia sigue siendo bonita, aunque lo era mucho m\u00e1s antes de que los expoliadores se llevaran las dovelas que acompa\u00f1aban el arco. Tambi\u00e9n se llevaron una piedra de la capilla, un sillar que quiz\u00e1 estuviera decorado y que ahora descansa seguramente en un jard\u00edn o casa particular.\nLa iglesia es sencilla; tiene una sola nave rectangular y posteriormente se abri\u00f3 una capilla. El estado de su interior es lamentable: est\u00e1 quemado, sucio, descuidado. \nAunque no doy el nombre ni ubicaci\u00f3n para proteger el lugar, me pregunto si queda algo m\u00e1s que puedan llevarse o da\u00f1ar los de siempre. Y me doy cuenta de una cosa: esta iglesia no tiene ni un solo grafiti ni pintada. La vegetaci\u00f3n que la envuelve es su mejor aliado. Tal vez (soy una persona optimista) alg\u00fan d\u00eda alguien con poder decida dedicar un poco de atenci\u00f3n. Con eso bastar\u00eda\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #iglesiasabandonadas #despoblados #despobladosyabandonados #iglesiasromanicas", "total_engagement": 1492, "engagement_rate": 0.019675849608988646, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T08:32:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mara\u00f1a", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cocina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosyabandonados"}, {"name": "iglesiasabandonadas"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044877, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.266Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.266Z"}, {"id": 607775132472044876, "metric": "post_text_hash", "value": "1968633741", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.261Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.261Z"}, {"id": 607775132473882749, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.404Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.326Z"}, {"id": 607775132473882750, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.411Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.332Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814390, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CznuiYpgX80/", "post_id": "3235759530356866868", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5beece2db4e69b067c02368c03855611.JPEG", "phash": "89c92637d9444f3b", "image_entities": [{"entity": "cage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9199226498603821}, {"entity": "chain-link fencing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7969987392425537}, {"entity": "net", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20093341171741486}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4495384991168976}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2554270923137665}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2319314181804657}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2310534119606018}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:25.868Z", "updated_at": "2023-12-09T11:56:37.761Z"}}], "post_text": "Qu\u00e9 iron\u00eda que junto a una el\u00e9ctrica inactiva se encuentre un castillo medieval abandonado. O lo que queda de \u00e9l: una muralla generosa, de grosor considerable, con saetera y con esa filigrana arquitect\u00f3nica conocida como \u2018opus spicatum\u2019, que por s\u00ed solo ya merecer\u00eda un mejor cuidado de estas ruinas (bastar\u00eda con \u201calgo\u201d de cuidado en realidad).\nEl castillo, que est\u00e1 en un despoblado de Tarragona, es nada menos que del siglo XII y (te\u00f3ricamente) est\u00e1 protegido como BCIN (Bien Cultural de Inter\u00e9s Nacional) por la Generalitat.\nEsta visita se pareci\u00f3 m\u00e1s a un episodio de The Walking Dead que a una exploraci\u00f3n de nuestro patrimonio abandonado. Y quiz\u00e1s es una buena pista, se\u00f1al de que caminamos hacia un mundo dist\u00f3pico, con nuestra involuntaria (pero entusiasta) colaboraci\u00f3n\u2026\nEn fin, amig@s: el\u00e9ctrica se apag\u00f3. Nos queda la energ\u00eda de la roca para quien pueda y sepa sentirla; esa no caduca nunca.\n\n\ud83c\udfb5PD: la canci\u00f3n de este v\u00eddeo, de Zach Bryan, poco tiene que ver con los castillos o la despoblaci\u00f3n, pero ayer me la envi\u00f3 el amigo @robyroman y esa guitarra ac\u00fastica del inicio me cautiv\u00f3, as\u00ed que sin m\u00e1s la comparto con vosotr@s.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #castillosmedievales #castellsmedievals #bcin", "total_engagement": 948, "engagement_rate": 0.012501813290429783, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-14T09:04:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "episodio", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guitarra", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "filigrana", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "the walking dead", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muralla", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bcin"}, {"name": "castellsmedievals"}, {"name": "castillosmedievales"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "robyroman"}, {"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044884, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.418Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.418Z"}, {"id": 607775132472044883, "metric": "post_text_hash", "value": "-1026203998", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.414Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.414Z"}, {"id": 607775132473882751, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.435Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.353Z"}, {"id": 607775132473882752, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.441Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.358Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814389, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzvZ352AQqk/", "post_id": "3237920449945995940", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e93da061742518250792ac636591a744.JPEG", "phash": "af306e11aeb1443f", "image_entities": [{"entity": "dirt road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4254342019557953}, {"entity": "gravel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33333858847618103}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2872428596019745}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24123640358448029}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21328438818454742}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6036739945411682}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3895367681980133}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2863052487373352}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:16.730Z", "updated_at": "2023-12-09T11:56:34.147Z"}}], "post_text": "Ya s\u00f3lo se escuchan las aspas de los aerogeneradores girando sobre s\u00ed mismas, como un mulo en el molino, pero sin mulo, ni molino. Es Rod\u00e9n Viejo, Zaragoza. Sacudido por los estragos de la guerra y el expolio del olvido, poco queda ya en este despoblado de granito y alabastro. \nY, sin embargo, aguantan los muros de las casas, obstinados en su af\u00e1n ciego de supervivencia. \nVisitadlo si pod\u00e9is: es un espect\u00e1culo para los sentidos y un sobresalto para el coraz\u00f3n \u2665\ufe0f.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #rodenviejo #roden #despoblaci\u00f3n #guerracivilespa\u00f1ola", "total_engagement": 697, "engagement_rate": 0.009191734033153542, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-17T08:37:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aerogeneradores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rod\u00e9n viejo zaragoza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerracivilespa\u00f1ola", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerra", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "roden"}, {"name": "rodenviejo"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044887, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.566Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.566Z"}, {"id": 607775132472044885, "metric": "post_text_hash", "value": "323259778", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.562Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.562Z"}, {"id": 607775132473882753, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.467Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.378Z"}, {"id": 607775132473882754, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.473Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.384Z"}]}, {"social_post_id": 607792175341814388, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzwieCcIEdZ/", "post_id": "3238239729864427353", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b2b84111e73f38b9fcae994a034e7b81.JPEG", "phash": "a63fc9c936c53164", "image_entities": [{"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9081780314445496}, {"entity": "brickwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8636087775230408}, {"entity": "rubble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8443065881729126}, {"entity": "slate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8413560390472412}, {"entity": "flagstone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3438851535320282}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30153828859329224}, {"entity": "walkway", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2936552166938782}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2720242738723755}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3963429927825928}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T03:15:51.947Z", "updated_at": "2023-12-09T11:55:46.762Z"}}], "post_text": "Mucho se habla aqu\u00ed (demasiado, tal vez) de la nostalgia de un pasado mejor. Y ahora que en la radio suena la voz rasgada de la inimitable Janis Joplin, me pregunto si es cierto eso que ella cantaba en \u2018Me and Bobby McGee: \u201ccambiar\u00eda todos mis ma\u00f1anas por un solo ayer\u201d.\nVisit\u00e9 este pueblecito abandonado del Pirineo y todav\u00eda me impresiona recordar la sensaci\u00f3n de que irrump\u00eda en un pasado que no me pertenec\u00eda; que era un intruso impertinente hurgando en casa ajena. Este peque\u00f1o paseo que aqu\u00ed veis, de la iglesia a la plaza y de ah\u00ed a la calle principal, me puso literalmente la piel de gallina.\nA pesar de todo, me quedo siempre con el hoy, ahora. Como en esta canci\u00f3n de la poderosa Duffy, que dec\u00eda: \u201cI\u2019m leaving you for the last time, baby\u201d. Aqu\u00ed te quedas, cari\u00f1o, yo me largo\u2026\nY vosotr@s\u2026 \u00bfcon qui\u00e9n os qued\u00e1is? \u00bfCon la mirada nost\u00e1lgica de Janis Joplin o con el renacer de Duffy?\nFeliz fin de semana \ud83d\ude09\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados", "total_engagement": 1164, "engagement_rate": 0.015350327711034038, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-17T19:11:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "radio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pirineo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "janis joplin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nostalgia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132472044932, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.828Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.828Z"}, {"id": 607775132472044926, "metric": "post_text_hash", "value": "-1464740754", "created_at": "2023-11-23T18:28:30.819Z", "updated_at": "2023-11-23T18:28:30.819Z"}, {"id": 607775132473882755, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.497Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.404Z"}, {"id": 607775132473882756, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T13:00:43.504Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.409Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348886354, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz1CqoFIyJP/", "post_id": "3239507232309846607", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/46034d4c568f8ff7c9f742b41bc7f791.JPEG", "phash": "9d92b6a4c45c6e66", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3912929892539978}, {"entity": "flagstone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36882588267326355}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31950312852859497}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3041195869445801}, {"entity": "pergola", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24840806424617767}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24448741972446442}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23138436675071716}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21131733059883118}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20910866558551788}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9330161213874817}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4327408969402313}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2911318242549896}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:20:32.949Z", "updated_at": "2023-12-09T12:04:18.464Z"}}], "post_text": "Feliz d\u00eda, amig@s. Os deseo curiosidad, inquietud, preguntas sin respuesta, libros y, si puede ser, rodeados de gente bonita que os quiera como sois (nada m\u00e1s y nada menos).\nDesde este pueblecito medieval la vida puede ser como uno quiera. No existen aqu\u00ed las noticias, los sucesos, las batallas pol\u00edticas ni las retransmisiones de f\u00fatbol. Un lujo.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #cementerios #cementeriosdeespa\u00f1a #pueblosmedievales #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 1977, "engagement_rate": 0.02607181948858616, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-19T13:09:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cementerios", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retransmisiones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batallas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosmedievales", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libros", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cementerios"}, {"name": "cementeriosdeespa"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosmedievales"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132478432296, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.444Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.444Z"}, {"id": 607775132478432295, "metric": "post_text_hash", "value": "974335536", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.433Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.433Z"}, {"id": 607775132478642401, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.882Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.426Z"}, {"id": 607775132478642402, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.892Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.433Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348886346, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz3I77RAgV3/", "post_id": "3240097759373690231", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/018ae3a59ff1d2790a549a4bea1eaa39.JPEG", "phash": "d655bda92a8ac256", "image_entities": [{"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4377323389053345}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37708359956741333}, {"entity": "shrubland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3599529266357422}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.334677129983902}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3113621473312378}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29217615723609924}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.233941450715065}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:20:28.370Z", "updated_at": "2023-12-09T12:02:42.965Z"}}], "post_text": "Camino por estas tierras bald\u00edas de La Rioja, muy cerquita de Soria. Estamos a 1.000 metros, no es mucho ahora que el cielo es claro y el clima suave, pero en los inviernos de hace medio siglo\u2026 Amig@s, eso era otra cosa.\nSon las calles ruinosas de Garranzo, cercano a Enciso. El reclamo de los dinosaurios y sus huellas convirti\u00f3 este lugar en un destino familiar hace unos a\u00f1os, por eso sorprende la soledad de este lugar. Vivieron aqu\u00ed m\u00e1s de 100 personas en algo m\u00e1s de 30 casas. La ganader\u00eda y la agricultura eran su sustento y las calles de Enciso, su distracci\u00f3n.\nSus habitantes se marcharon en busca de un futuro mejor. Ahora escucho esta canci\u00f3n y me parece de lo m\u00e1s adecuada: \u201cPero s\u00e9 que el presente no durar\u00e1 / y el ma\u00f1ana ser\u00e1 m\u00e1s amable\u201d, recita una voz melanc\u00f3lica.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 640, "engagement_rate": 0.008440042727716309, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-20T08:43:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "la rioja", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soria", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132478432298, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.535Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.535Z"}, {"id": 607775132478432297, "metric": "post_text_hash", "value": "-395447185", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.529Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.529Z"}, {"id": 607775132478642404, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.912Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.453Z"}, {"id": 607775132478642406, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.919Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.459Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348886352, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz4RnqmIRY5/", "post_id": "3240417424480212537", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/740a45c697465c5335ade77173aab49f.JPEG", "phash": "d22409eb7688577b", "image_entities": [{"entity": "cave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3724637031555176}, {"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33239370584487915}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2481856644153595}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5737652778625488}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3909837603569031}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35624265670776367}, {"entity": "train", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2934270203113556}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2892937958240509}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24213074147701263}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:20:33.154Z", "updated_at": "2023-12-09T12:03:20.666Z"}}], "post_text": "Fotos de un lugar del que me fascin\u00f3 TODO: su atm\u00f3sfera de nostalgia, sus rincones de piedra anaranjada, sus puertas abiertas, sus escaleras tentadoras por doquier\u2026 y por supuesto la puesta de sol. \n\ud83c\udf19 Me falt\u00f3 la compa\u00f1\u00eda de la luna, pero, amig@s, no se puede tener todo. \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despobladosyabandonados", "total_engagement": 2265, "engagement_rate": 0.0298698387160585, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-20T19:18:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "puesta", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tentadoras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compa\u00f1\u00eda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rincones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nostalgia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosyabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132478432300, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.661Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.661Z"}, {"id": 607775132478432299, "metric": "post_text_hash", "value": "917654725", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.658Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.658Z"}, {"id": 607775132478642407, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.943Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.481Z"}, {"id": 607775132478642408, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.950Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.487Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348886344, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz8UmACASVQ/", "post_id": "3241556404103882064", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a2ef5e9884408188d416eb0025c5d194.JPEG", "phash": "a4e25b5d3ba2061f", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7599173784255981}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6881417036056519}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6709377765655518}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.547164797782898}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38025376200675964}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7936909198760986}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45737025141716003}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32162266969680786}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:20:28.680Z", "updated_at": "2023-12-09T12:01:59.836Z"}}], "post_text": "Que nadie se confunda: no quiero hablar de apariciones espectrales, ni de experiencias ucr\u00f3nicas. Jam\u00e1s ha presenciado un fen\u00f3meno paranormal (m\u00e1s all\u00e1 de la propia vida). S\u00f3lo estaba pensando en esta cosa extra\u00f1a a la que llamamos tiempo.\nY pensaba que para viajar, pero VIAJAR de verdad como me comentaba ayer un amigo de esta red, no es necesario trasladarse muy lejos. Me consta que muchos de vosotr@s no pod\u00e9is hacerlo por las circunstancias de la vida. Y a vosotr@s precisamente quer\u00eda deciros que mis mejores viajes, los que de verdad echo de menos, me han permitido viajar en el tiempo y explorar ese p\u00e1ramo infinito que habita bajo la corteza cerebral.\nMiro estas im\u00e1genes de un lugar no muy lejano para m\u00ed y pienso que cada cent\u00edmetro de muro es una milla por recorrer. Y que el espect\u00e1culo del cielo, disponible siempre y para todos, sigue siendo un camino por explorar.\nFeliz viaje, amigos y amigas. Y si puede ser, con buena m\u00fasica que os acompa\u00f1e.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #lugaresdeshabitados #casasabandonadas", "total_engagement": 886, "engagement_rate": 0.011684184151182265, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T09:06:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lugaresdeshabitados", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "red", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "lugaresdeshabitados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132478432302, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.763Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.763Z"}, {"id": 607775132478432301, "metric": "post_text_hash", "value": "878875957", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.760Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.760Z"}, {"id": 607775132478642410, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.973Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.505Z"}, {"id": 607775132478642412, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.980Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.512Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348886349, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz9pgS5otzH/", "post_id": "3241929846001163463", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7ff5633338b1d9c244325ee8b5866f90.JPEG", "phash": "f7c39d4cc418d233", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9853318333625793}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8198270201683044}, {"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7894362211227417}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7386154532432556}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5602271556854248}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5579584836959839}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4448067247867584}, {"entity": "history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31544917821884155}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3003116548061371}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26485180854797363}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7163364291191101}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3341614305973053}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29992935061454773}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21857133507728577}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:20:33.480Z", "updated_at": "2023-12-09T12:02:58.774Z"}}], "post_text": "Siete fotos de siete lugares que me hicieron sentir algo especial. Seguro que alguna(s) os resulta familiar. \nHay una que tal vez desentona, pero la he incluido en esta selecci\u00f3n especial porque, tal vez por primera y \u00fanica vez, sent\u00ed que no estaba solo.\nAprovechando que hoy es el d\u00eda de la m\u00fasica, estas siete fotos tienen una banda sonora muy especial para m\u00ed (una canci\u00f3n tan m\u00edstica como el propio n\u00famero 7)\nUna cosa que me sorprende a diario es que much@s sois personas tremendamente sensitivas. As\u00ed que os pregunto: \u00bfalguna de estas fotos os sugiere algo especial?\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #d\u00edadelam\u00fasica #despoblaci\u00f3n #casasabandonadas #cementerios #theshapeofmyheart", "total_engagement": 1828, "engagement_rate": 0.024106872041039708, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T21:22:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "banda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "seguro", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "theshapeofmyheart", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "cementerios"}, {"name": "d"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "theshapeofmyheart"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132478432304, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.879Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.879Z"}, {"id": 607775132478432303, "metric": "post_text_hash", "value": "-1489076235", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.876Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.876Z"}, {"id": 607775132478642415, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T13:34:10.998Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.532Z"}, {"id": 607775132478642416, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-26T13:34:11.005Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.539Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348886342, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0AEJgqIcfB/", "post_id": "3242609977434687425", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a4a9284c927a5757b084e8aaf23ec950.JPEG", "phash": "e36a9c8ea2996173", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2960009276866913}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2526061236858368}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21308021247386932}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3958778977394104}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21529914438724518}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:20:28.992Z", "updated_at": "2023-12-09T12:01:24.264Z"}}], "post_text": "\u00bfSeguro que no hay nadie en casa? \nUno siente la necesidad de asegurarse de que esta casa est\u00e1 realmente vac\u00eda. Nadie en la planta baja, ni en el establo, ni por supuesto en el aljibe, ni en las escaleras que conducen al segundo piso.\nArriba, las dudas se disipan: los techos ca\u00eddos, el ca\u00f1izo desmembrado, el cielo azul fundi\u00e9ndose con el azulete de las paredes. Y, en fin, el olvido.\nO no\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #casasabandonadas", "total_engagement": 2416, "engagement_rate": 0.03186116129712906, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T19:55:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casasabandonadas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uno", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132478432311, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.994Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.994Z"}, {"id": 607775132478432310, "metric": "post_text_hash", "value": "-621426566", "created_at": "2023-11-26T06:44:59.988Z", "updated_at": "2023-11-26T06:44:59.988Z"}, {"id": 607775132478642417, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T13:34:11.023Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.557Z"}, {"id": 607775132478642420, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-26T13:34:11.030Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.562Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348886338, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0EYDSnoKxi/", "post_id": "3243823410880490594", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a995dbf9543c8f8bb36b419b3404e72f.JPEG", "phash": "fe40013b07bf15dc", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7686240077018738}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5156644582748413}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4696677625179291}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36218389868736267}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35969850420951843}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31669265031814575}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8717502951622009}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6661120653152466}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38576313853263855}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2538897693157196}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.232618048787117}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:20:33.701Z", "updated_at": "2023-12-09T12:01:18.360Z"}}], "post_text": "Me lo preguntan a menudo: \u201c\u00bfSientes energ\u00edas cuando visitas esos pueblos abandonados?\u201d. Y no me queda sino encogerme de hombros, porque sospecho que la pregunta tiene un significado diferente para cada persona. \nA la piedra se le atribuye a menudo un poder energ\u00e9tico especial: el que proceder\u00eda de la fuerza tel\u00farica que emana de la \u2018madre tierra\u2019. A m\u00ed me gusta tocar las piedras con las manos. Lo hago tambi\u00e9n con la corteza de los \u00e1rboles o con sus hojas cuando camino por zonas boscosas. Es algo que me hace sentir bien. \u00bfEs eso \u201csentir la energ\u00eda\u201d? Lo ignoro.\nTiendo a buscar una explicaci\u00f3n cient\u00edfica para todo. Creo que eso nos ayuda a avanzar. Pero tambi\u00e9n s\u00e9 (y no puedo ignorarlo) que la ciencia no es infalible, y que sigue sin tener respuestas para todo. \nImagino a personas en esos balcones que veis; a veces casi puedo verlas. Conozco personas que aseguran verlas, o percibirlas. Son personas inteligentes, fiables para m\u00ed, que no hablan por hablar. As\u00ed que, amig@s, no tengo respuesta para la pregunta que yo mismo he planteado.\nY vosotr@s\u2026 \u00bfqu\u00e9 opin\u00e1is? Me interesa mucho saberlo.\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #casasabandonadas", "total_engagement": 1261, "engagement_rate": 0.01662952168695354, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-25T12:15:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tel\u00farica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hojas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "madre", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balcones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132478432313, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T06:45:00.101Z", "updated_at": "2023-11-26T06:45:00.101Z"}, {"id": 607775132478432312, "metric": "post_text_hash", "value": "-1862893457", "created_at": "2023-11-26T06:45:00.098Z", "updated_at": "2023-11-26T06:45:00.098Z"}, {"id": 607775132478642421, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-26T13:34:11.054Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.581Z"}, {"id": 607775132478642424, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-26T13:34:11.065Z", "updated_at": "2023-12-13T11:33:20.585Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353462802, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0JRvBuojre/", "post_id": "3245203004959374046", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b8e15d46e9180179723945797dfe0554.JPEG", "phash": "81919eb5b1d1d68d", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9554961919784546}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7327970862388611}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6822112798690796}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6788120865821838}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6295455694198608}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5657620429992676}, {"entity": "spire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5194125771522522}, {"entity": "steeple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34337979555130005}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23245130479335785}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21244852244853973}, {"entity": "lighthouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9291434288024902}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.200125589966774}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T01:38:32.518Z", "updated_at": "2023-12-20T09:01:53.949Z"}}], "post_text": "\u201cEl cielo amenaza lluvia\u201d, decimos como si la lluvia fuera la s\u00edntesis del mal. Como si fuera el agua aquello que debemos temer. Los casi 2.000 habitantes del Pueblo Viejo de Corbera d\u2019Ebre, en Tarragona, sab\u00edan bien que no era as\u00ed. \nLa legendaria Batalla del Ebro les situ\u00f3 en pleno epicentro de la guerra. La llegada de los franquistas, la posterior entrada del ej\u00e9rcito republicano y, finalmente, los bombardeos nacionales, quebraron la paz de este lugar, en otro tiempo bello y tranquilo.\nAhora el @poblevellcorbera puede visitarse para entender la cat\u00e1strofe. La iglesia est\u00e1 felizmente restaurada y el conjunto del lugar se ha mantenido,pr\u00e1cticamente intacto. \nAhora lo peor que tememos en Corbera es que un cielo ennegrecido estalle de rabia y borre con su furia los restos del pasado. Y por muchos a\u00f1os.\nLa visita es muy recomendable\u2026\n \n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #corberadebre #poblevellcorberadebre #poblesabandonats #guerracivilespa\u00f1ola #batalladelebre #batalladelebro", "total_engagement": 2686, "engagement_rate": 0.03542180432288439, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T09:55:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corbera", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bombardeos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mal", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batalladelebro", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblevellcorberadebre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batalladelebre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batalla", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conjunto", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerra", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viejo", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "batalladelebre"}, {"name": "batalladelebro"}, {"name": "corberadebre"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "poblevellcorberadebre"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "poblevellcorbera"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132495793171, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T09:32:00.840Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:00.840Z"}, {"id": 607775132495793170, "metric": "post_text_hash", "value": "-1409632466", "created_at": "2023-12-06T09:32:00.832Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:00.832Z"}, {"id": 607775132495888671, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.772Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:41.922Z"}, {"id": 607775132495888672, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.779Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:41.930Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353462801, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0OS8V2gUQS/", "post_id": "3246615692849529874", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1963a1936ac7e7cb496a066e33c3ed8c.JPEG", "phash": "f9a01ee72ac934d2", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6881314516067505}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.618876576423645}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4500562846660614}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40697839856147766}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40592196583747864}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3640192449092865}, {"entity": "medieval architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3383275270462036}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26015591621398926}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23092877864837646}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8074577450752258}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44499465823173523}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T01:38:32.525Z", "updated_at": "2023-12-20T09:01:32.871Z"}}], "post_text": "C\u00f3mo disfrut\u00e9 visitando este lugar, que felizmente NO est\u00e1 abandonado. Y ese cielo azul, enmarcando los contornos cuidados de este bonito templo medieval, de estilo rom\u00e1nico (posteriormente reformado).\n\u00bfNo es esto lo que siempre reclamamos para esos pueblecitos que finalmente quedan abandonados? Este, en cambio, es un lugar preservado.\n\u00bfLo conoc\u00e9is? \n\ud83d\udccdEs la iglesia de Sant Climent, en Pal (Andorra)\n\n#iglesiasromanicas #pueblosabandonados #pal #andorralovers", "total_engagement": 1182, "engagement_rate": 0.015587703912751058, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-29T08:35:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andorra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "climent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andorralovers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pal", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andorralovers"}, {"name": "iglesiasromanicas"}, {"name": "pal"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132495793178, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T09:32:01.067Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:01.067Z"}, {"id": 607775132495793177, "metric": "post_text_hash", "value": "-497863181", "created_at": "2023-12-06T09:32:01.064Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:01.064Z"}, {"id": 607775132495888675, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.800Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:41.951Z"}, {"id": 607775132495888676, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.806Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:41.959Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353462800, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Rlpe0oq6-/", "post_id": "3247542384625626814", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c4014c8b500121d109c76a0f2c65ced7.JPEG", "phash": "d924c639d8e6d12b", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5733453035354614}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3633909523487091}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9627112150192261}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5377522706985474}, {"entity": "bookcase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38487130403518677}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36030346155166626}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T01:38:32.657Z", "updated_at": "2023-12-20T09:01:08.820Z"}}], "post_text": "\u00bfSe puede \u2018embotellar\u2019 una f\u00e1brica abandonada? En Sant Feliu de Gu\u00edxols, en el coraz\u00f3n de la Costa Brava, me encuentro por casualidad con este lugar peculiar. Aqu\u00ed cubrieron los muros envejecidos de una vieja factor\u00eda con una enorme fotograf\u00eda mural de tapones de corcho.\n\u00bfPor qu\u00e9 tapones de corcho? Pues porque esta era la antigua sede de Mundial Cork, una f\u00e1brica de tapones de corcho que contin\u00faa su actividad en una nueva factor\u00eda, muy cercana a la vieja. Adem\u00e1s de la f\u00e1brica, hay una enorme casa abandonada, que ver\u00e9is al final del v\u00eddeo.\nSant Feliu de Gu\u00edxols fue un lugar important\u00edsimo del comercio mundial del corcho. A finales del siglo XIX y principios del XX, cont\u00f3 con cerca de 40 f\u00e1bricas que daban empleo a m\u00e1s de 3.000 personas. Una barbaridad para un municipio peque\u00f1o y m\u00e1s en aquella \u00e9poca.\nAqu\u00ed, en Sant Feliu, vivi\u00f3 (e hizo fortuna) Octavi Viader, un artesano de la impresi\u00f3n que tuvo la genial idea de imprimir el Quijote usando papel elaborado con corcho. Hizo una tirada limitada de 52 ejemplares a un precio de 500-700 pesetas (una peque\u00f1a fortuna), uno de los cuales regal\u00f3 al rey Alfonso XIII. Aquellos ejemplares se convirtieron en libros de coleccionista. Pero esta ya es otra historia\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #fabricasabandonadas #lugaresabandonados #santfeliudeguixols", "total_engagement": 1307, "engagement_rate": 0.01723614975800815, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-30T15:14:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mural", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "f\u00e1brica", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "costa brava", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cork", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "factor\u00eda", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "feliu", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "fabricasabandonadas"}, {"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "santfeliudeguixols"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132495793192, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T09:32:01.290Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:01.290Z"}, {"id": 607775132495793190, "metric": "post_text_hash", "value": "-57739519", "created_at": "2023-12-06T09:32:01.286Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:01.286Z"}, {"id": 607775132495888677, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.827Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:41.986Z"}, {"id": 607775132495888678, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.833Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:41.996Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353462799, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0WiRjuIB5E/", "post_id": "3248934921361694276", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fa3b576f7cf6a135fe496e4a530d4de9.JPEG", "phash": "ee2fcfc58545902c", "image_entities": [{"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45098385214805603}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34543007612228394}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2977808117866516}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2967250347137451}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2117113471031189}, {"entity": "soil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2043071687221527}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3937569260597229}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29112717509269714}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T01:38:32.707Z", "updated_at": "2023-12-20T09:00:52.238Z"}}], "post_text": "Visito el yacimiento de Ullastret, en Girona, donde no dejan de sorprendernos con nuevos hallazgos. El \u00faltimo, me cuenta un arque\u00f3logo, demostrar\u00eda que los romanos tapiaron la puerta de la muralla, tal vez a modo de precinto, para mostrar autoridad. \nEste lugar fue una aut\u00e9ntica ciudad con cerca de 6.000 habitantes hace algo m\u00e1s de 2.200 a\u00f1os. Sus habitantes eran la tribu ibera de los llamados \u201cindiketes\u201d. Hace unos a\u00f1os se encontraron cr\u00e1neos atravesados con clavos, expuestos en su d\u00eda como trofeos de guerra. El resultado de terribles enfrentamientos.\nPaseo por sus calles, donde a\u00fan se conservan cimientos de casas, cisternas, silos, murallas\u2026 un espect\u00e1culo. Visitadlo si ten\u00e9is ocasi\u00f3n, Ullastret no defrauda.\n\n#pueblosabandonados #despoblados #poblesabandonats #ullastret #arqueologia", "total_engagement": 1391, "engagement_rate": 0.018343905366020916, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-02T13:21:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "aut\u00e9ntica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yacimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arque\u00f3logo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muralla", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "girona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arqueologia"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "ullastret"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132495793226, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T09:32:01.881Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:01.881Z"}, {"id": 607775132495793225, "metric": "post_text_hash", "value": "603905802", "created_at": "2023-12-06T09:32:01.877Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:01.877Z"}, {"id": 607775132495888679, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.854Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:42.028Z"}, {"id": 607775132495888680, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.860Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:42.035Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353462798, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0ZNzFTogtX/", "post_id": "3249689291120577367", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0ed59689154c2ab52bd05bb26a601831.JPEG", "phash": "bcc6b8a16976c42e", "image_entities": [{"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7301138639450073}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.669512152671814}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6206905245780945}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5249179005622864}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3954511880874634}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3951368033885956}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3915150761604309}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3457173705101013}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3289138972759247}, {"entity": "escarpment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30923011898994446}, {"entity": "water resources", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3018570840358734}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2504843473434448}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23183514177799225}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6223680973052979}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T01:38:32.717Z", "updated_at": "2023-12-20T09:00:41.053Z"}}], "post_text": "Ni un alma en este lugar de Soria: s\u00f3lo escucho mis propios pasos mientras subo por la calle. Pero eso no significa que no quede vida aqu\u00ed. La vegetaci\u00f3n, cada vez m\u00e1s exuberante y frondosa, se adue\u00f1a poco a poco de las casas. Escalan por los muros, penetran por las ventanas y se adue\u00f1an de las grietas con sus garras de hoja y tallo. \nTodav\u00eda me impresiona ver las ventanas abiertas, bien conservadas, como si esa casa no llevara ya medio siglo abandonada.\nPronto las casas quedar\u00e1n totalmente cubiertas y nada (salvo la memoria) har\u00e1 intuir que en esos bosques se esconden las ruinas de la vida que un d\u00eda existi\u00f3.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas", "total_engagement": 1670, "engagement_rate": 0.022023236492634744, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-03T14:21:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soria", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132495793232, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T09:32:02.087Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:02.087Z"}, {"id": 607775132495793231, "metric": "post_text_hash", "value": "-990130646", "created_at": "2023-12-06T09:32:02.077Z", "updated_at": "2023-12-06T09:32:02.077Z"}, {"id": 607775132495888681, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.877Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:42.061Z"}, {"id": 607775132495888682, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-06T12:45:23.883Z", "updated_at": "2023-12-30T16:47:42.084Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361771358, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0cVp-8IfQG/", "post_id": "3250568275110786054", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/022c8b4101d2e0f2e46e16dfb7fee4b8.JPEG", "phash": "9cfa845ae295d34a", "image_entities": [{"entity": "cliff", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8273270130157471}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5462707281112671}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5439984798431396}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5383082032203674}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4182966351509094}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40224435925483704}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3565043807029724}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2618347406387329}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24217364192008972}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2309703826904297}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5960744619369507}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42542144656181335}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:20:14.086Z", "updated_at": "2023-12-28T17:06:42.225Z"}}], "post_text": "En fin, amig@s, \u00bfc\u00f3mo va vuestro camino? \u00bfSe porta bien la vida con vosotros? \u00bfO viv\u00eds al d\u00eda y ma\u00f1ana ya se ver\u00e1?\nGrab\u00e9 este breve v\u00eddeo en una tarde lluviosa, con la puesta de sol y ese camino llano y recto, que me hizo pensar por un momento (porque obviamente la vida no es llana ni es recta).\nQu\u00e9 buena compa\u00f1\u00eda esos versos mil veces citados de Machado, que esta misma ma\u00f1ana me ha recordado @mariacrisbajo: \u201cCaminante son tus huellas / el camino y nada m\u00e1s\u201d.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 1242, "engagement_rate": 0.016378957918474463, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-04T19:27:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "puesta", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compa\u00f1\u00eda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "machado", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citados", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "v\u00eddeo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "mariacrisbajo"}, {"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513701334, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T07:33:50.218Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:50.218Z"}, {"id": 607775132513701333, "metric": "post_text_hash", "value": "763405293", "created_at": "2023-12-14T07:33:50.214Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:50.214Z"}, {"id": 607775132513902035, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.440Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.797Z"}, {"id": 607775132513902036, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.447Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.803Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361771355, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0e5GRLoVfH/", "post_id": "3251287100424804295", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/93f4d4363b737b14580bbe9db0dbedd1.JPEG", "phash": "aaf9d1373729190c", "image_entities": [{"entity": "hardwood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.997501790523529}, {"entity": "lumber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.874661922454834}, {"entity": "plywood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7095663547515869}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5754809379577637}, {"entity": "trunk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32805076241493225}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27115529775619507}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6808690428733826}, {"entity": "bridge", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3901142179965973}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3795519173145294}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2578481435775757}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:20:13.655Z", "updated_at": "2023-12-28T17:06:35.110Z"}}], "post_text": "- Hablemos de tu estabilidad - me dijeron, a coro, las casas desvencijadas de Belchite.\nSe refer\u00edan, claro, a mi mirada condescendiente. A la pena que sent\u00ed mientras transitaba por sus calles polvorientas. A la superioridad que sentimos nosotros, los humanos dotados (a\u00fan) del don inexplicable de la vida. \n- Bueno - respond\u00ed -, es evidente que os ca\u00e9is a trozos, que sois todas una ruina. La guerra pudo con vosotras, \u00bfos acord\u00e1is? Sois, en fin, los restos de un tiempo que se fue.\nY entonces las casas de Belchite, o lo que queda de ellas, me miraron con una sonrisa a medias, con ese gesto de risa contenida y socarrona. A tod@s nos han mirado alguna vez as\u00ed: perdon\u00e1ndonos la vida. \u00bfO no?\nPero cuando es el pasado quien te mira y te juzga\u2026 lo mejor que puedes hacer es dar un paso atr\u00e1s. Bajar la mirada y callar.\nCallar\u2026 qu\u00e9 ejercicio tan necesario.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #belchite #belchiteviejo #guerracivilespa\u00f1ola", "total_engagement": 1061, "engagement_rate": 0.013992008334542193, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-05T19:14:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "belchiteviejo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "humanos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerracivilespa\u00f1ola", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "belchite"}, {"name": "belchiteviejo"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513701348, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.108Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.108Z"}, {"id": 607775132513701347, "metric": "post_text_hash", "value": "1958921163", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.091Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.091Z"}, {"id": 607775132513902037, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.467Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.822Z"}, {"id": 607775132513902038, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.472Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.828Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361771352, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0hrMpKI4mq/", "post_id": "3252070390765423018", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/78ae03465b5cbccf31a1b5c8c867e53a.JPEG", "phash": "c14a9f0ee6d068f3", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9455528259277344}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9160653352737427}, {"entity": "jungle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8357530236244202}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7938917279243469}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.789007306098938}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7354108691215515}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.692732572555542}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6600922346115112}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6506999731063843}, {"entity": "rainforest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6271002292633057}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5740463137626648}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5626714825630188}, {"entity": "northern hardwood forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40670064091682434}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.350321888923645}, {"entity": "tropical and subtropical coniferous forests", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32089763879776}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24454712867736816}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21940235793590546}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6071519255638123}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:20:44.721Z", "updated_at": "2023-12-28T17:06:31.521Z"}}], "post_text": "Camino de un despoblado, me encuentro con este sepulcro megal\u00edtico a pocos metros de la carretera. Paro el coche para verlo y enseguida me doy cuenta de que esa parada improvisada ha valido la pena: es una alucinante construcci\u00f3n funeraria del 1.500 aC.\nCuando se excav\u00f3, en 1964, se hallaron restos humanos y tambi\u00e9n objetos de cer\u00e1mica del ajuar funerario. Desde entonces se encuentra a la vista, ligeramente oculto por una arboleda aunque a muy pocos metros de la carretera. Pod\u00e9is visitarlo en la sierra de Rubi\u00f3, a una hora de Barcelona. \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #arqueolog\u00eda #arqueologiafuneraria", "total_engagement": 1228, "engagement_rate": 0.016194331983805668, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T21:16:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carretera", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "arqueolog"}, {"name": "arqueologiafuneraria"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513701354, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.271Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.271Z"}, {"id": 607775132513701353, "metric": "post_text_hash", "value": "1516873603", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.268Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.268Z"}, {"id": 607775132513902039, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.491Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.848Z"}, {"id": 607775132513902040, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.498Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.853Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361771349, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0mA6rMonRk/", "post_id": "3253291812934284388", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7fc81d0e1a4f4fe964e0485090129eb1.JPEG", "phash": "80ac3fd9385f958a", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22631990909576416}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2055901736021042}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4601289927959442}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33724281191825867}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3102010488510132}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2726016044616699}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27084609866142273}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:20:13.893Z", "updated_at": "2023-12-28T17:06:27.517Z"}}], "post_text": "Ma\u00f1ana emocionante en un lugar incre\u00edblemente abandonado. Os contar\u00e9 con todo detalle\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #", "total_engagement": 955, "engagement_rate": 0.01259412625776418, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-08T13:38:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513701362, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.433Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.433Z"}, {"id": 607775132513701361, "metric": "post_text_hash", "value": "1673790817", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.428Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.428Z"}, {"id": 607775132513902041, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.520Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.873Z"}, {"id": 607775132513902044, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.526Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.879Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361771348, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0oKCsQgIaw/", "post_id": "3253894896200746672", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/299c1b92a624464fc1202334c25b7fae.JPEG", "phash": "daaea1fc7ac08531", "image_entities": [{"entity": "cliff", "entity_type": "Label", "confidence": 0.820881187915802}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.66806960105896}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6099281907081604}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5649632811546326}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5563262104988098}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4500800371170044}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38987886905670166}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36481210589408875}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3189810514450073}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27224621176719666}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2123449593782425}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:20:45.070Z", "updated_at": "2023-12-28T17:06:20.996Z"}}], "post_text": "Hace mucho tiempo que quer\u00eda visitar Esc\u00f3, en Zaragoza (casi en el l\u00edmite con Navarra). Y ahora que estoy aqu\u00ed, me recibe una lluvia intermitente. El camino de acceso est\u00e1 algo enfangado y las piedras resbaladizas. Pero en cuanto llego a las primeras casas, un espectacular arco\u00edris se dibuja al final de la calle. \nCaminar por las calles empedradas de Esc\u00f3 impresiona m\u00e1s de lo que hab\u00eda imaginado. El omnipresente pantano de Yesa es a la vez testigo y culpable del abandono: las presiones y expropiaciones que comport\u00f3 su construcci\u00f3n acabaron expulsando a la poblaci\u00f3n hacia los a\u00f1os 60. Me viene a la mente esa pel\u00edcula maravillosa de Federico Luppi y Mercedes Sampietro, \u2018Las huellas borradas\u2019.\nAhora la belleza del pantano contrasta con la desolaci\u00f3n del pueblo: son algo m\u00e1s de 50 casas, todas abandonadas. Bien, todas excepto una, en la que resisten E.G. y su familia, dedicados al ganado. Desde la casa suena una radio a todo volumen, tal vez para advertir al forastero que all\u00ed hay alguien.\nDurante la visita me encuentro con una sorpresa: una antigua habitante del pueblo, una mujer que naci\u00f3 en Esc\u00f3 y vivi\u00f3 aqu\u00ed hasta los 11 a\u00f1os. Ha venido con su familia y charlamos frente a la iglesia. Me se\u00f1ala la casa de sus abuelos, cuenta d\u00f3nde estaban los cultivos, explica que nunca hubo agua corriente en las casas. Los domingos, misa y bar, detr\u00e1s de la iglesia, donde estaba tambi\u00e9n la casa del alcalde. Beb\u00edan leche de cabra y tra\u00edan huevos de Sig\u00fcesa, un pueblo cercano.\nLa escucho con atenci\u00f3n\u2026 se la ve emocionada. Es un lujo para m\u00ed tener un relato en primera persona.\nAl poco aparece E.G y ambos se saludan. Ella es unos 15 a\u00f1os mayor que \u00e9l, pero comparten nombres, referencias imposibles para m\u00ed. Me marcho de Esc\u00f3 feliz por ese rato aut\u00e9ntico, ese pedacito de historia viva. Y por las p\u00e1ginas que (creo) faltan a\u00fan por escribir. Ojal\u00e1.\n\n#pueblosabandonados \n#pueblosabandonadosdeespa\u00f1a \n#abandonedplaces \n#despoblados \n#despoblaci\u00f3n \n#Esc\u00f3", "total_engagement": 5596, "engagement_rate": 0.07379762360046947, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-09T09:36:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "zaragoza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pantano", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pel\u00edcula", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "navarra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "final", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "abandonedplaces"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "esc"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513701366, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.578Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.578Z"}, {"id": 607775132513701365, "metric": "post_text_hash", "value": "-1754140025", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.572Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.572Z"}, {"id": 607775132513902045, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.545Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.898Z"}, {"id": 607775132513902046, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.551Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.903Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361771255, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0r9-SpIy-v/", "post_id": "3254967717167574959", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c4bde07b6581f1a413e5509760daf417.JPEG", "phash": "aeedc25011bf86d8", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.423348605632782}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3962205946445465}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3250996172428131}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30281880497932434}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29115962982177734}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24897508323192596}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2941426634788513}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24104523658752441}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:20:13.830Z", "updated_at": "2023-12-28T17:06:17.395Z"}}], "post_text": "\u201cQue no s\u00e9 a d\u00f3nde voy / no es real\u201d, canta el fen\u00f3meno \u00cd\u00f1igo Quintero. Y es una letra certera, precisa, para muchos de los pueblos que visito. \nPaseo por las calles de Esc\u00f3, con sus casas desmoronadas, y me doy cuenta de que canturreo esa canci\u00f3n que suena a todas horas en la radio. \nCae una lluvia fina, intermitente, que cala mi abrigo. Calan tambi\u00e9n, poco a poco, las vidas truncadas, los proyectos naufragados, las cicatrices del olvido.\n\u201cImposible, es demasiado tarde / todo es un desastre, contin\u00faa la canci\u00f3n. \nTienes raz\u00f3n, \u00cd\u00f1igo, toda la raz\u00f3n.\n\n##pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #esc\u00f3 #i\u00f1igoquintero @inigoquintero", "total_engagement": 1026, "engagement_rate": 0.013530443497870208, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-10T21:22:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "radio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fen\u00f3meno", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00ed\u00f1igo quintero", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "esc"}, {"name": "i"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "inigoquintero"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513701372, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.807Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.807Z"}, {"id": 607775132513701371, "metric": "post_text_hash", "value": "1031180473", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.799Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.799Z"}, {"id": 607775132513902047, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.578Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.920Z"}, {"id": 607775132513902048, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.586Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.925Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361771247, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0v0JPxgYqz/", "post_id": "3256050389442726579", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/adbf88edecc2dc97cb6bfa6101c3d7bf.JPEG", "phash": "d89cbdb1c4599166", "image_entities": [{"entity": "engine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4079369008541107}, {"entity": "machine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28812703490257263}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2825506627559662}, {"entity": "robot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23676727712154388}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7352036833763123}, {"entity": "ceiling fan", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6241177916526794}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48576781153678894}, {"entity": "helicopter", "entity_type": "Object", "confidence": 0.361699640750885}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2322806864976883}, {"entity": "bicycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22066539525985718}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:20:44.878Z", "updated_at": "2023-12-28T17:06:13.531Z"}}], "post_text": "Me result\u00f3 muy curiosa e interesante esta iniciativa del Museo de Sant Feliu de Gu\u00edxols, en Girona: una exposici\u00f3n dedicada al m\u00e9dico de pueblo de toda la vida, con sus enseres habituales y las dificultades de sus traslados. La moto (cuando la hubo) sustituy\u00f3 al caballo o mulo cl\u00e1sico del m\u00e9dico del pueblo.\n\n#despoblaci\u00f3n #pueblosabandonados #museos #museus #santfeliudegu\u00edxols #santfeliudeguixols", "total_engagement": 688, "engagement_rate": 0.009073045932295033, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-12T08:58:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "m\u00e9dico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santfeliudeguixols", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "exposici\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo de sant feliu de gu\u00edxols", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santfeliudegu\u00edxols", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "girona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "museos"}, {"name": "museus"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "santfeliudegu"}, {"name": "santfeliudeguixols"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513701376, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.951Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.951Z"}, {"id": 607775132513701374, "metric": "post_text_hash", "value": "684481826", "created_at": "2023-12-14T07:33:51.947Z", "updated_at": "2023-12-14T07:33:51.947Z"}, {"id": 607775132513902050, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.627Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.948Z"}, {"id": 607775132513902051, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T12:52:40.637Z", "updated_at": "2024-01-02T18:05:55.954Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367737252, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0zrtdoo7kl/", "post_id": "3257139195715762469", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/61dc52a433f09bcd6fe1fba582ed02dd.JPEG", "phash": "d3a2e1e592c39ce1", "image_entities": [{"entity": "escarpment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5288745164871216}, {"entity": "landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49458029866218567}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40052008628845215}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.325435608625412}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22644808888435364}, {"entity": "scenery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.203181654214859}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T01:57:13.847Z", "updated_at": "2024-01-06T23:01:32.003Z"}}], "post_text": "Una nueva perspectiva de Esc\u00f3, en Zaragoza, que me resulta a la vez bella y espeluznante: en primer t\u00e9rmino, las casas en ruinas del pueblo, vistas desde la iglesia en una ma\u00f1ana lluviosa. Al fondo, la carretera N-240, donde los veh\u00edculos transitan con su maquinal indiferencia, y por supuesto el embalse de Yesa.\nAl final, ver\u00e9is la propia iglesia, que se mantiene en pie a pesar de todo. \n\n#esc\u00f3 #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #despoblados", "total_engagement": 1646, "engagement_rate": 0.021706734890345383, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-13T21:07:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "zaragoza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esc\u00f3", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "t\u00e9rmino", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "esc"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132573140964, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T05:07:08.091Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:08.091Z"}, {"id": 607775132573140963, "metric": "post_text_hash", "value": "1055659581", "created_at": "2023-12-23T05:07:08.077Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:08.077Z"}, {"id": 607775132595431335, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.736Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.012Z"}, {"id": 607775132595431336, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.739Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.031Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367737251, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C03etyVgDLX/", "post_id": "3258207943245443799", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e8127df31de78484fd00a900cae9dbea.JPEG", "phash": "ef49805ec339b40f", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.321434885263443}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29603099822998047}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2935064435005188}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27055978775024414}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.975241482257843}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3525744676589966}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2881537973880768}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26719310879707336}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24281258881092072}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T01:56:23.712Z", "updated_at": "2024-01-06T23:01:27.637Z"}}], "post_text": "Menuda locura, 70.000 personas \ud83d\ude31\nCuando abr\u00ed esta cuenta pens\u00e9 que compartir\u00eda experiencias con cuatro \u2018chalados\u2019 como yo. Nunca pens\u00e9 que ser\u00edamos unos cuantos m\u00e1s \ud83d\ude05\nAmig@s, gracias por estar aqu\u00ed: disfruto mucho de vuestra compa\u00f1\u00eda, de vuestra inquietud y de vuestros \u00e1nimos. Seguir\u00e9 visitando lugares despoblados para capturar su alma, o al menos intentarlo.\n\ud83e\udde1 70.000 gracias a cada un@ de vosotr@s.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #despoblados", "total_engagement": 1220, "engagement_rate": 0.016088831449709216, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-15T08:24:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compa\u00f1\u00eda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132573140966, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T05:07:08.580Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:08.580Z"}, {"id": 607775132573140965, "metric": "post_text_hash", "value": "-1713655632", "created_at": "2023-12-23T05:07:08.569Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:08.569Z"}, {"id": 607775132595431338, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.755Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.056Z"}, {"id": 607775132595431342, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.774Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.060Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367737250, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C06dHo9Iv6T/", "post_id": "3259045348716510867", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6d6a43cc87dcf40983e61a35902f97a0.JPEG", "phash": "c495da2f2b2a36d2", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9242098331451416}, {"entity": "cliff", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7528542280197144}, {"entity": "formation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7412505149841309}, {"entity": "bedrock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6864201426506042}, {"entity": "geological phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6336950063705444}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4590977430343628}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4398137927055359}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3662009537220001}, {"entity": "outcrop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3622739613056183}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32378512620925903}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3084820508956909}, {"entity": "wadi", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24074789881706238}, {"entity": "mesa", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20623022317886353}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45468640327453613}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T01:56:46.454Z", "updated_at": "2024-01-06T23:00:43.143Z"}}], "post_text": "Me encanta lo que ha hecho el peque\u00f1o pueblo de \u00d2dena, a una hora de Barcelona, con su viejo pueblo abandonado. Lejos de renunciar a \u00e9l, lo ha convertido en un peque\u00f1o museo al aire libre \ud83d\udc4c.\nSus casas, casi todas en ruinas desde hace a\u00f1os, se identifican con carteles para recordar a quienes las habitaron: Cal Palomas, ca la Paua, Cal Seuba, Cal Paulino\u2026\nLa casa de la entrada es Cal Copi, apuntalada para que no se derrumbe.\nTambi\u00e9n su peque\u00f1o castillo, con una bonita torre medieval, se est\u00e1 recuperando. Y el pueblecito (el viejo) est\u00e1 repleto de plafones explicativos y fotograf\u00edas antiguas de una \u00e9poca llena de vida.\nEl agua lleg\u00f3 a \u2018\u00d2dena Vell\u2019 en 1923 y la luz un a\u00f1o m\u00e1s tarde. Luego la guerra civil, el expolio y destrucci\u00f3n de su iglesia, la propia situaci\u00f3n en una zona elevada\u2026 y por supuesto los nuevos tiempos, acabaron por llevar al abandono.\nEnhorabuena a \u00d2dena por esta iniciativa tan bonita \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#odena #\u00f2dena #pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #guerracivilespa\u00f1ola #guerracivilespanyola", "total_engagement": 1386, "engagement_rate": 0.018277967532210632, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-16T12:08:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cal", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "copi", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viejo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barcelona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerracivilespa\u00f1ola", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerracivilespanyola", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "museo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "guerracivilespa"}, {"name": "guerracivilespanyola"}, {"name": "odena"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132573140976, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T05:07:08.877Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:08.877Z"}, {"id": 607775132573140975, "metric": "post_text_hash", "value": "-327281745", "created_at": "2023-12-23T05:07:08.869Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:08.869Z"}, {"id": 607775132595431345, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.812Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.079Z"}, {"id": 607775132595431346, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.817Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.083Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367737249, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C09I-YTo2er/", "post_id": "3259801176365033387", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3606b2bcf71419628581a56a35318ab1.JPEG", "phash": "b9bc2dd3065e848d", "image_entities": [{"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2711428999900818}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2528131902217865}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8203610181808472}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6264505982398987}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5732225179672241}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4691963195800781}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20615828037261963}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T01:56:23.452Z", "updated_at": "2024-01-06T23:00:01.595Z"}}], "post_text": "Son las doce en punto del mediod\u00eda. Silencio en las calles de Esc\u00f3. No ta\u00f1en las campanas de la iglesia de San Miguel, que fueron lanzadas al vac\u00edo y probablemente fundidas. \nBalcones en equilibrio precario, fachadas a medio deshacer, vigas y marcos de madera que se retuercen de pura desaz\u00f3n. \nY al fondo, como un testigo mudo, la niebla que atempera los t\u00edmidos rayos de sol. \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #esc\u00f3 #despoblaci\u00f3n", "total_engagement": 1769, "engagement_rate": 0.02332880560207836, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-17T13:11:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "san miguel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balcones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esc\u00f3", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "campanas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vac\u00edo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "testigo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "esc"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132573140992, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T05:07:09.294Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:09.294Z"}, {"id": 607775132573140991, "metric": "post_text_hash", "value": "2115721438", "created_at": "2023-12-23T05:07:09.279Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:09.279Z"}, {"id": 607775132595431349, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.836Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.103Z"}, {"id": 607775132595431350, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.840Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.107Z"}]}, {"social_post_id": 607792175367737248, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0_RVmJgSmi/", "post_id": "3260400906100877730", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d35580dc77452ef6181277b1071104e.JPEG", "phash": "ae54b5f8d108dae4", "image_entities": [{"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.762785017490387}, {"entity": "natural environment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47185584902763367}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4191689193248749}, {"entity": "shrubland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3753342628479004}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35740384459495544}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25638988614082336}, {"entity": "plant community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24913142621517181}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24882909655570984}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21286344528198242}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20783817768096924}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20322047173976898}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6409492492675781}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5550102591514587}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4838237762451172}, {"entity": "turtle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27635955810546875}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2664225995540619}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T01:56:31.690Z", "updated_at": "2024-01-06T22:59:49.563Z"}}], "post_text": "Feliz semana a tod@s desde El Pont de Bar Vell, un pueblecito del Pirineo catal\u00e1n. Fue abandonado tras las brutales inundaciones de 1982, que arrasaron el n\u00facleo. Poco m\u00e1s tarde el pueblo se reconstruy\u00f3 un kil\u00f3metro m\u00e1s arriba. \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #elpontdebar #pontdebar", "total_engagement": 794, "engagement_rate": 0.010470928009073045, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-18T09:02:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "de bar vell", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "el", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pont", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pirineo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elpontdebar", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "elpontdebar"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pontdebar"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132573140999, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T05:07:09.696Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:09.696Z"}, {"id": 607775132573140997, "metric": "post_text_hash", "value": "-1241619358", "created_at": "2023-12-23T05:07:09.679Z", "updated_at": "2023-12-23T05:07:09.679Z"}, {"id": 607775132595431353, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.856Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.125Z"}, {"id": 607775132595431354, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T16:23:28.860Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.129Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822267, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1CEJK4ogM_/", "post_id": "3261187302518555455", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d698e9f59cea001c28f7619a1d0aad41.JPEG", "phash": "89e9f2372f9cd880", "image_entities": [{"entity": "abies", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9788738489151001}, {"entity": "biome", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46799060702323914}, {"entity": "pine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4128154516220093}, {"entity": "spruce", "entity_type": "Label", "confidence": 0.354377418756485}, {"entity": "conifer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35300078988075256}, {"entity": "balsam fir", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33061808347702026}, {"entity": "fir", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3206639587879181}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2876635789871216}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2870272099971771}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24561145901679993}, {"entity": "woody plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21046090126037598}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6912185549736023}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3946314752101898}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:39.381Z", "updated_at": "2024-01-06T23:04:40.631Z"}}], "post_text": "\u201cNo lo s\u00e9\u201d: cada vez me gusta m\u00e1s la gente que formula esas tres palabras. Sencillamente, reconocer que no tenemos ni idea de algo. Como periodista, me duele reconocer que demasiado a menudo no tengo una respuesta para mis propias preguntas, incluso las m\u00e1s sencillas.\nEso que hoy llamamos \u201cperiodismo\u201d (y que en realidad es otra cosa diferente a lo que yo estudi\u00e9) es un juego de presunciones, elucubraciones m\u00e1s o menos aceptadas e incluso, con cierta frecuencia, mentiras malintencionadas (fijaos en la letra de esta canci\u00f3n de Ben Harper).\nPero yo me refer\u00eda a las buenas preguntas, a las cuestiones importantes de verdad, a lo que nos mueve y emociona m\u00e1s all\u00e1 de los \u201chechos\u201d. Miro este v\u00eddeo y me pregunto qui\u00e9n vaci\u00f3 esa tumba sin molestarse en cubrir el hueco; qui\u00e9n escribi\u00f3 con letras de imprenta ese en ese falso nicho; por qu\u00e9 hay (o creo que hay) tumbas aut\u00e9nticas a pocos metros, cubiertas por las malas hierbas.\nY esas cuestiones menores me impiden preguntarme por qu\u00e9 ese cipr\u00e9s mecido por el viento parece mirarme con cierto inter\u00e9s, como susurrando: \u201cno te distraigas mucho, que esto pasa r\u00e1pido\u2026\u201d\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #cementerios #tumbas", "total_engagement": 586, "engagement_rate": 0.007727914122565245, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T11:07:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600793994, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:26.770Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:26.770Z"}, {"id": 607775132600793993, "metric": "post_text_hash", "value": "-1152687206", "created_at": "2023-12-30T18:21:26.767Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:26.767Z"}, {"id": 607775132603554238, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.289Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.148Z"}, {"id": 607775132603554239, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.303Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.153Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822256, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1FuAMPo3bU/", "post_id": "3262215828386576084", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1beafc1ab5812c82e8b79342f8b79287.JPEG", "phash": "96a981e074f9d996", "image_entities": [{"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9167478680610657}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7248042821884155}, {"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4677640497684479}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4232929050922394}, {"entity": "archaeology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.341499000787735}, {"entity": "history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25992122292518616}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24509809911251068}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23589281737804413}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2035142034292221}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:39.462Z", "updated_at": "2024-01-06T23:04:25.584Z"}}], "post_text": "\u00bfQu\u00e9 es para vosotr@s un lugar m\u00e1gico?\nAquel en el que viviste un momento \u00fanico, o en el que estuviste con una persona especial. Tal vez un lugar que te despierta sensaciones inexplicables, o el momento exacto en que cre\u00edste recibir una revelaci\u00f3n.\nPara m\u00ed, un lugar m\u00e1gico puede ser anodino o pasar desapercibido. Incluso puede ser, por qu\u00e9 no, una canci\u00f3n (siempre que uno est\u00e9 dispuesto a aceptar la m\u00fasica como un lugar).\nEste paisaje que veis aqu\u00ed es el despoblado de La Mussara, en Tarragona. Cuando la niebla no te envuelve (lo cual es bastante habitual), puedes contemplar unas vistas espectaculares desde 1.000 metros de altura.\nSi cae la noche, ten cuidado: dicen que este despoblado es una puerta a otra dimensi\u00f3n (algo as\u00ed dec\u00edan los Led Zeppelin de Stairway to heaven).\nDesde aqu\u00ed arriba, esta bonita guitarra espa\u00f1ola me parece m\u00e1gica y su letra, certera. \u2018Nana triste\u2019, se titula. A m\u00ed nunca me lo pareci\u00f3.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #lamussara #despoblados", "total_engagement": 907, "engagement_rate": 0.011961123053185457, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-20T21:09:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600794006, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:26.924Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:26.924Z"}, {"id": 607775132600794004, "metric": "post_text_hash", "value": "1802229649", "created_at": "2023-12-30T18:21:26.905Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:26.905Z"}, {"id": 607775132603554240, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.335Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.173Z"}, {"id": 607775132603554241, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.339Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.177Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822250, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Ma1yRob5b/", "post_id": "3264101875261226587", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1d453cc4927f6e6910b37e8049031a90.JPEG", "phash": "c17cb29c426139df", "image_entities": [{"entity": "dirt road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9724239110946655}, {"entity": "forest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7353634238243103}, {"entity": "gravel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6198991537094116}, {"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5206838846206665}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5014040470123291}, {"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37542927265167236}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3696850538253784}, {"entity": "path", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36009594798088074}, {"entity": "road", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3275766968727112}, {"entity": "trail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29771295189857483}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2971222698688507}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23129865527153015}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22847948968410492}, {"entity": "woodland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22177791595458984}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24153992533683777}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:39.614Z", "updated_at": "2024-01-06T23:04:18.353Z"}}], "post_text": "Llega esa \u00e9poca del a\u00f1o en que nos da por hacernos preguntas. Por unos d\u00edas salimos de nuestras reconfortantes rutinas y nos contamos unos a otros c\u00f3mo nos va por esta senda extra\u00f1a e imprevisible a la que llamamos \u2018vivir\u2019. \nNos descubrimos a nosotros mismos adornando nuestra existencia, o peor a\u00fan, resumi\u00e9ndola en aburridas palabras que todo el mundo pueda entender (y aceptar). Nos sabemos juzgados y a la vez juzgamos tambi\u00e9n.\nA m\u00ed me gusta pensar que el camino lo marca uno mismo: va variando, ya sea con sinuosas curvas o con pendientes imposibles, pero es nuestro propio camino, el que nosotros hemos escogido. La pura verdad es que transitar por ese camino \u00fanico es un arte dif\u00edcil e ingrato. Este a\u00f1o va quedando atr\u00e1s\u2026 Yo s\u00f3lo puedo desearos suerte en vuestro camino. Pero el tuyo, tu camino \ud83c\udf40\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #lamussara", "total_engagement": 1486, "engagement_rate": 0.019596724208416304, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-23T11:35:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600794016, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.087Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.087Z"}, {"id": 607775132600794015, "metric": "post_text_hash", "value": "1189382831", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.065Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.065Z"}, {"id": 607775132603554242, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.358Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.194Z"}, {"id": 607775132603554243, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.362Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.198Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822146, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1O_IxJI7lF/", "post_id": "3264824459342887237", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5a5d901fbb28acadd415f71ceabfd4d1.JPEG", "phash": "f0e2ee270a4466be", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9826138615608215}, {"entity": "brick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8745262622833252}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7452293038368225}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37959110736846924}, {"entity": "brickwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27800536155700684}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24271608889102936}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22970764338970184}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2051350623369217}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5982340574264526}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36258676648139954}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2878570854663849}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:39.733Z", "updated_at": "2024-01-06T23:03:33.208Z"}}], "post_text": "Cuentan (y me parece veros\u00edmil) que el \u00fanico habitante de Esc\u00f3 sorprendi\u00f3 en plena noche a un cazatesoros que cavaba en el suelo de la iglesia de San Miguel. El forastero hab\u00eda o\u00eddo que all\u00ed se escond\u00eda una fortuna y el muy cretino tuvo la idea peregrina de agujerear el suelo de la iglesia medieval.\nPoco o nada queda ya del valioso patrimonio de esta iglesia, que en origen data del siglo XII. Por lo que a m\u00ed respecta, el tesoro sigue intacto: las incre\u00edbles vistas desde lo alto del campanario (\u00a1Atenci\u00f3n! Aunque la escalera de caracol aguanta muy bien el tipo, el suelo de madera de la parte superior es fr\u00e1gil: ni se me ocurri\u00f3 pisarlo por si acaso).\n\ud83c\udfb6 Esta voz que acompa\u00f1a al v\u00eddeo es la de la gran Maria Callas (La Traviata), que en este fragmento dice: \u201cAdi\u00f3s, del pasado / Hermosos sue\u00f1os risue\u00f1os / Las rosas del rostro / ya estan marchitas\u201d.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #esc\u00f3 #mariacallas #iglesiasromanicas", "total_engagement": 1372, "engagement_rate": 0.018093341597541838, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-24T11:33:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600794022, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.253Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.253Z"}, {"id": 607775132600794021, "metric": "post_text_hash", "value": "1223686346", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.225Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.225Z"}, {"id": 607775132603554244, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.380Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.217Z"}, {"id": 607775132603554245, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.384Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.221Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822129, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1RvlDyNcXy/", "post_id": "3265600459690591730", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9198c880c325327a40b4eab1713a6b61.JPEG", "phash": "bd3bda9131f0886c", "image_entities": [{"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6911611557006836}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4965994656085968}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47506529092788696}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3698507249355316}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2574852406978607}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30847200751304626}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20204104483127594}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20027221739292145}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:39.432Z", "updated_at": "2024-01-06T23:03:29.518Z"}}], "post_text": "Si una cosa he hecho en los viajes de 2023 ha sido meterme en agujeros, cavidades y cuevas varias. A veces -pienso- son incursiones absurdas, fruto de la pura curiosidad.\nPero estas que veis aqu\u00ed val\u00edan la pena: son las bodegas de Turrunc\u00fan, en La Rioja (a\u00fan no os hab\u00eda ense\u00f1ado las dos primeras que aparecen en el v\u00eddeo).\nSe excavaron a pico y pala y cuentan con lagares para pisar la uva y conseguir as\u00ed el preciado mosto.\nTurrunc\u00fan lleg\u00f3 a superar los 300 habitantes a finales del siglo XIX y principios del XX. Ya antes de la guerra civil hab\u00eda perdido poblaci\u00f3n, pero fue a finales de los a\u00f1os 60 cuando qued\u00f3 definitivamente despoblado.\nAunque el pueblo est\u00e1 en ruinas, a\u00fan es posible imaginar c\u00f3mo vivieron sus habitantes. Su memoria sigue impregnando, y de qu\u00e9 manera, este lugar de La Rioja baja.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #riojabaja #turrunc\u00fan #despoblados #abandonedplaces #abandonedspain", "total_engagement": 846, "engagement_rate": 0.011156681480699995, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-25T13:12:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600794026, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.357Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.357Z"}, {"id": 607775132600794024, "metric": "post_text_hash", "value": "-1334549003", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.354Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.354Z"}, {"id": 607775132603554246, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.405Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.239Z"}, {"id": 607775132603554247, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.410Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.243Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822063, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1UOEi-Ihyg/", "post_id": "3266297514829159584", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c195cd9fd1d9882990c05516df9b7ae4.JPEG", "phash": "c8cce0333e8f1cc7", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5836725234985352}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.578903079032898}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5554260611534119}, {"entity": "countryside", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4384574294090271}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.433009535074234}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37138059735298157}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27991119027137756}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2059222012758255}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6736312508583069}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6460431218147278}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:39.911Z", "updated_at": "2024-01-06T23:02:48.391Z"}}], "post_text": "10 lugares que me han fascinado en 2023. No han sido grandes viajes ni destinos sofisticados, sino peque\u00f1os rincones que sacuden el alma. Los comparto por si producen el mismo efecto en vosotr@s:\n1. Esc\u00f3, Zaragoza. Abandonado, con la excepci\u00f3n de una casa.\n2. Torre fortificada en un despoblado de Catalunya.\n3. Iglesia de Sant Feliu de la Garriga (Girona) y sus silos y tumbas.\n4. La Mussara, Tarragona. M\u00edtico despoblado con toda clase de leyendas y paisaje espectacular.\n5. Monasterio de Vallsanta, en Guimer\u00e0 (Lleida).\n6. Buimanco, en Tierras Altas de Soria. Despoblado y abandonado.\n7. Yaguas, Soria. Paraje junto al pueblo, que lucha contra la despoblaci\u00f3n.\n8. Garranzo, La Rioja. Iglesia del s. XVI. Abandonada a su suerte\u2026\n9. Turrunc\u00fan, La Rioja. Abandonado. Conserva sus famosos calados.\n10. Villanueva de Jal\u00f3n, Zaragoza. Antigua escuela. \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despobladosyabandonados", "total_engagement": 2047, "engagement_rate": 0.026994949161930133, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-26T12:17:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600794044, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.516Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.516Z"}, {"id": 607775132600794042, "metric": "post_text_hash", "value": "-1510483363", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.513Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.513Z"}, {"id": 607775132603554248, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.429Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.265Z"}, {"id": 607775132603554249, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.444Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.271Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822050, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1UjRbuoXTK/", "post_id": "3266390759382807754", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7ca2c37fd1c074001315714a353f0e5d.JPEG", "phash": "aae1d4db27343896", "image_entities": [{"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8077599406242371}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36332476139068604}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22402554750442505}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9935083389282227}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.729053795337677}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6369848251342773}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6050178408622742}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.575657844543457}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5197033286094666}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43416181206703186}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4288601279258728}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3528403341770172}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2931555211544037}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:39.792Z", "updated_at": "2024-01-06T23:02:00.135Z"}}], "post_text": "\u00bfMe conced\u00e9is 1 minuto?\nNo suelo salir en c\u00e1mara y hoy lo hago para contaros sobre un poco sobre m\u00ed y sobre mi faceta de escritor. \nSi os apetece, os pido vuestra ayuda para dar difusi\u00f3n a \u2018La mujer del miliciano\u2019, la novela que he publicado con @eddieresis y que gan\u00f3 el I Premio de Novela de Vallirana.\nNo es una \u201cnovela pol\u00edtica\u201d sino una novela hist\u00f3rica ambientada en la guerra civil y narrada desde el punto de vista de una mujer. No pretende posicionarse con ninguno de los bandos, en todo caso reflexionar sobre la propia guerra.\nSe puede encontrar en librer\u00edas, en Amazon y, por supuesto, en la web de la editorial (ver enlace en mi b\u00edo).\n\ud83e\udd17 Si os anim\u00e1is a comprarla, \u00a1enviadme fotos y las compartir\u00e9 por aqu\u00ed! \n\n#Lamujerdelmiliciano #guerracivil #guerracivilespa\u00f1ola", "total_engagement": 1638, "engagement_rate": 0.02160123435624893, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-26T15:23:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600794046, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.617Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.617Z"}, {"id": 607775132600794045, "metric": "post_text_hash", "value": "670433511", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.614Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.614Z"}, {"id": 607775132603554250, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.468Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.290Z"}, {"id": 607775132603554251, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.473Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.296Z"}]}, {"social_post_id": 607792175383822038, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1XOLfNIp0Z/", "post_id": "3267142416752352537", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/581d58274353ba052c195b6aa1149afb.JPEG", "phash": "8ba6d968d885765a", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5347936749458313}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4889672100543976}, {"entity": "historic site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44277116656303406}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33871689438819885}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3119637668132782}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21765020489692688}, {"entity": "tower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2172480970621109}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20198720693588257}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7839525938034058}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4514673948287964}, {"entity": "lighthouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30617114901542664}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-28T10:15:40.094Z", "updated_at": "2024-01-06T23:01:38.779Z"}}], "post_text": "Me acerco con sigilo a la iglesia de Santa Maria de Montlle\u00f3. Dir\u00eda que su campanario (ya lo veis) me observa con desconfianza. Es normal: los campanarios fueron muy poderosos y gastan a\u00fan esos aires de superioridad. Sus campanas alertaban de ataques y de incendios, llamaban a misa a los fieles y certificaban las uniones matrimoniales. Cualquier evento importante en la vida de un pueblo era anunciado o bendecido por el campanario.\nAhora, pobres, nadie les ha informado de su p\u00e9rdida de poder, o quiz\u00e1 no han querido darse por enterados.\nEn otro tiempo, esta fue una iglesia popular: nada menos que un santuario mariano. Antes de eso, a finales del siglo XIX, se juntaron aqu\u00ed 1500 peregrinos, una barbaridad para la \u00e9poca. Se veneraba una talla de madera de la virgen\u2026 que desapareci\u00f3 con la guerra civil en 1936.\nCreo que este campanario ignora que ni siquiera tiene campanas, como esas almas que vagan en pena sin saber que pertenecen ya a otro mundo. No ser\u00e9 yo quien se lo diga. Su mirada severa me escruta mientras merodeo alrededor. \n- S\u00f3lo ser\u00e1 un rato, lo prometo - digo al fin, para que deje de observarme. Y me parece que su ce\u00f1o fruncido de piedra y mortero se relaja por un momento. \nSubo a la parte alta del pueblo y observo la llanura, suavemente interrumpida por alg\u00fan cerro. A mi derecha, las m\u00e1quinas agr\u00edcolas trabajando en los campos. La paz.\n\n\ud83d\ude4f Si visit\u00e1is Montlle\u00f3 (Lleida), tened en cuenta que queda un habitante al final del pueblo. Seguro que valorar\u00e1 vuestro respeto\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #montlle\u00f3 #despoblados", "total_engagement": 1214, "engagement_rate": 0.016009706049136874, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-27T16:19:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600794050, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.757Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.757Z"}, {"id": 607775132600794049, "metric": "post_text_hash", "value": "-1554956190", "created_at": "2023-12-30T18:21:27.741Z", "updated_at": "2023-12-30T18:21:27.741Z"}, {"id": 607775132603554252, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.492Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.319Z"}, {"id": 607775132603554253, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-31T19:18:51.496Z", "updated_at": "2024-01-10T10:45:12.329Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387773179, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1cmCxEINLE/", "post_id": "3268654745453122244", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5cbd37ab2fd5401f62a62e48bab63071.JPEG", "phash": "edf0938c0e4352de", "image_entities": [{"entity": "nature reserve", "entity_type": "Label", "confidence": 0.52054363489151}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4817149341106415}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32499057054519653}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20197372138500214}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-02T13:29:42.341Z", "updated_at": "2024-01-17T23:11:43.155Z"}}], "post_text": "Oculta entre la maleza, esta casa de aspecto fantasmag\u00f3rico fue la m\u00e1s importante de un pueblo abandonado hace 80 a\u00f1os. Mientras me acerco, sus ventanas parecen mirarme como se mira a un intruso, tal vez a un enemigo. Ella (la casa) no sabe a\u00fan que vengo de visita, que la respeto a ella y a la memoria de quienes la habitaron\u2026\nOs contar\u00e9 m\u00e1s sobre esta peque\u00f1a aldea de tan s\u00f3lo cinco casas, a la que felizmente no lleva ninguna carretera. Es un lugar sobrecogedor e hipn\u00f3tico, de esos que te salvan de un mal d\u00eda.\nFijaos en esa bonita ventana del final\u2026 Ma\u00f1ana os cuento lo que vi dentro.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #despoblacion #rurex #casasabandonadas #pueblosfantasma", "total_engagement": 1633, "engagement_rate": 0.021535296522438643, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-29T18:20:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblacion"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}, {"name": "rurex"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132605983182, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.294Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.294Z"}, {"id": 607775132605983181, "metric": "post_text_hash", "value": "854634011", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.290Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.290Z"}, {"id": 607775132607424767, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-03T15:06:05.681Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.887Z"}, {"id": 607775132607424768, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-03T15:06:05.688Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.895Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387773157, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1emx-to-SS/", "post_id": "3269220939877049490", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/31097eb35fd91d67abce36fc19ad6124.JPEG", "phash": "aab99d94da9c48ac", "image_entities": [{"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7900503873825073}, {"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5077890157699585}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4540039896965027}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42460325360298157}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40646782517433167}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.391325980424881}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2653524577617645}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47320130467414856}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4626287817955017}, {"entity": "bench", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37867867946624756}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26428696513175964}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22184960544109344}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-02T13:29:41.853Z", "updated_at": "2024-01-17T23:10:55.039Z"}}], "post_text": "Una ventana abierta en una casa abandonada es como una llamada de atenci\u00f3n: es la forma que tienen las casas de decirnos: \u201c\u00a1Ven! \u00a1Mira adentro!\u201d. Sencillamente, no se puede ignorar. As\u00ed que enseguida decido acercarme a curiosear.\nPor el camino casi tropiezo con una sart\u00e9n oxidada: alguien debi\u00f3 sacarla de la casa y se ha quedado ah\u00ed, como un enanito de jard\u00edn. Hay tambi\u00e9n una vieja silla de mimbre y alg\u00fan peri\u00f3dico casi fosilizado en el suelo.\nMe acerco a la ventana y lo que veo me sorprende: parece que el tiempo se haya detenido en el interior de la casa. Un viejo mueble esquinero para la vajilla, una mesa de madera y sillas a juego. Veo alg\u00fan plato roto en el suelo. En las paredes se adivina a\u00fan el azulete caracter\u00edstico de otros tiempos, \u00bflo veis?\nHay tambi\u00e9n otros muebles m\u00e1s modernos, tal vez de los 80, y una bombilla cubierta de polvo que a\u00fan cuelga del techo, junto con un par de diarios con noticias de esa d\u00e9cada. Aunque la casa se abandon\u00f3 hacia 1950, aqu\u00ed vivi\u00f3 alguien durante un tiempo a\u00f1os m\u00e1s tarde.\nAl fondo, distingo una estancia con botellas vac\u00edas, quiz\u00e1s una bodega. \nAl final del v\u00eddeo veis la casa por la fachada principal, con la puerta cerrada a cal y canto (y atrancada, no creo ni que pueda abrirse). Es la primera casa del pueblo, o la \u00faltima, seg\u00fan se mire. No importa mucho porque aqu\u00ed s\u00f3lo hay cinco casas\u2026 Y cuatro ya no tienen tejado.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosfantasma #casasabandonadas #despoblados", "total_engagement": 880, "engagement_rate": 0.011605058750609925, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-30T13:07:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ventana", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mira", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132605983189, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.440Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.440Z"}, {"id": 607775132605983187, "metric": "post_text_hash", "value": "1496959882", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.436Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.436Z"}, {"id": 607775132607424769, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-03T15:06:05.715Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.918Z"}, {"id": 607775132607424770, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-03T15:06:05.767Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.925Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387773120, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1hSxa_opyo/", "post_id": "3269977365524159656", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/10e16921ec33d2377005cbd4ba1a69ae.JPEG", "phash": "defa6f4dd494c080", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9739364385604858}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8729070425033569}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7172327041625977}, {"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6701199412345886}, {"entity": "holy places", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4517723321914673}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25906622409820557}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.242666557431221}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4310443699359894}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31888848543167114}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23266634345054626}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-02T13:29:42.175Z", "updated_at": "2024-01-17T23:10:11.156Z"}}], "post_text": "2023 ha sido un bonito a\u00f1o de conocimientos compartidos, de experiencias en primera persona, de viajes largos a destinos cercanos. He podido saber un poquito de muchos de vosotr@s y he descubierto a personas incre\u00edbles.\nAmig@s de Espa\u00f1a, de Argentina, de M\u00e9xico, de Colombia, de Chile y de tantos lugares del mundo\u2026 \u00a1Feliz a\u00f1o 2024! Gracias por vuestra generosidad y vuestro tiempo. Esos minutos que me brind\u00e1is a diario han sido un regalo para m\u00ed y lo guardo como un tesoro.\nS\u00e9 que algun@s pas\u00e1is por situaciones dif\u00edciles a nivel familiar, o a causa de enfermedades, o sencillamente sobrellev\u00e1is como pod\u00e9is la soledad (a veces, estamos solos en una ciudad superpoblada). Quer\u00eda deciros que no est\u00e1is solos \ud83d\ude18\nCuando fuera arrecie el temporal, siempre tendr\u00e9is una playa tranquila en esta cuenta, aunque a menudo est\u00e9 llena de edificios en ruinas\u2026\nMis mejores deseos para ti en este nuevo a\u00f1o \ud83e\udd42\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #casasabandonadas #pueblosfantasma #rurex", "total_engagement": 1450, "engagement_rate": 0.019121971804982263, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-31T14:09:01.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viajes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}, {"name": "rurex"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132605983192, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.590Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.590Z"}, {"id": 607775132605983191, "metric": "post_text_hash", "value": "1987551577", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.585Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.585Z"}, {"id": 607775132607424771, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-03T15:06:05.938Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.947Z"}, {"id": 607775132607424772, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-03T15:06:06.067Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.956Z"}]}, {"social_post_id": 607792175387773117, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1jusGAIbPw/", "post_id": "3270663094642258928", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ab63c35f4c35ba7f746aec49567f85b1.JPEG", "phash": "94e69a5164bcfac8", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8114933371543884}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7455230355262756}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38803982734680176}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20098651945590973}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7971726059913635}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2219846546649933}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-02T13:29:41.923Z", "updated_at": "2024-01-17T23:09:22.105Z"}}], "post_text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 te ha pasado, amiga?\u201d\nLo pregunto en voz baja, como un murmullo, mientras me acerco a esta casa. Llego al pueblo por el antiguo camino de carros, as\u00ed que a lo mejor me confunde (desmemoriada) con alguno de sus viejos habitantes.\nMe acerco a palpar sus cicatrices: son grietas que recorren la piel de su fachada como las venas azuladas en el rostro de un anciano. \nDoy una vuelta alrededor: no me sorprende comprobar que los muros siguen siendo s\u00f3lidos. Y aunque su interior sea un amasijo de escombros (la huella que deja el abandono), adivino orgullo y dignidad en la forma en que sus ventanas soportan el rastro de una nueva e incipiente grieta. Otra cosa ser\u00e1n las noches, cuando caiga el sol y la casa pueda llorar con sus l\u00e1grimas de cal y arena.\n\u00bfTriste? Tal vez. A m\u00ed me parece bello el devenir natural de las cosas. Es ley de vida: no puede haber decadencia si antes no ha habido esplendor.\n\n\ud83c\udfb6 Triste y bella me parece esta canci\u00f3n de Lewis Capaldi, sobre un alma que sufre el abandono pero conserva cierto sentido de la iron\u00eda para admitir: \u201csupongo que me gustaba la forma en que calmabas mi dolor\u201d\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despoblaci\u00f3n #despoblaci\u00f3nrural #pueblosfantasma", "total_engagement": 931, "engagement_rate": 0.012277624655474818, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-01T12:51:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lewis capaldi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carros", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132605983198, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.733Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.733Z"}, {"id": 607775132605983197, "metric": "post_text_hash", "value": "-553741894", "created_at": "2024-01-02T22:58:52.725Z", "updated_at": "2024-01-02T22:58:52.725Z"}, {"id": 607775132607424773, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-03T15:06:06.119Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.979Z"}, {"id": 607775132607424774, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-03T15:06:06.129Z", "updated_at": "2024-01-22T11:46:28.986Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183640, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1oYmSDgWbs/", "post_id": "3271973313127212780", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1098169fb90d26e994a75d89390c69cb.JPEG", "phash": "c3f12d1c1ddb1865", "image_entities": [{"entity": "branch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7514222860336304}, {"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6581022143363953}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22149556875228882}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2096421867609024}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5812047123908997}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23285090923309326}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.534Z", "updated_at": "2024-01-23T21:12:43.029Z"}}], "post_text": "Cinco casas, cinco familias, 20 almas fueron las que habitaron esta aldea rural de Tarragona a principios del siglo XX. Cal Viola, Cal Boira, Cal Bernat, Cal Sec y Cal Turin: esos fueron los nombres de las casas.\nMientras en la gran ciudad triunfaba el modernismo, se hablaba de marxismo y proliferaban los movimientos anarquistas, este lugar alejado permanecer\u00eda tal vez ajeno a todo.\nDesconozco cu\u00e1l de las cinco casas es esta, aunque s\u00e9 que no es Cal Bernat. A pesar de su prolongado abandono (a\u00f1os 50), a\u00fan se adivina el espacio de la cocina, el tiro de la chimenea, el azul de las paredes\u2026 y esa desconcertante conservaci\u00f3n de las puertas y ventanas, que a\u00fan parecen invitarnos a pasar a una nueva estancia.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #poblesabandonats #pueblosfantasma", "total_engagement": 1082, "engagement_rate": 0.014268947236545385, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-03T08:14:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cal", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viola", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aldea", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "almas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "movimientos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "turin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cocina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tarragona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760203, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:33.016Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:33.016Z"}, {"id": 607775132617760202, "metric": "post_text_hash", "value": "-1129613890", "created_at": "2024-01-19T03:51:33.007Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:33.007Z"}, {"id": 607775132617947626, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.888Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.652Z"}, {"id": 607775132617947628, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.893Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.691Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183644, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1p9gyHoHng/", "post_id": "3272417137936857568", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4b32089f983479b50d649ef421ce8efd.JPEG", "phash": "f9e95aa919b12436", "image_entities": [{"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.821429967880249}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6873258948326111}, {"entity": "lumber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2839359939098358}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9321265816688538}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9162755608558655}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7453755140304565}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7220438122749329}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5236114263534546}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.535Z", "updated_at": "2024-01-23T21:14:05.964Z"}}], "post_text": "Me acaban de contar una historia divertida sobre usos alternativos de una gatera (no pregunt\u00e9is \ud83e\udee3\ud83d\ude02) y me ha venido a la mente esta puerta de un pueblecito abandonado maravilloso.\nAunque yo no tengo claro si esto fue en realidad una gatera o tal vez un orificio para pasar una manguera o similar. En fin, \u00bfqu\u00e9 dec\u00eds vosotr@s? \u00a1Os leo!\n\nPd: \u00bfsoy el \u00fanico que ve en esta puerta una cara silbando? \ud83d\ude02\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "total_engagement": 1510, "engagement_rate": 0.019913225810705665, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-03T22:55:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "manguera", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760205, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:33.269Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:33.269Z"}, {"id": 607775132617760204, "metric": "post_text_hash", "value": "-2068432679", "created_at": "2024-01-19T03:51:33.258Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:33.258Z"}, {"id": 607775132617947630, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.909Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.711Z"}, {"id": 607775132617947632, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.912Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.717Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183642, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1r8ToKoTjA/", "post_id": "3272974785803532480", "program_id": null, "location": {"city_name": "Esc\u00f3, Aragon, Spain", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ba3af30e967bd788aff48f2ea65a77a4.JPEG", "phash": "c3e1f5864a11af8e", "image_entities": [{"entity": "castle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3377104103565216}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3142789602279663}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29103294014930725}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8689345121383667}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4889775216579437}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31783851981163025}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2845746874809265}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2780199348926544}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:52.065Z", "updated_at": "2024-01-23T21:13:25.787Z"}}], "post_text": "Me impresionaron las fachadas de muchas casas de Esc\u00f3, en Zaragoza. Sus muros resilientes, sus vigas y marcos de madera bien visibles y, sobre todo, sus balcones. \u00bfQu\u00e9 tienen los balcones de casas abandonadas que tanto nos llaman la atenci\u00f3n? Yo creo que es porque nos invitan a imaginar una figura apoyada en sus barandas de hierro oxidado. \u00bfOs pasa lo mismo? \u00bfQu\u00e9 os llama la atenci\u00f3n a vosotr@s? \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #esc\u00f3 #despoblaci\u00f3n #despoblados", "total_engagement": 1641, "engagement_rate": 0.0216407970565351, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-04T17:23:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "zaragoza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marcos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balcones", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figura", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vigas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "esc"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [{"name": "s"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760221, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.180Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.180Z"}, {"id": 607775132617760220, "metric": "post_text_hash", "value": "2040416738", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.169Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.169Z"}, {"id": 607775132617947633, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.932Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.737Z"}, {"id": 607775132617947634, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.936Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.742Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183639, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1t8H4oIusB/", "post_id": "3273536928798141185", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/faaa602a9a2acf08d7219f686e205dbd.JPEG", "phash": "fcbcc2c3dab0252c", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6212748289108276}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37104347348213196}, {"entity": "shed", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34026163816452026}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2363690733909607}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.933463990688324}, {"entity": "mirror", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21263821423053741}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20793427526950836}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.540Z", "updated_at": "2024-01-23T21:12:25.647Z"}}], "post_text": "Quiz\u00e1 porque hoy es la v\u00edspera de Reyes, un d\u00eda especial para tantos ni\u00f1os (y no tan ni\u00f1os), me parece oportuno mostrar este establo. Est\u00e1 en Fontscaldetes, Tarragona, que en los a\u00f1os 30 tuvo 35 habitantes y que est\u00e1 deshabitado desde principios de los a\u00f1os 60.\nToda la zona era (y sigue siendo) rural y lo pasaron realmente mal, entre otras cosas por el fuerte impacto de la filoxera, que destru\u00eda la vid y, por tanto, una parte importante de sus ingresos.\nAqu\u00ed no hay incienso, ni mirra, pero s\u00ed una bonita historia que es oro puro. Os la cont\u00e9 un d\u00eda en otro post: al inicio de la guerra civil, en un contexto de fuerte anticlericalismo, una joven \u2018rescat\u00f3\u2019 la figura del ni\u00f1o Jes\u00fas y se la llev\u00f3 para protegerla de posibles ataques a la iglesia. No fue hasta el a\u00f1o 2009 cuando Palmira (as\u00ed se llamaba) devolvi\u00f3 esa figura a la iglesia, acompa\u00f1ada de 250 euros para ayudar al mantenimiento de la iglesia. Dos semanas m\u00e1s tarde, Palmira muri\u00f3.\n\ud83d\ude4f Los despoblados atesoran decenas, cientos de historias interesantes. A veces buscamos (y forzamos) hipot\u00e9ticos fen\u00f3menos paranormales sin darnos cuenta de que en la absoluta normalidad hay historias fascinantes. Algunas de ellas, sobrenaturales.\n\n\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51 Felices reyes teng\u00e1is \ud83d\ude0a\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #fontscaldetes #guerracivil #guerracivilespa\u00f1ola #poblesabandonats", "total_engagement": 1795, "engagement_rate": 0.023671682337891835, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-05T12:02:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vid", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "principios", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reyes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fontscaldetes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figura", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "fontscaldetes"}, {"name": "guerracivil"}, {"name": "guerracivilespa"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760229, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.521Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.521Z"}, {"id": 607775132617760228, "metric": "post_text_hash", "value": "-1556714654", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.484Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.484Z"}, {"id": 607775132617947635, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.955Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.768Z"}, {"id": 607775132617947636, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.959Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.774Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183643, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1xD7sSI8oQ/", "post_id": "3274415700212697616", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0618d3ce36997b7b4ea2bd56befc42dc.JPEG", "phash": "85a07b35d4d9a8cd", "image_entities": [{"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9518308639526367}, {"entity": "wood", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7093319296836853}, {"entity": "lumber", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5599052906036377}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.739568293094635}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4313426911830902}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37804707884788513}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25318506360054016}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.712Z", "updated_at": "2024-01-23T21:13:53.724Z"}}], "post_text": "Es incomprensible lo que me atraen las puertas, especialmente las de pueblos abandonados. Nada m\u00e1s simb\u00f3lico que una puerta cerrada, nada tan potente ni tan cargado de contenido. \u00bfVerdad que no soy el \u00fanico?\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #puertas", "total_engagement": 2393, "engagement_rate": 0.03155784726160176, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-06T17:06:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00fanico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "puertas"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760235, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.763Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.763Z"}, {"id": 607775132617760234, "metric": "post_text_hash", "value": "-471081173", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.755Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.755Z"}, {"id": 607775132617947637, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.976Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.796Z"}, {"id": 607775132617947638, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.980Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.802Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183638, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1zgeMGoDDj/", "post_id": "3275104166097203427", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fbcdc38aa34da8fa94f5e1e5e98046fa.JPEG", "phash": "d4bf6328087f0fe0", "image_entities": [{"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7223586440086365}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30170437693595886}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.589Z", "updated_at": "2024-01-23T21:12:01.215Z"}}], "post_text": "\u201cVia, via\u201d, advierte la voz rugosa de Paolo Conte. \u201cYa nada te ata a estos lugares\u201d, canta con ese tono agridulce que se te enreda en el alma Y mientras suena ese piano triste, yo recorro de nuevo las dos casas que quedan en pie en este despoblado de Tarragona, sus campos ya segados, su bonita cruz de t\u00e9rmino (del siglo XIII, aunque restaurada en los 80). Y ese inquietante cami\u00f3n cisterna, atrapado en el tiempo como una ballena varada en la arena.\nCan Corbella y Can Torner se llaman las casas que quedan en pie, destruidas por dentro como s\u00f3lo el olvido sabe destruir. Hubo otras casas, y hasta 18 familias censadas, pero eran otros tiempos, otras vidas. \nDesde los a\u00f1os 40, aqu\u00ed no queda nadie, salvo alg\u00fan agricultor que cultiva los campos y aprovecha tal vez lo poco o nada que se pueda aprovechar. El tendido el\u00e9ctrico afea el paisaje, pero me da a m\u00ed que hasta esos cabellos de cobre y plomo forman parte ya del lienzo del pasado.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasbandonadas #pueblosfantasma #vidarural #despoblaci\u00f3n #despoblados", "total_engagement": 1049, "engagement_rate": 0.013833757533397512, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-07T15:55:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piano", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "campos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pie", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paolo conte", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasbandonadas"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}, {"name": "vidarural"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760237, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.965Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.965Z"}, {"id": 607775132617760236, "metric": "post_text_hash", "value": "-1315089602", "created_at": "2024-01-19T03:51:34.953Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:34.953Z"}, {"id": 607775132617947639, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:09.999Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.823Z"}, {"id": 607775132617947640, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.004Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.828Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183637, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C15WOKqo7a-/", "post_id": "3276747934437455550", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ad4f7475af170faec740801a0ccb6549.JPEG", "phash": "d9319e9e93a0d866", "image_entities": [{"entity": "garden", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4134223461151123}, {"entity": "jar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40956392884254456}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3056899905204773}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2748008072376251}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2540212571620941}, {"entity": "potted plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24007044732570648}, {"entity": "pottery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23681429028511047}, {"entity": "vase", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22382719814777374}, {"entity": "vegetation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21299324929714203}, {"entity": "plant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2449592649936676}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2349739670753479}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.741Z", "updated_at": "2024-01-23T21:11:41.791Z"}}], "post_text": "Suelos que es mejor no pisar. Abismos a los que es mejor no asomarse. Vac\u00edos que ya no podremos llenar. Y el techo abierto para que no aniden las golondrinas de la nostalgia (tan est\u00e9ril, tan atractiva). Azules las paredes, azul el cielo. \nY en la pared, ajeno a todo, ese armario disciplinado con sus estantes listos para acomodar los libros invisibles del olvido. \nTodo en orden.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblaci\u00f3n #poblesabandonats #pueblosfantasma #despobladosyabandonados #despoblados", "total_engagement": 920, "engagement_rate": 0.012132561421092194, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-09T22:22:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despoblaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "despobladosyabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libros", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nostalgia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosyabandonados"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760239, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:35.236Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:35.236Z"}, {"id": 607775132617760238, "metric": "post_text_hash", "value": "1480293936", "created_at": "2024-01-19T03:51:35.221Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:35.221Z"}, {"id": 607775132617947641, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.022Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.852Z"}, {"id": 607775132617947642, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.027Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.858Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183635, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C17xxXnIOi6/", "post_id": "3277432050728102074", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1257577ed75cf60701bdd22d767acf3a.JPEG", "phash": "bef841db6044707e", "image_entities": [{"entity": "column", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5210329294204712}, {"entity": "door", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2629880905151367}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23839156329631805}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9440850019454956}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6344494819641113}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3663204610347748}, {"entity": "ceiling fan", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2886386513710022}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.904Z", "updated_at": "2024-01-23T21:11:23.171Z"}}], "post_text": "- Aqu\u00ed no vas a encontrar nada de valor\u2026\nMe lo dijo con una sonrisa amarga aquel anciano, antiguo habitante de este pueblo abandonado. Tal vez pens\u00f3 (y le entiendo) que el motivo de mi visita all\u00ed era llevarme alg\u00fan objeto de valor.\nC\u00f3mo explicarle a aquel hombre que simplemente quer\u00eda quedarme un rato a solas, contemplando las casas derruidas y las calles desiertas. Y admirando los dinteles con sus fechas grabadas, todas ellas del siglo XVIII.\nTuvimos una bonita charla (lo cont\u00e9 un d\u00eda aqu\u00ed) que me ayud\u00f3 a imaginarme la vida de este pueblecito: el tr\u00e1nsito de animales, los mulos de carga, los chicos jugando a front\u00f3n en la pared de la casa, los paseos al embalse para recoger agua\u2026\nSe equivoc\u00f3 el anciano: s\u00f3lo encontr\u00e9 cosas de valor.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pueblosfantasma #despoblaci\u00f3n #despoblados #despobladosyabandonados #casasabandonadas", "total_engagement": 4944, "engagement_rate": 0.06519933007160848, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-10T21:01:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "habitante", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hombre", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblaci"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosyabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760243, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:35.650Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:35.650Z"}, {"id": 607775132617760242, "metric": "post_text_hash", "value": "1787496876", "created_at": "2024-01-19T03:51:35.630Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:35.630Z"}, {"id": 607775132617947643, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.048Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.877Z"}, {"id": 607775132617947644, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.052Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.884Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183634, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1-HiqHoiBa/", "post_id": "3278090746785308762", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/27e21e933b53cb202c07547e7e773253.JPEG", "phash": "b0b9aa8e1dc3e316", "image_entities": [{"entity": "arch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6811898946762085}, {"entity": "ancient history", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6598497629165649}, {"entity": "archaeological site", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33657509088516235}, {"entity": "ruins", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26425695419311523}, {"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2605867385864258}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2095419019460678}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6175916194915771}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4079565703868866}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:52.212Z", "updated_at": "2024-01-23T21:11:09.430Z"}}], "post_text": "\u00bfUn paseo por la nada? S\u00ed y no.\nNada de gente; nada de ruido. Nada de puertas, ni ventanas, ni comercio, ni trabajo. Nada de reglas, y si las hubiera, \u00e9stas han cambiado.\nA m\u00ed me gusta ver el todo: el tesoro de un pasado intenso en este pueblecito del Pirineo, a caballo entre Catalunya y Arag\u00f3n. Sus calles a\u00fan reconocibles, sus prados, sus valles, su cielo azul. Y ese enorme universo de formas que brindan las nubes.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas #pueblosfantasma #despoblados #lugaresabandonados", "total_engagement": 926, "engagement_rate": 0.012211686821664534, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-11T18:54:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "arag\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nada", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paseo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblecito", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pirineo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "lugaresabandonados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760247, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:35.920Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:35.920Z"}, {"id": 607775132617760246, "metric": "post_text_hash", "value": "862989078", "created_at": "2024-01-19T03:51:35.909Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:35.909Z"}, {"id": 607775132617947655, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.070Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.904Z"}, {"id": 607775132617947656, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.074Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.910Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183641, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2A7K9KobQB/", "post_id": "3278880766341264385", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a79e670d6f499d672f80d0684ef57dc9.JPEG", "phash": "b8679670658edc68", "image_entities": [{"entity": "ground", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5159199833869934}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4513142704963684}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23795673251152039}, {"entity": "fungus", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37650442123413086}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3726066052913666}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2953418791294098}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.844Z", "updated_at": "2024-01-23T21:13:01.290Z"}}], "post_text": "Cada vez m\u00e1s tengo la sensaci\u00f3n de sentirme observado en los pueblos abandonados \ud83e\udee3\ud83d\ude1c\nDecidme que no son cosas m\u00edas\u2026\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #pareidolia", "total_engagement": 1372, "engagement_rate": 0.018093341597541838, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-12T20:57:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareidolia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pareidolia"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760253, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:36.139Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:36.139Z"}, {"id": 607775132617760252, "metric": "post_text_hash", "value": "-1144549164", "created_at": "2024-01-19T03:51:36.128Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:36.128Z"}, {"id": 607775132617947657, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.093Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.928Z"}, {"id": 607775132617947658, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.098Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.934Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183633, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2DkbMfIrZ6/", "post_id": "3279625152163395194", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3cce807461408b93664b24c0747f4050.JPEG", "phash": "fa7acd8d96929181", "image_entities": [{"entity": "cabin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8211156725883484}, {"entity": "hut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5582097768783569}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.506202757358551}, {"entity": "countryside", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39853784441947937}, {"entity": "house", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35585540533065796}, {"entity": "shack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.347872257232666}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3087066113948822}, {"entity": "property", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30647802352905273}, {"entity": "rural", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25216683745384216}, {"entity": "wall", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23662105202674866}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.930952787399292}, {"entity": "door", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35096031427383423}, {"entity": "house", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2611220180988312}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.925Z", "updated_at": "2024-01-23T21:10:52.755Z"}}], "post_text": "Bonita fachada. Recios sillares enmarcando la entrada. Dovelas casi se\u00f1oriales sobre la puerta, coqueta ella, de buena madera. S\u00f3lidos muros construidos en mamposter\u00eda a\u00f1eja, de ley. Una casa fiable. \nPero una vez entras\u2026 el vac\u00edo. La nada. Una casa sin alma, espejismo tal vez de lo que un d\u00eda fue (o pretendi\u00f3 ser). \nCuidado con las fachadas: no siempre dicen la verdad.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas #pueblosfantasma #despoblados", "total_engagement": 875, "engagement_rate": 0.011539120916799641, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-13T21:38:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casasabandonadas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760255, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:36.406Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:36.406Z"}, {"id": 607775132617760254, "metric": "post_text_hash", "value": "460152644", "created_at": "2024-01-19T03:51:36.378Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:36.378Z"}, {"id": 607775132617947659, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.114Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.953Z"}, {"id": 607775132617947660, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.117Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.959Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390183632, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2FJ4_NI-m8/", "post_id": "3280071402184763836", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c034995b1fd091d352d0822e83e26888.JPEG", "phash": "b9ecf29d0316453a", "image_entities": [{"entity": "badlands", "entity_type": "Label", "confidence": 0.614076554775238}, {"entity": "geology", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5881763100624084}, {"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4792100787162781}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.471596360206604}, {"entity": "natural landscape", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46437394618988037}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41882824897766113}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3988890051841736}, {"entity": "rock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2882442772388458}, {"entity": "escarpment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2592667043209076}, {"entity": "wilderness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22578378021717072}, {"entity": "national park", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20132583379745483}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29726889729499817}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:23:27.749Z", "updated_at": "2024-01-23T21:10:15.848Z"}}], "post_text": "Ya casi se pone el sol en Villanueva de Jal\u00f3n, en Zaragoza, y el mejor lugar para disfrutarlo es el pe\u00f1asco y su castillo en ruinas. Desde aqu\u00ed vemos las casas del despoblado, encamaradas sobre un mont\u00edculo, y su espectacular iglesia de Santa Mar\u00eda de la Huerta (vergonzosamente abandonada a su suerte).\n\nCont\u00f3 (y sigue contando) con tierras f\u00e9rtiles este lugar.  Vi\u00f1as, \u00e1rboles frutales y hortalizas no faltaron aqu\u00ed, gracias al generoso r\u00edo Jal\u00f3n, que da nombre a la comarca y a sus valles (comarca de Valdejal\u00f3n). Pero el trayecto de ida y vuelta a la fuente resultaba bastante penoso para sus habitantes, que acabaron por abandonar el lugar en los a\u00f1os 60, tras un largo goteo de abandonos.\n\nSigue siendo un lugar precioso, un emplazamiento m\u00e1gico en el sentido pleno de la palabra: desde aqu\u00ed se contempla uno de los atardeceres m\u00e1s bellos que he visto.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #villanuevadejalon #valdejal\u00f3n #despoblados #pueblosfantasma", "total_engagement": 759, "engagement_rate": 0.01000936317240106, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-14T12:24:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "zaragoza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jal\u00f3n", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comarca", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "santa mar\u00eda de", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "villanueva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardeceres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mont\u00edculo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}, {"name": "valdejal"}, {"name": "villanuevadejalon"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617760257, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T03:51:36.676Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:36.676Z"}, {"id": 607775132617760256, "metric": "post_text_hash", "value": "-1974846291", "created_at": "2024-01-19T03:51:36.660Z", "updated_at": "2024-01-19T03:51:36.660Z"}, {"id": 607775132617947661, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.135Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.981Z"}, {"id": 607775132617947662, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "2", "created_at": "2024-01-19T10:48:10.139Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:00.986Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391730379, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2IeH-goeBT/", "post_id": "3281004818090549331", "program_id": null, "location": {"city_name": "Pant\u00e0 de Sau", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6a57f43bf80228d8cb3bfec5deca30c1.JPEG", "phash": "e5e41e13f1cc1ab1", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:50:25.334Z", "updated_at": "2024-01-23T12:50:25.334Z"}}], "post_text": "\ud83d\ude22 Tom\u00e9 estas fotos en octubre de 2022, cuando el pantano de Sau (Barcelona) rondaba el 20% de su capacidad. Ahora est\u00e1 en el 5% aproximadamente. \nAquel d\u00eda tuve la suerte de coincidir con una antigua habitante del pueblo que me mostr\u00f3 la escuela, me se\u00f1al\u00f3 alguna de las casas y me cont\u00f3 algunas an\u00e9cdotas de la inundaci\u00f3n del pueblo, con su preciosa iglesia de Sant Rom\u00e0 de Sau. \nEn condiciones normales, el agua apenas deja ver el campanario y en verano las piraguas lo rodean como un atractivo tur\u00edstico.\nEn fin, esperemos que pronto llueva, porque la situaci\u00f3n es cr\u00edtica por estas latitudes\u2026 \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #sau #pantadesau #poblesabandonats #pueblosfantasma", "total_engagement": 1794, "engagement_rate": 0.02365849477112978, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-15T19:17:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "habitante", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "poblesabandonats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pantano", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "escuela", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sau", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sant rom\u00e0", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barcelona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "pantadesau"}, {"name": "poblesabandonats"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}, {"name": "sau"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132638524431, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-26T23:02:05.899Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:05.899Z"}, {"id": 607775132638524427, "metric": "post_text_hash", "value": "-167473772", "created_at": "2024-01-26T23:02:05.887Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:05.887Z"}, {"id": 607775132642038360, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.497Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.006Z"}, {"id": 607775132642038363, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.504Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.013Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391730358, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2PC28WgH40/", "post_id": "3282855225123175988", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8c48c036947ebb44117bae6e0cb8f6a2.JPEG", "phash": "aa29c9bfc8d0f1e0", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:51:27.237Z", "updated_at": "2024-01-23T12:51:27.237Z"}}], "post_text": "Oculta entre la hiedra, argamasa, la piedra y (sobre todo) el olvido, esta ventana llama mi atenci\u00f3n. Me parece observar algo que pende del techo en el interior de la casa, a la que no se puede entrar. Hago zoom. \u00bfQu\u00e9 dir\u00edais que es? Yo no lo s\u00e9. \nEn realidad, me paso la vida haciendo zoom para ver (o entender) escenas que tampoco logro descifrar. Mi ignorancia vital es infinita.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #casasabandonadas #pueblosfantasmas", "total_engagement": 547, "engagement_rate": 0.0072135990188450325, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-18T08:34:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblosfantasmas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casasabandonadas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "interior", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasmas"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132638524451, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.084Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.084Z"}, {"id": 607775132638524450, "metric": "post_text_hash", "value": "2119890823", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.080Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.080Z"}, {"id": 607775132642038367, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.522Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.034Z"}, {"id": 607775132642038368, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.526Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.041Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391730350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2SVDalIVyE/", "post_id": "3283779671981907076", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/00874f5035f9dd195abd20c96d92dec4.JPEG", "phash": "ad6a0a531dee86d1", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:50:25.480Z", "updated_at": "2024-01-23T12:50:25.480Z"}}], "post_text": "Barrio alto, barrio bajo. Pocas cosas hay m\u00e1s nuestras que esos pueblos construidos en una ladera, o sobre un mont\u00edculo, creciendo hacia lo alto o expandi\u00e9ndose hacia abajo. El resultado es esa composici\u00f3n dispar, n\u00edtidamente separada para sus vecinos: el barrio alto y el barrio bajo.\nContaba el escritor ingl\u00e9s Gerald Brenan (que habit\u00f3 un peque\u00f1o pueblo de la Alpujarra granadina en los a\u00f1os 20) que los espa\u00f1oles se toman muy a pecho su pertenencia a uno u otro barrio. Desde que nacen, se establece una curiosa rivalidad que en algunos casos se convierte en un sentimiento de pertenencia.\nCamino calle abajo por este despoblado de Soria y me pregunto si los chicos chutar\u00edan la pelota para correr tras ella, o si los ancianos se tomar\u00edan un descanso a media calle, con el pretexto de comentar el \u00faltimo chisme.\n\u00bfCu\u00e1l era el vuestro? \u00bfO el de vuestras familias? \u00bfBarrio alto o barrio bajo? \n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despobladosdesoria #tierrasaltas #pueblosfantasma", "total_engagement": 901, "engagement_rate": 0.011881997652613116, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-19T15:12:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pueblos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alpujarra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gerald", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familias", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mont\u00edculo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "composici\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barrio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosdesoria"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}, {"name": "tierrasaltas"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132638524465, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.251Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.251Z"}, {"id": 607775132638524463, "metric": "post_text_hash", "value": "-595517287", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.247Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.247Z"}, {"id": 607775132642038369, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.545Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.064Z"}, {"id": 607775132642038370, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.549Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.070Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391730375, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2UZFtXAbVl/", "post_id": "3284360371724465509", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5202035f7c7ac3f07e816f7917c95470.JPEG", "phash": "eac4c469c6cadc9c", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:50:51.855Z", "updated_at": "2024-01-23T12:50:51.855Z"}}], "post_text": "A\u00f1il, ocre, amarillo\u2026 Los colores del olvido coinciden a menudo, sobre todo cuando los visitas al atardecer. Veo estas fotos de un peque\u00f1o despoblado de Tarragona que visit\u00e9 hace unos d\u00edas y pienso que s\u00ed, que hay belleza tambi\u00e9n en aquello que parece no tener vida. A pesar (o a causa, tal vez) del abandono humano.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #pueblosfantasma #casasabandonadas", "total_engagement": 900, "engagement_rate": 0.01186881008585106, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-20T10:24:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casasabandonadas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visitas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "atardecer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tarragona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "casasabandonadas"}, {"name": "despoblados"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132638524509, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.434Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.434Z"}, {"id": 607775132638524506, "metric": "post_text_hash", "value": "-387139961", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.410Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.410Z"}, {"id": 607775132642038371, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.565Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.091Z"}, {"id": 607775132642038372, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.570Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.096Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391730344, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2VcBTno8CP/", "post_id": "3284654738324570255", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d27105c069a3dd2b4ae569f562dfb430.JPEG", "phash": "afdd08235289f72a", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:50:25.631Z", "updated_at": "2024-01-23T12:50:25.631Z"}}], "post_text": "Confirmado: las casas francesas (una torre, en este caso) tienen muy malas pulgas. No me ha dejado ni explicarme \ud83d\ude1c\n\n#pareidolia #pueblosabandonados #castillosmedievales", "total_engagement": 842, "engagement_rate": 0.011103931213651769, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-20T20:09:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "casas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareidolia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castillosmedievales", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "castillosmedievales"}, {"name": "pareidolia"}, {"name": "pueblosabandonados"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132638524551, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.597Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.597Z"}, {"id": 607775132638524550, "metric": "post_text_hash", "value": "-1427613887", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.589Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.589Z"}, {"id": 607775132642038373, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.587Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.117Z"}, {"id": 607775132642038374, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.603Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.123Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391730339, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2W6_K9ADIP/", "post_id": "3285072405998875151", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b01d7b0c70b7ce46ce00ca6dfbd9bb86.JPEG", "phash": "eeee8787d6d0080b", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:51:01.431Z", "updated_at": "2024-01-23T12:51:01.431Z"}}], "post_text": "Estremece toparse con los miles de monumentos a los muertos en las guerras. Enveitg, un peque\u00f1o pueblo de 600 habitantes en el sur de Francia, honra con esta cruz a quienes perdieron la vida en el campo de batalla en la 1a Guerra Mundial. La iglesia que veis es Saint Saturnin, de estilo rom\u00e1nico aunque muy restaurada y modificada en los siglos XVII- XVII.\nMe encanta ese caminito de piedra que asciende junto a la plaza de la iglesia.\n\n#pueblosabandonados #enveitg #cerdanyafrancesa #guerramundial #puigcerd\u00e0", "total_engagement": 967, "engagement_rate": 0.012752377058908861, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-21T09:59:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "campo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitantes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cruz", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sur", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monumentos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batalla", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "iglesia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerramundial", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saint saturnin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerras", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cerdanyafrancesa"}, {"name": "enveitg"}, {"name": "guerramundial"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "puigcerd"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132638524555, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.774Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.774Z"}, {"id": 607775132638524554, "metric": "post_text_hash", "value": "192181360", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.768Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.768Z"}, {"id": 607775132642038375, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.624Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.144Z"}, {"id": 607775132642038376, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.629Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.149Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391730305, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2aiJiToNxn/", "post_id": "3286089067013397607", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0f32205f5eb480c4641909071e246b5f.JPEG", "phash": "b696921696352ff0", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:50:25.867Z", "updated_at": "2024-01-23T12:50:25.867Z"}}], "post_text": "\u00bfLo conoc\u00e9is? Es Cardiel, un despoblado de Huesca ideal para rodar westerns. De hecho, aqu\u00ed se rodaron decenas de pel\u00edculas espa\u00f1olas e italianas en los a\u00f1os 60 y 70.\nSus calles polvorientas y sus horizontes lejanos son ideales para calzarse unas botas y hacer una visita al saloon.\nSi no os van los westerns (como es mi caso), por las noches este es un lugar perfecto para contemplar las estrellas, envueltos por la fr\u00eda calma de los monegros.\n\n#pueblosabandonados #pueblosabandonadosdeespa\u00f1a #despoblados #despobladosdehuesca #westerns #pueblosfantasma", "total_engagement": 367, "engagement_rate": 0.004839837001674821, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-22T19:53:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pel\u00edculas", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonadosdeespa\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosabandonados", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "westerns", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pueblosfantasma", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cardiel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "despoblados"}, {"name": "despobladosdehuesca"}, {"name": "pueblosabandonados"}, {"name": "pueblosabandonadosdeespa"}, {"name": "pueblosfantasma"}, {"name": "westerns"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132638524560, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.996Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.996Z"}, {"id": 607775132638524559, "metric": "post_text_hash", "value": "1712695665", "created_at": "2024-01-26T23:02:06.991Z", "updated_at": "2024-01-26T23:02:06.991Z"}, {"id": 607775132642038379, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.651Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.168Z"}, {"id": 607775132642038381, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T12:49:03.656Z", "updated_at": "2024-01-29T13:56:01.174Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/periodista_pueblos_abandonados", "post_id": "a3cfc238-c2ae-4c27-bd33-9071058e94c7", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Exploro #pueblosabandonados para capturar su alma. No entiendo la curiosidad sin respeto. \nCuenta de @aurelivazquez. Autor de \u2018La mujer del miliciano\u2019", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-22T22:36:47.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}