{"platform_guid": null, "influencer_handle": "irenelaprof", "name": "Irene Carreras", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_a7df9cb9-16ea-42fa-a401-e30ba36ee181.JPEG", "bio": "La teva profe poliglota\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd29 Apr\u00e8n quatre lleng\u00fces de cop \n\u270c\ud83c\udffc Catal\u00e0 \u2022 Fran\u00e7ais \u2022 Espa\u00f1ol \u2022 English\n\ud83d\udc9b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "reach": 18873, "engagement_rate": 0.0829015001654625, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175372987389, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxlVbz4MthM/", "post_id": "3199057380422899788", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1060d081bf285b03f369a8243bf4270d.JPEG", "phash": "8ca1c2e04f3f5c37", "image_entities": [{"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8362328410148621}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8270949721336365}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6310566067695618}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.547657310962677}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4645535945892334}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46056655049324036}, {"entity": "neck", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42330434918403625}, {"entity": "lab coat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2642464339733124}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22481144964694977}, {"entity": "t-shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21396920084953308}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:37.986Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:28.451Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: S\u00ed gent, ho s\u00e9\u2026 La dificultat d\u2019aquestes paraules \u00e9s massa\ud83d\ude02 Una mica d\u2019humor per acabar la setmana\ud83e\udd2a Et toca\u270c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: S\u00ed gente, lo s\u00e9... La dificultad de estas palabras es demasiada \ud83d\ude02 Un poco de humor para terminar la semana \ud83e\udd2a Te toca \u270c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Oui les gens, je le sais\u2026 La difficult\u00e9 de ces mots est trop \u00e9lev\u00e9e \ud83d\ude02 Un peu d\u2019humour pour finir la semaine \ud83e\udd2a C\u2019est \u00e0 toi \u270c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 EN: Yes people, I know... The difficulty of these words is too much \ud83d\ude02 Some humor to end the week \ud83e\udd2a Your turn \u270c\ud83c\udffc\n\n#irenelaprof #catal\u00e0 #humor #apr\u00e8ncatal\u00e0 #educaci\u00f3 #learncatalan #languages #professora #catalunya #andorra #pronunciation #aprendercatal\u00e1n #instagramteachers", "total_engagement": 266, "engagement_rate": 0.014094208657871032, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-24T17:52:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "apr"}, {"name": "aprendercatal"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "educaci"}, {"name": "humor"}, {"name": "instagramteachers"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "languages"}, {"name": "learncatalan"}, {"name": "professora"}, {"name": "pronunciation"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562425, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:01.044Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:01.044Z"}, {"id": 607775132585562421, "metric": "post_text_hash", "value": "1160823377", "created_at": "2023-12-26T08:42:00.848Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:00.848Z"}, {"id": 607775132595480284, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:40.976Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.698Z"}, {"id": 607775132595480285, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:40.998Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.713Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987357, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyJaiDcMgOH/", "post_id": "3209212898843952007", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3b81c961f23f05328e03279576eb18d6.JPEG", "phash": "9a3e87d23e6053c5", "image_entities": [{"entity": "mail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33010998368263245}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2962484359741211}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.410Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:26.780Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: La tardor ja \u00e9s aqu\u00ed i no podia faltar un reels sobre vocabulari d\u2019aquesta \u00e8poca!\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf83 Aquest cop, en catal\u00e0 i en franc\u00e8s! Quines altres paraules coneixes? Et llegeixo, et toca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: L\u2019automne est d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 et il ne pouvait pas manquer une vid\u00e9o sur le vocabulaire de cette saison ! \ud83d\udc3f\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf83 Cette fois-ci, en catalan et en fran\u00e7ais ! Quels autres mots connaissez-vous ? Je vous lis, c\u2019est \u00e0 vous \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: El oto\u00f1o ya est\u00e1 aqu\u00ed y no pod\u00eda faltar un reels sobre vocabulario de esta \u00e9poca! \ud83d\udc3f\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf83 Esta vez, en catal\u00e1n y en franc\u00e9s! \u00bfQu\u00e9 otras palabras conoces? Te leo, te toca \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Autumn is already here, and we couldn\u2019t miss a reels about vocabulary for this season! \ud83d\udc3f\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf83 This time, in Catalan and French! What other words do you know? I\u2019m reading to you, your turn \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#irenelaprof #vocabulari #tardor #automne #languages #aprendre #catal\u00e0 #fran\u00e7ais #saison #professora", "total_engagement": 260, "engagement_rate": 0.013776294176866422, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-08T18:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "aprendre"}, {"name": "automne"}, {"name": "catal"}, {"name": "fran"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "languages"}, {"name": "professora"}, {"name": "saison"}, {"name": "tardor"}, {"name": "vocabulari"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562441, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:01.558Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:01.558Z"}, {"id": 607775132585562438, "metric": "post_text_hash", "value": "1449385000", "created_at": "2023-12-26T08:42:01.433Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:01.433Z"}, {"id": 607775132595480289, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.036Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.734Z"}, {"id": 607775132595480291, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.073Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.743Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987323, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyYsPvCMsLp/", "post_id": "3213512929470235369", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3ed3d55d9259a32df59bc01b65261135.JPEG", "phash": "e9b4cb782de0063d", "image_entities": [{"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6756019592285156}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5347878336906433}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.393510639667511}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32326608896255493}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20386263728141785}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.167Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:25.182Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: La pregunta \u00e9s\u2026 Castanyada o Halloween? Qu\u00e8 celebres tu? Et llegeixo! \n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: La question est... Castanyada ou Halloween ? Que c\u00e9l\u00e8bres-tu ? Je te lis !\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: La pregunta es... \u00bfCastanyada o Halloween? \u00bfQu\u00e9 celebras t\u00fa? \u00a1Te leo!\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: The question is... Castanyada or Halloween? What do you celebrate? I\u2019m reading you!\n\n#irenelaprof #castanyada #halloween #humor #tradicions #catalunya #comedia #cultura #country #catalonia #andorra #professora", "total_engagement": 251, "engagement_rate": 0.013299422455359509, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-14T16:32:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "castanyada"}, {"name": "catalonia"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "comedia"}, {"name": "country"}, {"name": "cultura"}, {"name": "halloween"}, {"name": "humor"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "professora"}, {"name": "tradicions"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562458, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:02.108Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:02.108Z"}, {"id": 607775132585562455, "metric": "post_text_hash", "value": "-791346919", "created_at": "2023-12-26T08:42:02.026Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:02.026Z"}, {"id": 607775132595480293, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.119Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.763Z"}, {"id": 607775132595480294, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.125Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.771Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987320, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CynIhR_sTzJ/", "post_id": "3217577930216520905", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/273312f3f6a3a2d4e039210dce05ef4c.JPEG", "phash": "b13c9b9f3c3cc482", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7050512433052063}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2685765027999878}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.586Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:23.088Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Le Pass\u00e9 Compos\u00e9 avec le verbe avoir\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Qu\u2019est-ce que tu as fait hier? \u00c0 toi de pratiquer\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2022\n\ud83d\udc9bCAT: El Pass\u00e9 Compos\u00e9 amb el verb avoir (tenir)\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Qu\u00e8 vas fer ahir? Et toca\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: El Pass\u00e9 Compos\u00e9 con el verbo avoir (tener)\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u00bfQu\u00e9 hiciste ayer? Te toca\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: The Pass\u00e9 Compos\u00e9 with the verb avoir (to have)\ud83d\ude4c\ud83c\udffc What did you do yesterday? It\u2019s your turn\ud83e\udef6\ud83c\udffb \n\n#irenelaprof #french #fran\u00e7ais #pass\u00e9 #professora #langues #idiomes #aprendre #verbs #action #grammaire", "total_engagement": 95, "engagement_rate": 0.0050336459492396545, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-20T07:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "action"}, {"name": "aprendre"}, {"name": "fran"}, {"name": "french"}, {"name": "grammaire"}, {"name": "idiomes"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "langues"}, {"name": "pass"}, {"name": "professora"}, {"name": "verbs"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562480, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:02.615Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:02.615Z"}, {"id": 607775132585562475, "metric": "post_text_hash", "value": "1780086363", "created_at": "2023-12-26T08:42:02.557Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:02.557Z"}, {"id": 607775132595480297, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.141Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.788Z"}, {"id": 607775132595480299, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.144Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.799Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987317, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzB9LSLMgvb/", "post_id": "3225127864440589275", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6a83556f88fb376c5251a53f8c09ee04.JPEG", "phash": "dab4c22f785b42c5", "image_entities": [{"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7029013633728027}, {"entity": "hair coloring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5364783406257629}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3670663833618164}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31852978467941284}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2620965540409088}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26008352637290955}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23068496584892273}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.347Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:20.692Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Aix\u00ed \u00e9s com anomenem les parts del dia en catal\u00e0! Saps com es diuen en altres idiomes? Et llegeixo, et toca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: C\u2019est comme cela que nous appelons les moments de la journ\u00e9e en catalan ! Savez-vous comment ils sont appel\u00e9s dans d\u2019autres langues ? Je te lis, c\u2019est \u00e0 toi\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: \u00a1As\u00ed es como llamamos a las partes del d\u00eda en catal\u00e1n! \u00bfSabes c\u00f3mo se llaman en otros idiomas? Te leo, te toca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: This is how we call the parts of the day in Catalan! Do you know what they\u2019re called in other languages? I\u2019m reading to you, your turn\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\n#irenelaprof #partsdeldia #vocabulary #professora #langues #aprendre #catal\u00e0 #catalan #speakcatalan #learn #catalunya #andorra #instacat #day", "total_engagement": 315, "engagement_rate": 0.016690510252742013, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-30T17:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "aprendre"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalan"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "day"}, {"name": "instacat"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "langues"}, {"name": "learn"}, {"name": "partsdeldia"}, {"name": "professora"}, {"name": "speakcatalan"}, {"name": "vocabulary"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562491, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:03.455Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:03.455Z"}, {"id": 607775132585562487, "metric": "post_text_hash", "value": "-495998368", "created_at": "2023-12-26T08:42:03.071Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:03.071Z"}, {"id": 607775132595480302, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.162Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.825Z"}, {"id": 607775132595480303, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.165Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.834Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987295, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzTVjfts4v9/", "post_id": "3230020155965934589", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/294e9a8af29dde7cc1df7430a648fc63.JPEG", "phash": "b72e83877d68849a", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6298275589942932}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34598395228385925}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30236807465553284}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.895Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:17.978Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Em semblen s\u00faper curioses les paraules que fem servir en cada idioma per fer que la gent somrigui en una foto! A tu no? \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Je trouve super curieux les mots qu\u2019on utilise dans chaque langue pour faire sourire les gens sur une photo ! Et toi ? \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: \u00a1Me parecen s\u00faper curiosas las palabras que usamos en cada idioma para hacer que la gente sonr\u00eda en una foto! \u00bfY a ti? \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: En angl\u00e8s: I find it super curious the words we use in each language to make people smile in a photo! How about you? \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\n#irenelaprof #catal\u00e0 #fran\u00e7ais #espa\u00f1ol #english #languages #photo #aprendre #professora #idiomes #catalunya #andorra #smile #photograpy", "total_engagement": 158, "engagement_rate": 0.008371747999788057, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-06T11:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "aprendre"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "english"}, {"name": "espa"}, {"name": "fran"}, {"name": "idiomes"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "languages"}, {"name": "photo"}, {"name": "photograpy"}, {"name": "professora"}, {"name": "smile"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562531, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:03.731Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:03.731Z"}, {"id": 607775132585562522, "metric": "post_text_hash", "value": "871816626", "created_at": "2023-12-26T08:42:03.673Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:03.673Z"}, {"id": 607775132595480306, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.205Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.851Z"}, {"id": 607775132595480307, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.226Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.856Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987274, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz5_AFntP2C/", "post_id": "3240898489834864002", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/80fc5718e357d4944ed8c165944e4f90.JPEG", "phash": "8bfce6f3a8a22017", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7437842488288879}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7275863885879517}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5995577573776245}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5733447670936584}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5495833158493042}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5495569109916687}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5335533618927002}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4639591574668884}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40063026547431946}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31652677059173584}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3160169720649719}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28909605741500854}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2778018116950989}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2305607944726944}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.538Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:16.576Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Avui hem decidit unir dos \u00e0mbits molt diferents per aprendre els diferents tipus de triangles que existeixen i com es pronuncien en catal\u00e0 i en franc\u00e8s. S\u2019assemblen molt, oi? Podem afirmar que el llenguatge matem\u00e0tic es un llenguatge universal? Us llegim als comentaris \ud83e\uddd0\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Aujourd\u2019hui, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d\u2019associer deux domaines tr\u00e8s diff\u00e9rents pour apprendre les diff\u00e9rents types de triangles qui existent et comment ils se prononcent en catalan et en fran\u00e7ais. Ils se ressemblent beaucoup, n\u2019est-ce pas ? Peut-on affirmer que le langage math\u00e9matique est universel ? Nous lisons vos commentaires\ud83e\uddd0\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Hoy hemos decidido unir dos \u00e1mbitos muy diferentes para aprender los diferentes tipos de tri\u00e1ngulos que existen y c\u00f3mo se pronuncian en catal\u00e1n y franc\u00e9s. \u00bfSe parecen mucho, verdad? \u00bfPodemos afirmar que el lenguaje matem\u00e1tico es un lenguaje universal? Leemos vuestros comentarios\ud83e\uddd0\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: oday we\u2019ve decided to bring together two very different areas to learn about the different types of triangles that exist and how they are pronounced in Catalan and French. They are quite similar, aren\u2019t they? Can we assert that mathematical language is universal? We read your comments\ud83e\uddd0\n\n#maths #matem\u00e0tiques #catal\u00e0 #learncatalan #french #fran\u00e7ais #speakfrench #catalonia #professors #teachers #community #educaci\u00f3 #aprendrecatal\u00e0 #lleng\u00fces #ensenyament", "total_engagement": 271, "engagement_rate": 0.01435913739204154, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-21T11:18:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "aprendrecatal"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalonia"}, {"name": "community"}, {"name": "educaci"}, {"name": "ensenyament"}, {"name": "fran"}, {"name": "french"}, {"name": "learncatalan"}, {"name": "lleng"}, {"name": "matem"}, {"name": "maths"}, {"name": "professors"}, {"name": "speakfrench"}, {"name": "teachers"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562559, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:04.357Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:04.357Z"}, {"id": 607775132585562554, "metric": "post_text_hash", "value": "-2138176416", "created_at": "2023-12-26T08:42:04.250Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:04.250Z"}, {"id": 607775132595480310, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.262Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.876Z"}, {"id": 607775132595480312, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.268Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.881Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987252, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz_9j3YtjWD/", "post_id": "3242581002219304323", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/720070e8a9cac31417e59b6fd87fdd68.JPEG", "phash": "b72e8797252887ca", "image_entities": [{"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4656277000904083}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.797Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:15.163Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Avui us ensenyo una conversa molt b\u00e0sica per\u00f2 bastant t\u00edpica que podr\u00edem tenir a qualsevol bar. Ara ja no tens excusa per no practicar, et toca! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd70\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Aujourd\u2019hui, je vous montre une conversation tr\u00e8s basique mais assez typique que nous pourrions avoir dans n\u2019importe quel bar. Maintenant, vous n\u2019avez plus d\u2019excuse pour ne pas pratiquer, c\u2019est \u00e0 toi !\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd70\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Hoy os traigo una conversaci\u00f3n muy b\u00e1sica pero bastante t\u00edpica que podr\u00edamos tener en cualquier bar. \u00a1Ahora ya no tienes excusa para no practicar, te toca! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd70\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Today, I bring you a very basic but quite typical conversation that we could have in any bar. Now you have no excuse not to practice, it\u2019s your turn! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd70\n\n#irenelaprof #lleng\u00fces #catal\u00e0 #aprendre #conversation #dialogue #bar #daily #catalonia #professora #education #instateacher", "total_engagement": 3911, "engagement_rate": 0.20722725586817145, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T18:57:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "aprendre"}, {"name": "bar"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalonia"}, {"name": "conversation"}, {"name": "daily"}, {"name": "dialogue"}, {"name": "education"}, {"name": "instateacher"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "lleng"}, {"name": "professora"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562571, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:05.055Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:05.055Z"}, {"id": 607775132585562567, "metric": "post_text_hash", "value": "1338922957", "created_at": "2023-12-26T08:42:04.646Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:04.646Z"}, {"id": 607775132595480314, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.282Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.899Z"}, {"id": 607775132595480315, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.286Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.906Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987217, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0KRNLLthoa/", "post_id": "3245482153625393690", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8777bbde5753b406ffb241bfe3680c9d.JPEG", "phash": "bae45b0c3c818fdc", "image_entities": [{"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21119600534439087}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:38.856Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:06.456Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Caf\u00e8 amb llet? Tallat? Caf\u00e8 sol? Una mica d\u2019humor per un tema tan controvertible! I s\u00ed\u2026 aquesta era jo en el meu primer viatge a Toulouse\ud83e\udd72\ud83d\ude05 Et toca! \n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FR: Caf\u00e9 au lait? Caf\u00e9 noisette? Caf\u00e9 noir? Un peu d\u2019humour pour un sujet si controvers\u00e9! Et oui\u2026 c\u2019\u00e9tait moi lors de mon premier voyage \u00e0 Toulouse\ud83e\udd72\ud83d\ude05 \u00c0 toi de pratiquer!\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: \u00bfCaf\u00e9 con leche? \u00bfCortado? \u00bfCaf\u00e9 solo? \u00a1Un poco de humor para un tema tan controvertido! Y s\u00ed\u2026 esta era yo en mi primer viaje a Toulouse\ud83e\udd72\ud83d\ude05 \u00a1Te toca!\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Coffe with milk? With little milk? An espresso? A bit of humor for such an controversial issue! And yes\u2026 that was me on my first trip to Toulouse\ud83e\udd72\ud83d\ude05 Your turn!\n\n#irenelaprof #humor #idiomes #international #caf\u00e9 #coffee #learnlanguages #professora #paris #catalunya #apr\u00e8ncatal\u00e0 #comedia #quotidien #catal\u00e0 #espa\u00f1ol #english #fran\u00e7ais", "total_engagement": 235, "engagement_rate": 0.012451650506013882, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T19:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "apr"}, {"name": "caf"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "coffee"}, {"name": "comedia"}, {"name": "english"}, {"name": "espa"}, {"name": "fran"}, {"name": "humor"}, {"name": "idiomes"}, {"name": "international"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "learnlanguages"}, {"name": "paris"}, {"name": "professora"}, {"name": "quotidien"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562593, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:05.391Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:05.391Z"}, {"id": 607775132585562589, "metric": "post_text_hash", "value": "1606703865", "created_at": "2023-12-26T08:42:05.302Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:05.302Z"}, {"id": 607775132595480318, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.304Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.929Z"}, {"id": 607775132595480319, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.340Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.937Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987205, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0SCNPFNOIT/", "post_id": "3247667986927247891", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c6b60bdd7989604d108afe67283f8694.JPEG", "phash": "b80882c53d6fdb87", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49407052993774414}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2694087028503418}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20214387774467468}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:39.080Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:04.522Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Aqu\u00ed teniu dues formes d\u2019expressar accions passades! Ja heu descobert com funciona? Us toca practicar\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Voici deux fa\u00e7ons d\u2019exprimer des actions pass\u00e9es! Avez-vous d\u00e9couvert comment \u00e7a fonctionne? \u00c0 vous de pratiquer\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: \u00a1Aqu\u00ed ten\u00e9is dos formas de expresar acciones pasadas! \u00bfHab\u00e9is descubierto c\u00f3mo funciona? Os toca practicar \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Here are two ways to express past actions! Have you figured out how it works? It\u2019s your turn to practice\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\n#irenelaprof #catala #speakcatalan #aprencatala #catalunya #andorra #professora #passat #pasttense #apprendre #education #teacher #languages #expressions #dailylife", "total_engagement": 7496, "engagement_rate": 0.3971811582684258, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-30T19:32:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "apprendre"}, {"name": "aprencatala"}, {"name": "catala"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "dailylife"}, {"name": "education"}, {"name": "expressions"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "languages"}, {"name": "passat"}, {"name": "pasttense"}, {"name": "professora"}, {"name": "speakcatalan"}, {"name": "teacher"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562665, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:05.854Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:05.854Z"}, {"id": 607775132585562657, "metric": "post_text_hash", "value": "1130572425", "created_at": "2023-12-26T08:42:05.742Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:05.742Z"}, {"id": 607775132595480320, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.382Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.956Z"}, {"id": 607775132595480321, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.385Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.961Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987140, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C02M55uNw-j/", "post_id": "3257848135996084131", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f129a67b90d4c774be5bada092797ce3.JPEG", "phash": "d8025e69666dceb4", "image_entities": [{"entity": "blond", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7670602798461914}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7193609476089478}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4705076813697815}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26327061653137207}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21413056552410126}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:39.001Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:02.529Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Per celebrar que ja som 10.000 us deixo un reel sobre els pronoms HI i HO, ja que m\u2019ho heu demanat molt! Gr\u00e0cies pel suport, sou genials \ud83d\ude0d\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Pour c\u00e9l\u00e9brer que nous sommes d\u00e9j\u00e0 10 000, je vous laisse un reel sur les pronoms \u201cHI\u201d et \u201cHO\u201d, car vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 ! Merci pour le soutien, vous \u00eates g\u00e9niaux \ud83d\ude0d\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Para celebrar que ya somos 10.000, os dejo un reel sobre los pronombres \u201cHI\u201d y \u201cHO\u201d, \u00a1ya que me lo hab\u00e9is pedido mucho! Gracias por el apoyo, sois geniales \ud83d\ude0d\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: To celebrate that we have reached 10k, I\u2019m sharing a reel about the pronouns \u201cHI\u201d and \u201cHO\u201d since many of you have asked for it! Thanks for the support, you\u2019re awesome \ud83d\ude0d\n\n#irenelaprof #catal\u00e0 #learncatalan #lleng\u00fces #pronouns #apprendcatalan #aprender #lenguas #professora #catalunya #andorra #gramatica #speakcatalan #parlacatal\u00e0 #instacat #catalonia #teachersofinstagram #teachersoftiktok", "total_engagement": 1073, "engagement_rate": 0.05685370635299104, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-14T20:34:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "apprendcatalan"}, {"name": "aprender"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalonia"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "gramatica"}, {"name": "instacat"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "learncatalan"}, {"name": "lenguas"}, {"name": "lleng"}, {"name": "parlacatal"}, {"name": "professora"}, {"name": "pronouns"}, {"name": "speakcatalan"}, {"name": "teachersofinstagram"}, {"name": "teachersoftiktok"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562710, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:06.228Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:06.228Z"}, {"id": 607775132585562708, "metric": "post_text_hash", "value": "-1672875519", "created_at": "2023-12-26T08:42:06.167Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:06.167Z"}, {"id": 607775132595480322, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.402Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.979Z"}, {"id": 607775132595480323, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.424Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:24.985Z"}]}, {"social_post_id": 607792175372987079, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1ILJVatE5c/", "post_id": "3262906950013439580", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/23f6413d6725127c44759ec6a2ed4f39.JPEG", "phash": "ac689690787f9897", "image_entities": [{"entity": "greeting card", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9576072692871094}, {"entity": "mail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8835147023200989}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4813269376754761}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-25T00:22:39.266Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:00.530Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Avui us parlo de qu\u00e8 fem per Nadal i de les dates m\u00e9s importants per a la gent catalana\ud83c\udf84 I tu? Ja est\u00e0s a punt per Nadal? \u2728 Com ho celebres? \u2b50\ufe0f\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Hoy os hablo de lo que hacemos por Navidad y de las fechas m\u00e1s importantes para la gente catalana \ud83c\udf84 \u00bfY t\u00fa? Ya est\u00e1s \u201cready\u201d para Navidad? \u2728 \u00bfComo lo celebras? \u2b50\ufe0f\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Aujourd\u2019hui, je vous parle de ce que nous faisons pour No\u00ebl et des dates les plus importantes pour les Catalans\ud83c\udf84 Et toi? Es-tu pr\u00eat.e pour No\u00ebl? \u2728 Comment le c\u00e9l\u00e8bres-tu? \u2b50\ufe0f\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Today, I\u2019m talking to you about what we do for Christmas and the most important dates for the Catalan people\ud83c\udf84 And you? Are you ready for Christmas? \u2728 How do you celebrate it? \u2b50\ufe0f\n\n#irenelaprof #nadal #christmas #navidad #noel #catalunya #andorra #traditions #parlacatal\u00e0 #speakcatalan #aprender #professora #teachersofinstagram #teachersoftiktok #lleng\u00fces #christmastree", "total_engagement": 793, "engagement_rate": 0.04201769723944259, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-21T20:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "aprender"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "christmas"}, {"name": "christmastree"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "lleng"}, {"name": "nadal"}, {"name": "navidad"}, {"name": "noel"}, {"name": "parlacatal"}, {"name": "professora"}, {"name": "speakcatalan"}, {"name": "teachersofinstagram"}, {"name": "teachersoftiktok"}, {"name": "traditions"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132585562733, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-26T08:42:06.562Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:06.562Z"}, {"id": 607775132585562727, "metric": "post_text_hash", "value": "-1135572884", "created_at": "2023-12-26T08:42:06.496Z", "updated_at": "2023-12-26T08:42:06.496Z"}, {"id": 607775132595480326, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.468Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:25.005Z"}, {"id": 607775132595480327, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2023-12-28T16:47:41.485Z", "updated_at": "2023-12-29T15:59:25.022Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389910564, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1cc1CAto1d/", "post_id": "3268614219158162781", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1e77add262af7bb7473e4452e8fa76d2.JPEG", "phash": "dc6c72a3324b8fc4", "image_entities": [{"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23299182951450348}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22408969700336456}, {"entity": "wool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2030283808708191}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:46:02.736Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:39.943Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Aujourd\u2019hui, je vous pr\u00e9sente un reel en fran\u00e7ais sur le vocabulaire. Avez-vous remarqu\u00e9 comment le sens change simplement en ajoutant -ette ? Curieux, n\u2019est-ce pas ? Connaissez-vous d\u2019autres mots qui se terminent de la m\u00eame mani\u00e8re ? Je vous lis\u2728\n\u2022\n\ud83d\udc9bCAT: Avui us porto un reel en franc\u00e8s sobre vocabulari. Heu vist com canvia el significat amb nom\u00e9s afegint -ette? Curi\u00f3s, veritat? Coneixeu altres paraules que acabin igual? Us llegeixo\u2728\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Hoy os traigo un reel en franc\u00e9s sobre vocabulario. \u00bfHab\u00e9is visto como cambia el significado con tan solo a\u00f1adiendo -ette? \u00bfCurioso, verdad? \u00bfConoc\u00e9is otras palabras que terminen igual? Os leo\u2728\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Today, I bring you a reel in French about vocabulary. Have you seen how the meaning changes just by adding -ette? Interesting, isn\u2019t it? Do you know other words that end the same way? I\u2019m reading you\u2728\n\n#french #speakfrench #frenchie #vocabulary #languages #teachersofinstagram #frenchteacher #fle #fyp #learnfrench", "total_engagement": 158, "engagement_rate": 0.008371747999788057, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-29T17:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "french", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "teachersofinstagram", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchteacher", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "fle"}, {"name": "french"}, {"name": "frenchie"}, {"name": "frenchteacher"}, {"name": "fyp"}, {"name": "languages"}, {"name": "learnfrench"}, {"name": "speakfrench"}, {"name": "teachersofinstagram"}, {"name": "vocabulary"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132612418467, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.014Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.014Z"}, {"id": 607775132612418466, "metric": "post_text_hash", "value": "684411343", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.012Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.012Z"}, {"id": 607775132612629089, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.552Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:52.959Z"}, {"id": 607775132612629090, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.557Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:52.964Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389910559, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1sOToOtssS/", "post_id": "3273053950709254930", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ab51b7576157fd84bb6850fd173254b3.JPEG", "phash": "e825979a7d688696", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5383012890815735}, {"entity": "mail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44556477665901184}, {"entity": "chamomile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21033726632595062}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20898638665676117}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20639537274837494}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:46:02.420Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:37.050Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Bon any 2024, us desitjo el millor! Gr\u00e0cies pel vostre suport i les vostres ganes d\u2019aprendre\u2728\ud83e\udd73\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Feliz a\u00f1o 2024, \u00a1os deseo lo mejor! Gracias por vuestro apoyo y vuestras ganas de aprender\u2728\ud83e\udd73\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Bonne ann\u00e9e 2024, je vous souhaite le meilleur! Merci pour votre soutien et votre envie d\u2019apprendre\u2728\ud83e\udd73\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Happy new year 2024, I wish you all the best! Thanks for your support and eagerness to learn\u2728\ud83e\udd73 \n\n#irenelaprof #2024 #newyear #capdany #campanades #catalunya #barcelona #andorra #uvas #findea\u00f1o #cultura #learncatalan #catal\u00e0 #catalana #pertu", "total_engagement": 362, "engagement_rate": 0.019180840353944788, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-04T20:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "barcelona", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "andorra", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catal\u00e0", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pertu", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vostres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2024"}, {"name": "andorra"}, {"name": "barcelona"}, {"name": "campanades"}, {"name": "capdany"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalana"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "cultura"}, {"name": "findea"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "learncatalan"}, {"name": "newyear"}, {"name": "pertu"}, {"name": "uvas"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132612418470, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.090Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.090Z"}, {"id": 607775132612418469, "metric": "post_text_hash", "value": "-1539337417", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.088Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.088Z"}, {"id": 607775132612629091, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.575Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:52.985Z"}, {"id": 607775132612629092, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.579Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:52.989Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389910556, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C12b9w9NraK/", "post_id": "3275928770669098634", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0af3fe8eee8a97de1bb7818762355779.JPEG", "phash": "ddb663d3354a8530", "image_entities": [{"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2703521251678467}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2533726990222931}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:46:02.988Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:31.704Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Us explico com celebro els dies 5 i 6 de gener \u2728 I tal com em vau demanar, us deixo la traducci\u00f3 al castell\u00e0 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Visca els Tres Reis de l\u2019Orient\ud83d\udc51\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Os cuento c\u00f3mo celebro los d\u00edas 5 y 6 de enero\u2728 Y tal como me ped\u00edsteis, os dejo la traducci\u00f3n al espa\u00f1ol\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u00a1Qu\u00e9 vivan los Reyes Magos! \n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Je vous raconte comment je c\u00e9l\u00e8bre les 5 et 6 janvier\u2728 Et comme vous l\u2019avez demand\u00e9, voici la traduction en espagnol\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Vive les Trois Rois !\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: I tell you how I celebrate January 5th and 6th\u2728 And just as you asked, here\u2019s the translation to Spanish\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Long live the Three Wise Men!\n\n#irenelaprof #reis #reyesmagos #traditional #catalunya #andorra #parlacatal\u00e0 #speakcatalan #culture #barcelona #nadal #noel #magic #christmas #enero #janvier #teachersofinstagram #languageteacher #melciorgasparbaltasar", "total_engagement": 237, "engagement_rate": 0.012557621999682085, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T19:31:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "teachersofinstagram", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "traduction", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "celebro", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comment", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "barcelona"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "christmas"}, {"name": "culture"}, {"name": "enero"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "janvier"}, {"name": "languageteacher"}, {"name": "magic"}, {"name": "melciorgasparbaltasar"}, {"name": "nadal"}, {"name": "noel"}, {"name": "parlacatal"}, {"name": "reis"}, {"name": "reyesmagos"}, {"name": "speakcatalan"}, {"name": "teachersofinstagram"}, {"name": "traditional"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132612418477, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.181Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.181Z"}, {"id": 607775132612418476, "metric": "post_text_hash", "value": "-1425506523", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.178Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.178Z"}, {"id": 607775132612629093, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.596Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:53.006Z"}, {"id": 607775132612629094, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.600Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:53.010Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389910555, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1-OQtHN9oY/", "post_id": "3278120299374565912", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f77ae65b97683943fa3b5f78dfa48a24.JPEG", "phash": "ec4d8395386ec395", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9032784700393677}, {"entity": "line", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5518155097961426}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33098897337913513}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24216803908348083}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2066422998905182}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:46:02.526Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:30.093Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Sovint no sabem quan posar \"pel\" i quan \"per al\", sobretot per influ\u00e8ncia de com ho diem oralment. En aquest reel et resolc els teus dubtes! Et toca\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: Con frecuencia, no sabemos cu\u00e1ndo usar \"pel\"y cu\u00e1ndo \"per al\", especialmente influenciados por c\u00f3mo lo decimos oralmente. En este reel, \u00a1resuelvo tus dudas! Te toca\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Souvent, nous ne savons pas quand utiliser \u00ab\u00a0pel\u00a0\u00bbet quand \u00ab\u00a0per al\u00a0\u00bb, surtout influenc\u00e9s par notre fa\u00e7on de le dire \u00e0 l\u2019oral. Dans ce reel, je r\u00e9sous tes doutes ! C\u2019est \u00e0 toi\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Often, we don\u2019t know when to use \u201cpel\u201d and when \u201cper al\u201d, especially influenced by how we say it orally. In this reel, I resolve your doubts! Your turn\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#irenelaprof #catal\u00e0 #speakcatalan #catalana #catalunya #andorra #gramatica #professora #teachersofinstagram #instaprofe #educaci\u00f3 #languages #contractions #learncatalan", "total_engagement": 788, "engagement_rate": 0.041752768505272084, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-11T19:56:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "teachersofinstagram", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "professora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalunya", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalana"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "contractions"}, {"name": "educaci"}, {"name": "gramatica"}, {"name": "instaprofe"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "languages"}, {"name": "learncatalan"}, {"name": "professora"}, {"name": "speakcatalan"}, {"name": "teachersofinstagram"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132612418493, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.313Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.313Z"}, {"id": 607775132612418492, "metric": "post_text_hash", "value": "-1526968399", "created_at": "2024-01-14T12:19:24.311Z", "updated_at": "2024-01-14T12:19:24.311Z"}, {"id": 607775132612629095, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.618Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:53.027Z"}, {"id": 607775132612629096, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-14T14:19:19.623Z", "updated_at": "2024-01-22T13:00:53.031Z"}]}, {"social_post_id": 607792175391773019, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2QRWfzt05c/", "post_id": "3283200441125916252", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/013bd7777c3c4cc0a4b4c14ff225ed11.JPEG", "phash": "dda672d23d4acca0", "image_entities": [{"entity": "reading", "entity_type": "Label", "confidence": 0.600566565990448}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20635345578193665}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-23T12:45:59.070Z", "updated_at": "2024-01-31T05:32:47.887Z"}}], "post_text": "\ud83d\udc9bCAT: Coneixes els dies de la setmana en catal\u00e0? Avui t\u2019ensenyo una mica de vocabulari i et dono les seves traduccions en 3 idiomes diferents\ud83e\udd29 Et toca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ES: \u00bfConoces los d\u00edas de la semana en catal\u00e1n? Hoy te ense\u00f1o un poco de vocabulario y te doy sus traducciones en 3 idiomas diferentes\ud83e\udd29 Te toca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FR: Connais-tu les jours de la semaine en catalan? Aujourd\u2019hui je t\u2019apprend un peu de vocabulaire et je te donne leurs traductions dans 3 langues diff\u00e9rentes\ud83e\udd29 C\u2019est \u00e0 toi\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7EN: Do you know the days of the week in Catalan? Today, I\u2019ll teach you some vocabulary and provide their translations in 3 different languages\ud83e\udd29 It\u2019s your turn\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#irenelaprof #catal\u00e0 #speakcatalan #parlacatal\u00e0 #catalunya #andorra #daysoftheweek #teachersofinstagram #instaprofe #professora #learncatalan #aprendeidiomas #vocabulary #catalans", "total_engagement": 593, "engagement_rate": 0.031420547872622266, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-18T20:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "teachersofinstagram", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "traducciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "traductions", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "professora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catal\u00e0", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "catalan", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "andorra"}, {"name": "aprendeidiomas"}, {"name": "catal"}, {"name": "catalans"}, {"name": "catalunya"}, {"name": "daysoftheweek"}, {"name": "instaprofe"}, {"name": "irenelaprof"}, {"name": "learncatalan"}, {"name": "parlacatal"}, {"name": "professora"}, {"name": "speakcatalan"}, {"name": "teachersofinstagram"}, {"name": "vocabulary"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132639157094, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T01:29:05.916Z", "updated_at": "2024-01-27T01:29:05.916Z"}, {"id": 607775132639157093, "metric": "post_text_hash", "value": "-1285354131", "created_at": "2024-01-27T01:29:05.906Z", "updated_at": "2024-01-27T01:29:05.906Z"}, {"id": 607775132642649080, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-27T15:24:26.932Z", "updated_at": "2024-01-30T13:53:31.666Z"}, {"id": 607775132642649081, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-27T15:24:26.973Z", "updated_at": "2024-01-30T13:53:31.673Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/irenelaprof", "post_id": "a7df9cb9-16ea-42fa-a401-e30ba36ee181", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "La teva profe poliglota\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd29 Apr\u00e8n quatre lleng\u00fces de cop \n\u270c\ud83c\udffc Catal\u00e0 \u2022 Fran\u00e7ais \u2022 Espa\u00f1ol \u2022 English\n\ud83d\udc9b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-22T22:53:12.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}