{"platform_guid": null, "influencer_handle": "benaym", "name": "E. David BENAYM", "gender": "Male", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_b4e80a36-e468-4afc-8b88-d79b66dc57f5.JPEG", "bio": "Emmy Nominated Journalist \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea, Dad, GM Aurochs, Warrior of light, Frenchy lover, \ud83c\udfd2 Cancer survivor, Producer: @wewereneverlost @croisementgbs", "reach": 17209, "engagement_rate": 0.05310593545436859, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175099110718, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl8sivCMfI6/", "post_id": "2989460153678557754", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1220e0c18ae1cfe81e3da2051e96fbba.JPEG", "phash": "93c4edd012256f6d", "image_entities": [{"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7711241841316223}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25810256600379944}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8398222923278809}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6761435866355896}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6139101386070251}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5233292579650879}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4125111997127533}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25276628136634827}, {"entity": "bowtie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2032347470521927}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T01:23:56.359Z", "updated_at": "2023-09-18T15:51:32.946Z"}}], "post_text": "\ud83c\udfa5 LA BELLE HISTOIRE. \nIl sont rares ceux qui ont eu un tel impact dans mon existence sans jamais eu avoir \u00e0 les rencontrer. @claudelelouch fait parti de ceux qui ont rythm\u00e9 mon enfance, mon adolescence, ma vie d\u2019adulte. \nOn parle souvent de la bande son de sa jeunesse, les images et la musique des films de Lelouch sont des r\u00e9f\u00e9rences \u00e0 tant de moments qui m\u2019ont forg\u00e9, passionn\u00e9, inspir\u00e9, attendri, emport\u00e9, fait rire et pleurer. Ces airs de Michel Legrand, Francis Lai, Barbelivien, Rachmaninov, Brel, Ravel\u2026 ils r\u00e9sonnent encore et toujours\u2026 la voix de Nicole Croisille, l\u2019alphabet chant\u00e9e par Trintignant et Evelyne Bouix, ce petit chemin de Montand repris dans Tout \u00e7a pour \u00e7a, qui me dira\u2026 chaque note accompagne un souvenir ind\u00e9l\u00e9bile. \n\nLes grandes fresques intemporelles sur la vie, les uns et les autres, la belle histoire, les mis\u00e9rables, Itin\u00e9raire\u2026 tant d\u2019\u00e9pop\u00e9es sur des g\u00e9n\u00e9rations qui reviennent encore et toujours dans ma m\u00e9moire. Les abeilles d\u2018Israel m\u2019ont accompagn\u00e9 lorsque la perte de ma m\u00e8re avait besoin d\u2019un sens, d\u2019une raison, d\u2019une histoire projet\u00e9e dans le futur. \n\nPour lutter contre la maladie je me suis convaincu par exc\u00e8s d\u2019optimisme que le pire n\u2019est jamais d\u00e9cevant. Cette positivit\u00e9 est devenu un hymne quotidien, je n\u2019ai pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7u. C\u2019est sans le savoir au moment de d\u00e9couvrir vos films l\u2019impact qu\u2019ils auront sur ma vie, mais leur emprunte est bien r\u00e9elle, quelle chance d\u2019avoir pu vous l\u2019exprimer. \n\nHier soir j\u2019ai eu le bonheur de vous rencontrer. Tant de fois nos vies se sont crois\u00e9s, ils sont nombreux ceux que nous c\u00f4toyons en commun, sans que vous le sachiez bien sur, et pourtant il aura fallu attendre un soir de conversations en Isra\u00ebl pour que je puisse enfin vous transmettre 13 amicalement mon affection, mon respect et vous remercier de m\u2019avoir fait vibrer pendant tant d\u2019ann\u00e9es \u00e0 travers votre lumi\u00e8re, votre candeur et g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. De partager avec simplicit\u00e9, qui vous \u00eates. \n\nCeux qui me connaissent savent ce que ce moment repr\u00e9sente. Le pire n\u2019est jamais d\u00e9cevant, il sublime ces petits moments de bonheur. \nVIVA LA VIE \u2665\ufe0f\u2728\n\nMerci @livestage_israel et @dan_lewko d\u2019avoir permis cette rencontre. #claudelelouch", "total_engagement": 109, "engagement_rate": 0.006333895054913127, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-09T13:10:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870278, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:12.886Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:12.886Z"}, {"id": 607775132062870276, "metric": "post_text_hash", "value": "1390380250", "created_at": "2023-08-03T18:05:12.883Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:12.883Z"}, {"id": 607775132212345987, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.891Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.069Z"}, {"id": 607775132212345989, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.899Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.075Z"}]}, {"social_post_id": 607792175099110694, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmJ0bDXMLRi/", "post_id": "2993153984819147874", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b292a927c4b027d14d67bc7cc08c14b1.JPEG", "phash": "d1d28fda2c4ca366", "image_entities": [{"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8423123359680176}, {"entity": "beard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7460914850234985}, {"entity": "cap", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6954226493835449}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4790330231189728}, {"entity": "pattern", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4647565186023712}, {"entity": "plaid", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37052121758461}, {"entity": "turban", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2531600296497345}, {"entity": "tartan", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21533943712711334}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9946880340576172}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7387135624885559}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7170314192771912}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5799291729927063}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3662693202495575}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35499557852745056}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34035706520080566}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3309977054595947}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21381749212741852}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": "1", "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": "1", "created_at": "2023-04-05T23:39:16.630Z", "updated_at": "2023-06-24T14:02:46.743Z"}}], "post_text": "Devastated. Again. \ud83e\udd7a RiP Twitch. Gone too soon. I hope you\u2019re already dancing with Danny wherever these incredibly talented angel souls meetup. So many of you performing in this forever stage. \nI\u2019m thinking of Allison, Maddox, Wesley and Zaia. And the entire So You Think You Can Dance and Dance community. \n\n#RipTwitch #Twitch #sytycd", "total_engagement": 364, "engagement_rate": 0.021151722935673193, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-14T15:29:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870294, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:12.996Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:12.996Z"}, {"id": 607775132062870293, "metric": "post_text_hash", "value": "-76962932", "created_at": "2023-08-03T18:05:12.994Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:12.994Z"}, {"id": 607775132212345993, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.923Z", "updated_at": "2023-11-14T07:07:23.915Z"}, {"id": 607775132212345994, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "7", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.930Z", "updated_at": "2023-11-14T07:07:23.922Z"}]}, {"social_post_id": 607792175138165060, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnbXyx-BoCL/", "post_id": "3016109020152234123", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/af4497b6f022b5862374f6f4ff3bc6fe.JPEG", "phash": "fa6425935649af23", "image_entities": [{"entity": "beard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7840850949287415}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.759907603263855}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.758375346660614}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.58797287940979}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36757373809814453}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33612456917762756}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30987420678138733}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3076293468475342}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2908366322517395}, {"entity": "performer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24729064106941223}, {"entity": "moustache", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24458979070186615}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2154771387577057}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9607645273208618}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6141936779022217}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5132817029953003}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4796973168849945}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3393091857433319}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-06T21:08:59.143Z", "updated_at": "2023-09-18T15:51:36.527Z"}}], "post_text": "LE MESSAGE DE ROBERT GAMZON, B\u00e2tisseur, fondateur des \u00c9claireures et \u00c9claireurs Isra\u00e9lites de France, qui traverse les g\u00e9n\u00e9rations. \nHier soir nous c\u00e9l\u00e9brions le lancement, en Isra\u00ebl \ud83c\uddee\ud83c\uddf1, des 100 ans du mouvement de jeunesse avec lequel j\u2019ai grandi, qui m\u2019est si cher, qui a contribu\u00e9 \u00e0 d\u00e9finir mon engagement et avec lequel je continue de m\u2019investir. \nVoici une archive incroyable du fondateur des EEIF, Castor Soucieux, qui date de 1948, un extrait du discours qu\u2019il a prononc\u00e9 dans la for\u00eat de Meudon \u00e0 l\u2019occasion du 25e des Ei. \nCette bande sonore ressort pour la premi\u00e8re fois cette ann\u00e9e depuis des d\u00e9cennies. \u00c0 l\u2019occasion de cette soir\u00e9e anniversaire, la plupart des anciens et actifs ont pu entendre et \u00e9couter sa voix pour la premi\u00e8re fois\u2026 et le voir en couleur grace \u00e0 la magie de la technologie Ai. \n@eeif_100eme @eeif_ira @eeifcentrenational #EEIF #RobertGamzon #scoutismefran\u00e7ais", "total_engagement": 110, "engagement_rate": 0.006392004183857284, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-15T07:45:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "anniversaire", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9claireurs isra\u00e9lites", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9claireures", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "castor soucieux", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eeif", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "engagement", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grace", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "occasion", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gamzon", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "eeif"}, {"name": "robertgamzon"}, {"name": "scoutismefran"}], "mentions": [{"name": "eeif_100eme"}, {"name": "eeifcentrenational"}, {"name": "eeif_ira"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870311, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:13.098Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:13.098Z"}, {"id": 607775132062870310, "metric": "post_text_hash", "value": "-1029905055", "created_at": "2023-08-03T18:05:13.096Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:13.096Z"}, {"id": 607775132212346001, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.963Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.115Z"}, {"id": 607775132212346002, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.970Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.119Z"}]}, {"social_post_id": 607792175148963331, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn9lzlosJYF/", "post_id": "3025740797488174597", "program_id": null, "location": {"city_name": "Jerusalem, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/400b2386459539c0cf4027393c27c48a.JPEG", "phash": "9970ef492651a673", "image_entities": [{"entity": "wrinkle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7527656555175781}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30710524320602417}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26252564787864685}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8419631719589233}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4839954972267151}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3831937611103058}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3681176006793976}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28735998272895813}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2653443515300751}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2022-03-07T02:24:43.491Z", "updated_at": "2022-03-27T16:17:54.323Z"}}], "post_text": "AUJOURD\u2019HUI NOUS RAM\u00c8NE ENCORE \u00c0 CETTE CLAIRVOYANCE DE GOLDA: \n\n\u00abNous pouvons pardonner aux arabes de tuer nos enfants mais nous ne pouvons pas leur pardonner de nous forcer \u00e0 tuer leurs enfants.\nNous aurons seulement la paix avec les arabes quand ils aimeront leurs enfants plus qu\u2019ils nous d\u00e9testent.\u00bb\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 GOLDA MEIR - 1957\n\n#Israel #Terrorisme #attentats #israelunderattack #GoldaMeir #goldameirquotes #Jerusalem", "total_engagement": 179, "engagement_rate": 0.010401534081004126, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-28T14:33:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paix", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "attentats"}, {"name": "goldameir"}, {"name": "goldameirquotes"}, {"name": "israel"}, {"name": "israelunderattack"}, {"name": "jerusalem"}, {"name": "terrorisme"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870359, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:13.306Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:13.306Z"}, {"id": 607775132062870357, "metric": "post_text_hash", "value": "-1305268550", "created_at": "2023-08-03T18:05:13.303Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:13.303Z"}, {"id": 607775132212346005, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.991Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.137Z"}, {"id": 607775132212346006, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:17.998Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.142Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178932013, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpdOh7WgBE2/", "post_id": "3052660026549211446", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1d0391d15584e4b923c6bdf470795715.JPEG", "phash": "985f63346e885dc3", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9670107960700989}, {"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9510835409164429}, {"entity": "art model", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6655437350273132}, {"entity": "barechested", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5433615446090698}, {"entity": "chest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47995585203170776}, {"entity": "muscle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4453047811985016}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42982134222984314}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9534576535224915}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.919891893863678}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6559213995933533}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5190013647079468}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3593364655971527}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2809397876262665}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2542722225189209}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T05:12:12.927Z", "updated_at": "2023-09-18T15:51:44.787Z"}}], "post_text": "3 years. \u2665\ufe0f\u2728#DannyTidwell \nThis morning I woke up like always thinking of you, your love, your life, your light, and the soundtrack of our time together. \u201cLove g\u00e9n\u00e9ration\u201d for the happy time and Ben Harper\u2019s \u201cPower of the gospel\u201d for the choreography, the movmnt, the love, the joy, the pain and the forever memories. I miss you Danny. \u2665\ufe0f\u2728\n\nIt will make a weak man mighty\nIt will make a mighty man fall\nIt will fill your heart and hands\nOr leave you with nothing at all\nIt\u2019s the eyes for the blind\nAnd legs for the lame\nIt is love for hate\nAnd pride for shame\nThat\u2019s the power of the gospel\nThat\u2019s the power of the gospel\nThat\u2019s the power of the mighty power\nThat\u2019s the power of the gospel\nGospel on the water\nGospel on the land\nThe gospel in every woman\nThe gospel in every man\nGospel in the garden\nGospel in the trees\nThe gospel that\u2019s inside of you\nThe gospel inside of me\nThat\u2019s the power of the gospel\nThat\u2019s the power of the gospel\nThat\u2019s the power of the mighty power\nThat\u2019s the power of the gospel\nIn the hour of richness\nIn the hour of need\nFor all of creation\nComes from the gospel seed\nNow you may leave tomorrow\nAnd you may leave today\nBut you\u2019ve got to have the gospel\nWhen you start out on your way\nThat\u2019s the power of the gospel\nThat\u2019s the power of the gospel\nThat\u2019s the power of the mighty power\nThat\u2019s the power of the gospel\n#benharper #powerofthegospel", "total_engagement": 205, "engagement_rate": 0.011912371433552211, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-06T17:58:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "life", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "power", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "light", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "power", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soundtrack", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "benharper"}, {"name": "dannytidwell"}, {"name": "powerofthegospel"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Family & Relationships", "confidence": 0.9958121180534363}], "post_properties": [{"id": 607775132062870375, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:13.396Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:13.396Z"}, {"id": 607775132062870374, "metric": "post_text_hash", "value": "1736683167", "created_at": "2023-08-03T18:05:13.393Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:13.393Z"}, {"id": 607775132212346009, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.020Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.160Z"}, {"id": 607775132212346010, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.028Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.164Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186489515, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqDWl7tsdjD/", "post_id": "3063391535303350467", "program_id": null, "location": {"city_name": "Auschwitz Memorial / Muzeum Auschwitz", "latitude": 36.597, "longitude": -85.7033}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/23acb34f566e82e7e103299598f02261.JPEG", "phash": "918e97996968b696", "image_entities": [{"entity": "bed sheet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8539040088653564}, {"entity": "bedding", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6138662099838257}, {"entity": "furniture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47190937399864197}, {"entity": "linens", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41748443245887756}, {"entity": "grave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37746235728263855}, {"entity": "patchwork", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3523109257221222}, {"entity": "headstone", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3454163670539856}, {"entity": "quilt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32931774854660034}, {"entity": "tomb", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3246362805366516}, {"entity": "textile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2585769593715668}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43483495712280273}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2988622486591339}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T04:48:57.902Z", "updated_at": "2023-09-18T15:52:48.015Z"}}], "post_text": "Devoir de m\u00e9moire encore et toujours. Je suis de retour \u00e0 Auschwitz pour la deuxi\u00e8me fois sur les traces de mes anc\u00eatres, les Goldberg, les Binsztok, les Groutchka\u2026 revenir ici, au c\u0153ur de la fabrique de la mort, le centre d\u2019extermination de plus d\u2019un millions de Juifs, de victimes du nazisme, de l\u2019horreur. Venir cette fois-ci avec mes fr\u00e8res, mon p\u00e8re, neveu et ni\u00e8ce, donne un sens encore plus fort \u00e0 ce voyage de la m\u00e9moire et de la transmission. \n#neverforget #neveragain #shoah #auschwitz #birkenau \nBravo \u00e0 @radiojudaica pour ce voyage si riche d\u2019histoire et d\u2019\u00e9motion.", "total_engagement": 171, "engagement_rate": 0.009936661049450868, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-21T13:19:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "goldberg", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fr\u00e8res", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9moire", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "auschwitz", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mort", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "p\u00e8re", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "victimes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "millions", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "auschwitz"}, {"name": "birkenau"}, {"name": "neveragain"}, {"name": "neverforget"}, {"name": "shoah"}], "mentions": [{"name": "radiojudaica"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870475, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.064Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.064Z"}, {"id": 607775132062870474, "metric": "post_text_hash", "value": "-194876152", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.062Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.062Z"}, {"id": 607775132212346014, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.051Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.181Z"}, {"id": 607775132212346015, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.059Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.185Z"}]}, {"social_post_id": 607792175192686410, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqYLOWWM41j/", "post_id": "3069252510632086883", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7b091d41ac07b96fbf66f13980df18cf.JPEG", "phash": "fe812876d3aba42c", "image_entities": [{"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6988728642463684}, {"entity": "comic book", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6836819648742676}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3946634531021118}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6268922686576843}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3485983610153198}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-11T14:56:17.859Z", "updated_at": "2023-09-18T15:54:28.047Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 8e Circonscription des Fran\u00e7ais de l'\u00c9tranger... \nLe vote en ligne est termin\u00e9 pour le premier tour. RDV le 2 Avril en pr\u00e9sentiel. En esp\u00e9rant un second tour plus digne qu'en 2022. Surtout aux yeux des autres... #LaZizanie", "total_engagement": 19, "engagement_rate": 0.0011040734499389855, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-29T15:23:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "circonscription des fran\u00e7ais", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "l\u00e9tranger", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vote", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rdv", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "lazizanie"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870495, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.182Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.182Z"}, {"id": 607775132062870494, "metric": "post_text_hash", "value": "-1648706698", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.180Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.180Z"}, {"id": 607775132212346018, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.080Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.202Z"}, {"id": 607775132212346021, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.086Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.207Z"}]}, {"social_post_id": 607792175192686409, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqnsw34sPDx/", "post_id": "3073622143291945201", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e5787bd93abdde3076527992daac151f.JPEG", "phash": "a7449fb68f0f0f10", "image_entities": [{"entity": "bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9958899617195129}, {"entity": "canidae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9957050681114197}, {"entity": "companion dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9948086142539978}, {"entity": "dog breed", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9903432130813599}, {"entity": "dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9888482093811035}, {"entity": "french bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9853760600090027}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9682810306549072}, {"entity": "old english bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9671049118041992}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9527339339256287}, {"entity": "snout", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7058993577957153}, {"entity": "toy bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6128138899803162}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4562883675098419}, {"entity": "british bulldogs", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30992668867111206}, {"entity": "olde english bulldogge", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2883705794811249}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9256314635276794}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6498286128044128}, {"entity": "football", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5974192023277283}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37608838081359863}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35362374782562256}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28647810220718384}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.281310111284256}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2751239836215973}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23545978963375092}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-11T14:56:18.171Z", "updated_at": "2023-09-18T15:54:22.644Z"}}], "post_text": "From Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 with love and light for all the nations: Hag Sameah. Happy passover everyone \u2665\ufe0f\u2728 from my (growing \ud83e\udee2) family to yours.\nA time of freedom and reflection and of unity of the Jewish People. We have been saying \"Next year in Jerusalem\" for thousands of years. We have now the duty to preserve our presence here.\n#Pessah #frenchie #frenchbulldog", "total_engagement": 115, "engagement_rate": 0.006682549828578069, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-04T16:05:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "everyone", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reflection", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "love", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unity", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frenchie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "duty", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "family", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "freedom", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "presence", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "people", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "passover", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "light", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "frenchbulldog"}, {"name": "frenchie"}, {"name": "pessah"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870528, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.339Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.339Z"}, {"id": 607775132062870527, "metric": "post_text_hash", "value": "-769138666", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.337Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.337Z"}, {"id": 607775132212346024, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.116Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.228Z"}, {"id": 607775132212346026, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.126Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.234Z"}]}, {"social_post_id": 607792175192686408, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqp_djiKGzJ/", "post_id": "3074267328606137545", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0e777ba645094c705e8d07d9c504d896.JPEG", "phash": "a29dd88f90a7566a", "image_entities": [{"entity": "beach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6731298565864563}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6279948353767395}, {"entity": "ocean", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37215906381607056}, {"entity": "sea", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3406027853488922}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29629379510879517}, {"entity": "vacation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25793227553367615}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23953938484191895}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9115709662437439}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7278037667274475}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6657219529151917}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6044030785560608}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5325957536697388}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4667377173900604}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39489004015922546}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31335464119911194}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2566157877445221}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2366018146276474}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21792416274547577}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21213014423847198}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-11T14:56:18.456Z", "updated_at": "2023-09-18T15:54:19.798Z"}}], "post_text": "HAG SAMEAH #duboutdubras\nBonne travers\u00e9e \u00e0 tous \u2665\ufe0f\n#pessah #passover #moses", "total_engagement": 84, "engagement_rate": 0.004881166831309199, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-05T13:27:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "passover", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pessah", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "duboutdubras"}, {"name": "moses"}, {"name": "passover"}, {"name": "pessah"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870576, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.756Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.756Z"}, {"id": 607775132062870575, "metric": "post_text_hash", "value": "146738679", "created_at": "2023-08-03T18:05:14.749Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:14.749Z"}, {"id": 607775132212346030, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.151Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.252Z"}, {"id": 607775132212346031, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.162Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.256Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204286943, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsDRpcxMoNN/", "post_id": "3099398583740433229", "program_id": null, "location": {"city_name": "Djerba Tunisie", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7607f279c3ba3492d6f6fc01eddaa8b1.JPEG", "phash": "c9e2b68f909b0be2", "image_entities": [{"entity": "cafe", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7573534846305847}, {"entity": "canopy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25983989238739014}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9562158584594727}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8487924337387085}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7882476449012756}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6647113561630249}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6368855834007263}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4980428218841553}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.277026504278183}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24093462526798248}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T00:37:03.994Z", "updated_at": "2023-09-18T15:56:28.136Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83d\udd4e L\u2019attaque de la \u2066\u202a#Ghriba\u202c\u2069 a fait 5 morts. Terrible bilan:\n\u200e2 fid\u00e8les Juifs, cousins en p\u00e8lerinage \u00e0 la synagogue: Ben Haddad (42), habitant de Marseille, originaire de \u2066\u202a#Djerba\u202c\u2069 et Aviel Haddad (30) r\u00e9sident de l\u2019\u00eele. 3 policiers ont succomb\u00e9 \u00e0 leurs blessures et 6 bless\u00e9es. \u05d1\u05d3\u05d4\n\nSelon le minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur tunisien, un agent relevant du poste de la garde maritime \u00e0 Aghir Djerba, a tu\u00e9 un coll\u00e8gue en utilisant son arme de service, puis lui a vol\u00e9 ses munitions.\n\nIl a, par la suite, essay\u00e9 de se rendre \u00e0 la Synagogue de la Ghriba, en tirant de fa\u00e7on anarchique sur les fid\u00e8les Juifs et patrouilles qui se trouvaient dans les parages, qui ont r\u00e9ussi \u00e0 l\u2019emp\u00eacher de passer et \u00e0 l\u2019abattre.\n\nLe minist\u00e8re ne parle pas de p\u00e8lerins Juifs mais de \u201cvisiteurs\u201d pour parler des victimes. \n\nSe retrouver encore si proche d\u2019un tel drame. \u00c7a a beau \u00eatre mon m\u00e9tier, on ne sort jamais entier.", "total_engagement": 289, "engagement_rate": 0.01679353826486141, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-10T05:38:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "agent", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cousins", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "minist\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ben haddad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "habitant", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "service", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "victimes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aviel haddad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aghir djerba", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fid\u00e8les", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "synagogue", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marseille", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00eele", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "djerba"}, {"name": "ghriba"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870714, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:15.488Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:15.488Z"}, {"id": 607775132062870711, "metric": "post_text_hash", "value": "-1732720958", "created_at": "2023-08-03T18:05:15.485Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:15.485Z"}, {"id": 607775132212346039, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.183Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.275Z"}, {"id": 607775132212346042, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.191Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.279Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204286942, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsD6EswIMFE/", "post_id": "3099576378188677444", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1478855\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Caf\u00e9 Fran\u00e7ais\",\"slug\":\"cafe-francais\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/77750f163058164b4612c9b1a54da9f1.JPEG", "phash": "93f050c35615bbf2", "image_entities": [{"entity": "beard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7662378549575806}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5288631916046143}, {"entity": "tie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3956396281719208}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2947794795036316}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.276631236076355}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24803803861141205}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2435128390789032}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23124805092811584}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9167637228965759}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7300205826759338}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6702578067779541}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6104186177253723}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35733938217163086}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34105733036994934}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2727309763431549}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25467389822006226}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24787527322769165}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24761256575584412}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21158467233181}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T00:37:03.596Z", "updated_at": "2023-09-18T15:55:41.067Z"}}], "post_text": "Meet & Greet \ud83d\ude09", "total_engagement": 66, "engagement_rate": 0.0038352025103143704, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-10T11:31:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "meet & greet", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870835, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:15.867Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:15.867Z"}, {"id": 607775132062870830, "metric": "post_text_hash", "value": "-793900367", "created_at": "2023-08-03T18:05:15.864Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:15.864Z"}, {"id": 607775132212346049, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.214Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.296Z"}, {"id": 607775132212346055, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.221Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.299Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204286932, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsGfmtZIyFD/", "post_id": "3100304393013240131", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4c57167f72c883db696f2404aa33cf31.JPEG", "phash": "dcb36bf80318e3b0", "image_entities": [{"entity": "community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9170721173286438}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8501094579696655}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8151413798332214}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7829906344413757}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7260348796844482}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46003457903862}, {"entity": "team", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45436227321624756}, {"entity": "youth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35585322976112366}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.935265839099884}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9222599267959595}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9214830994606018}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9183644652366638}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8865545988082886}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8700949549674988}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.861135721206665}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8603424429893494}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.841880202293396}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8370150923728943}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8338582515716553}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7878612875938416}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7101015448570251}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6459052562713623}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6379351019859314}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5788464546203613}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3586329221725464}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3109074831008911}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T00:37:03.798Z", "updated_at": "2023-09-18T15:55:27.134Z"}}], "post_text": "Pour le bien toujours pr\u00eat!!! \n\nLa campagne charidy pour les Ei s\u2019ach\u00e8ve ce soir, et j\u2019ai vraiment besoin de ta g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. \u2728\n\ncharidy.com/EEIF/DavidBenaym\n\nChaque don va \u00eatre doubl\u00e9 pour aider \u00e0 financer des bourses pour les campeurs, le 100e historique des Ei, et le fonctionnement de la maison du mouvement, pour l\u2019organisation des camps et la formation des cadres. \n\nChaque euros, shekels, dollars compte. \nM\u00eame une petite donation peut faire toute la diff\u00e9rence. \u2665\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nLa derni\u00e8re fois que le mouvement a sollicit\u00e9 ses anciens c\u2019\u00e9tait il y a d\u00e9j\u00e0 deux ans. \nJe compte sur toi pour agir de suite, un seul lien: \nhttps://www.charidy.com/EEIF/DavidBenaym", "total_engagement": 56, "engagement_rate": 0.0032541112208727993, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-11T11:38:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "campagne", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "camps", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadres", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "formation", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "campeurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ei", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "donation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "organisation", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870864, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:15.976Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:15.976Z"}, {"id": 607775132062870863, "metric": "post_text_hash", "value": "-539752184", "created_at": "2023-08-03T18:05:15.974Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:15.974Z"}, {"id": 607775132212346061, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.243Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.315Z"}, {"id": 607775132212346064, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.249Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.319Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204286931, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsOkUPvsBst/", "post_id": "3102576914274982701", "program_id": null, "location": {"city_name": "Jerusalem, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3b23f354b8547e5050a542c91278d965.JPEG", "phash": "aae406eba1e5e9d0", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9935095906257629}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7394996881484985}, {"entity": "newspaper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6079291105270386}, {"entity": "newsprint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5051650404930115}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4722663164138794}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4011620283126831}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39380332827568054}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.376916766166687}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3115386366844177}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7782005071640015}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2198067158460617}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T00:37:04.110Z", "updated_at": "2023-09-18T15:55:12.808Z"}}], "post_text": "14 MAI 1948 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 2023 \u2066\u202a#Israel75\u202c\u2069 \n\u200e[re]Naissance de la Nation Juive. \n\u200e75 ans que nous vivons notre retour apr\u00e8s 2000 ans d'exil. \n\u200e75 ans que nous r\u00e9ussisons ce qu'aucun peuple, expuls\u00e9 de sa propre terre, n'avait accompli. \n\u200e\u05d0\u05d5\u05e8 \u05dc\u05d2\u05d5\u05d9\u05d9\u05dd \u05d5\u05ea\u05d9\u05e7\u05d5\u05df \u05e2\u05d5\u05dc\u05dd\n\u200eQuelle fiert\u00e9 de se retrouver autour de cette promesse pour continuer notre mission d'\u00eatre une lumi\u00e8re, un guide pour les autres Nations et r\u00e9parer ce monde.\n\u200e\u05e2\u05de \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d7\u05d9 - Am \u2066\u202a#Israel\u202c\u2069 Ha\u00ef @stateofisrael", "total_engagement": 72, "engagement_rate": 0.004183857283979313, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-14T14:53:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nations", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guide", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mission", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nation", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "israel"}, {"name": "israel75"}], "mentions": [{"name": "stateofisrael"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870913, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.211Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.211Z"}, {"id": 607775132062870912, "metric": "post_text_hash", "value": "1195272150", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.209Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.209Z"}, {"id": 607775132212346072, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.270Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.336Z"}, {"id": 607775132212346075, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.276Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.341Z"}]}, {"social_post_id": 607792175216610839, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs-3HMvMg4c/", "post_id": "3116170379458121244", "program_id": null, "location": {"city_name": "Jerusalem, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5cc133a35457f640dfcfb498e42c8af9.JPEG", "phash": "b8d886b63c41e3b6", "image_entities": [{"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9922635555267334}, {"entity": "beard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9631538987159729}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.945832371711731}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6961929798126221}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6816077828407288}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6188910603523254}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6038990020751953}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5783313512802124}, {"entity": "moustache", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46891433000564575}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26527711749076843}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24076630175113678}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20773014426231384}, {"entity": "the north face", "entity_type": "Logo", "confidence": 0.9756155610084534}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8367067575454712}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6334335803985596}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30380672216415405}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2620752453804016}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22809724509716034}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T06:34:17.474Z", "updated_at": "2023-09-18T15:57:24.325Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u00c0 J\u00e9rusalem pour la Gay pride hyper s\u00e9curis\u00e9e pour \u00e9viter qu'une nouvelle attaque homophobe se produise comme en 2015 ou la jeune Shira 15 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e. \nC'est une parade d\u00e9sormais trop prot\u00e9g\u00e9e du reste de la population. Alors que le but est aussi de donner de la visibilit\u00e9 et permettre aux LGBT isol\u00e9s un acc\u00e8s, une fen\u00eatre. \nTriste cons\u00e9quence. \u00c9videment c'est pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, mais le r\u00e9sultat est une parade innaccessible pour tous. #jerusalemgaypride #gaypridejerusalem #jerusalemgaypride #gaypride", "total_engagement": 98, "engagement_rate": 0.005694694636527399, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T09:01:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": [{"name": "The North Face"}]}, "text_entities": [{"entity": "lgbt", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "homophobe", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gay", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pride", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parade", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jerusalemgaypride", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "donner", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaypridejerusalem", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "population", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeune", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "gaypride"}, {"name": "gaypridejerusalem"}, {"name": "jerusalemgaypride"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Family & Relationships", "confidence": 0.982337474822998}], "post_properties": [{"id": 607775132062870940, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.373Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.373Z"}, {"id": 607775132062870939, "metric": "post_text_hash", "value": "281436957", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.370Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.370Z"}, {"id": 607775132212346087, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.321Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.358Z"}, {"id": 607775132212346089, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.330Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.362Z"}]}, {"social_post_id": 607792175216610833, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtJOO42s8TQ/", "post_id": "3119086812701902032", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3690146336de26795528675d19e531f0.JPEG", "phash": "cc302ebbb2c86f26", "image_entities": [{"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6887260675430298}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5220553874969482}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29335811734199524}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27872875332832336}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20371566712856293}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7923085689544678}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7374559640884399}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6142296195030212}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5095658302307129}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3999834656715393}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30253878235816956}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29077044129371643}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T06:34:17.172Z", "updated_at": "2023-09-18T15:56:39.758Z"}}], "post_text": "Souviens toi de ton futur.\nJe ne peux m'emp\u00eacher de penser \u00e0 Orange M\u00e9canique en d\u00e9couvrant la merveille technologique d'Apple. #VisionPro va r\u00e9volutionner nos vies. Le geek optimiste en moi est convaincu que c'est pour le meilleur, mon cerveau cr\u00e9atif dystopique anticipe forc\u00e9ment les d\u00e9bordements \u00e0 venir. \u00c0 nous de b\u00e2tir et de pr\u00e9server notre avenir. #applevisionpro #clockworkorange #orangemecanique", "total_engagement": 23, "engagement_rate": 0.0013365099657156139, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-06T09:35:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "orange m\u00e9canique", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "applevisionpro"}, {"name": "clockworkorange"}, {"name": "orangemecanique"}, {"name": "visionpro"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870962, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.523Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.523Z"}, {"id": 607775132062870959, "metric": "post_text_hash", "value": "-1303565050", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.521Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.521Z"}, {"id": 607775132212346093, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.351Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.377Z"}, {"id": 607775132212346095, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.359Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.382Z"}]}, {"social_post_id": 607792175220121060, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ctn7cy0oPsB/", "post_id": "3127729929691659009", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/13d5297f4d806667807dda8292cbfb09.JPEG", "phash": "e130e1c59ac5cdce", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8885059952735901}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4712943732738495}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.414155513048172}, {"entity": "bow tie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40774330496788025}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3461548089981079}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2412891387939453}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9933156371116638}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9527730941772461}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6599409580230713}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6102627515792847}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48147523403167725}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40277108550071716}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3628213703632355}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.333255410194397}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2899336516857147}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.228171706199646}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-23T02:20:36.296Z", "updated_at": "2023-09-18T15:58:10.633Z"}}], "post_text": "Bonne f\u00eate au plus incroyable des papas \u2665\ufe0f pas de blues pour ce businessman qui aurait voulu \u00eatre un artiste... Tu es devenu cet artiste. Tr\u00e8s fier de toi mon papa. Tu nous a tous mis la barre tr\u00e8s haute, \u00e0 mon tour de tr\u00e8s bient\u00f4t suivre ta trace. \ud83d\ude0b\u2728", "total_engagement": 161, "engagement_rate": 0.009355569760009298, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-18T07:48:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "businessman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "blues", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062870988, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.646Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.646Z"}, {"id": 607775132062870986, "metric": "post_text_hash", "value": "-931027281", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.643Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.643Z"}, {"id": 607775132212346097, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.379Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.397Z"}, {"id": 607775132212346098, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.387Z", "updated_at": "2023-10-04T10:26:31.401Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224728324, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuNrwSiIaoa/", "post_id": "3138356949781948954", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b19100242a758f2ca996cd5014fbc65f.JPEG", "phash": "ae2ed1681b8fc278", "image_entities": [{"entity": "bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9693419933319092}, {"entity": "canidae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9670280814170837}, {"entity": "companion dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9637514352798462}, {"entity": "dog breed", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9604766368865967}, {"entity": "dog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9047542214393616}, {"entity": "french bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8602732419967651}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8573550581932068}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8366645574569702}, {"entity": "old english bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7107818126678467}, {"entity": "pug", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7032456994056702}, {"entity": "puppy love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6574886441230774}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.529739499092102}, {"entity": "snout", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5099406242370605}, {"entity": "british bulldogs", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47943997383117676}, {"entity": "olde english bulldogge", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4272412359714508}, {"entity": "wrinkle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2879635989665985}, {"entity": "toy bulldog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27886584401130676}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20523016154766083}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7333641648292542}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6940733790397644}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47014740109443665}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40435799956321716}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25503435730934143}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20951353013515472}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T03:08:59.992Z", "updated_at": "2023-10-20T00:19:00.782Z"}}], "post_text": "Repose en paix mon Gaston. \ud83e\udd7a\nTon c\u0153ur a l\u00e2ch\u00e9 ce 2 juillet. Je suis d\u00e9vast\u00e9. Jamais je pensais que tu partirais si soudainement. Si t\u00f4t. Si jeune. Tu \u00e9tais l\u00e0 \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s, pour toutes les aventures, tous les voyages, tous les combats, les joies comme les peines. Depuis le jour o\u00f9 notre Danny t'a rep\u00e9r\u00e9 \u00e0 Chelsea, avec Mighty ma ch\u00e9rie \u00e0 qui tu as rallong\u00e9 la vie de deux ans. Tu as \u00e9t\u00e9 mon compagnon de route pendant 8 ans et demi. Ins\u00e9parables, un amour, une gentillesse, un r\u00e9confort dans mes moments de deuil, pendant la pand\u00e9mie, tous les deux confin\u00e9s, en train de filmer mon documentaire \"Les \u00c9tats D\u00e9sunis\" sur la route, de New York \u00e0 Tel Aviv en passant par la Virginie... tu \u00e9tais toujours avec moi... et je r\u00eavais de pouvoir partager avec toi les moments de joie \u00e0 venir. Je suis un survivant aussi gr\u00e2ce \u00e0 toi. Tu resteras \u00e0 jamais dans mon c\u0153ur, un v\u00e9ritable membre de ma famille qui va bient\u00f4t s'agrandir, et \u00e0 qui je raconterai \u00e0 quel point tu as toujours \u00e9t\u00e9 l\u00e0 pour moi pendant ta trop courte vie. \nTous les chiens vont au paradis, tu vas retrouver notre Danny, Mighty, ma ch\u00e9rie, L\u00e9o, toutes nos belles \u00e2mes \u00e0 qui tu as apport\u00e9 ton amour. \nUn petit Frenchy new-yorkais avec une telle personnalit\u00e9, toujours c\u00e2lin, un v\u00e9ritable r\u00e9confort pour tous les moments compliqu\u00e9s, une pr\u00e9sence et un amour, sans aucun jugement. Juste de l'amour. Et ce sourire. Si photog\u00e9nique. Tu vas me manquer terriblement. Mais ton souvenir m'accompagnera pour toujours, mon Gaston d'amour. \n31 janvier 2015 - 2 juillet 2023. Repose en paix, mon Gastounet d'amour. \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d", "total_engagement": 368, "engagement_rate": 0.021384159451449822, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-02T23:42:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "route", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compagnon", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "paix", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "danny", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaston", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "train", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chelsea", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062871018, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.746Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.746Z"}, {"id": 607775132062871017, "metric": "post_text_hash", "value": "980840744", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.744Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.744Z"}, {"id": 607775132212346102, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.411Z", "updated_at": "2023-10-27T06:35:31.566Z"}, {"id": 607775132212346104, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.417Z", "updated_at": "2023-10-27T06:35:31.574Z"}]}, {"social_post_id": 607792175228267172, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cux8oFZy3So/", "post_id": "3148564251879896232", "program_id": null, "location": {"city_name": "Eugene, Oregon", "latitude": 45.4982, "longitude": -122.431}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b86edebfd98737e2b1c9c02e0bae4826.JPEG", "phash": "b2d9c6186be59632", "image_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9863567352294922}, {"entity": "beanie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9221900701522827}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9030390381813049}, {"entity": "bonnet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7181278467178345}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5353356003761292}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49348002672195435}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40859895944595337}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3993230164051056}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38779762387275696}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3680552542209625}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2686038911342621}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9553359150886536}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5721029043197632}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5322089791297913}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41319283843040466}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3317877948284149}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32018372416496277}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3164810836315155}, {"entity": "baby", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26682916283607483}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-25T11:43:36.220Z", "updated_at": "2023-10-20T00:19:30.862Z"}}], "post_text": "Welcome to the world mon fils. \nTant de gens ont contribu\u00e9 \u00e0 ton existance. \nIl a fait un b\u00e9b\u00e9 \ud83d\udc76\ud83c\udffb tout seul, mais pas sans le village qui va autour. Et surtout, surtout, en particulier, Shannon, qui a donn\u00e9 tant d'amour, de son temps, de son \u00e9nergie positive, de sa force, de sa bienveillance, son \u00e2me et ses moyens pour te porter pendant presque 9 mois afin que tu puisse venir au monde aujourd'hui Dimanche 16 Juillet 2023, le 27 Tamouz 5783, en bonne sant\u00e9. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Quelle b\u00e9n\u00e9diction d\u2019avoir pu recourir \u00e0 la gestation pour autrui. La GPA permet de cr\u00e9er des familles, et d'apporter de la vie sur cette terre. Ce n'est ni militant, ni revendicatif, c'est un droit humain, tout simplement. \nEn attendant de pouvoir te nommer, on peut compter tes 49cm, tes 3,250kg, l'heure de ton arriv\u00e9e, 7:18 du matin avec 2 semaines \u00bd d'avance, mais en pleine forme et avec une d\u00e9livrance facile. Juste 19 heures apr\u00e8s mon arriv\u00e9e en Oregon. \nL'aventure commence mon ch\u00e9ri. \nLove and light \u2665\ufe0f\u2728 ALWAYS.", "total_engagement": 1038, "engagement_rate": 0.060317275844035095, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-17T01:42:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "shannon", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fils", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moyens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "village", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "arriv\u00e9e", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "force", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132062871054, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.900Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.900Z"}, {"id": 607775132062871053, "metric": "post_text_hash", "value": "-2082357736", "created_at": "2023-08-03T18:05:16.897Z", "updated_at": "2023-08-03T18:05:16.897Z"}, {"id": 607775132212346108, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.445Z", "updated_at": "2023-10-27T06:35:31.594Z"}, {"id": 607775132212346109, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.454Z", "updated_at": "2023-10-27T06:35:31.600Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233878913, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvUfughLSc8/", "post_id": "3158288774147680060", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/749d41ecea36ce781496cd9c8d939b9c.JPEG", "phash": "996a3d95a53138c7", "image_entities": [{"entity": "baby", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9668871760368347}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9293215274810791}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8442267179489136}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5708339810371399}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4291296601295471}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32776063680648804}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32682791352272034}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8998695015907288}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7675843834877014}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7236424684524536}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.650497317314148}, {"entity": "pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3388638496398926}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2679769694805145}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21939882636070251}, {"entity": "throw pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21001990139484406}, {"entity": "baby", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20592853426933289}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T02:54:29.808Z", "updated_at": "2023-10-20T00:19:55.388Z"}}], "post_text": "\u00abQuelles sont belles tes tentes Yaacov, tes demeures Israel.\u00bb \nAujourd\u2019hui les Eclaireuses et Eclaireurs isra\u00e9lites de France f\u00eatent leurs 100 ans! Quelle \u00e9motion de voir mes amis, toutes ces g\u00e9n\u00e9rations r\u00e9unis pour un week end exceptionnel. Mon fils et moi f\u00eateront dignement ensemble le 110e, mais je porte haut les valeurs du mouvement, son histoire, sa m\u00e9moire, son avenir. Une famille ind\u00e9fectible, indestructible, un judaisme moderne et inclusif, un amour d\u2019Israel, de la France citoyenne, une r\u00e9sistance \u00e0 toute \u00e9preuve, et un lien communautaire qui ne cesse de prouver que le leadership et l\u2019engagement \u00e7a se biberonne d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge. \n\nJe souhaite \u00e0 Ydan Shalom ce v\u00e9cu dans sa future vie d\u2019Ei en Isra\u00ebl \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 et ailleurs. \nVa vers la lumi\u00e8re, \u00e9claireur d\u2019Israel. \nJoyeux 100e \u00e0 tous. \ud83d\ude0a\u2665\ufe0f\u2728\n\n#EiUnJourEItoujours #ineini #eeif #ToujoursPret #eeif100 #YdanShalom #messouvenirsdenfrance", "total_engagement": 324, "engagement_rate": 0.01882735777790691, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-30T11:43:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "end", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leadership", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yaacov", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eclaireuses", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ydan shalom", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "eeif"}, {"name": "eeif100"}, {"name": "eiunjoureitoujours"}, {"name": "ineini"}, {"name": "messouvenirsdenfrance"}, {"name": "toujourspret"}, {"name": "ydanshalom"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132084516377, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-07T04:40:47.873Z", "updated_at": "2023-08-07T04:40:47.873Z"}, {"id": 607775132084516376, "metric": "post_text_hash", "value": "2097070371", "created_at": "2023-08-07T04:40:47.863Z", "updated_at": "2023-08-07T04:40:47.863Z"}, {"id": 607775132212346115, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.473Z", "updated_at": "2023-10-27T06:35:31.621Z"}, {"id": 607775132212346116, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T08:08:18.481Z", "updated_at": "2023-10-27T06:35:31.631Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262726473, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwnN5TELG_1/", "post_id": "3181572773846478837", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bdb90550205be7d20e1ecd98d5e7c615.JPEG", "phash": "f0d06ef8b1be4829", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9874163866043091}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9719157814979553}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9702933430671692}, {"entity": "interaction", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9560519456863403}, {"entity": "dating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9329671263694763}, {"entity": "kissing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9187368154525757}, {"entity": "kiss", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8244496583938599}, {"entity": "make out", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8198409676551819}, {"entity": "love", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6561453342437744}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.308842271566391}, {"entity": "romance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.232424795627594}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.583550214767456}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4367615282535553}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40626972913742065}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22296978533267975}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20669153332710266}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2046404480934143}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T05:08:07.460Z", "updated_at": "2023-10-24T08:20:10.707Z"}}], "post_text": "D\u00e9j\u00e0 4 \u00e9pisodes disponibles en streaming. Je suis tr\u00e8s fier de co-produire Croisement Gaza St Germain, disponible sur OCS. Une s\u00e9rie sur nos tiraillements, les amours impossibles, la France, Isra\u00ebl, nos origines, nos destinations. Nos retours. \nJ\u2019ai le bonheur d\u2019avoir partag\u00e9 cette aventure professionnelle et humaine avec un r\u00e9alisateur de choix, humain, g\u00e9n\u00e9reux: Jacques Ouaniche @jacktop72 , un talent et un c\u0153ur pur qui a \u00e9crit cette s\u00e9rie avec son \u00e2me, ses tripes. Laure Balzan (@laurebalzan) a orchestr\u00e9 la production avec maestria. Ma fid\u00e8le Johanne Toledano @johannetoledano joue un second r\u00f4le brillant, lumineux, \u00e0 la fois profonde et joyeuse. Mon Jean Pierre Benaym @jpbenaym joue un ambassadeur de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 en Isra\u00ebl \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \u00e0 la perfection. Je fais m\u00eame un petit cameo journalistique. Tous les acteurs, @adib_cheikhi @tess_boutmann @noemie_bernstein @victortaieb @mehdimeskar , les premiers et seconds r\u00f4les s\u2019accordent parfaitement dans ce thriller romantique, une fresque \u00e0 la fois tr\u00e8s encr\u00e9e dans l\u2019actualit\u00e9 et fantasm\u00e9e comme une fable impossible, improbable. \n\u00c0 voir absolument d\u00e8s aujourd\u2019hui sur Orange Cin\u00e9ma S\u00e9ries. @ocstv \nProduction : @noeproductions_int @blackpillsfr @movmntprod", "total_engagement": 83, "engagement_rate": 0.0048230577023650415, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-31T14:53:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9pisodes", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "thriller", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ocs", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tripes", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9alisateur", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "johanne toledano", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "production", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "talent", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "destinations", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premiers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaza", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "streaming", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "adib_cheikhi"}, {"name": "blackpillsfr"}, {"name": "jacktop72"}, {"name": "johannetoledano"}, {"name": "jpbenaym"}, {"name": "laurebalzan"}, {"name": "mehdimeskar"}, {"name": "movmntprod"}, {"name": "noemie_bernstein"}, {"name": "noeproductions_int"}, {"name": "ocstv"}, {"name": "tess_boutmann"}, {"name": "victortaieb"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132274921471, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T07:39:35.174Z", "updated_at": "2023-09-07T07:39:35.174Z"}, {"id": 607775132274921470, "metric": "post_text_hash", "value": "1638929958", "created_at": "2023-09-07T07:39:35.168Z", "updated_at": "2023-09-07T07:39:35.168Z"}, {"id": 607775132275527386, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T10:01:37.982Z", "updated_at": "2023-10-29T10:27:26.148Z"}, {"id": 607775132275527388, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T10:01:37.989Z", "updated_at": "2023-10-29T10:27:26.155Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288491695, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxd6TSkIIf6/", "post_id": "3196967722804086778", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b87140b50717307a92af7e28caca4669.JPEG", "phash": "b3d54c18f8e50abc", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9969467520713806}, {"entity": "design", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9487598538398743}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9016931056976318}, {"entity": "newborn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6135769486427307}, {"entity": "pattern", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5449485778808594}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3838152587413788}, {"entity": "plaid", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3425384759902954}, {"entity": "tartan", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3183060884475708}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8863661289215088}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7323039770126343}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41883474588394165}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36885759234428406}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3182404637336731}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.291121244430542}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26321157813072205}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23191355168819427}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2077769935131073}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-04T02:56:22.466Z", "updated_at": "2023-11-11T23:15:44.114Z"}}], "post_text": "Chana Tova! \u2665\ufe0f What else? #YdansShalom", "total_engagement": 259, "engagement_rate": 0.015050264396536697, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-21T20:31:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "chana tova", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ydansshalom"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132335665794, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-03T01:48:07.538Z", "updated_at": "2023-10-03T01:48:07.538Z"}, {"id": 607775132335665793, "metric": "post_text_hash", "value": "1228330972", "created_at": "2023-10-03T01:48:07.534Z", "updated_at": "2023-10-03T01:48:07.534Z"}, {"id": 607775132339167669, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-04T10:26:31.513Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.044Z"}, {"id": 607775132339167670, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-04T10:26:31.522Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.051Z"}]}, {"social_post_id": 607792175305044348, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyGRwhYMjox/", "post_id": "3208329885713054257", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1c73f44dc619f5d789cbbaaad8a00bd5.JPEG", "phash": "9ae1a51e5be1a495", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9186537861824036}, {"entity": "facial hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8398916721343994}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6638339757919312}, {"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5634270310401917}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5622362494468689}, {"entity": "necktie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3180541694164276}, {"entity": "tuxedo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26673176884651184}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2554304301738739}, {"entity": "official", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20694878697395325}, {"entity": "tie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20378100872039795}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9911127686500549}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5431368350982666}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5066577792167664}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40342873334884644}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2663419842720032}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T00:21:13.077Z", "updated_at": "2023-11-11T23:15:57.918Z"}}], "post_text": "\u00abLes isra\u00e9liens sont sous le choc. (\u2026) la stupeur vient des infiltrations terrestres et maritimes (\u2026) les images des otages qui tournent affectent profond\u00e9ment le moral de la population. (\u2026) ils comparent cette attaque avec la Guerre de Kippour\u00bb\nMon t\u00e9moignage et orrespondance dans le 13h de @tf1info .  #israel #Israel_under_attack", "total_engagement": 341, "engagement_rate": 0.01981521296995758, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-07T12:48:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "terrestres", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attack", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00e9liens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "israel"}, {"name": "israel_under_attack"}], "mentions": [{"name": "tf1info"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132380425743, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T00:28:44.621Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:44.621Z"}, {"id": 607775132380425742, "metric": "post_text_hash", "value": "-440411370", "created_at": "2023-10-19T00:28:44.609Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:44.609Z"}, {"id": 607775132381029908, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.871Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.082Z"}, {"id": 607775132381029910, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.877Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.091Z"}]}, {"social_post_id": 607792175305044341, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyHAUk6LFI1/", "post_id": "3208534673544991285", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/16a01f02aec0085563bcdd24eb99c274.JPEG", "phash": "991366c4d929a7d6", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8098365664482117}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6123039722442627}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32695329189300537}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2929092347621918}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28769561648368835}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2285817712545395}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9516914486885071}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7852251529693604}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7697182893753052}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3236670196056366}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T00:21:13.134Z", "updated_at": "2023-11-11T23:15:46.696Z"}}], "post_text": "La situation au soir de l\u2019attaque surprise du Hamas sur Isra\u00ebl. Correspondance 20h de TF1 - Samedi 7 Oct 2023\nApr\u00e8s la surprise, c\u2019est le choc et l\u2019effroi des incursions terrestres, des commandos du Hamas qui sont entr\u00e9s en Isra\u00ebl depuis Gaza pour terroriser les civils. Les vid\u00e9os diffus\u00e9es sont terribles, et c\u2019est une v\u00e9ritable guerre de l\u2019image et psychologique qui s\u2019est mise en place.\n\nCe soir, les Isra\u00e9liens sont inquiets du sort que les terroristes palestiniens vont r\u00e9server aux dizaines d\u2019otages qui ont \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9s vers la Bande de Gaza, des otages qui risquent de servir au mieux de monnaie d\u2019\u00e9change, au pire, de boucliers humains.", "total_engagement": 221, "engagement_rate": 0.012842117496658725, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-07T19:34:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sort", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terrestres", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terroristes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monnaie", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "surprise", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tf1", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "commandos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vid\u00e9os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "situation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "incursions", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132380425749, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T00:28:44.773Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:44.773Z"}, {"id": 607775132380425747, "metric": "post_text_hash", "value": "-1366527473", "created_at": "2023-10-19T00:28:44.769Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:44.769Z"}, {"id": 607775132381029913, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.896Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.109Z"}, {"id": 607775132381029914, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.902Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.115Z"}]}, {"social_post_id": 607792175305044347, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyJn0HMLgwz/", "post_id": "3209271314425449523", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b8e0b7cf9a28a975072f6b0ae7290368.JPEG", "phash": "c46f3bb0e4ef1111", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8699842095375061}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4989021122455597}, {"entity": "newscaster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4035956859588623}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33369266986846924}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26410722732543945}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9713530540466309}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9556902050971985}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.879639208316803}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8007673621177673}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6936766505241394}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6297521591186523}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5036337375640869}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2647712230682373}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24132174253463745}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T00:21:13.240Z", "updated_at": "2023-11-11T23:15:56.179Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd34 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Attaques du Hamas contre Isra\u00ebl : \u00abUn nouveau bilan fait \u00e9tat de 700 morts! \u00c0 l\u2019\u00e9chelle de la France c\u2019est comme si les terroristes avaient \u00e9limin\u00e9 plus de 5000 personnes. 700 morts Juifs civils en 24h c\u2019est du jamais vu depuis tr\u00e8s longtemps (...) Le pays se mobilise, se rassemble pour d\u00e9fendre sa population\u00a0\u00bb \nCorrespondance en direct de Tel Aviv de David @Benaym dans le 20h de @tf1info - 8 Oct 2023 #Israel", "total_engagement": 205, "engagement_rate": 0.011912371433552211, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-08T19:58:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terroristes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tel aviv", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personnes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "israel"}], "mentions": [{"name": "benaym"}, {"name": "tf1info"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132380425755, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T00:28:45.002Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:45.002Z"}, {"id": 607775132380425754, "metric": "post_text_hash", "value": "1830444625", "created_at": "2023-10-19T00:28:44.978Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:44.978Z"}, {"id": 607775132381029917, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.920Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.136Z"}, {"id": 607775132381029918, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.925Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.142Z"}]}, {"social_post_id": 607792175305044346, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyP--lKMMhB/", "post_id": "3211062038729115713", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/968adbc980d9e28c588138132e166980.JPEG", "phash": "900d6fe2b80dcf72", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8803685903549194}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7729579210281372}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49298685789108276}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9550474882125854}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8813796043395996}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8697484135627747}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8603559136390686}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7953190803527832}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5650913119316101}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2696107029914856}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2615482807159424}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21472778916358948}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T00:21:13.318Z", "updated_at": "2023-11-11T23:15:54.017Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Le r\u00e9cit et l\u2019horreur du massacre de Kfar Aza qui m\u2019ont \u00e9t\u00e9 rapport\u00e9s par un r\u00e9serviste sur le terrain depuis le premier jour. + Comment v\u00e9rifier ces morts et comment travaille l\u2019unit\u00e9 Zaka qui s\u2019occupe des victimes, des morts sur le terrain? avec @ericbrunet_officiel @emiliebroussouloux & Cie sur @lciofficiel", "total_engagement": 157, "engagement_rate": 0.009123133244232669, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-11T07:21:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "massacre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9serviste", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zaka", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kfar aza", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comment", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "victimes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "emiliebroussouloux"}, {"name": "ericbrunet_officiel"}, {"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132380425763, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T00:28:45.211Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:45.211Z"}, {"id": 607775132380425762, "metric": "post_text_hash", "value": "-1896702197", "created_at": "2023-10-19T00:28:45.207Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:45.207Z"}, {"id": 607775132381029920, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.941Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.160Z"}, {"id": 607775132381029921, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.947Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.165Z"}]}, {"social_post_id": 607792175305044345, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyTy6R1r34W/", "post_id": "3212134866454806038", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"735523627\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv-Yafo\",\"slug\":\"tel-aviv-yafo\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6906a7ad2877cf89a20b775ce5defd70.JPEG", "phash": "a5564aa9f68e1974", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9224909543991089}, {"entity": "city", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7276747226715088}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3499574065208435}, {"entity": "metropolis", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34201765060424805}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33248960971832275}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2629498541355133}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21593400835990906}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21587635576725006}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9517285823822021}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8511388301849365}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6719534397125244}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6319252848625183}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5284135341644287}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22478902339935303}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-17T00:21:13.431Z", "updated_at": "2023-11-11T23:15:50.971Z"}}], "post_text": "\ud83d\udea8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 La Cisjordanie va t-elle basculer dans la guerre? Le #Hamas appelle tous les palestiniens, les arabes isra\u00e9liens \u00e0 ce soulever demain dans un \u00ab\u00a0Vendredi du d\u00e9luge d\u2019Al Aqsa\u00a0\u00bb. Il y a des pr\u00e9c\u00e9dents dangereux de soul\u00e8vements. \nCorrespondance avec Elizabeth Martichoux sur @lciofficiel", "total_engagement": 76, "engagement_rate": 0.004416293799755942, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-12T18:46:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "palestiniens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pr\u00e9c\u00e9dents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elizabeth martichoux", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cisjordanie", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "hamas"}], "mentions": [{"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132380425769, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T00:28:45.433Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:45.433Z"}, {"id": 607775132380425768, "metric": "post_text_hash", "value": "1995701993", "created_at": "2023-10-19T00:28:45.429Z", "updated_at": "2023-10-19T00:28:45.429Z"}, {"id": 607775132381029923, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.964Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.193Z"}, {"id": 607775132381029924, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:07:33.970Z", "updated_at": "2023-11-18T11:31:47.202Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319150723, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyk7ssvsSWP/", "post_id": "3216958590295287183", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5fec33680a9c0616a5db0aef86de2f65.JPEG", "phash": "949c6b6bbc9c8370", "image_entities": [{"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.87543123960495}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7846013903617859}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.315778523683548}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2198345810174942}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8895929455757141}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8650573492050171}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8629880547523499}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8567613959312439}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7745898962020874}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7464038729667664}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7422159910202026}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7273308038711548}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4129585325717926}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34003719687461853}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32627546787261963}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31662338972091675}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3127293288707733}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.296093612909317}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24163249135017395}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:32:43.109Z", "updated_at": "2023-11-19T04:29:39.548Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Visite de Biden en Israel, ressentiment de la soci\u00e9t\u00e9 isra\u00e9lienne sur le sort des otages et envers le gouvernement isra\u00e9lien. Correspondance @benaym sur @lesnews24 avec @nicopipyn #BidenIsrael #Israel #Hamas", "total_engagement": 87, "engagement_rate": 0.00505549421814167, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T10:32:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "sort", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "biden", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bidenisrael"}, {"name": "hamas"}, {"name": "israel"}], "mentions": [{"name": "benaym"}, {"name": "lesnews24"}, {"name": "nicopipyn"}], "categories": [{"name": "News & Media", "confidence": 0.9931822419166565}], "post_properties": [{"id": 607775132408805233, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.422Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.422Z"}, {"id": 607775132408805232, "metric": "post_text_hash", "value": "-1386030569", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.415Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.415Z"}, {"id": 607775132409010998, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.589Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.052Z"}, {"id": 607775132409010999, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.637Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.061Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319150722, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyocTwvrLDJ/", "post_id": "3217946437068042441", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9d866c48a42abee184dc1cb6fac6575d.JPEG", "phash": "b5b44a09acd7d728", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9350360035896301}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6548995971679688}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5294217467308044}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4010392725467682}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7209292650222778}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6042294502258301}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5963249206542969}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5608541965484619}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45334115624427795}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2310418039560318}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:34:06.603Z", "updated_at": "2023-11-19T04:29:22.735Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 14e Jour depuis les massacres du 7 octobre. Isra\u00ebl est solidaire, malgr\u00e9 la crise des otages et dans l\u2019attente d\u2019une possible offensive terrestre. Correspondance sur @lesnews24 avec @nicopipyn #israel #hamas #ln24", "total_engagement": 201, "engagement_rate": 0.011679934917775582, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-20T19:14:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terrestre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "hamas"}, {"name": "israel"}, {"name": "ln24"}], "mentions": [{"name": "lesnews24"}, {"name": "nicopipyn"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132408805239, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.582Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.582Z"}, {"id": 607775132408805238, "metric": "post_text_hash", "value": "1252541684", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.577Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.577Z"}, {"id": 607775132409011000, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.660Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.086Z"}, {"id": 607775132409011001, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.708Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.091Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319150721, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CysbwHfsoHT/", "post_id": "3219069887501730259", "program_id": null, "location": {"city_name": "Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1ec050254b8f011adea7d61dfc8e22bf.JPEG", "phash": "cf8634647131b3d3", "image_entities": [{"entity": "animated cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.685939371585846}, {"entity": "anime", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2581455409526825}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23524737358093262}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7516501545906067}, {"entity": "traffic light", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4874781370162964}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4232688248157501}, {"entity": "tent", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35271182656288147}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33970093727111816}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23039241135120392}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23037421703338623}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:32:22.774Z", "updated_at": "2023-11-19T04:29:11.581Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd7a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc76\ud83c\udffcCeci n\u2019est pas une fable, ou un conte de Grimm, c\u2019est la r\u00e9alit\u00e9 de ces enfants otages depuis le 7 octobre. Racont\u00e9 avec la voix de Shira Haas (Unorthodox). \u00c7a m\u2019a pris au c\u0153ur et \u00e0 l\u2019\u00e2me.", "total_engagement": 77, "engagement_rate": 0.004474402928700099, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-22T08:26:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "shira haas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grimm", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132408805254, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.684Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.684Z"}, {"id": 607775132408805253, "metric": "post_text_hash", "value": "-709024303", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.680Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.680Z"}, {"id": 607775132409011002, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.741Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.115Z"}, {"id": 607775132409011004, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.774Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.121Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319150719, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyxSHlZsQjL/", "post_id": "3220434894579632331", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3438446ac25411caa4ef0f01e0a1fee3.JPEG", "phash": "995766e259598696", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7910788655281067}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5952690243721008}, {"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38492581248283386}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2459626942873001}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22127865254878998}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9533155560493469}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8330495953559875}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7757761478424072}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6867546439170837}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47142767906188965}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2959199845790863}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2835763692855835}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.272516667842865}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:34:09.997Z", "updated_at": "2023-11-19T04:28:40.976Z"}}], "post_text": "\u00ab\u00a0Du sang, de la chair, des corps calcin\u00e9s, des corps mutil\u00e9s...\u00a0\u00bb \nJe devais d\u00e9crire l\u2019horreur de ces images des massacres du 7 Octobre film\u00e9es par les terroristes eux-m\u00eames, et d\u00e9voil\u00e9es \u00e0 la presse internationale. Un t\u00e9moignage que j\u2019aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ne jamais avoir \u00e0 faire. \nCorrespondance et t\u00e9moignage sur @lciofficiel avec @ericbrunet_officiel et @emiliebroussouloux \n#7octobre #october7 #israel #hamas", "total_engagement": 404, "engagement_rate": 0.02347608809343948, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-24T05:37:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "terroristes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chair", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "correspondance", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "7octobre"}, {"name": "hamas"}, {"name": "israel"}, {"name": "october7"}], "mentions": [{"name": "emiliebroussouloux"}, {"name": "ericbrunet_officiel"}, {"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132408805262, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.903Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.903Z"}, {"id": 607775132408805261, "metric": "post_text_hash", "value": "-2130055342", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.897Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.897Z"}, {"id": 607775132409011006, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.808Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.151Z"}, {"id": 607775132409011007, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.842Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.155Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319150717, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy1sVkNM_pB/", "post_id": "3221676104485173825", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e6f0fd9985fbdf9d75d5972b4b4d5c88.JPEG", "phash": "d53f83803ad2727a", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40333643555641174}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32808029651641846}, {"entity": "performance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3264417350292206}, {"entity": "stage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31235432624816895}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5597310066223145}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4900844693183899}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4140315353870392}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37529006600379944}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3525553047657013}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34175586700439453}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2819974422454834}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:33:24.075Z", "updated_at": "2023-11-19T04:27:18.727Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1QUELLE \u00c9MOTION!\n \u201cNos yeux sont d\u00e9j\u00e0 secs \u00e0 cause des larmes, \nEt notre visage \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 muet, sans voix.\u201d \ud83c\udfb6\n\nDans l\u2019\u00e9mission satirique \u201cEretz Nederet\u201d, Shlomo Artzi, le taulier de la chanson en Isra\u00ebl a repris sa chanson d\u2019espoir et de paix, \u2018Anahnou lo tsrihim\u2019 \n\u201cEt laisse le rentrer chez lui \u00e0 la maison\nDe plus que \u00e7a, nous n\u2019avons pas besoin\u201d \ud83c\udfb5", "total_engagement": 170, "engagement_rate": 0.009878551920506712, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-25T22:43:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "espoir", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visage", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cause", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nederet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "shlomo artzi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Arts & Entertainment", "confidence": 0.946835458278656}], "post_properties": [{"id": 607775132408805268, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.981Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.981Z"}, {"id": 607775132408805267, "metric": "post_text_hash", "value": "1247363103", "created_at": "2023-10-30T09:17:15.977Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:15.977Z"}, {"id": 607775132409011008, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.872Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.177Z"}, {"id": 607775132409011009, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.926Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.182Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319150715, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy7jIhDollp/", "post_id": "3223324475191875945", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a8e89039646425a486606c57d9e00d75.JPEG", "phash": "927a6d81927aa9ad", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39234068989753723}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3829270303249359}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3318935036659241}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.883530855178833}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6624208688735962}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6260511875152588}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3871634602546692}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23111525177955627}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:32:57.746Z", "updated_at": "2023-11-19T04:27:14.976Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\ude80 En direct sur @lciofficiel avec la r\u00e9alit\u00e9 de la guerre au dessus de Tel Aviv - Correspondance sur l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration de la r\u00e9ponse isra\u00e9lienne aux massacres du 7 Octobre, chez @darius_rochebin", "total_engagement": 247, "engagement_rate": 0.01435295484920681, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-28T05:19:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "rochebin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "guerre", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9ponse", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dessus", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tel aviv", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "darius_rochebin"}, {"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132408805272, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T09:17:16.109Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:16.109Z"}, {"id": 607775132408805271, "metric": "post_text_hash", "value": "932137760", "created_at": "2023-10-30T09:17:16.105Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:16.105Z"}, {"id": 607775132409011011, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.957Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.204Z"}, {"id": 607775132409011013, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-30T12:31:31.983Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.209Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319150713, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy_fMqkLojC/", "post_id": "3224433068000315586", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/eb4cb527516f7b03c703ab25fb364194.JPEG", "phash": "801a9e76cb7be3c0", "image_entities": [{"entity": "army", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9774484038352966}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.965817928314209}, {"entity": "military camouflage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9595227837562561}, {"entity": "armored", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5692046284675598}, {"entity": "military uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5578822493553162}, {"entity": "military organization", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4586696922779083}, {"entity": "military", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4314860701560974}, {"entity": "soldier", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34143704175949097}, {"entity": "military uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3051017224788666}, {"entity": "troop", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2429824024438858}, {"entity": "uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2123057097196579}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9837623238563538}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9107791185379028}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.854672908782959}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8497415781021118}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7999368906021118}, {"entity": "helicopter", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7742282748222351}, {"entity": "backpack", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7676815390586853}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46950995922088623}, {"entity": "backpack", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44488003849983215}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28173378109931946}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25998827815055847}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2390863597393036}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2150464504957199}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20184145867824554}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:32:23.083Z", "updated_at": "2023-11-19T04:26:33.640Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 La jeunesse isra\u00e9lienne s\u2019est engag\u00e9e en masse derri\u00e8re les drapeaux d\u00e8s le 7 octobre. \u00c9lan patriotique qui se ressent aussi par leur look, ils arborent tous la moustache en souvenir des soldats victorieux de la guerre de kippour en 1973. Correspondance chez @DariusRochebin sur @LCI", "total_engagement": 161, "engagement_rate": 0.009355569760009298, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-29T18:01:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "kippour", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soldats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "look", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9lan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "dariusrochebin"}, {"name": "lci"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132408805276, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T09:17:16.218Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:16.218Z"}, {"id": 607775132408805275, "metric": "post_text_hash", "value": "-466479007", "created_at": "2023-10-30T09:17:16.211Z", "updated_at": "2023-10-30T09:17:16.211Z"}, {"id": 607775132409011014, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-30T12:31:32.019Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.246Z"}, {"id": 607775132409011015, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-30T12:31:32.052Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.252Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329435492, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzBaxD-MIqL/", "post_id": "3224976528902228619", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d996e9dd5666f1ba38a2d88e81f5d596.JPEG", "phash": "f2720d85fafac501", "image_entities": [{"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4008552134037018}, {"entity": "coat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38637101650238037}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36409735679626465}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.345885306596756}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2917114794254303}, {"entity": "overcoat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2862199544906616}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2377488613128662}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21104227006435394}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9514875411987305}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8199684023857117}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7831489443778992}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7604244351387024}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7268735766410828}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31944555044174194}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24406908452510834}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:04:11.548Z", "updated_at": "2023-11-19T04:30:27.117Z"}}], "post_text": "\ud83d\udea8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Shani Louk, 22 ans, symbole des otages du 7 Octobre, enlev\u00e9e lors de la rave du festival Nova, bi-nationale Germano-Isra\u00e9lienne a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e et d\u00e9clar\u00e9e morte par l\u2019unit\u00e9 de secours Zaka. Il reste 239 otages entre les mains du Hamas. \n#bringthemhome #hamasisisis #shanilouk", "total_engagement": 174, "engagement_rate": 0.01011098843628334, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-30T12:04:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "shani louk", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rave", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nova", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "unit\u00e9", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zaka", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "germanoisra\u00e9lienne", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "festival", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhome"}, {"name": "hamasisisis"}, {"name": "shanilouk"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132432641737, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-07T06:09:26.642Z", "updated_at": "2023-11-07T06:09:26.642Z"}, {"id": 607775132432641736, "metric": "post_text_hash", "value": "204267103", "created_at": "2023-11-07T06:09:26.640Z", "updated_at": "2023-11-07T06:09:26.640Z"}, {"id": 607775132432726192, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-07T07:17:36.265Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.279Z"}, {"id": 607775132432726193, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-07T07:17:36.315Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.286Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329435491, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzElaJnM4QB/", "post_id": "3225867757852787713", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cd39f57c00d839e3cec3cfe3d72dc17f.JPEG", "phash": "82a65dd9a626c5d9", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5447355508804321}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4953770637512207}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2763034701347351}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23581603169441223}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9324277639389038}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9176396131515503}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9081574082374573}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8990142941474915}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.773963987827301}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7684417366981506}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48758944869041443}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46079400181770325}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40923213958740234}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34549376368522644}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:04:06.225Z", "updated_at": "2023-11-19T04:29:54.670Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2721\ufe0fUne \u00e9toile jaune \u00e0 l\u2019ONU, l\u2019image choc de l\u2019Ambassadeur d\u2019Israel aux Nations Unis, est-il all\u00e9 trop loin? La condamnation du Directeur de Yad Vashem, et le sentiment d\u2019ins\u00e9curit\u00e9 en Isra\u00ebl pour les Juifs du monde. Correspondance sur @lciofficiel #shoa #yadvashem #yellowstar #antisemitisme", "total_engagement": 135, "engagement_rate": 0.007844732407461212, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-31T17:31:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "onu", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yad vashem", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "directeur de", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "condamnation", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nations", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "antisemitisme"}, {"name": "shoa"}, {"name": "yadvashem"}, {"name": "yellowstar"}], "mentions": [{"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132432641746, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-07T06:09:26.829Z", "updated_at": "2023-11-07T06:09:26.829Z"}, {"id": 607775132432641745, "metric": "post_text_hash", "value": "-1680853696", "created_at": "2023-11-07T06:09:26.825Z", "updated_at": "2023-11-07T06:09:26.825Z"}, {"id": 607775132432726194, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-07T07:17:36.342Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.309Z"}, {"id": 607775132432726195, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-07T07:17:36.374Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.314Z"}]}, {"social_post_id": 607792175329435490, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzRo7dVLUi5/", "post_id": "3229542415604730041", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d0c9faa4171838eae58efa35652e9e4.JPEG", "phash": "c57e34522dd23cca", "image_entities": [{"entity": "candle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9344032406806946}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8141809105873108}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2768063545227051}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7181189060211182}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47274282574653625}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28941965103149414}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24724790453910828}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23093676567077637}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T13:04:50.769Z", "updated_at": "2023-11-19T04:29:44.196Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 30 jours depuis les massacres du 7 Octobre et la prise de 240 otages par le Hamas dans la bande de Gaza. Les \u201cshloshim\u201d dans la tradition Juive c\u2019est un marqueur du deuil, on r\u00e9cite le Kaddish, on allume une bougie. Ce soir on comm\u00e9more les morts et on prie aussi pour le retour de tous les otages. #BringThemHomeNow #BringThemBackHome #BringThemBack", "total_engagement": 314, "engagement_rate": 0.018246266488465338, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-05T19:11:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marqueur", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tradition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kaddish", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bande", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemback"}, {"name": "bringthembackhome"}, {"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132432641779, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-07T06:09:27.463Z", "updated_at": "2023-11-07T06:09:27.463Z"}, {"id": 607775132432641778, "metric": "post_text_hash", "value": "249776426", "created_at": "2023-11-07T06:09:27.454Z", "updated_at": "2023-11-07T06:09:27.454Z"}, {"id": 607775132432726196, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-07T07:17:36.395Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.338Z"}, {"id": 607775132432726197, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-07T07:17:36.412Z", "updated_at": "2023-11-26T13:46:16.345Z"}]}, {"social_post_id": 607792175342947499, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzZgTy2LCxc/", "post_id": "3231756305369410652", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/26949054d7a1dc2f461cdd6bed6baafc.JPEG", "phash": "80947f6aa81ecfc3", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6086364984512329}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9242262244224548}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8898659348487854}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8618486523628235}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7198939323425293}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5998638868331909}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35255107283592224}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:24:41.365Z", "updated_at": "2023-12-09T04:22:50.793Z"}}], "post_text": "Pas de Cessez-le-feu avant la lib\u00e9ration de tous les otages selon Benjamin Netanyahu. Quid des n\u00e9gociations avec le Qatar et l\u2019Egypte pour lib\u00e9rer une douzaine de kidnapp\u00e9s contre une tr\u00eave humanitaire ? \nCorrespondance et Analyse sur @LCI \n#israelhamasconflict #bringthemhome #bringthemhomenow", "total_engagement": 82, "engagement_rate": 0.004764948573420884, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-08T20:30:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "kidnapp\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "qatar", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "egypte", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "benjamin netanyahu", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9ration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israelhamasconflict", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhome"}, {"name": "bringthemhomenow"}, {"name": "israelhamasconflict"}], "mentions": [{"name": "lci"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473462381, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.032Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.032Z"}, {"id": 607775132473462380, "metric": "post_text_hash", "value": "-1276666409", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.029Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.029Z"}, {"id": 607775132473924088, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.188Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.792Z"}, {"id": 607775132473924089, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.195Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.799Z"}]}, {"social_post_id": 607792175342947498, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czbgghqs2Ha/", "post_id": "3232320130229952986", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f27bc0d83f28e9ee74acb6be430f75ec.JPEG", "phash": "9bdbed34261d1704", "image_entities": [{"entity": "bar counter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8869990110397339}, {"entity": "club", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8667283654212952}, {"entity": "night life", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8568387627601624}, {"entity": "pub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24964389204978943}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5120000839233398}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4128645360469818}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3839593827724457}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27338340878486633}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.270354300737381}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:24:48.702Z", "updated_at": "2023-12-09T04:22:38.231Z"}}], "post_text": "Maman \u2665\ufe0f\u2728\nCe 25 Heshvan marque la 31\u00e8me ann\u00e9e de ton d\u00e9part. Un Chabbat matin, le 21 Novembre 1992, apr\u00e8s une garde devant la synagogue \u00e0 Nice, je suis pass\u00e9 te voir \u00e0 la clinique o\u00f9 tu venais d\u2019\u00eatre op\u00e9r\u00e9e pour une op\u00e9ration b\u00e9nigne, et le pire est arriv\u00e9. Une embolie et le choc, une absence instantan\u00e9e. \n\nNotre vie a chang\u00e9, papa, St\u00e9phane, Ilan et moi. Mais nous avons su nous construire, nous reconstruire, grandir, et avec tes valeurs, ta joie, ton amour, ton sionisme, ton sens de la communaut\u00e9, de la communication, du partage, de la famille, du peuple Juif, nous avons perp\u00e9tu\u00e9 ta m\u00e9moire et ton histoire.\n\nNous traversons une p\u00e9riode compliqu\u00e9e, la maison d\u2019Isra\u00ebl \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 que tu aimais tant se bat pour sa survie, sa p\u00e9rennit\u00e9, son existence. J\u2019aurais tant voulu que tu puisses voir ton petit-fils, Ydan Shalom, qui semble d\u00e9j\u00e0 avoir h\u00e9rit\u00e9 de ta joie de vivre, ton sourire. Il conna\u00eetra ton histoire, ton c\u0153ur, ton \u00e2me, tu es toujours parmi nous.\n\nJe vous invite \u00e0 faire une b\u00e9n\u00e9diction \u00e0 la m\u00e9moire de ma maman, Myriam bat Itzhak Goldberg Benaym Halevy, ainsi que pour toutes les victimes du 7 octobre, dans l\u2019espoir d\u2019un retour rapide de nos otages et des anges gardiens du peuple Juif qui se battent pour que nous puissions continuer d\u2019exister en paix et en s\u00e9curit\u00e9.", "total_engagement": 443, "engagement_rate": 0.025742344122261607, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-09T15:10:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "synagogue", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nice", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "un chabbat", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "communication", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473462383, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.203Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.203Z"}, {"id": 607775132473462382, "metric": "post_text_hash", "value": "974680932", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.196Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.196Z"}, {"id": 607775132473924090, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.217Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.820Z"}, {"id": 607775132473924091, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.230Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.827Z"}]}, {"social_post_id": 607792175342947497, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czl1mZqsZ24/", "post_id": "3235227642700602808", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8dc3a172e70ab0eb85c33958fe9b39c2.JPEG", "phash": "a558016f7a813f6d", "image_entities": [{"entity": "architecture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5329245924949646}, {"entity": "building", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32190290093421936}, {"entity": "billboard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2899269759654999}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27860748767852783}, {"entity": "sport venue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24998900294303894}, {"entity": "stadium", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22549785673618317}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9815024733543396}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6527709364891052}, {"entity": "clock", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6446703672409058}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3497818112373352}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24782416224479675}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:24:41.624Z", "updated_at": "2023-12-09T04:22:26.438Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 En ce 13 Novembre sur la place Habima de @telaviv, hommage aux victimes du #Bataclan et r\u00e9cits des massacres du 7 Octobre. \nSous l\u2019immense #BRINGTHEMHOME lumineux, au 1er \u00e9tage, 239 mannequins pour repr\u00e9senter chaque otages encore retenus par le Hamas. #bringthemhomenow", "total_engagement": 137, "engagement_rate": 0.007960950665349527, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T15:26:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bataclan", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "r\u00e9cits", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "victimes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bataclan"}, {"name": "bringthemhome"}, {"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [{"name": "telaviv"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473462387, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.383Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.383Z"}, {"id": 607775132473462386, "metric": "post_text_hash", "value": "-1882100499", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.373Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.373Z"}, {"id": 607775132473924092, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.259Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.846Z"}, {"id": 607775132473924093, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.283Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.856Z"}]}, {"social_post_id": 607792175342947496, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzqZUN2Mlm4/", "post_id": "3236510622639348152", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6949a17de9f81b41a1f48c6ed6e55aac.JPEG", "phash": "c4bb3944ee98906f", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42676886916160583}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26485440135002136}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24971693754196167}, {"entity": "train", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42258206009864807}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3681473433971405}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22389696538448334}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:25:01.468Z", "updated_at": "2023-12-09T04:22:04.889Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7Si la BBC avait couvert la Seconde Guerre Mondiale comme elle couvre le conflit actuel entre Israel et le Hamas.\nExtrait parodique r\u00e9alis\u00e9 par @eretznehederet, l\u2019\u00e9mission satirique isra\u00e9lienne a encore frapp\u00e9.", "total_engagement": 262, "engagement_rate": 0.015224591783369167, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-15T10:05:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "guerre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "seconde", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bbc", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "eretznehederet"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473462391, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.617Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.617Z"}, {"id": 607775132473462390, "metric": "post_text_hash", "value": "867691350", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.608Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.608Z"}, {"id": 607775132473924094, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.323Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.876Z"}, {"id": 607775132473924095, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.334Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.881Z"}]}, {"social_post_id": 607792175342947495, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzrpV32MND1/", "post_id": "3236862580176769269", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/064dd1b8f7f874944b0e4d7317a51d0c.JPEG", "phash": "80d4776be81d87e2", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8175578713417053}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45547088980674744}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26611313223838806}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9111130833625793}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8889942765235901}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8620544672012329}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5852092504501343}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39895009994506836}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2939971387386322}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28040146827697754}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23292532563209534}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:24:46.249Z", "updated_at": "2023-12-09T04:21:46.971Z"}}], "post_text": "\u00ab\u00a0Tsahal r\u00e9v\u00e8le avoir d\u00e9couvert des armes, des explosifs, des uniformes du Hamas et un centre de commandement dans l\u2019enceinte de l\u2019h\u00f4pital Al-Shifa de Gaza\u00a0\u00bb \nCorrespondance David @benaym sur @lciofficiel #gaza #alshifa #alshifahospital", "total_engagement": 109, "engagement_rate": 0.006333895054913127, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-15T21:35:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "h\u00f4pital", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "armes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uniformes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alshifa"}, {"name": "alshifahospital"}, {"name": "gaza"}], "mentions": [{"name": "benaym"}, {"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473462397, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.843Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.843Z"}, {"id": 607775132473462396, "metric": "post_text_hash", "value": "624866764", "created_at": "2023-11-24T01:34:17.837Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:17.837Z"}, {"id": 607775132473924096, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.355Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.900Z"}, {"id": 607775132473924097, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.369Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.907Z"}]}, {"social_post_id": 607792175342947494, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czvu8XkMBEZ/", "post_id": "3238013115713982745", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/be47cb11fb28ea5ec5e3682ee4f7b541.JPEG", "phash": "8f3ce78770f29680", "image_entities": [{"entity": "jersey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7678537368774414}, {"entity": "player", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3832046389579773}, {"entity": "team sport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27264702320098877}, {"entity": "military uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25043562054634094}, {"entity": "uniform", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22285950183868408}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5195189118385315}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44604942202568054}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3875119388103485}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30915367603302}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27338162064552307}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24985535442829132}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:24:57.838Z", "updated_at": "2023-12-09T04:21:23.586Z"}}], "post_text": "Je suis scout. \u26fa\ufe0f\nUn \u00e9claireur isra\u00e9lite depuis ma tendre enfance en France. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nLe scoutisme a forg\u00e9 mes valeurs civiques, morales, le vivre ensemble avec toutes les croyances, toutes les origines, des valeurs de paix, de solidarit\u00e9, d\u2019entraide. \n\nDepuis le 7 Octobre mes amis d\u2019enfance, du monde entier, des scouts d\u2019un jour et de toujours se sont mobilis\u00e9s depuis le premier jour, en France avec les posters kidnapp\u00e9s, pour aider en Isra\u00ebl les agriculteurs, la jeunesse, les familles des otages, les d\u00e9plac\u00e9s, les r\u00e9fugi\u00e9s, les endeuill\u00e9s. \n\nJe suis fier d\u2019appartenir \u00e0 cette grande famille du scoutisme, et je d\u00e9couvre aujourd\u2019hui que parmi les otages, 5 jeunes manquent \u00e0 l\u2019appel des activit\u00e9s hebdomadaires. \n\nLes scouts d\u2019Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 leur rendent hommage avec ce clip et n\u2019esp\u00e8re qu\u2019une chose, de les revoir tr\u00e8s vite \u00e0 la maison. \ud83e\udd79\nRien de plus, on ne souhaite rien de plus. #eeif #scouting  @eeifcentrenational", "total_engagement": 103, "engagement_rate": 0.005985240281248184, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-17T11:43:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ensemble", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clip", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "posters", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "scout", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "eeif"}, {"name": "scouting"}], "mentions": [{"name": "eeifcentrenational"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473462401, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T01:34:18.002Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:18.002Z"}, {"id": 607775132473462400, "metric": "post_text_hash", "value": "849394331", "created_at": "2023-11-24T01:34:18.000Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:18.000Z"}, {"id": 607775132473924098, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.401Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.928Z"}, {"id": 607775132473924099, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.410Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.942Z"}]}, {"social_post_id": 607792175342947493, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzwS-J0sl53/", "post_id": "3238171568071925367", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0f47fa9c8e1eded460cdd69ab5ca3065.JPEG", "phash": "b580fdd5bb68c888", "image_entities": [{"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5153491497039795}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2717701196670532}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27072760462760925}, {"entity": "license plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25058701634407043}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:24:49.866Z", "updated_at": "2023-12-09T04:21:15.835Z"}}], "post_text": "Un ruban jaune. \nCe que la plupart des isra\u00e9liens abordent depuis des semaines, \u00e0 leur poignet ou sur leur r\u00e9troviseur, un ruban jaune pour ne pas oublier les otages kidnapp\u00e9s par le Hamas. \nNe pas les oublier, \u00e0 chaque instant. \n#BRINGTHEMHOME #BRINGTHEMHOMENOW", "total_engagement": 161, "engagement_rate": 0.009355569760009298, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-17T16:55:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "isra\u00e9liens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kidnapp\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhome"}, {"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473462408, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T01:34:18.160Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:18.160Z"}, {"id": 607775132473462407, "metric": "post_text_hash", "value": "-601131609", "created_at": "2023-11-24T01:34:18.155Z", "updated_at": "2023-11-24T01:34:18.155Z"}, {"id": 607775132473924100, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.431Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.971Z"}, {"id": 607775132473924101, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T14:13:08.439Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:43.987Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348820239, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz3CDh3McMF/", "post_id": "3240067495527301893", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/08551a9842c2c020b022826333a18283.JPEG", "phash": "8237c14b33d8acee", "image_entities": [{"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.772592306137085}, {"entity": "triangle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48427125811576843}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8466378450393677}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5453469753265381}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4369376301765442}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2449975460767746}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:52:07.944Z", "updated_at": "2023-12-09T05:37:31.387Z"}}], "post_text": "45 jours depuis les massacres du 7 Octobre par le Hamas et les familles des otages sont toujours sans nouvelles de 236 membres de leurs familles kidnapp\u00e9s \u00e0 Gaza. \n@shirel_officiel chante Go Back home pour ne pas les oublier #Bringthemhome", "total_engagement": 81, "engagement_rate": 0.004706839444476727, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-20T08:04:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "go back", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "oublier", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kidnapp\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "home", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhome"}], "mentions": [{"name": "shirel_officiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132480904292, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T03:44:34.907Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:34.907Z"}, {"id": 607775132480904291, "metric": "post_text_hash", "value": "-1376828177", "created_at": "2023-11-27T03:44:34.898Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:34.898Z"}, {"id": 607775132481229605, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.105Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.011Z"}, {"id": 607775132481229606, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.110Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.019Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348820238, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz4Tcsvrbb8/", "post_id": "3240425466966685436", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bd2afd5457ac2d77adc925eef3c20d79.JPEG", "phash": "d03e348eca7b3d81", "image_entities": [{"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3584516644477844}, {"entity": "paint container", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33926379680633545}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.344169944524765}, {"entity": "rug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3339953124523163}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:52:07.288Z", "updated_at": "2023-12-09T04:25:52.520Z"}}], "post_text": "Like a prayer. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nEn hommage aux 236 otages encore entre les mains du Hamas, Koolulam qui organise des concerts de chorales avec des messages d\u2019amour et de paix a r\u00e9ussi cette version poignante du tube de Madonna. \ud83e\udd7a #BringThemHome #bringthemhomenow", "total_engagement": 60, "engagement_rate": 0.0034865477366494277, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-20T19:34:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "version", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "messages", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "concerts", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "madonna", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prayer", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhome"}, {"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132480904294, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.040Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.040Z"}, {"id": 607775132480904293, "metric": "post_text_hash", "value": "-649254800", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.029Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.029Z"}, {"id": 607775132481229607, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.127Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.038Z"}, {"id": 607775132481229608, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.131Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.045Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348820237, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz8Rzg_M79x/", "post_id": "3241544138704011121", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8ca44f034c3ca72ccfe3993fc82ee6f5.JPEG", "phash": "c0b71fc99cc03dc3", "image_entities": [{"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7165671586990356}, {"entity": "blade", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29724395275115967}, {"entity": "pen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28739431500434875}, {"entity": "pencil", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2067926675081253}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5551469922065735}, {"entity": "skateboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3756214380264282}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2537204325199127}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2491244226694107}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23802612721920013}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:52:08.438Z", "updated_at": "2023-12-09T04:24:58.037Z"}}], "post_text": "\u200ePidyon shvuyim (\u05e4\u05d3\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05d1\u05d5\u05d9\u05d9\u05dd)\n\u200eLa \u00ab\u00a0R\u00e9demption des captifs\u00a0\u00bb est un devoir dans la tradition juive, d\u2019obtenir la lib\u00e9ration des otages par des \u00ab\u00a0marchands d\u2019esclaves, des voleurs, ou emprisonn\u00e9s injustement.\u00a0\u00bb\n\u200e\u2066\u202aIlan Benaym @ibenaym a brillamment con\u00e7u cet ovni spirituel, artistique et militant destin\u00e9 \u00e0 nos portes, pr\u00e8s de nos mezuzas pour ne pas les oublier, \u00e0 chaque passage. \n\u200eNotre devoir est de les lib\u00e9rer.\n\u200e\u2066\u202a#BringThemHomeNow\u202c\u2069 #bringthemhome  #bringthemback", "total_engagement": 80, "engagement_rate": 0.00464873031553257, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T08:36:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mezuzas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esclaves", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemback", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tradition", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emprisonn\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "captifs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9ration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemback"}, {"name": "bringthemhome"}, {"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [{"name": "ibenaym"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132480904296, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.171Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.171Z"}, {"id": 607775132480904295, "metric": "post_text_hash", "value": "-1906056642", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.168Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.168Z"}, {"id": 607775132481229609, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.147Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.065Z"}, {"id": 607775132481229610, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.153Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.071Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348820236, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz_nFJOM6XY/", "post_id": "3242482134043305432", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"128087\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Suzanne Dellal Centre \u05de\u05e8\u05db\u05d6 \u05e1\u05d5\u05d6\u05df \u05d3\u05dc\u05dc\",\"slug\":\"suzanne-dellal-centre\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f82d3778364e05afd799d8a15826db19.JPEG", "phash": "f08b9b30196de565", "image_entities": [{"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4765464961528778}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2352149784564972}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:52:07.459Z", "updated_at": "2023-12-09T04:23:44.058Z"}}], "post_text": "Un tunnel du Hamas \u00e0 Tel Aviv!\nPerformance artistique et prise de conscience en m\u00eame temps. Dans le quartier de Neve Tsedek, sur la place Suzanne Delal, une installation de l\u2019artiste Roni Levbi accompagn\u00e9e d\u2019une bande sonore du musicien Avi Belali. \nVous pouvez traverser le tunnel et signer votre nom \u00e0 la sortie pour exiger le retour des otages. \n\u0152uvre fascinante et terrifiante \u00e0 la fois. \n#bringthemhomenow", "total_engagement": 803, "engagement_rate": 0.046661630542158175, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T15:44:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nom", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "avi belali", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "suzanne delal", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "neve tsedek", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "roni levbi", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tunnel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "installation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "quartier", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "musicien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bande", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132480904300, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.490Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.490Z"}, {"id": 607775132480904299, "metric": "post_text_hash", "value": "120770235", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.480Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.480Z"}, {"id": 607775132481229611, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.169Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.090Z"}, {"id": 607775132481229612, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.173Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.095Z"}]}, {"social_post_id": 607792175348820235, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0CmtI8LtsM/", "post_id": "3243324909403691788", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bc6e6c4aad0901624011481641a1ed08.JPEG", "phash": "899932e26d3e9ad8", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5247713327407837}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29412856698036194}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2750035226345062}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26297202706336975}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9241980314254761}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9015932083129883}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8787299394607544}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7211137413978577}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3686468303203583}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3134610652923584}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2682526409626007}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24233753979206085}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22074657678604126}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21347390115261078}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-29T06:52:08.171Z", "updated_at": "2023-12-09T04:23:04.625Z"}}], "post_text": "Quel protocole pour les recueillir les otages lib\u00e9r\u00e9s? R\u00e9cit sur le sentiment mitig\u00e9, sur la guerre psychologique que repr\u00e9sente cette situation d\u2019otages lib\u00e9r\u00e9s alors que tant sont encore entre les mains du Hamas. \nCorrespondance sur @lciofficiel avec @darius_rochebin et toute l\u2019\u00e9quipe de l\u2019\u00e9dition sp\u00e9ciale. #bringthemhomenow", "total_engagement": 108, "engagement_rate": 0.00627578592596897, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-24T19:35:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "\u00e9quipe", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9r\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "situation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [{"name": "darius_rochebin"}, {"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132480904302, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.614Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.614Z"}, {"id": 607775132480904301, "metric": "post_text_hash", "value": "212681414", "created_at": "2023-11-27T03:44:35.607Z", "updated_at": "2023-11-27T03:44:35.607Z"}, {"id": 607775132481229613, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.191Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.113Z"}, {"id": 607775132481229614, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-27T15:30:08.196Z", "updated_at": "2023-12-13T12:58:44.119Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353291402, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0FV9VOrVlq/", "post_id": "3244095680249944426", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/37119a2882769878b693b462b3d5cc42.JPEG", "phash": "c57d8a37a276a2d0", "image_entities": [{"entity": "audience", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9960599541664124}, {"entity": "crowd", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9732525944709778}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.887709379196167}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7896454334259033}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5058397054672241}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9879837036132812}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9073207974433899}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8822578191757202}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45096591114997864}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3956353962421417}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38547438383102417}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38523632287979126}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2788492441177368}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2535618841648102}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23559683561325073}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22436289489269257}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2006431519985199}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T02:09:21.866Z", "updated_at": "2023-12-20T04:39:23.190Z"}}], "post_text": "2e jour tr\u00e8s tendu de l\u2019accord sur la lib\u00e9ration des otages: \nFin de s\u00e9quence sur cette 2e vague de lib\u00e9ration? 13 otages isra\u00e9liens et 7 travailleurs \u00e9trangers seraient sur le chemins de la libert\u00e9. \nMais, comme je le pr\u00e9cise en fin de correspondance avec @darius_rochebin sur @lciofficiel \n\u00ab\u00a0Tant qu\u2019ils n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9s, ils n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9s\u00a0\u00bb", "total_engagement": 61, "engagement_rate": 0.003544656865593585, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-25T21:07:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "chemins", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9r\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9trangers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9ration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "darius_rochebin"}, {"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132496953949, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T20:10:39.771Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:39.771Z"}, {"id": 607775132496953948, "metric": "post_text_hash", "value": "1634494438", "created_at": "2023-12-06T20:10:39.765Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:39.765Z"}, {"id": 607775132498627303, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.815Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.717Z"}, {"id": 607775132498627304, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.821Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.723Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353291401, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0FkjIus0bG/", "post_id": "3244159850819831494", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e93b59b3d2f159df78cce2eae0915d49.JPEG", "phash": "872578daa73690d9", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6577045321464539}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32628655433654785}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22443057596683502}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9592094421386719}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9091670513153076}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8678618669509888}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.325685977935791}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2569030821323395}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T02:09:16.759Z", "updated_at": "2023-12-20T04:38:45.394Z"}}], "post_text": "\ud83d\udea8 Voici la liste des 13 otages isra\u00e9liens lib\u00e9r\u00e9s ce soir et leur histoire. \n\n1. Hila Rotem (12 ans) (sa m\u00e8re Raya 54 ans aussi captive ou disparue) Kibbutz Be\u2019eri\n\n2. Emily Hand (9 ans) Isra\u00e9lo Irlandaise - Kibbutz Be\u2019eri\n\n3. Mia Regev (jeune femme de 21 ans) - kidnapp\u00e9e \u00e0 la f\u00eate Nova, qui avait appel\u00e9 son p\u00e8re pour lui dire \u00ab\u00a0Papa ils me tirent dessus\u00a0\u00bb\n\nFAMILLE OR\n4. Noam Or (17 ans) - Le P\u00e8re Dror est rest\u00e9 en captivit\u00e9 ou port\u00e9 disparu\n5. Alma Or (13 ans) - LIAM (neveu de 18 ans) serait \u00e9galement rest\u00e9 en captivit\u00e9. \nLa m\u00e8re de famille, Yonat, la maman de Noam et d\u2019Alma a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e le 7 octobre au Kibbutz Be\u2019eri\n\nFAMILLE WEISS\n6. Shiri Weiss (m\u00e8re 53 ans) \n7. Noga Weiss (fille de 18 ans)\nLe p\u00e8re Ilan est soit toujours otage soit port\u00e9 disparu, de nombreuses personnes ont \u00e9t\u00e9 br\u00fbl\u00e9es vives dans cette communaut\u00e9 agricole du Kibbutz Be\u2019eri, le 7 octobre.\n\nFAMILLE AVIGDORI\n8. Sharon Avigdori (52 ans/m\u00e8re) - visite Kibbutz Be\u2019eri\n9. Noam Avigdori (12 ans/fille)\n\nFAMILLE SHOHAN / HARAN \n10. Shoshan Haran (grand-m\u00e8re - 67 ans)\n11. Adi Shoham (m\u00e8re 38 ans)\n12. Yahal Shoham (fille)\n13. Naveh Shoham (fils de 8 ans)\n\n#BringThemAllHomeNow", "total_engagement": 120, "engagement_rate": 0.006973095473298855, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-25T23:14:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "noam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kidnapp\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "raya", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00e9liens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9r\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00e9lo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mia regev", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emily hand", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hila rotem", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemallhomenow"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132496953951, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.086Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.086Z"}, {"id": 607775132496953950, "metric": "post_text_hash", "value": "1241454675", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.076Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.076Z"}, {"id": 607775132498627305, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.878Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.775Z"}, {"id": 607775132498627306, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.883Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.780Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353291400, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0HvzrErwFR/", "post_id": "3244772315672543569", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"213041503\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Tel Aviv, Israel\",\"slug\":\"tel-aviv-israel\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1e12cdcf7c1df2f37b798751f2447494.JPEG", "phash": "90676f90bc4fc354", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3425864279270172}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2440623939037323}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2068568468093872}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9387780427932739}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9178099632263184}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8971696496009827}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7774823307991028}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7236154675483704}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4860319495201111}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2236466109752655}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21072284877300262}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T02:09:22.075Z", "updated_at": "2023-12-20T04:38:28.049Z"}}], "post_text": "\ud83d\udea8Voici les 14 otages isra\u00e9liens lib\u00e9r\u00e9s et leur histoire lors de cette 3e \u00e9change.\n\nAvigail Idan (4 ans) : orpheline du 7 octobre, elle se trouvait sous le corps de son p\u00e8re quand elle a \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e par le Hamas, elle est isra\u00e9lo-am\u00e9ricaine et elle a \u00e9mu toute l\u2019Am\u00e9rique depuis qu\u2019elle a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e comme otage.\n\nLES ENFANTS ELYAKIM\nElla (8 ans) et Dafna Elyakim (15 ans) : Kidnapp\u00e9es au Kibboutz Nir Oz avec leur p\u00e8re, Noam, qui est rest\u00e9 en captivit\u00e9.\n\nFAMILLE BRODETZ\nOfri (10 ans), Yuval (9 ans) et Uriya (5 ans), Hagar Brodetz:\n3 enfants Kidnapp\u00e9s au kibboutz Kfar Aza avec leur m\u00e8re, Hagar. Leur maman est aussi lib\u00e9r\u00e9e ce soir avec eux\n\nFAMILLE GOLDSTEIN ALMOG\nTal (9 ans), Gal (11 ans), Agam (17 ans), Chen Goldstein Almog (48 ans):\n3 enfants kidnapp\u00e9s au kibboutz Kfar Aza, avec leur m\u00e8re, Chen. Leur p\u00e8re, Nadav et leur s\u0153ur Yam ont \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9s le 7 Octobre par le Hamas.\n\nAlma Avraham (84 ans):\nKidnapp\u00e9 dans le Kibbutz Nahal Oz, d\u2019apr\u00e8s son fils qui s\u2019est exprim\u00e9 dans les m\u00e9dias, elle a une sant\u00e9 tr\u00e8s fragile.\n\nAdrienne \u2018Aviva\u2019 Siegel (62 ans):\nKidnapp\u00e9e \u00e0 Kfar Azza avec son mari Keith qui est toujours entre les mains du Hamas dans la bande de Gaza.\n\nRoni Krivoi (25 ans) Isra\u00e9lo-russe:\nIl travaillait comme technicien du son sur la f\u00eate Supernova, le 7 octobre. Le premier homme a \u00eatre lib\u00e9r\u00e9, sous pression de Moscou.\n\n3 travailleurs tha\u00eflandais dont nous ne connaissons pas encore l\u2019identit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9s.", "total_engagement": 108, "engagement_rate": 0.00627578592596897, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-26T19:31:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "noam", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "kibboutz", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "enfants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dafna elyakim", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9r\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132496953955, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.480Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.480Z"}, {"id": 607775132496953954, "metric": "post_text_hash", "value": "293228337", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.476Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.476Z"}, {"id": 607775132498627309, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.913Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.797Z"}, {"id": 607775132498627310, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.919Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.801Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353291399, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0J7gNWM1xX/", "post_id": "3245386704595672151", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/75a006cf544dfd5d462d49bc8d9962d1.JPEG", "phash": "c64b8374a97ca6e8", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6583696007728577}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.226479634642601}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21764031052589417}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8967085480690002}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8834933042526245}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.849481463432312}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8320317268371582}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8180701732635498}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7893082499504089}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7731675505638123}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7215501070022583}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7107003927230835}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6792605519294739}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6429923176765442}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49978306889533997}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4970416724681854}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4808594286441803}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41361096501350403}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4059644341468811}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36879318952560425}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3419229984283447}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33177852630615234}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3025020658969879}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2973601222038269}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27117660641670227}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2548101842403412}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23214754462242126}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T02:09:16.973Z", "updated_at": "2023-12-20T04:38:03.532Z"}}], "post_text": "\ud83d\udea811 otages pourraient \u00eatre lib\u00e9r\u00e9s ce soir. Les raisons du retard ? Qu\u2019est-ce qui bloquait sur la liste fourni par le Hamas \u00e0 Isra\u00ebl? \nCorrespondance sur @lciofficiel", "total_engagement": 117, "engagement_rate": 0.006798768086466384, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T15:51:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9r\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132496953969, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.731Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.731Z"}, {"id": 607775132496953968, "metric": "post_text_hash", "value": "-1523688006", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.719Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.719Z"}, {"id": 607775132498627311, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.988Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.819Z"}, {"id": 607775132498627312, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-07T13:45:02.995Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.823Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353291398, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0McysasVjx/", "post_id": "3246096060395903217", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8bec4466673218c42ac5fc7111884b83.JPEG", "phash": "e97f868011ca6a3f", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37382346391677856}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3474996089935303}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27287977933883667}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2293304055929184}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22057369351387024}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8991121053695679}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8890049457550049}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7628436088562012}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.719356119632721}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6530687212944031}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4750147759914398}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3504880666732788}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3436203896999359}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3346802294254303}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T02:09:22.483Z", "updated_at": "2023-12-20T04:37:48.298Z"}}], "post_text": "28 NOV 23 - Le processus de lib\u00e9ration de 10 nouveaux otages semble se poursuivre malgr\u00e9 une premi\u00e8re violation du cessez-le-feu dans la Bande de Gaza. \nDans le m\u00eame temps, le patron du Mossad est au Qatar pour n\u00e9gocier la suite de la tr\u00eave. \nCorrespondance sur @lciofficiel", "total_engagement": 83, "engagement_rate": 0.0048230577023650415, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-28T15:23:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "patron", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bande de", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "qatar", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lib\u00e9ration", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaza", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mossad", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132496953999, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.989Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.989Z"}, {"id": 607775132496953998, "metric": "post_text_hash", "value": "-1311748999", "created_at": "2023-12-06T20:10:40.978Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:40.978Z"}, {"id": 607775132498627315, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-07T13:45:03.016Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.839Z"}, {"id": 607775132498627316, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-07T13:45:03.022Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.844Z"}]}, {"social_post_id": 607792175353291397, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0TL0B-sfML/", "post_id": "3247991710314263307", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/481c8c72744a5891a62918c0661762d0.JPEG", "phash": "84257bcaac31c3ed", "image_entities": [{"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4500827491283417}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.382425457239151}, {"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28999775648117065}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2070438414812088}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8365002870559692}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8222317099571228}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7380471229553223}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7368033528327942}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6626543998718262}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4089328944683075}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3364350497722626}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-05T02:09:17.166Z", "updated_at": "2023-12-20T04:37:34.380Z"}}], "post_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Journ\u00e9e de jeudi en demi teinte hier avec le retour de Mia Shem, symbole des otages de la f\u00eate Nova, entre joie, tristesse et attente d\u2019un prolongement de tr\u00eave qui n\u2019aura finalement pas eu lieu. \nCorrespondance sur @lciofficiel avec @ju_arnaud et @ameliecarrouer #miaschem #miashem #bringthemhomenow", "total_engagement": 101, "engagement_rate": 0.00586902202335987, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-01T06:07:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeudi", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nova", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mia shem", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhomenow"}, {"name": "miaschem"}, {"name": "miashem"}], "mentions": [{"name": "ameliecarrouer"}, {"name": "ju_arnaud"}, {"name": "lciofficiel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132496954002, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-06T20:10:41.242Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:41.242Z"}, {"id": 607775132496954001, "metric": "post_text_hash", "value": "-341935614", "created_at": "2023-12-06T20:10:41.237Z", "updated_at": "2023-12-06T20:10:41.237Z"}, {"id": 607775132498627319, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-07T13:45:03.052Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.860Z"}, {"id": 607775132498627320, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-07T13:45:03.058Z", "updated_at": "2023-12-29T17:00:47.864Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390041631, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C088jGGM4Oq/", "post_id": "3259746524828238762", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f309d3b3b92672f7247da342464486b5.JPEG", "phash": "ce34edce308399ca", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9924140572547913}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9901346564292908}, {"entity": "body jewelry", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9542316198348999}, {"entity": "chain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9522467255592346}, {"entity": "fashion accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9079175591468811}, {"entity": "locket", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9056247472763062}, {"entity": "jewellery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8599911332130432}, {"entity": "jewelry", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8077995181083679}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7784879803657532}, {"entity": "pendant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7671019434928894}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9921689629554749}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49846115708351135}, {"entity": "bag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4709779918193817}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.435796320438385}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2649701237678528}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:59:28.903Z", "updated_at": "2024-01-26T10:31:48.957Z"}}], "post_text": "\u201cWE WILL DANCE AGAIN\u201d\nLa phrase de la r\u00e9silience et de la prise en main de son propre destin. Certains se sont fait tatouer, je la porte autour du cou. \u00c0 l\u2019initiative de jeunes fran\u00e7aise et au profit des survivants du Festival Nova. Avec la plaque pour ramener les otages \u00e0 la maison, j\u2019arbore fi\u00e8rement cette devise, ce devoir, d\u2019espoir et de m\u00e9moire. \nContact @raquelbenfredj @clementinealico @kapette pour vous procurer cette medaille. #iwilldanceagain #bringthemallback\ud83c\udf97\ufe0f #bringthemback", "total_engagement": 1180, "engagement_rate": 0.06856877215410541, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-17T11:21:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "espoir", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "phrase", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemback", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "initiative", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "festival nova avec", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "survivants", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maison", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemallback"}, {"name": "bringthemback"}, {"name": "iwilldanceagain"}], "mentions": [{"name": "clementinealico"}, {"name": "kapette"}, {"name": "raquelbenfredj"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613804549, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T02:42:15.789Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:15.789Z"}, {"id": 607775132613804548, "metric": "post_text_hash", "value": "761129761", "created_at": "2024-01-15T02:42:15.743Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:15.743Z"}, {"id": 607775132615114510, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.085Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.211Z"}, {"id": 607775132615114511, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.095Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.221Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390041629, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1CmlSCLuAr/", "post_id": "3261338767921700907", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a78c4f9f12f7b748166ac73ea15d0ed0.JPEG", "phash": "94994b66bc9ad325", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8536341190338135}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6007504463195801}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44205355644226074}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3935307264328003}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9834294319152832}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8759168386459351}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.545842170715332}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5103728771209717}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3872148096561432}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3043290376663208}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2537096440792084}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24133671820163727}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2158648669719696}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:59:31.257Z", "updated_at": "2024-01-26T10:31:12.296Z"}}], "post_text": "\ud83d\udd4e\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Antis\u00e9mitisme et antisionisme sur les campus Am\u00e9ricains. Soutien au Hamas et \u00e0 la Palestine, sentiment des \u00e9tudiants Juifs\u2026 Je prend le temps de d\u00e9cortiquer et de d\u00e9rouler les origines du mal et la r\u00e9alit\u00e9 aujourd\u2019hui au micro de @YossMurc sur @radiorcj \n+ un bonus en fin de s\u00e9quence sur la couverture m\u00e9diatique du conflit Isra\u00ebl/Hamas", "total_engagement": 137, "engagement_rate": 0.007960950665349527, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T16:07:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "campus", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "palestine", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "am\u00e9ricains", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9tudiants", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00eblhamas", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bonus", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "radiorcj"}, {"name": "yossmurc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613804552, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.038Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.038Z"}, {"id": 607775132613804551, "metric": "post_text_hash", "value": "923261586", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.022Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.022Z"}, {"id": 607775132615114512, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.115Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.239Z"}, {"id": 607775132615114513, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.119Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.246Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390041627, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1UTbT1M7Wg/", "post_id": "3266321069353711008", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9e74d5219262b64bab5d71eb1b10d5f7.JPEG", "phash": "d1462e897bae89c9", "image_entities": [{"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7543175220489502}, {"entity": "cartoon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5318553447723389}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39692422747612}, {"entity": "internet meme", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36811572313308716}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3053169548511505}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25151941180229187}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5676934719085693}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34768936038017273}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3007970154285431}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2724587023258209}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:59:29.149Z", "updated_at": "2024-01-26T10:31:01.392Z"}}], "post_text": "La rh\u00e9torique sur les Juifs comme \u00e9tant un peuple d\u00e9icide a nourri 2000 ans d\u2019antis\u00e9mitisme.\n\nJe n\u2019ai pas voulu g\u00e2cher la f\u00eate de No\u00ebl hier pour pr\u00e9server mes amis chr\u00e9tiens, mais quel choc de voir le matin du 25 d\u00e9cembre sur C8 un dessin anim\u00e9 qui entretient cette haine envers un peuple autour de la mort de J\u00e9sus.\n\nDans \u00ab L\u2019incroyable histoire de J\u00e9sus \u00bb, j\u2019ai vu un dessin anim\u00e9 qui attise encore et encore, s\u00e9quence apr\u00e8s s\u00e9quence, la haine envers les Juifs, qui seraient seuls responsables de la mort de J\u00e9sus. Pendant que Ponce Pilate, en tant que \u201cgentil\u201d gouverneur romain bienveillant de Jud\u00e9e \u00e0 J\u00e9rusalem, tente vainement de le sauver et se d\u00e9douane de toute responsabilit\u00e9 sur sa mort.\n\nLe Concile Vatican II avait justement r\u00e9tabli au milieu du XXe si\u00e8cle que le peuple Juif n\u2019est pas un peuple d\u00e9icide, tentant de refermer la porte \u00e0 20 si\u00e8cles de haine, de tueries, d\u2019expulsions, de mises au ban de la soci\u00e9t\u00e9.\n\nCe discours de peuple tueur du Christ a aliment\u00e9 l\u2019anti-juda\u00efsme chr\u00e9tien et a suscit\u00e9 des actes de violence contre les Juifs, tels que des pogroms, des massacres pendant les croisades, des expulsions de Juifs d\u2019Angleterre, de France, d\u2019Espagne, du Portugal et d\u2019ailleurs, ainsi que les Inquisitions espagnole et portugaise.\n\nJe suis choqu\u00e9 de voir que cette rh\u00e9torique continue d\u2019\u00eatre transmise \u00e0 travers un dessin anim\u00e9 sur une cha\u00eene grand public le matin de No\u00ebl. \n\nOn n\u2019a vraiment pas besoin de \u00e7a en ce moment.", "total_engagement": 109, "engagement_rate": 0.006333895054913127, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-26T13:04:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "expulsions", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613804557, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.231Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.231Z"}, {"id": 607775132613804556, "metric": "post_text_hash", "value": "1246630393", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.228Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.228Z"}, {"id": 607775132615114514, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.137Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.268Z"}, {"id": 607775132615114515, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.141Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.274Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390041625, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1sNQdQL-j8/", "post_id": "3273049334717868284", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/eb389c5949e9387ce247d8633d3b1ab8.JPEG", "phash": "b59c9875571c87a1", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5574339032173157}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37890979647636414}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2186112105846405}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9181075096130371}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8984832763671875}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8424618244171143}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8264644742012024}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7606326937675476}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5356301665306091}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40247994661331177}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2831816077232361}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2654491066932678}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24115261435508728}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22167006134986877}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21621567010879517}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21293000876903534}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20882219076156616}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:59:31.639Z", "updated_at": "2024-01-26T10:30:43.739Z"}}], "post_text": "\u201cOn vous demande d\u2019apporter des m\u00e9dicaments aux malades, c\u2019est la moindre des choses pour La Croix \u274c Rouge.\u201d\n@isy.oselka , fils de deport\u00e9, hurle sa col\u00e8re devant le domicile d\u2019Alessandra Managon, patronne du @ICRC en Isra\u00ebl afin que les Otages puissent \u00eatre visit\u00e9 et qu\u2019ils puissent recevoir des soins, des m\u00e9dicaments. Le minimum pour une organisation qui se dit neutre et humanitaire. #Bringthemhomenow \n@awakeningisrael est \u00e0 l\u2019initiative de ce movement organique de citoyens isra\u00e9liens qui s\u2019\u00e9l\u00e8vent contre l\u2019inaction de la @croixrougefr", "total_engagement": 5427, "engagement_rate": 0.31535824277994073, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-04T19:56:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "humanitaire", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "patronne", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alessandra managon", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "movement", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "organique", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9dicaments", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "col\u00e8re", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00ebl", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "demande", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "initiative", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "organisation", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhomenow"}], "mentions": [{"name": "awakeningisrael"}, {"name": "croixrougefr"}, {"name": "icrc"}, {"name": "isy.oselka"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613804564, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.336Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.336Z"}, {"id": 607775132613804563, "metric": "post_text_hash", "value": "-273069211", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.276Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.276Z"}, {"id": 607775132615114516, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.157Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.297Z"}, {"id": 607775132615114517, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.160Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.305Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390041622, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1666lVsVrj/", "post_id": "3277190791385144035", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv-Yafo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/669dac8a2dc15fcce041f72235cec8a7.JPEG", "phash": "c6317f4cf0228977", "image_entities": [{"entity": "community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9223761558532715}, {"entity": "parade", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7362344264984131}, {"entity": "crowd", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5264647603034973}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.520991325378418}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40871328115463257}, {"entity": "protest", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4060313403606415}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9586766958236694}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9537856578826904}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8889781832695007}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8595369458198547}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7003738284111023}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6278088688850403}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5791019797325134}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4348796308040619}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42464616894721985}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40492260456085205}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3945741057395935}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38796499371528625}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37107303738594055}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35374948382377625}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2787078022956848}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2653450667858124}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22808657586574554}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:59:28.741Z", "updated_at": "2024-01-26T10:30:20.511Z"}}], "post_text": "January 9th 2024, in front of the residence in Jaffa of Alessandra Menengo, @icrc representative in Israel, everyday Israelis, hostage family members, concerned citizens gathered to demand the Red Cross to \u201cdo your job\u201d. 95 days since the Hamas massacres, no proof of life have been gathered by the NGO, no medication have been brought to them in Gaza. #bringthemhonenow #redcrossdoyourjob @awakeningisrael", "total_engagement": 127, "engagement_rate": 0.007379859375907955, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-10T13:00:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "front", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ngo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "job", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hostage family members", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alessandra menengo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israelis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "citizens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "residence", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jaffa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "red cross", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "representative", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhonenow"}, {"name": "redcrossdoyourjob"}], "mentions": [{"name": "awakeningisrael"}, {"name": "icrc"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613804581, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.780Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.780Z"}, {"id": 607775132613804577, "metric": "post_text_hash", "value": "1342071330", "created_at": "2024-01-15T02:42:16.718Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:16.718Z"}, {"id": 607775132615114519, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.178Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.327Z"}, {"id": 607775132615114520, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.182Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.335Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390041621, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1_msb6sWKY/", "post_id": "3278509233149141656", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tel Aviv, Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a6e8f7db50ab0c311d637c832a73d237.JPEG", "phash": "95e46b1f0e63918e", "image_entities": [{"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8241976499557495}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4967760443687439}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2434089034795761}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9297101497650146}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44660916924476624}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21753500401973724}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:59:31.510Z", "updated_at": "2024-01-26T10:29:53.561Z"}}], "post_text": "EXPO NOVA, LE DEVOIR DE M\u00c9MOIRE \u00c0 LA VEILLE DES 100 JOURS DEPUIS LES MASSACRES DU 7 OCTOBRE.\n\nEn immersion au c\u0153ur du village reproduit du pogrom de Nova par le Hamas: des voitures cribl\u00e9es de balles, les v\u00eatements laiss\u00e9s sur place, la sc\u00e8ne musicale, les tentes des ravers\u2026 \n\n\u00c0 l\u2019initiative des survivants de la f\u00eate, la rave musicale o\u00f9 ont \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9s 360 jeunes Isra\u00e9liens lors des massacres du 7 octobre, cette installation \u00e0 la fois artistique et comm\u00e9morative est d\u2019une intensit\u00e9 unique. La musique en fond n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 rajout\u00e9e, c\u2019est ce que l\u2019on entend en d\u00e9couvrant ce lieu unique.\n\nUn devoir de m\u00e9moire si t\u00f4t dans le temps qui semble \u00e0 la fois th\u00e9rapeutique et n\u00e9cessaire pour imprimer, enregistrer l\u2019ampleur de ce qu\u2019il s\u2019est d\u00e9roul\u00e9.\n\nSi vous \u00eates \u00e0 Tel Aviv, ne manquez pas ce week-end @tribe_of_nova \u00e0 @expo_tel_aviv.\nTous les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par cette expo vont \u00e0 100 % aux survivants et aux familles des victimes. #wewilldanceagain #bringthemhomenow", "total_engagement": 405, "engagement_rate": 0.023534197222383636, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-12T08:40:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cribl\u00e9es", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nova", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "village", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "installation", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "victimes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expo", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "survivants", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "initiative", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "isra\u00e9liens", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhomenow"}, {"name": "wewilldanceagain"}], "mentions": [{"name": "tribe_of_nova"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613804591, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T02:42:17.063Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:17.063Z"}, {"id": 607775132613804587, "metric": "post_text_hash", "value": "1654465053", "created_at": "2024-01-15T02:42:17.022Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:17.022Z"}, {"id": 607775132615114522, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.197Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.355Z"}, {"id": 607775132615114524, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.202Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.362Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390041620, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2DX6moL4Ua/", "post_id": "3279570135931651354", "program_id": null, "location": {"city_name": "Israel", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0585c3a9872b8ff04d3007d2f86e44e4.JPEG", "phash": "a2a4f1235cda4f6a", "image_entities": [{"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3185259997844696}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8807936906814575}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5078607201576233}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4188048243522644}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35100841522216797}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29637911915779114}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24908000230789185}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2304939478635788}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21219779551029205}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T00:59:28.573Z", "updated_at": "2024-01-26T10:28:49.718Z"}}], "post_text": "Quelle tristesse. \ud83e\udd7a\ud83d\ude1e Dan Wajdenbaum (z\u2019l) Ei d\u2019Israel, Sergent Chef de 24 ans, n\u00e9 en Belgique, combatant du 5037\u00e8me bataillon au sein d\u2019Egoz, la brigade \u00ab\u00a0Yiftah\u00a0\u00bb (11), est mort au combat au centre de la bande de Gaza. Il vivait \u00e0 Ra\u2019anana avec sa famille. \nTerrible nouvelle pour toute une communaut\u00e9 ici. Terrible quand \u00e7a nous touche de si pr\u00e8s aussi. \ud83e\udd7a\ud83d\ude1e \n\nJ\u2019adresse mes sinc\u00e8res condol\u00e9ances \u00e0 ses parents Aviva et David, \u00e0 son fr\u00e8re \u00c9lie, ses s\u0153urs Eden et Noa et \u00e0 tous les Ei d\u2019Israel du GL de Ron Arad @eeif_ira et \u00e0 ses amis, tout ceux qui ont crois\u00e9 sont chemin sur les camps. \n\nCette jeunesse qui meurt au combat pour d\u00e9fendre le seul pays du peuple Juif\u2026. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Pour le monde ce sont des soldats, pour nous c\u2019est la famille. Je suis d\u00e9vast\u00e9. \nQue son nom soit source de b\u00e9n\u00e9diction. \nNous ne t\u2019oublierons pas Dan. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\u2728", "total_engagement": 660, "engagement_rate": 0.03835202510314371, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-13T19:47:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "source", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "israel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "camps", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sein", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gaza", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "belgique", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bataillon", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tristesse", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eden", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parents", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "brigade", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "combatant", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terrible", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dan wajdenbaum", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soldats", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aviva", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bande", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "eeif_ira"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613804602, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T02:42:17.344Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:17.344Z"}, {"id": 607775132613804596, "metric": "post_text_hash", "value": "-930069514", "created_at": "2024-01-15T02:42:17.186Z", "updated_at": "2024-01-15T02:42:17.186Z"}, {"id": 607775132615114527, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.219Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.383Z"}, {"id": 607775132615114529, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-15T16:36:57.223Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.389Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390760146, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2Osv5VImX_/", "post_id": "3282757983819425279", "program_id": null, "location": {"city_name": "Kibbutz Nir Oz", "latitude": 28.4009, "longitude": -97.7497}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9593871921d4bbafcc33becf41ea2a07.JPEG", "phash": "ab15e4f25b0ce564", "image_entities": [{"entity": "cake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48958659172058105}, {"entity": "fondant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43537405133247375}, {"entity": "sugar cake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3890603184700012}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.369529128074646}, {"entity": "toy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3579806089401245}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42161825299263}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35816073417663574}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3393803834915161}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3259085714817047}, {"entity": "toy", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3183293342590332}, {"entity": "ceiling fan", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3136093020439148}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27267390489578247}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26314204931259155}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:23:37.092Z", "updated_at": "2024-01-26T10:32:24.119Z"}}], "post_text": "\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 18 JANVIER 2024, KFIR BIBAS, 1 AN \ud83c\udf82 ?\nJe suis retourn\u00e9 a Nir Oz, le kibboutz o\u00f9 la famille Bibas a \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9e. Otage du Hamas depuis les massacres du 7 Octobre, la communaut\u00e9 de Kfir, son kibbutz, son pays, le monde ne l\u2019oublie pas. \n\u201cIl a pass\u00e9 plus de 30% de sa vie dans un trou sous terre\u201d \nYosi Shnaider, cousin de #KfirBibas \n#BringThemHomeNow \n\nMerci \u00e0 @ingrid_les_bons_tuyaux pour son aide pr\u00e9cieuse.", "total_engagement": 910, "engagement_rate": 0.05287930733918299, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-18T05:31:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "kidnapp\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yosi shnaider", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "communaut\u00e9", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cousin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retourn\u00e9", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bringthemhomenow", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "massacres", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "oz", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pays", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hamas", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nir", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aide", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bringthemhomenow"}, {"name": "kfirbibas"}], "mentions": [{"name": "ingrid_les_bons_tuyaux"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132620095370, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-22T20:27:53.762Z", "updated_at": "2024-01-22T20:27:53.762Z"}, {"id": 607775132620095369, "metric": "post_text_hash", "value": "1829932382", "created_at": "2024-01-22T20:27:53.747Z", "updated_at": "2024-01-22T20:27:53.747Z"}, {"id": 607775132624347103, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-23T14:37:14.271Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.419Z"}, {"id": 607775132624347104, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2024-01-23T14:37:14.276Z", "updated_at": "2024-01-30T14:43:47.426Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/benaym", "post_id": "b4e80a36-e468-4afc-8b88-d79b66dc57f5", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Emmy Nominated Journalist \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea, Dad, GM Aurochs, Warrior of light, Frenchy lover, \ud83c\udfd2 Cancer survivor, Producer: @wewereneverlost @croisementgbs", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-19T21:36:03.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}