{"platform_guid": null, "influencer_handle": "bastien_campistron", "name": "Bastien Campistron", "gender": "Male", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_c15b2d4e-3b75-4920-977d-b48bbc2134bc.JPEG", "bio": "Une silhouette, une lumi\u00e8re, un \u00e9change de regards avec les animaux sauvages, des moments \u00e9ph\u00e9m\u00e8res, qui me donnent la sensation d\u2019\u00eatre vivant.", "reach": 15036, "engagement_rate": 0.05197525769472122, "bio_keywords": [{"entity": "mp", "entity_type": "PERSON", "salience_score": 0.10000000149011612}], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175092171450, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Clog0raK-3c/", "post_id": "2983779110644084188", "program_id": null, "location": {"city_name": "Italy", "latitude": 32.184, "longitude": -96.8847}, "media": [], "post_text": "Allong\u00e9 dans l'herbe humide, j'observe son man\u00e8ge.\nJe d\u00e9c\u00e8le dans ses expressions corporelles, les messages qu'il envoit aux biches voulant vadrouiller au del\u00e0 de son contr\u00f4le. \n\nC'est avec un port de t\u00eate haut et des pas amples au genoux lev\u00e9, qu'il contourne les biches pour les rediriger au centre de sa place de Brame.\n\nIl les gardera l\u00e0 jusqu'\u00e0 ce qu'elles soit pr\u00eates pour l'accouplement.\n\nEn esp\u00e9rant pour lui, qu'un cerf plus conqu\u00e9rant ne vienne mettre fin \u00e0 son r\u00e9gne.....\n\n#cerf #brame #cerfs #cervid\u00e9 #cervuselaphus #cervo #biche #nature #mammif\u00e8res #biodiversit\u00e9 #faunafotos #abruzzo #abruzze #italia #italie #z9 #wildlife #faunesauvage #viesauvage #photoanimali\u00e8re #wildlife #photo #raw #roi #regne #nature #automne #prenonslapause", "total_engagement": 1562, "engagement_rate": 0.10388401170524075, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-01T17:03:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "messages", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "biches", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "abruzze"}, {"name": "abruzzo"}, {"name": "automne"}, {"name": "biche"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "brame"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cerfs"}, {"name": "cervid"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "italia"}, {"name": "italie"}, {"name": "mammif"}, {"name": "nature"}, {"name": "photo"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raw"}, {"name": "regne"}, {"name": "roi"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887573, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:55.816Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:55.816Z"}, {"id": 607775132172887572, "metric": "post_text_hash", "value": "1475029781", "created_at": "2023-08-19T15:11:55.810Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:55.810Z"}, {"id": 607775132215770858, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.461Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.671Z"}, {"id": 607775132215770860, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.468Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.675Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093689194, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl1YQLwq0Qw/", "post_id": "2987400593085776944", "program_id": null, "location": {"city_name": "Abbruzzo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "L'\u00e9lu d'un instant.\n\nH\u00e2te d'avoir vos retours sur celle-ci ! \ud83d\ude00\n\nJe vous souhaite une agr\u00e9able soir\u00e9e.\n\n#cervuselaphus #cervo #biche #nature #mammif\u00e8res #biodiversit\u00e9 #faunafotos #abruzzo #abruzze #italia #italie #cerf #cerfs #cervid\u00e9 #deer #deerlover #z9 #raw #wildliveplanet #wildgeography #photoanimali\u00e8re #wildlife #wildlifephotography #wildliveplanet", "total_engagement": 1794, "engagement_rate": 0.11931364724660815, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-06T16:58:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "faunafotos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "soir\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "agr\u00e9able", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retours", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "abruzze"}, {"name": "abruzzo"}, {"name": "biche"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cerfs"}, {"name": "cervid"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "italia"}, {"name": "italie"}, {"name": "mammif"}, {"name": "nature"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "raw"}, {"name": "wildgeography"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildliveplanet"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8904685378074646}], "post_properties": [{"id": 607775132172887575, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:55.915Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:55.915Z"}, {"id": 607775132172887574, "metric": "post_text_hash", "value": "1058004976", "created_at": "2023-08-19T15:11:55.905Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:55.905Z"}, {"id": 607775132215770871, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.500Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.692Z"}, {"id": 607775132215770875, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.524Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.697Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093689191, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl8DVtiKUqt/", "post_id": "2989278938807225005", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [], "post_text": "Voici les coulisses de cette image !\n\nLa t\u00eate dans la lune et le cul dans les roseaux \ud83d\ude00\n\nMoment totalement impr\u00e9vu o\u00f9 cette grue cendr\u00e9e passe devant la lune.\n____________________________________________\nImage r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n___________________________________________\nCalendriers 2023 disponibles\nTirages possibles des images que je partage avec vous.\n\nBelle journ\u00e9e \u00e0 tous ! \ud83d\ude0a\n#oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #bns_birds #faunesauvage #birds #D850 #elite_raptors #elite_owls #eliteraptors #birdlife\n#birdlovers #nikonfr #wildlifeeurope #wildgeography #oiseau #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on", "total_engagement": 833, "engagement_rate": 0.05540037243947858, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-09T07:10:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "birdlife"}, {"name": "birdlovers"}, {"name": "birds"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "d850"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseau"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "wildgeography"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887577, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.032Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.032Z"}, {"id": 607775132172887576, "metric": "post_text_hash", "value": "478262628", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.030Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.030Z"}, {"id": 607775132215770882, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.546Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.717Z"}, {"id": 607775132215770883, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.552Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.726Z"}]}, {"social_post_id": 607792175093689190, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl9S-V3qyjH/", "post_id": "2989629176571177159", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [], "post_text": "Instant fig\u00e9 d'un moment pass\u00e9 avec les grues cendr\u00e9es.\n__________________________________________\nImage r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #bns_birds #lpo #30millionsdamis #aspas #faunafotos #photo #planetearth #wildlifeplanet #biodiversit\u00e9 #globtrotter #wildlife #ecologie #hiver #raw", "total_engagement": 994, "engagement_rate": 0.06610800744878957, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-09T18:46:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bns", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetearth", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "ecologie"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "globtrotter"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "hiver"}, {"name": "lpo"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photo"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "raw"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887581, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.198Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.198Z"}, {"id": 607775132172887580, "metric": "post_text_hash", "value": "1271137828", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.185Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.185Z"}, {"id": 607775132215770892, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.578Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.746Z"}, {"id": 607775132215770894, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.586Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.750Z"}]}, {"social_post_id": 607792175101784320, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmKEbqeKtts/", "post_id": "2993224395556313964", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Pas de danse\n\nJ'avais beau leur demander de faire un alignement parfait....\nElles ne voulaient rien entendre.....\nElles ne sont pas encore pr\u00eates pour la chor\u00e9graphie de No\u00ebl \ud83d\ude1d.\n\n_____________________________________________\nImage r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#grue #gruescendrees #grusgrus #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #oiseaux #birdlife\n#birds_adored\n#D850 #raw #medoc #animauxsauvages #dance", "total_engagement": 1117, "engagement_rate": 0.07428837456770418, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-14T17:49:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "animauxsauvages"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdlife"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "birds_adored"}, {"name": "d850"}, {"name": "dance"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "grue"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "medoc"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "raw"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887585, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.325Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.325Z"}, {"id": 607775132172887584, "metric": "post_text_hash", "value": "-1089632389", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.322Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.322Z"}, {"id": 607775132215770900, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.611Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.768Z"}, {"id": 607775132215770905, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.618Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.773Z"}]}, {"social_post_id": 607792175101784318, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmW25PjKrKa/", "post_id": "2996824030279545498", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Le Coucou motard ! \n\nPour cette s\u00e9rie, j'avais envie de vous proposer trois rencontres animali\u00e8res incroyables. Des esp\u00e8ces diff\u00e9rentes, mais elles ont toutes un point commun, leur raret\u00e9.\n\nOn commence donc la s\u00e9rie avec le coucou motard !\n\nIl \u00e9tait une fois, une femelle coucou au aguets d'un nid \u00e0 parasiter.\n\nC'est s\u00fbrement l'opportunit\u00e9 qui l'a pouss\u00e9 \u00e0 venir dans ce casque de moto \u00e9changer l'un des \u0153ufs du couple de rouge-gorges familier avec le sien.\n\nDup\u00e9s, les rouge-gorges continuront \u00e0 couver leur prochaine nich\u00e9e. \nMais voil\u00e0, le jeune coucou va \u00e9clore bien plus t\u00f4t que les autres.\nTr\u00e8s vite, le jeune coucou suivra son instinct, il utilisera toutes ses forces pour \u00e9jecter les \u0153ufs de rouge-gorge par dessus le nid.\nSeul, il pourra profiter d'un nourrissage abondant.\n\nIci, dans un d\u00e9cor peu commun, le jeune coucou attend le retour des parents d'adoption pour la ration quotidienne.\n____________________________________________\nJ'esp\u00e8re que cette image vous donnera l'envie de partager. En tout cas n'h\u00e9sitez pas ! \ud83d\ude03\n\nJe vous souhaite \u00e0 tous et \u00e0 toutes une merveilleuse soir\u00e9e.\n\n#coucou #insolite #moto #motorbike #atypique #oiseaux #bird #birdlife #coucougris #lpo_officiel #sudouest_focus_on #sudouest #girondetourisme #raw #photographefrance #bbcearth #faunafotos #planetearth #wildlifeplanet #biodiversit\u00e9 #globtrotter #prenonslapause #bird_brilliance #30millionsdamis", "total_engagement": 1333, "engagement_rate": 0.0886538973131152, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-19T17:01:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "couple", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlifeplanet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birdlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familier", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "forces", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetearth", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "point", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "atypique"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdlife"}, {"name": "coucou"}, {"name": "coucougris"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "globtrotter"}, {"name": "insolite"}, {"name": "lpo_officiel"}, {"name": "moto"}, {"name": "motorbike"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raw"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887587, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.420Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.420Z"}, {"id": 607775132172887586, "metric": "post_text_hash", "value": "867899871", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.415Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.415Z"}, {"id": 607775132215770912, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.657Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.790Z"}, {"id": 607775132215770914, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.666Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.794Z"}]}, {"social_post_id": 607792175101784314, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmZbKIbK5N6/", "post_id": "2997546470488118138", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "On continue la s\u00e9rie avec une esp\u00e8ce  pas facile \u00e0 appr\u00e9hender. \nVous l'aviez s\u00fbrement reconnu, c'est bien l'engoulevent d'Europe.\ud83d\ude00\nAvec son plumage cryptique et son activit\u00e9 nocturne, il est rare de poser les yeux sur lui. Une chance de pouvoir l'immortaliser ainsi. \n\nBonne soir\u00e9e les amis il reste encore une image \u00e0 d\u00e9couvrir de cette s\u00e9rie. J'ai d\u00e9j\u00e0 h\u00e2te de vous en parler un peu plus ! \ud83d\ude00 \n\nA tr\u00e8s vite, en attendant je vous souhaite une agr\u00e9able soir\u00e9e.\n\n#engoulevent #engouleventdeurope #bird_brilliance #birdlife #birds #birdlovers #birdphotography #faunafotos #wildlifeeurope #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage#viesauvage #oiseaux #nocturne #sudouest_focus_on #museum #fabwildpix #tragopanphoto #natur #sauvage #bestshot #bbcearth", "total_engagement": 1718, "engagement_rate": 0.11425911146581538, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-20T16:56:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "activit\u00e9", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bbcearth"}, {"name": "bestshot"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdlife"}, {"name": "birdlovers"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "birds"}, {"name": "engoulevent"}, {"name": "engouleventdeurope"}, {"name": "fabwildpix"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "museum"}, {"name": "natur"}, {"name": "nocturne"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "tragopanphoto"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887591, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.558Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.558Z"}, {"id": 607775132172887590, "metric": "post_text_hash", "value": "-1954849564", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.556Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.556Z"}, {"id": 607775132215770922, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.693Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.810Z"}, {"id": 607775132215770923, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.707Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.815Z"}]}, {"social_post_id": 607792175101784307, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmb8Nx-KUuE/", "post_id": "2998254806745303940", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "L'effraie des clochers appel\u00e9e \u00e9galement dame blanche. \n\nPlut\u00f4t rare de l'observer sous des lumi\u00e8res cl\u00e9mentes. \nJe partage ici ce souvenir en image.\ud83d\ude0a\n\nN'oubliez pas que tous les rapaces, nocturnes, ou diurnes, sont prot\u00e9g\u00e9s. \nAujourd'hui encore, de nombreuses esp\u00e8ces sont retrouv\u00e9s mortes litt\u00e9ralement charg\u00e9es de plomb ou tu\u00e9es par pi\u00e8ges. Les barri\u00e8res en fils barbel\u00e9s font aussi d'\u00e9normes ravages, sans parler des collisions routi\u00e8res. \nUne vraie catastrophe \u00e9cologique qui d\u00e9montre souvent, une m\u00e9connaissance des chasseurs, ou un \u00e9goisme profond des particuliers... \nBref vous l'avez compris c'\u00e9tait mon petit coup de gueule ! \ud83d\ude00 \ud83d\ude05\n\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour de nouvelles aventures ! \ud83d\ude00\n#excellent_nature #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #chouette #owl #owls #effraie #D850 #nikonfr #oiseaux #oiseau #rapaces #biodiversit\u00e9 #salamandre #30millionsdamis #aspas #faunafotos #photo", "total_engagement": 1211, "engagement_rate": 0.08054003724394786, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-21T16:24:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pi\u00e8ges", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lumi\u00e8res", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9connaissance", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chasseurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clochers", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chouette"}, {"name": "d850"}, {"name": "effraie"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "excellent_nature"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseau"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "photo"}, {"name": "rapaces"}, {"name": "salamandre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887596, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.696Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.696Z"}, {"id": 607775132172887594, "metric": "post_text_hash", "value": "-1022176863", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.674Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.674Z"}, {"id": 607775132215770930, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.730Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.833Z"}, {"id": 607775132215770933, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.739Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.839Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112773306, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmhGhwQqq-Z/", "post_id": "2999707534646488985", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Install\u00e9 avant le lever de soleil, le ronron de l'oc\u00e9an m\u00eal\u00e9 au chant des grues cendr\u00e9es prolonge mes r\u00eaves.\n\nJ'en oublie l'humidit\u00e9 et le froid du marais. \nEn waders, cach\u00e9 au travers de la v\u00e9g\u00e9tation, je suis vigilant \u00e0 tout mouvement au ras de l'eau.\n\nJ'imagine la loutre qui passe pas loin. \nSes traces sont un peu partout sur les berges.\nMalheureusement elle ne se montre pas, mais le spectacle des grues \u00e9tait incroyable.\nPlus de 10 000 grues s'envolant tout au long de la matin\u00e9e dans des  superbes ambiances.\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #bns_birds #faunesauvage #birds #z9 #ambiance #marais #oiseaux #lovebirds #bird_private #nikonpassion #photo #wildlife #wildlifephotography #birdy #natgeowild #photoanimali\u00e8re", "total_engagement": 931, "engagement_rate": 0.06191806331471136, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-23T16:30:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "travers", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ambiance"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds"}, {"name": "birdy"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "lovebirds"}, {"name": "marais"}, {"name": "medoc"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photo"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "z9"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887606, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.808Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.808Z"}, {"id": 607775132172887605, "metric": "post_text_hash", "value": "2030887194", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.805Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.805Z"}, {"id": 607775132215770938, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.761Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.858Z"}, {"id": 607775132215770941, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.768Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.864Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112773304, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmo2dTjKukR/", "post_id": "3001888660009969937", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "La lumi\u00e8re, les ambiances, le mouvement, ces d\u00e9tails qui subliment une image. \n\nCela fait quelques ann\u00e9es que je photographie la vie sauvage et j'avoue avoir de plus en plus envie de mettre en avant l'atmosph\u00e8re qui autour l'animal photographi\u00e9.\n\nL' \u00e9tang de Cousseau est un site qui m'\u00e9merveille \u00e0 chaque fois quand j'y passe un peu de temps.\nLes ambiances varient d'une heure \u00e0 l'autre, laissant place \u00e0 son lot de surprises et d'\u00e9merveillement.\n\nLes pieds dans l'eau, je suis en aff\u00fbt loin d'elles.\nIl faut dire que cette ann\u00e9e, le manque d'eau se fait encore resentir sur la r\u00e9serve. \nCe param\u00e8tre implique que les grues se sentent plus vuln\u00e9rables sur des \u00e9tendues d'eau r\u00e9duites. \nImpensable pour les gestionnaires et moi m\u00eame, de  prendre le risque de d\u00e9ranger plus de 10 000 grues cendr\u00e9es sur des zones de qui\u00e9tude. \n\nIl faut prendre son mal en patience et observer de loin, pour peut \u00eatre, revenir au bon moment. \n\nC'est dans une ambiance hivernale d'un matin de d\u00e9cembre que j'assiste \u00e0 leur r\u00e9veil.\nCertains groupes s'envoleront rapidement pour rejoindre les champs, d'autres resteront l\u00e0 toute la matin\u00e9e.\nUn moment d'\u00e9motion d'\u00e9merveillement et de contemplation.\nMerci nature de me rendre heureux.\n\nN'oubliez pas, des \u00eatre sauvages vivent, \u00e9voluent partout autour de nous. \nPrenez en soin \ud83d\ude4f\n\nMerci de suivre mon travail photo\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles images \ud83d\ude0a \n___________________________________________\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec@rnn_etang_cousseau\n\n#grue #grusgrus #gruescendr\u00e9es #bird #birdy #bestshot #bbcearth #lovebirds #bird_private #majestic_wildlife #libre #sauvage #medoc #youngnaturephotographers #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #image #z9 #nikonfr #wildliveplanet #earthcapture #raw", "total_engagement": 932, "engagement_rate": 0.06198457036445863, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-26T16:43:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lot", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "site", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bbcearth"}, {"name": "bestshot"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdy"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "grue"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "image"}, {"name": "libre"}, {"name": "lovebirds"}, {"name": "majestic_wildlife"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "raw"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildliveplanet"}, {"name": "youngnaturephotographers"}, {"name": "z9"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887611, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.926Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.926Z"}, {"id": 607775132172887610, "metric": "post_text_hash", "value": "973668489", "created_at": "2023-08-19T15:11:56.919Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:56.919Z"}, {"id": 607775132215770945, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.793Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.882Z"}, {"id": 607775132215770947, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.801Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.887Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112773303, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmrdqaXKzXG/", "post_id": "3002624034445407686", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Nouvelle image, nouvelle ambiance!\n\nQuand je vous disais que sur la r\u00e9serve de Cousseau les ambiances varies comme un clignement de paupi\u00e8res.\ud83e\udd29\n\nMalgr\u00e9s la petite taille de l'image dans ton t\u00e9l\u00e9phone, j'esp\u00e8re que tu pourras voir les diff\u00e9rents acteurs de cette sc\u00e8ne. \nAllez, je t'aide un peu \ud83d\ude00. \n\nLe soleil est sur le point de se lever, les silouettes sur les herbes fauch\u00e9es du marais sont de plus en plus identifiables v\u00eatues de leur manteau gris bleut\u00e9, je les observe, les grues sont l\u00e0. \n\nChants loufoques, postures intriguantes,  sauts innatendus. Elles s'adonnent \u00e0 des rituels. \nQue peuvent elles bien ce dire ? \n\nJe cherche \u00e0 comprendre un language que notre m\u00e9moire d'humains connect\u00e9s \u00e0 perdu depuis belle lurette...\n\nLa lumi\u00e8re \u00e9voluant rapidement, d\u00e9voile les notes vari\u00e9es de rouge, de orange, de jaune et de rose. \nUne palette de couleurs qui joue le r\u00f4le principal dans le spectacle du marais. \n\nSoudain, arrivant sur la gauche, un vol de canards. \nS\u00fbrement des colverts qui on pris l'habitude de patauger \u00e0 proximit\u00e9 des grues. \nAu loin, en arri\u00e8re plan, une ligne d'oiseaux se devine ce sont les grues qui partent se nourrir. \n\nEn perp\u00e9tuelle mouvement, la nature me submerge d'information, je ne sais plus o\u00f9 regarder ni m\u00eame quels instants saisir. \n\nLe mieux \u00e0 faire dans ces moments, et de l\u00e2cher prise. Je laisse alors mon instinct guider mes gestes et mes regards. Les images, on verra plus tard... \n\nToujours dur de quitter ce genre d'aff\u00fbt car demain sera diff\u00e9rent. Et l'instant pr\u00e9sent v\u00e9cu ne sera plus qu'un souvenir.\n_____________________________________________\nImage r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #ambiance #marais #bird_brilliance #exclusive_wildlife #splendid_animals #ig_photooftheday #birds_adored #planetbirds #wildlifeperfection #wildlife #faunesauvage #terresauvage", "total_engagement": 631, "engagement_rate": 0.041965948390529396, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-27T17:04:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "limage", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cousseau", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "point", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ambiance"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birds_adored"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "ig_photooftheday"}, {"name": "marais"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "planetbirds"}, {"name": "splendid_animals"}, {"name": "terresauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeperfection"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887615, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.030Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.030Z"}, {"id": 607775132172887612, "metric": "post_text_hash", "value": "779276982", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.026Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.026Z"}, {"id": 607775132215770954, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.824Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.905Z"}, {"id": 607775132215770956, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.831Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.910Z"}]}, {"social_post_id": 607792175112773300, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CmzK_ENqGhV/", "post_id": "3004793690702506069", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Une soir\u00e9e avec les hiboux des marais. \ud83e\udd29\n\n#hibou #hiboux #owl #hiboux #owl #birds #birdwatching #birdlovers #birdphotography #wildlifeeurope #wildlifephotography #wildlife #wildlife_inspired #nature #marais #\u00e9cosyst\u00e8mes #30millionsdamis #faunafotos #bbcearth #earthcapture #sauvage #libre #biodiversit\u00e9 #photoanimali\u00e8re", "total_engagement": 1243, "engagement_rate": 0.0826682628358606, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-30T16:55:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "birdlovers"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "birds"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "hibou"}, {"name": "hiboux"}, {"name": "libre"}, {"name": "marais"}, {"name": "nature"}, {"name": "owl"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8768613338470459}], "post_properties": [{"id": 607775132172887619, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.234Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.234Z"}, {"id": 607775132172887618, "metric": "post_text_hash", "value": "-210544161", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.210Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.210Z"}, {"id": 607775132215770964, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.856Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.930Z"}, {"id": 607775132215770966, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.866Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.934Z"}]}, {"social_post_id": 607792175123461165, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm4PKS-qRwk/", "post_id": "3006219429540863012", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Bonne ann\u00e9e 2023 ! \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\n\nUn regard intense qui me transperce de bonheur \u00e0 chaque fois que je le croise.\n\nJe vous souhaite le meilleur pour 2023.\nLa famille, la sant\u00e9 ainsi que de belle observation en nature.\n\nSi j'avais un souhait pour 2023 ce serait le l\u00e2cher prise.\n\nLaissons la nature respirer.\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures ! \ud83d\ude00\n\n#owl #owls #owllover #elite_owls #eliteraptors #hiboux #hibouxdesmarais #wildlifephotography #wildlife #salamandre #30millionsdamis #faunafotos #nikonpassion #nikonfr #prenonslapause #yourshotphotographer #your_best_birds #best_birds_of_world #kings_birds #bird_brilliance #exclusive_wildlife #splendid_animals #ig_photooftheday", "total_engagement": 1462, "engagement_rate": 0.09723330673051343, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-01T16:08:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "best_birds_of_world"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "hiboux"}, {"name": "hibouxdesmarais"}, {"name": "ig_photooftheday"}, {"name": "kings_birds"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "splendid_animals"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "your_best_birds"}, {"name": "yourshotphotographer"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887621, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.374Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.374Z"}, {"id": 607775132172887620, "metric": "post_text_hash", "value": "442366186", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.370Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.370Z"}, {"id": 607775132215770977, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.896Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.952Z"}, {"id": 607775132215770980, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.918Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.956Z"}]}, {"social_post_id": 607792175123461158, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm63VKiKiIY/", "post_id": "3006959048200954392", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Partie de chasse chez le hibou des marais \n\nLe hibou des marais survol les prairies \u00e0 la recherche de proies .\nLe temps d'un instant, il prend la peine de regarder dans ma direction.\n\nInstall\u00e9 dans mon v\u00e9hicule pour ne pas occasionner de d\u00e9rangement.\n\nJe suis intimid\u00e9 par son regard de pr\u00e9dateur\n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous \ud83d\ude03.\n\n#owl #owls #owllover #elite_owls #eliteraptors #owlslover #photooftheday #photographefrance #planet #planetwildanimals#wildlifephotography #hiboux #wildlifeeurope\n#wildlifephotos #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr", "total_engagement": 1179, "engagement_rate": 0.07841181165203512, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-02T16:37:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hibou", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "hiboux"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "owlslover"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "planet"}, {"name": "planetwildanimals"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifephotos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887625, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.478Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.478Z"}, {"id": 607775132172887624, "metric": "post_text_hash", "value": "2055730435", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.475Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.475Z"}, {"id": 607775132215770987, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.944Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.974Z"}, {"id": 607775132215770991, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.952Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.978Z"}]}, {"social_post_id": 607792175123461153, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cm9bUtPKZ2R/", "post_id": "3007680296371461521", "program_id": null, "location": {"city_name": "Abruzzo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Histoire de loup.\n\nIl y a 3 mois de cela, vous aviez suivis mon aventure dans les grands espaces des Abruzzes en Italie.\nLa nature y est abondante et souvent laiss\u00e9r en paix.\nLes populations de cerfs sont incroyables compar\u00e9es \u00e0 ce que j'ai pu observer jusque l\u00e0.\n\nLes loups, les ours, et bien d'autres, sont chez eux l\u00e0-bas. Croiser l'un d'eux lors des balades ou ses aff\u00fbts semble \u00eatre courant lorsque l'on \u00e9coute les locaux. \n\nAlors, dans un coin de ma t\u00eate je reste vigilant \u00e0 l' \u00e9ventualit\u00e9 de croiser le loup.\n\nC'est apr\u00e8s plusieurs jours \u00e0 \u00e9voluer dans des habitats propices \u00e0 leur observation que je d\u00e9tecte les premiers indices de pr\u00e9sence : crottes, traces et m\u00eame une vielle carcasse de cerf.\n\nLes aff\u00fbts se sont alors r\u00e9p\u00e9t\u00e9s au cours des jours suivants, avec l'intime conviction que j'allais enfin le rencontrer. \nMais pas l'ombre d'un loup.\n \nUn soir, en rentrant d'aff\u00fbt, je descends de la montagne avec ma frontale, Nico mon ami de voyage suis le rythme. Nous gardons le silence, la fatigue est l\u00e0, ainsi que la frustration. \n\nUne fois install\u00e9s dans le v\u00e9hicule, nous voil\u00e0 partis vers notre QG pour se mettre au chaud, manger et dormir. Nous en avons bien besoin apr\u00e8s une journ\u00e9e dans la montagne. \n\nTr\u00e8s vite, apr\u00e8s notre d\u00e9part, je rompt  le silence par un :\n'' Ah ce loup, il nous met la mis\u00e8re ! On passe quand m\u00eame beaucoup de temps \u00e0 le chercher. Il va bien finir par se montrer avant notre d\u00e9part ! '' \n\nAu moment o\u00f9 je finis ma phrase,\nmon regard se pose sur une masse en train de se tapir en bord de route. \n\nIl fait nuit, les pleins phares \u00e9clairent suffisamment la route et ses bas-c\u00f4t\u00e9s pour identifier sans probl\u00e8me  l'animal.\n\nLe loup ! C'est lui c'est le loup ! Il est l\u00e0 ! \u00c0 3 m sur le bord de la route ! \n\nJ'avoue ne plus me rappeler en d\u00e9tail de nos mots tellement l'adr\u00e9naline et l'excitation \u00e9tait forte. \n\nJe revois encore le regard noir du loup adulte se tasser doucement sur ses pattes arri\u00e8res tout en suivant le v\u00e9hicule du regard. \nJe peux vous dire quand une fraction de seconde l'ambiance \u00e9tait tout autre dans la voiture. \nM\u00eame si nous n'avons pas r\u00e9alis\u00e9 la photo de r\u00eave, m\u00eame si l'observer a dur\u00e9 4 secondes. \n(suite dans les commentaires)", "total_engagement": 2149, "engagement_rate": 0.14292364990689013, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-03T16:30:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "silence", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "observer", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frustration", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887627, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.571Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.571Z"}, {"id": 607775132172887626, "metric": "post_text_hash", "value": "775248812", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.568Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.568Z"}, {"id": 607775132215770998, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:07:59.979Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:41.996Z"}, {"id": 607775132215771001, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:07:59.990Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.000Z"}]}, {"social_post_id": 607792175123461143, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnADxy8qnzU/", "post_id": "3008421167182281940", "program_id": null, "location": {"city_name": "Abruzzo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Quelques part, Entre montagne et nuage  vie une harde de cerfs \u00e9laphes. \n\nCach\u00e9 dans les rochers apr\u00e8s les avoir suivis \u00e0 distance toutes une journ\u00e9e.\n\nJ'immortalise la venu d'un roi venant surveiller les biches en contre bas.\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles images \ud83d\ude0a \n__________________________________________\nPour le plaisir d'offrir, Mes images sont disponibles en Tirage photo. contact en message priv\u00e9\n\n#cerf #brame #brameducerf #rut #cervuselaphus #cervo #nature #mammif\u00e8res #natgeowild #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #nature #abruzzo #abruzze #italia #italie #z9 #montagne #silouettes #\u00e9motions #nature", "total_engagement": 1504, "engagement_rate": 0.1000266028198989, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-04T17:02:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "distance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montagne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "message", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "biches", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "abruzze"}, {"name": "abruzzo"}, {"name": "animalelite"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "brame"}, {"name": "brameducerf"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "italia"}, {"name": "italie"}, {"name": "mammif"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "montagne"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "rut"}, {"name": "silouettes"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887631, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.655Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.655Z"}, {"id": 607775132172887630, "metric": "post_text_hash", "value": "1395394332", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.652Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.652Z"}, {"id": 607775132215771009, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.038Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.018Z"}, {"id": 607775132215771010, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.049Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.023Z"}]}, {"social_post_id": 607792175123461139, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnCpYiHKtt6/", "post_id": "3009149506838780794", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Toutes les images ont un message ou une histoire. \n\nJe suis certain que tu connais d\u00e9j\u00e0 quel sera le message de celle-ci !\n\n''Ce n'est pas les animaux qui traversent nos routes, c'est la route qui traverse la for\u00eat.\"\n\nFaisons attention \u00e0 eux comme \u00e0 nous ! On ne le r\u00e9p\u00e8tera jamais assez....\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager mes photos si le c\u0153ur vous en dit. \ud83d\ude00\n\n#aspas #30millionsdamis #faunafotos #nikonpassion #nikonfr #salamandre #prenonslapause #cerf #cerfs #cervid\u00e9 #deer #deerlover #z9 #raw #wildliveplanet #wildgeography #nature #homme #route #abruzzo #abruzze #italia #italie #yourshotphotographer #fabwildpix #bestshot", "total_engagement": 1208, "engagement_rate": 0.08034051609470604, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-05T17:09:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "route", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "message", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "abruzze"}, {"name": "abruzzo"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bestshot"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cerfs"}, {"name": "cervid"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "fabwildpix"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "homme"}, {"name": "italia"}, {"name": "italie"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raw"}, {"name": "route"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "wildgeography"}, {"name": "wildliveplanet"}, {"name": "yourshotphotographer"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887633, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.771Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.771Z"}, {"id": 607775132172887632, "metric": "post_text_hash", "value": "-91418517", "created_at": "2023-08-19T15:11:57.766Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:57.766Z"}, {"id": 607775132215771021, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.080Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.040Z"}, {"id": 607775132215771029, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.141Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.044Z"}]}, {"social_post_id": 607792175130540814, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnZyFyRqey3/", "post_id": "3015661725407636663", "program_id": null, "location": {"city_name": "R\u00e9serve naturelle nationale de l'\u00e9tang de Cousseau", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [], "post_text": "Les grues au dortoir, \n\n\u00c7a chante, \u00e7a danse, \u00e7a se chamaille...\nLe spectacle des grues cendr\u00e9es est encore une fois rempli de surprises.\n\nCe matin-l\u00e0, je passe une bonne heure en leur compagnie avant qu'elles s'envolent pour rejoindre les champs.\n\nMoments d'\u00e9motions que je n'oublierai jamais. \ud83d\ude0a \n____________________________________________\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #bns_birds #faunesauvage #birds #fabwildpix #tragopanphoto #prenonslapause #nikonpassion #benro #bbcearth #earthcapture #sauvage #libre #biodiversit\u00e9 #faunafotos #wildlifeeurope #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage", "total_engagement": 944, "engagement_rate": 0.0627826549614259, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-14T16:48:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compagnie", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "benro"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "birds"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "fabwildpix"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "libre"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "tragopanphoto"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887657, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.302Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.302Z"}, {"id": 607775132172887656, "metric": "post_text_hash", "value": "1054018421", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.297Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.297Z"}, {"id": 607775132215771040, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.220Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.060Z"}, {"id": 607775132215771042, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.234Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.065Z"}]}, {"social_post_id": 607792175130540812, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CncfExkKRiy/", "post_id": "3016422517971163314", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [], "post_text": "Proximit\u00e9 avec les grues cendr\u00e9es.\n\nLa nuit est tomb\u00e9e, \nL'ambiance sonore est intense.\nJe suis entr\u00e9 dans un autre monde, celui des grues cendr\u00e9es.\n\nJe vous souhaite une agr\u00e9able soir\u00e9e Prenez soin de vous \ud83d\ude4f\n\n________________________________________\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature#oiseaux #marvelous_animals #birds #birdwatching #birdphotography #bird_brilliance #birdlovers #nikonfr #photographer #marais #nuit #raw #wildliveplanet #wildlifeeurope #wildlifephotos #wildlife #girondetourisme #30millionsdamis #faunafotos #nikonpassion", "total_engagement": 944, "engagement_rate": 0.0627826549614259, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-15T18:00:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "partenarial", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "agr\u00e9able", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "autre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdlovers"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "birds"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "marais"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "nuit"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photographer"}, {"name": "raw"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlifephotos"}, {"name": "wildliveplanet"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887661, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.375Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.375Z"}, {"id": 607775132172887660, "metric": "post_text_hash", "value": "902957762", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.373Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.373Z"}, {"id": 607775132215771047, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.278Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.083Z"}, {"id": 607775132215771050, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.289Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.087Z"}]}, {"social_post_id": 607792175130540807, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnfGSc6q6hG/", "post_id": "3017157931640268870", "program_id": null, "location": {"city_name": "R\u00e9serve naturelle nationale de l'\u00e9tang de Cousseau", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [], "post_text": "Instant grue\n\nApr\u00e8s une nuit calme, la vie reprend dans le marais.\n_________________________________________\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #z9 #nikonfr #panajou #gironde #sudouest #biodiversit\u00e9 #faunafotos #wildlifeeurope #wildlifephotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #nature #natgeowild", "total_engagement": 1008, "engagement_rate": 0.0670391061452514, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-16T18:21:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gruescendr\u00e9es", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gironde"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "medoc"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "panajou"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "z9"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887665, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.487Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.487Z"}, {"id": 607775132172887663, "metric": "post_text_hash", "value": "-523771690", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.483Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.483Z"}, {"id": 607775132215771055, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.316Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.106Z"}, {"id": 607775132215771056, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.327Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.110Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141166847, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnmwG97Km9s/", "post_id": "3019312185238777708", "program_id": null, "location": {"city_name": "Alpes", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Souvenir au sommet avec la f\u00e9e des vielles for\u00eats. \ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous \ud83d\ude03\n\n#chev\u00eachette #chevechette #alpes #owl #owllover #elite_owls #birds #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #chouette #ambiance #photoanimali\u00e8re #photographefrance #nature #oiseaux #wildlifeeurope #wildlife_inspired #wildlife #faunesauvage", "total_engagement": 1018, "engagement_rate": 0.06770417664272413, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-19T17:41:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photoanimali\u00e8re", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographefrance", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alpes"}, {"name": "ambiance"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chev"}, {"name": "chevechette"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8165277242660522}], "post_properties": [{"id": 607775132172887670, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.668Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.668Z"}, {"id": 607775132172887669, "metric": "post_text_hash", "value": "-710973693", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.666Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.666Z"}, {"id": 607775132215771061, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.357Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.127Z"}, {"id": 607775132215771063, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.366Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.132Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141166846, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnpV4IJqOyj/", "post_id": "3020041241148058787", "program_id": null, "location": {"city_name": "Alpes", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Silhouettes \nCe soir-l\u00e0, la chev\u00eachette d'Europe s'est montr\u00e9e dans un merveilleux d\u00e9cor dor\u00e9. \nLa nature est g\u00e9n\u00e9reuse quand on prend le temps de l'observer. \ud83e\udd29\n\nJ'immortalise cette rencontre en compagnie du talentueux @antoine.crkt n'h\u00e9sitez pas \u00e0 parcourir son travail\ud83d\ude09\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles images\ud83d\ude00\n\n #chevechette #alpes #owl #owllover #elite_owls #birds #birdphoto #bird_brilliance #bird_private#birdwatching #prenonslapause #wildlifeeurope #wildlifephotography #wildlife #wildlife_inspired #nature #oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #photo #raw #photographefrance", "total_engagement": 742, "engagement_rate": 0.049348230912476726, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-20T17:49:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compagnie", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alpes"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chevechette"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raw"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [{"name": "antoine.crkt"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887672, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.772Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.772Z"}, {"id": 607775132172887671, "metric": "post_text_hash", "value": "1990808527", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.768Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.768Z"}, {"id": 607775132215771072, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.421Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.150Z"}, {"id": 607775132215771074, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.427Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.154Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141166845, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnuXlSlKdDW/", "post_id": "3021456117653426390", "program_id": null, "location": {"city_name": "Alpes", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Amour de Chev\u00eachette. \n\nIl y a quelque temps, j'ai eu la chance d'observer \u00e0 plusieurs reprises les chev\u00eachettes.\n\nJe ne pensais vraiment pas r\u00e9alis\u00e9 l'image de leurs \u00e9bats amoureux .\ud83e\udd29\n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous! \n\n#chevechette #owl #owls #owlslover #owlsofinstagram #Alpes #for\u00eats #f\u00e9e #sentinelles #tragopanphoto #wildlifephotography #prenonslapause #fabwildpix #nikonfr #elite_raptors #elite_owls #eliteraptors #rapace #predateur #naturelovers #naturebrilliance @nikonfr #D850 #arbre #mim\u00e9tisme #couleurs #image #oiseaux #lpo_officiel #bird #birdy", "total_engagement": 696, "engagement_rate": 0.04628890662410216, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-22T16:40:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "birdy", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "predateur", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alpes"}, {"name": "arbre"}, {"name": "bird"}, {"name": "birdy"}, {"name": "chevechette"}, {"name": "couleurs"}, {"name": "d850"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "f"}, {"name": "fabwildpix"}, {"name": "for"}, {"name": "image"}, {"name": "lpo_officiel"}, {"name": "mim"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "owlslover"}, {"name": "owlsofinstagram"}, {"name": "predateur"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "rapace"}, {"name": "sentinelles"}, {"name": "tragopanphoto"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [{"name": "nikonfr"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887674, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.845Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.845Z"}, {"id": 607775132172887673, "metric": "post_text_hash", "value": "-1378142811", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.842Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.842Z"}, {"id": 607775132215771078, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.448Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.172Z"}, {"id": 607775132215771083, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.467Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.176Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141166815, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnxACsSK23w/", "post_id": "3022197009930743280", "program_id": null, "location": {"city_name": "Abruzzo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Dans l'ambiance min\u00e9rale de la montagne, les isards des Apennins semblent innaccessibles sur les cr\u00eates lointaines.\n\nC'est apr\u00e8s de longues heures de marche que je me trouve \u00e0 leur niveau.\nC'est alors qu'un jeu de distance et de regards commence, leur attitude sera l'indice de leur tol\u00e9rance \u00e0 ma pr\u00e9sence.\n\nQuelques minutes plus tard, je me fais vite oublier, alors continu leurs vie au bord des versants abruptes d'une montagne g\u00e9n\u00e9reuse. \n\nSur cette image je suis la course folle des deux semeurs de troubles, une raffale de photos et hop! je d\u00e9couvre cette photo ! \ud83d\ude00\n\nA tr\u00e8s vite  les amis!\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous \ud83d\ude03\n\n#montagne #photo #image #30millionsdamis #faunafotos #nikonpassion #nikonfr #salamandre #prenonslapause #isard #abruzzo #abruzze #italia #italie #wildlifeeurope #wildlifephotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #instagram #instanature #faune #raw #photographefrance", "total_engagement": 1673, "engagement_rate": 0.11126629422718808, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-23T17:13:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "distance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montagne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "course", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attitude", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "abruzze"}, {"name": "abruzzo"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faune"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "image"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instanature"}, {"name": "isard"}, {"name": "italia"}, {"name": "italie"}, {"name": "montagne"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raw"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887676, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.963Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.963Z"}, {"id": 607775132172887675, "metric": "post_text_hash", "value": "-615230557", "created_at": "2023-08-19T15:11:59.960Z", "updated_at": "2023-08-19T15:11:59.960Z"}, {"id": 607775132215771086, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.495Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.200Z"}, {"id": 607775132215771088, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.503Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.204Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141166811, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CnzhrkSKQlw/", "post_id": "3022907904327485808", "program_id": null, "location": {"city_name": "Italy", "latitude": 32.184, "longitude": -96.8847}, "media": [], "post_text": "Un petit coucou de l'isard des Apennins\ud83d\ude00\ud83d\ude00\n\nUne Rencontre au sommet dans le parc national des Abruzzes en Italie . \n\u00c9motion garentie. \ud83e\udd29\n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous! \n______________________________________________\nL'ensemble des images que je partage sont disponibles en tirages.\n\n#isard #abruzzo #abruzze #italia #italie #z9 #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #deerlover #portrait #biodiversity #alpage #sommet #altitude #regard #foto #yourshotphotographer #king", "total_engagement": 1131, "engagement_rate": 0.075219473264166, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-24T16:45:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "italie", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parc", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "portrait", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "abruzze"}, {"name": "abruzzo"}, {"name": "alpage"}, {"name": "altitude"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "foto"}, {"name": "isard"}, {"name": "italia"}, {"name": "italie"}, {"name": "king"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "portrait"}, {"name": "raw"}, {"name": "regard"}, {"name": "sommet"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "yourshotphotographer"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887678, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.095Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.095Z"}, {"id": 607775132172887677, "metric": "post_text_hash", "value": "1207146648", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.092Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.092Z"}, {"id": 607775132215771090, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.525Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.222Z"}, {"id": 607775132215771091, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.534Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.227Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141166807, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn2HKZCqiPk/", "post_id": "3023635700234462180", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "La petite derni\u00e8re de cette s\u00e9rie d'images sur l'isard des Apennins\ud83d\ude0a\n\nJ'esp\u00e8re qu'elle vous sera agr\u00e9able.\nDans tout les cas, le moments pass\u00e9 avec eux \u00e9taient g\u00e9nial !\n\nBelle soir\u00e9e \ud83d\ude00\n\n#abruzze #abruzzo #italia #italie #wildlifeeurope #wildlifephotography #wildlife #wildlife_inspired #nature #photographefrance #planet #planetwildanimals #faune #montagne #photo #image #30millionsdamis #faunafotos #nikonpassion #nikonfr #prenonslapause #fabwildpix #salamandre #terresauvage", "total_engagement": 811, "engagement_rate": 0.05393721734503858, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-25T16:51:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "s\u00e9rie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetwildanimals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "italia", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "abruzze"}, {"name": "abruzzo"}, {"name": "fabwildpix"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faune"}, {"name": "image"}, {"name": "italia"}, {"name": "italie"}, {"name": "montagne"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planet"}, {"name": "planetwildanimals"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "terresauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887680, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.199Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.199Z"}, {"id": 607775132172887679, "metric": "post_text_hash", "value": "1533702943", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.197Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.197Z"}, {"id": 607775132215771098, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.561Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.244Z"}, {"id": 607775132215771102, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.578Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.248Z"}]}, {"social_post_id": 607792175141166804, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn7SCm_KuI9/", "post_id": "3025090918847537725", "program_id": null, "location": {"city_name": "Abruzzo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Entour\u00e9 de noir,\nLa Lumi\u00e8re d'un instant\n\nUn cerf vit son heure de gloire \nJe tremble, je vis ce moment\n\nIl s'ex\u00e9cute sans broncher,\nEt passe l\u00e0 o\u00f9 je le souhaitais.\n\nD'un pas lourd d'une nuit d'amour \nIl dispara\u00eet dans la for\u00eat.\n\n#cerf #brame #brameducerf #rut #cervuselaphus #cervo #nature #mammif\u00e8res #natgeowild #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #marvelouz_animals #shots_of_animals #wildlife_inspired #prenonslapause #wildlifephotography #photography #photooftheday #photographer #foto #fotografia", "total_engagement": 988, "engagement_rate": 0.06570896515030593, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-27T17:02:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "brame"}, {"name": "brameducerf"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "foto"}, {"name": "fotografia"}, {"name": "mammif"}, {"name": "marvelouz_animals"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "photographer"}, {"name": "photography"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "rut"}, {"name": "shots_of_animals"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887683, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.319Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.319Z"}, {"id": 607775132172887681, "metric": "post_text_hash", "value": "1279566840", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.312Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.312Z"}, {"id": 607775132215771107, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.604Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.269Z"}, {"id": 607775132215771110, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.612Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.274Z"}]}, {"social_post_id": 607792175145844713, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoC_lQBqPn3/", "post_id": "3027261536304953847", "program_id": null, "location": {"city_name": "Abruzzo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Silhouette montagnarde \ud83e\udd29\n\n#cervuselaphus #cervo #biche #nature #cerf #cerfs #cervid\u00e9 #animals #photography #king #nature #bbcearth #biodiversit\u00e9 #deerlover #deer #naturebrilliance #montagne #contre-jour #ambiance #dor\u00e9 #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #marvelouz_animals #shots_of_animals #wildlife_inspired", "total_engagement": 1045, "engagement_rate": 0.06949986698590051, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-30T16:55:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "ambiance"}, {"name": "animalelite"}, {"name": "animals"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biche"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cerfs"}, {"name": "cervid"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "contre"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "dor"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "king"}, {"name": "marvelouz_animals"}, {"name": "montagne"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "photography"}, {"name": "shots_of_animals"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8900040984153748}], "post_properties": [{"id": 607775132172887686, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.431Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.431Z"}, {"id": 607775132172887685, "metric": "post_text_hash", "value": "-1662050128", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.427Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.427Z"}, {"id": 607775132215771113, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.631Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.292Z"}, {"id": 607775132215771116, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.638Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.296Z"}]}, {"social_post_id": 607792175145844712, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoFjaMhKkeL/", "post_id": "3027982056252131211", "program_id": null, "location": {"city_name": "Abbruzzo", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Je suis bien dehors, \n\nLes moments en nature \u00e0 observer la vie sauvage me fascinent depuis toujours.\nObserver, apprendre, s'\u00e9merveiller, se laisser surprendre, analyser, \u00e9tudier\nEt tellement d'autres mots \u00e0 ajouter ! \n\nRespect \u00e0 toi brave cerf, tu m'as r\u00e9gal\u00e9 avec ce moment o\u00f9 j'ai pu ressentir le plaisir que tu avais \u00e0 frotter tes bois et ton corps sur cette brindille ridicule\ud83d\ude1d\n__________________________________________\nProchainement une nouvelle s\u00e9rie d'images. \nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous! \ud83d\ude0a \n\n(Image disponible en tirage)\n#cerf #brame #brameducerf #rut #cervuselaphus #cervo #biche #nature #cerfs #cervid\u00e9 #animals #photography #king #deer #naturebrilliance #nature_perfection #bestshot #yourshotphotographer #photographefrance #planet #deerlover #natgeo #wildlife #wildlifeeurope #foto #fotografia", "total_engagement": 909, "engagement_rate": 0.06045490822027135, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-31T16:46:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "observer", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "corps", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "moments", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animals"}, {"name": "bestshot"}, {"name": "biche"}, {"name": "brame"}, {"name": "brameducerf"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cerfs"}, {"name": "cervid"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "foto"}, {"name": "fotografia"}, {"name": "king"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "nature_perfection"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "photography"}, {"name": "planet"}, {"name": "rut"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "yourshotphotographer"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887690, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.527Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.527Z"}, {"id": 607775132172887689, "metric": "post_text_hash", "value": "-691939644", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.521Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.521Z"}, {"id": 607775132215771123, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.657Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.318Z"}, {"id": 607775132215771125, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.668Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.322Z"}]}, {"social_post_id": 607792175145844711, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoIGwVpqb_2/", "post_id": "3028700459468177398", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "En lisi\u00e8re d'une for\u00eat enchant\u00e9e.\n\nUne image qui me tient particuli\u00e8rement \u00e0 c\u0153ur, le temps de quelques secondes il s'est pass\u00e9 quelques chose de magique. \n\nCe jour-l\u00e0, je ne pensais pas faire de sortie photo. Apr\u00e8s plus de 7h00 de route pour rejoindre la r\u00e9gion du Doubs. L'envie de passer un petit moment en nature \u00e0 \u00e9t\u00e9 bien plus fort que la fatigue.\nMe voil\u00e0 donc \u00e0 marcher dans la neige appareil sur le dos. \nJe ne connaissais pas du tout la zone, j'\u00e9voluais avec grande prudence, faire attention au sens du vent, faire des arr\u00eats r\u00e9guliers afin d'observer aux jumelles, regarder les traces fra\u00eeches dans la neige....\nLa neige fra\u00eechement tomb\u00e9e la veille craquait fort \u00e0 chacun de mes pas. Il fallait que je fasses un aff\u00fbt rapidement pour ne pas d\u00e9ranger.\nAu cours de l'aff\u00fbt j'ai pu observer cinq renards diff\u00e9rents en 2h, j'\u00e9tais stup\u00e9fait.\nDans ma r\u00e9gion c'est plut\u00f4t 5 renards vus tout les 3 mois.... \nBref, c'\u00e9tait super...\u00c7a fait un bien fou de voir une nature remplie de vie.\n\nEn fin de soir\u00e9e quand la lumi\u00e8re n'\u00e9tait quasiment plus, je suis partie pour rejoindre mon v\u00e9hicule. \n\nJusque-l\u00e0, je n'avais pas r\u00e9alis\u00e9 d'image. \n\nMais tout \u00e0 coup lors de ma marche, je capte ce renard s'aventurer hors du bois. Je r\u00e9alise vite que l'ambiance est particuli\u00e8re. \nIl m'a regard\u00e9 de longues secondes, le temps de le photographier correctement. \nUne image que je pensais ne jamais sortir vu que le compteur Iso avait atteint les 10 000. \ud83d\ude31\nFinalement je crois bien que celle-ci va finir en tirage pour une prochaine exposition ! \ud83d\ude00 \n\nPetit rappel, si tu es int\u00e9ress\u00e9 par l'une de mes images n'h\u00e9site pas \u00e0 me contacter pour choisir la photo et le support le plus adapt\u00e9 ! \n\nMerci de suivre mes aventures\ud83d\ude4f\n\u00c0 bient\u00f4t les amis\n\n#winter #winterdecor #saison #magiedelanature #foretenchantee #nature #naturelovers #natureperfection #naturefrance #fox #renard #wilderness #adventurer #biodiversit\u00e9 #igers #renardnuisiblevraiment #renards #renardroux #foxeyes #30millionsdamis #aspas", "total_engagement": 1437, "engagement_rate": 0.0955706304868316, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-01T16:34:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "route", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sortie", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zone", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "adventurer"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "foretenchantee"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "igers"}, {"name": "magiedelanature"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturefrance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "renard"}, {"name": "renardnuisiblevraiment"}, {"name": "renardroux"}, {"name": "renards"}, {"name": "saison"}, {"name": "wilderness"}, {"name": "winter"}, {"name": "winterdecor"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887692, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.623Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.623Z"}, {"id": 607775132172887691, "metric": "post_text_hash", "value": "-1048454133", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.618Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.618Z"}, {"id": 607775132215771133, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.694Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.339Z"}, {"id": 607775132215771136, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.701Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.344Z"}]}, {"social_post_id": 607792175155150973, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoMmRkAtBH2/", "post_id": "3029964981978534390", "program_id": null, "location": {"city_name": "Maison du Sauternes", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/38c9310c84c350f9137e199acc03ee01.JPEG", "phash": "ebc4903b646e2bc5", "image_entities": [{"entity": "adaptation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7311421036720276}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5608775615692139}, {"entity": "tortoise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5215632915496826}, {"entity": "turtle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4639679789543152}, {"entity": "invertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3843028247356415}, {"entity": "organism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37757980823516846}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33945146203041077}, {"entity": "reptile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2791357636451721}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7476051449775696}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6123819947242737}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5791477560997009}, {"entity": "gate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25545188784599304}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2467963993549347}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T04:21:57.793Z", "updated_at": "2023-07-16T19:56:33.484Z"}}], "post_text": "Samedi 18 f\u00e9vrier \u00e0 16h rendez-vous \u00e0 la @maison_du_sauternes pour une conf\u00e9rence avec @bastien_campistron qui, fascin\u00e9 par la vie sauvage, magnifie notre biodiversit\u00e9 locale.\nLes photos du jeune barsacais sont actuellement expos\u00e9es et en vente dans notre boutique.\n\u00c0 17h une d\u00e9gustation de notre vin iconique, le Duc de Sauternes, sera offerte afin de continuer \u00e0 \u00e9changer sur l\u2019immortalit\u00e9 des magnifiques clich\u00e9s de nos appellations @sauternes_barsac \n\n#maisondusauternes #sauternes #barsac #exposition #nature #biodiversit\u00e9 #boutique #photography #frenchwine #winemaker #winelover #winetasting #sweetwine  #winecellar #vinsdebordeaux", "total_engagement": 470, "engagement_rate": 0.03125831338121841, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-03T10:26:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "actuellement", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "duc de", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "expos\u00e9es", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "barsac", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clich\u00e9s", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "winemaker", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conf\u00e9rence", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sauternes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sauternes", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vente", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeune", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "winelover", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "barsac"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "boutique"}, {"name": "exposition"}, {"name": "frenchwine"}, {"name": "maisondusauternes"}, {"name": "nature"}, {"name": "photography"}, {"name": "sauternes"}, {"name": "sweetwine"}, {"name": "vinsdebordeaux"}, {"name": "winecellar"}, {"name": "winelover"}, {"name": "winemaker"}, {"name": "winetasting"}], "mentions": [{"name": "bastien_campistron"}, {"name": "maison_du_sauternes"}, {"name": "sauternes_barsac"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887698, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.891Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.891Z"}, {"id": 607775132172887697, "metric": "post_text_hash", "value": "-1530383430", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.886Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.886Z"}, {"id": 607775132215771141, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.722Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.383Z"}, {"id": 607775132215771144, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.729Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.389Z"}]}, {"social_post_id": 607792175155150972, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoP1W5PqDKe/", "post_id": "3030875744003175070", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Joli mulotage dans la neige !\ud83e\udd29\n\nUne image que je r\u00eavais de faire jusqu'\u00e0 l'an dernier lors d'une sortie avec le copain @marc_jardot_photographe. \n\nJe vous souhaite une belle soir\u00e9e\ud83d\ude00\n\n#winter #winterdecor #saison #magiedelanature #foretenchantee #nature #naturelovers #natureperfection #naturefrance #fox #renard #wilderness #adventurer #biodiversit\u00e9 #igers #renardnuisiblevraiment #renards #renardroux #foxeyes #30millionsdamis #aspas", "total_engagement": 3871, "engagement_rate": 0.2574487895716946, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-04T16:36:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographe", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "adventurer"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "foretenchantee"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "igers"}, {"name": "magiedelanature"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturefrance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "renard"}, {"name": "renardnuisiblevraiment"}, {"name": "renardroux"}, {"name": "renards"}, {"name": "saison"}, {"name": "wilderness"}, {"name": "winter"}, {"name": "winterdecor"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887702, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.983Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.983Z"}, {"id": 607775132172887701, "metric": "post_text_hash", "value": "869785342", "created_at": "2023-08-19T15:12:00.978Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:00.978Z"}, {"id": 607775132215771149, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.750Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.407Z"}, {"id": 607775132215771150, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.758Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.411Z"}]}, {"social_post_id": 607792175155150970, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoVBMIEKJin/", "post_id": "3032335155443832999", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Quand la nature t'invite \u00e0 la photographier\n\nIl est tellement difficile de saisir des moments de vie dans notre environnement meurtri par l'activit\u00e9 humaine. Mais en sortant r\u00e9guli\u00e8rement, l'opportunit\u00e9 d'une rencontre peut tr\u00e8s vite nous sourire, surtout si les rep\u00e9rages en amont ont \u00e9t\u00e9 fait minutieusement. \n\nIci, alors que j'\u00e9volue \u00e0 d\u00e9couvert dans une parcelle de vigne. Ce renard m'observe, il ne fuit pas comme la plupart de ses fr\u00e8res.\n\nC'est avec grande \u00e9motion que je m'allonge doucement au sol pour lui t\u00e9moigner mon respect, je veux qu'il ressente que je n'irai pas plus loin qu'il n'est pas en danger. \nC'est apr\u00e8s de longues secondes qu'il finira par partir. Me laissant avec l'image que je partage avec vous ce soir.\n\nMoment hors du temps dans un vignoble Girondin\n\n#winter #winterdecor #saison #magiedelanature #foretenchantee #nature #naturelovers #natureperfection #naturefrance #fox #renard #wilderness #adventurer #biodiversit\u00e9 #igers #renardnuisiblevraiment #renards #renardroux #foxeyes #30millionsdamis #aspas #faunafotos #salamandre", "total_engagement": 2256, "engagement_rate": 0.15003990422984836, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-06T16:55:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "girondin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "respect", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "adventurer"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "foretenchantee"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "igers"}, {"name": "magiedelanature"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturefrance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "renard"}, {"name": "renardnuisiblevraiment"}, {"name": "renardroux"}, {"name": "renards"}, {"name": "saison"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "wilderness"}, {"name": "winter"}, {"name": "winterdecor"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887711, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.109Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.109Z"}, {"id": 607775132172887710, "metric": "post_text_hash", "value": "975490446", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.103Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.103Z"}, {"id": 607775132215771156, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.780Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.430Z"}, {"id": 607775132215771158, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.787Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.434Z"}]}, {"social_post_id": 607792175155150969, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoaLS7_q3_c/", "post_id": "3033786978868625372", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Silhouettes  nocturnes\n\nBelle soir\u00e9e les amis. \ud83d\ude0a \n\n#magiedelanature #foretenchantee #nature #naturelovers #natureperfection #naturefrance #fox #renard #wilderness #adventurer #biodiversit\u00e9 #igers #renardnuisiblevraiment #renards #renardroux #foxeyes #30millionsdamis #aspas #gironde #girondetourisme #ambiance #nuit #nocturne #2022", "total_engagement": 1333, "engagement_rate": 0.0886538973131152, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-08T17:00:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "igers", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2022"}, {"name": "30millionsdamis"}, {"name": "adventurer"}, {"name": "ambiance"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "foretenchantee"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "gironde"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "igers"}, {"name": "magiedelanature"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturefrance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "nocturne"}, {"name": "nuit"}, {"name": "renard"}, {"name": "renardnuisiblevraiment"}, {"name": "renardroux"}, {"name": "renards"}, {"name": "wilderness"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887713, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.256Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.256Z"}, {"id": 607775132172887712, "metric": "post_text_hash", "value": "954395184", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.253Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.253Z"}, {"id": 607775132215771161, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.808Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.452Z"}, {"id": 607775132215771163, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.816Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.455Z"}]}, {"social_post_id": 607792175155150968, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CocuZPNq4UC/", "post_id": "3034504293402772738", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Moment naturaliste,\n\nQuel bonheur d'observer cette jolie famille de renard. \nMaman est venu tard ce soir l\u00e0 pour donner la t\u00e9t\u00e9e \u00e0 ses trois jeunes.\n\nUne image qui repr\u00e9sente un moment de vie comme je les aime. \ud83e\udd29\n______________________________\nVous \u00eates de plus en plus nombreux chaque jours \u00e0 vous abonner \u00e0 mon compte. Merci \u00e0 tous du fond du c\u0153ur. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour une nouvelle images de \ud83e\udd8a\n#magiedelanature  #nature #naturelovers #natureperfection #naturefrance #fox #renard #wilderness #adventurer #biodiversit\u00e9 #igers #renardnuisiblevraiment #renards #renardroux #foxeyes #30millionsdamis #aspas #gironde #girondetourisme #ambiance #culture #agriculture #nocturne #2022 #renardsutiles", "total_engagement": 1436, "engagement_rate": 0.09550412343708434, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-09T16:45:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "renard", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "famille", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2022"}, {"name": "30millionsdamis"}, {"name": "adventurer"}, {"name": "agriculture"}, {"name": "ambiance"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "culture"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "gironde"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "igers"}, {"name": "magiedelanature"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturefrance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "nocturne"}, {"name": "renard"}, {"name": "renardnuisiblevraiment"}, {"name": "renardroux"}, {"name": "renards"}, {"name": "renardsutiles"}, {"name": "wilderness"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887719, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.360Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.360Z"}, {"id": 607775132172887717, "metric": "post_text_hash", "value": "-1283018581", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.358Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.358Z"}, {"id": 607775132215771168, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.837Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.473Z"}, {"id": 607775132215771171, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:00.843Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.477Z"}]}, {"social_post_id": 607792175155150965, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cokh9c6o8JQ/", "post_id": "3036701407226085968", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/89067177303f0f878cc5c9fe56500d88.JPEG", "phash": "bf946c9387864939", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8488492369651794}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.684337317943573}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5172514915466309}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28462085127830505}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2777065634727478}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9015777707099915}, {"entity": "antelope", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4873892664909363}, {"entity": "deer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3234613537788391}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T06:43:04.337Z", "updated_at": "2023-09-23T08:43:52.118Z"}}], "post_text": "Renardeau\ud83e\udd70\n\n#magiedelanature  #nature #naturelovers #natureperfection #naturefrance #fox #renard #wilderness #adventurer #biodiversit\u00e9 #igers #renardnuisiblevraiment #renards #renardroux #foxeyes #30millionsdamis #aspas #gironde #girondetourisme #ambiance #culture #agriculture #nocturne #2022 #renardsutiles", "total_engagement": 1506, "engagement_rate": 0.10015961691939346, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-12T17:30:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "culture", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "igers", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2022"}, {"name": "30millionsdamis"}, {"name": "adventurer"}, {"name": "agriculture"}, {"name": "ambiance"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "culture"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "gironde"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "igers"}, {"name": "magiedelanature"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturefrance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "nocturne"}, {"name": "renard"}, {"name": "renardnuisiblevraiment"}, {"name": "renardroux"}, {"name": "renards"}, {"name": "renardsutiles"}, {"name": "wilderness"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887723, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.506Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.506Z"}, {"id": 607775132172887722, "metric": "post_text_hash", "value": "-1187826045", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.503Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.503Z"}, {"id": 607775132215771175, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.867Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.495Z"}, {"id": 607775132215771180, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.885Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.499Z"}]}, {"social_post_id": 607792175160899346, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CosNRGEqsQ2/", "post_id": "3038862197924742198", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f44f067e2007e27111ca40abbf09bdb8.JPEG", "phash": "c1b4ae4bb9c2c63c", "image_entities": [{"entity": "duck", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7953249216079712}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6368295550346375}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5423125624656677}, {"entity": "water bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4013548195362091}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40018707513809204}, {"entity": "waterfowl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3333408534526825}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33052659034729004}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2921116054058075}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9598482251167297}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9331125617027283}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6565477252006531}, {"entity": "deer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47580647468566895}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3290272355079651}, {"entity": "antelope", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31318649649620056}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2500446140766144}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T09:40:10.760Z", "updated_at": "2023-07-18T06:05:00.292Z"}}], "post_text": "\u00c9l\u00e9gante proximit\u00e9, \n\n\u00c9merveill\u00e9, fascin\u00e9, \u00e9mu, privil\u00e9gi\u00e9 et un peu chanceux. \n\nJe ressens une multitude d'\u00e9motions tout au long de cet aff\u00fbt, qui f\u00fbt le meilleur moment pass\u00e9 en compagnie de ce grand \u00e9chassier.\n\nJe peux vous dire que j'ai mis un certain temps \u00e0 redescendre sur terre...rien que d'y penser me fait frissonner. \n\nLa migration des grues a commenc\u00e9, aujourd'hui dans l'apr\u00e8s-midi, quelques vols me sont pass\u00e9s au dessus de la t\u00eate en Gironde.\n\nCela me rappelle une histoire que j'avais lu, tu la connais peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0.\n\n\u00c0 l'\u00e9poque o\u00f9 le savoir n'\u00e9tait pas aliment\u00e9 par les donn\u00e9es scientifiques, la migration des grues \u00e9tait un ph\u00e9nom\u00e8ne incroyable mais mal compris.\nLe chant des adultes bien caract\u00e9ristique, faisait lever les t\u00eates.\nParmi ces chants, des tonalit\u00e9s aigues et nasillardes se faisait souvent entendre. Des sons tr\u00e8s proches des chants des passereaux. \n\nDe suite une \u00e9vidence, les petits oiseaux migrateurs utilisent la largeur confortable des ailes des grues pour un voyage sans effort.... \ud83d\ude01 \n\nAujourd'hui on sait que ce chant aigu nasillard est simplement le chant des jeunes grues cendr\u00e9es appel\u00e9 gruau.\n\n'' Image r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau . '' \n#commoncrane #gruescendrees #photooftheday #sudouest #sudouest_focus_on #moonlight #ambiance #medoc #sunrise #BBCWildlivePOTD #igersfrance #purenature #wildlife #bird_brilliance #natureperfection #exclusive_wildlife #grusgrus #blacklight #girondetourisme #D850 #eye_spy_birds #biodiversit\u00e9 #instagram #2021 #animallovers #animal_captures #planetearth #wildlifeplanet #instagram #sudouest #marais #birds", "total_engagement": 1346, "engagement_rate": 0.08951848895982974, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-15T17:03:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "compagnie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "terrerien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "migration", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "2021"}, {"name": "ambiance"}, {"name": "animal_captures"}, {"name": "animallovers"}, {"name": "bbcwildlivepotd"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birds"}, {"name": "blacklight"}, {"name": "commoncrane"}, {"name": "d850"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "eye_spy_birds"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "igersfrance"}, {"name": "instagram"}, {"name": "marais"}, {"name": "medoc"}, {"name": "moonlight"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "purenature"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "sunrise"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887729, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.686Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.686Z"}, {"id": 607775132172887728, "metric": "post_text_hash", "value": "890614131", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.674Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.674Z"}, {"id": 607775132215771185, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.910Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.518Z"}, {"id": 607775132215771186, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.922Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.523Z"}]}, {"social_post_id": 607792175160899343, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Coxad4cqKKL/", "post_id": "3040327626136265355", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/951dff4297a1b2b89fa0fbc7683b0504.JPEG", "phash": "eb87c497346b2c68", "image_entities": [{"entity": "flock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7272213697433472}, {"entity": "aircraft", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6621348857879639}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5828787684440613}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4945155680179596}, {"entity": "flying", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47566843032836914}, {"entity": "seabird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3830993175506592}, {"entity": "waterfowl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3133964538574219}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2969353199005127}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2393280267715454}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9704716205596924}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.922393798828125}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9201352596282959}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8829400539398193}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.855779230594635}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.802750825881958}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7945107221603394}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.719771146774292}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6513965725898743}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42822012305259705}, {"entity": "helicopter", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39649462699890137}, {"entity": "cow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.337725967168808}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27564185857772827}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21105408668518066}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T04:32:46.403Z", "updated_at": "2023-07-18T06:04:36.549Z"}}], "post_text": "Envol pour le gagnage \n\nCela fait 2 ann\u00e9es que j'observe les grues cendr\u00e9es sur la @rnn_etang_cousseau .\n\nLa connaissance du terrain mais aussi de leurs habitudes, m'ont permis de me fondre dans le d\u00e9cor d'un marais pas toujours accueillant vis \u00e0 vis de l'homme.\nJe me revois tr\u00e9bucher, me couper, rentrer totalement mouill\u00e9 en plein hiver, j'ai m\u00eame noy\u00e9 mon nikon D850. \ud83d\ude06\n\nOui les grues se m\u00e9ritent. \n\nCe matin l\u00e0 je cherche \u00e0 immortaliser le reflet de leurs envols, elles partent dans les champs de ma\u00efs pour y passer la journ\u00e9e. \nVoici l'une des images qui a retenue mon attention. \ud83d\ude00 J'esp\u00e8re qu'elle te sera agr\u00e9able.\n\nMoments \ud83d\udcf8 avec @enjoynaturewithme @atmosphere_sauvage, je vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir leurs univers photo. \nD'ailleurs une vid\u00e9o se pr\u00e9pare tranquillement sur les grues \u00e0 Cousseau.\n\nCourage L\u00e9a pour le montage \ud83d\ude06\ud83d\ude06\nOn vous tient rapidement inform\u00e9\ud83d\ude0a\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#m\u00e9doc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #z9 #nikonfr #medoc #oiseaux #birds #commoncrane #common #bird #sudouest_focus_on #sudouest #marais #\u00e9cosyst\u00e8mes #biodiversity #nature #libre #lovebirds #libreetsauvage #raw #photo #photoanimali\u00e8re #wildlife #wildlifephotos #wildlifeplanet", "total_engagement": 708, "engagement_rate": 0.047086991221069435, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-17T17:35:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cendr\u00e9es", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "reflet", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libreetsauvage", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlifephotos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "focus", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9ritent", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photoanimali\u00e8re", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "connaissance", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlifeplanet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lovebirds", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "bird"}, {"name": "birds"}, {"name": "common"}, {"name": "commoncrane"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "libre"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "lovebirds"}, {"name": "m"}, {"name": "marais"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photo"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "raw"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotos"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "z9"}], "mentions": [{"name": "atmosphere_sauvage"}, {"name": "enjoynaturewithme"}, {"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887731, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.878Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.878Z"}, {"id": 607775132172887730, "metric": "post_text_hash", "value": "-561771721", "created_at": "2023-08-19T15:12:01.872Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:01.872Z"}, {"id": 607775132215771191, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.953Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.541Z"}, {"id": 607775132215771196, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:00.960Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.545Z"}]}, {"social_post_id": 607792175160899337, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co2f6x5K60v/", "post_id": "3041758977079356719", "program_id": null, "location": {"city_name": "d2e002b08f0a075d7749e4fedb8675afea1bae48", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/faed980cc5634c056c2866bcaf8d29a0.JPEG", "phash": "852ef85996bca332", "image_entities": [{"entity": "flying", "entity_type": "Label", "confidence": 0.815900444984436}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5117300152778625}, {"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49802762269973755}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37104788422584534}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32731056213378906}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2768922746181488}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2173125296831131}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.979028046131134}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7009862661361694}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T11:58:04.713Z", "updated_at": "2023-07-18T06:04:16.456Z"}}], "post_text": "Au travers la v\u00e9g\u00e9tation,\n\nCe que j'aime le plus dans cette image, je crois bien que c'est la goute d'eau au bout de son bec. \ud83d\ude03\n\nHier, en fin d'apr\u00e8s-midi, beaucoup de passage du grues cendr\u00e9es sur Sauternes en Gironde. Les beaux jours arrivent ! \ud83d\ude00\n\nPrenez soin de vous.\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#grue #grusgrus #gruescendr\u00e9es #medoc #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #nature #oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #bns_birds #faunesauvage #marvelouz_animals #natgeo #shots_of_animals #wildlife_inspired #prenonslapause #wildlifephotography #photography #photooftheday #photographer #foto #fotografia", "total_engagement": 864, "engagement_rate": 0.05746209098164405, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-19T16:59:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gironde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sauternes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "foto"}, {"name": "fotografia"}, {"name": "grue"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "marvelouz_animals"}, {"name": "medoc"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photographer"}, {"name": "photography"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "shots_of_animals"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887735, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.273Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.273Z"}, {"id": 607775132172887734, "metric": "post_text_hash", "value": "664539035", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.270Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.270Z"}, {"id": 607775132215771203, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.004Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.563Z"}, {"id": 607775132215771205, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.015Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.568Z"}]}, {"social_post_id": 607792175167543535, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co-cNaAK5H6/", "post_id": "3043994464724685306", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9e523ab737df60c388f9072a1de1cc17.JPEG", "phash": "efce323038c391cd", "image_entities": [{"entity": "black-and-white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7292478680610657}, {"entity": "black", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6201574206352234}, {"entity": "hand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5407465100288391}, {"entity": "monochrome photography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48826149106025696}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4017471671104431}, {"entity": "photography", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38240674138069153}, {"entity": "silhouette", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31540176272392273}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30871880054473877}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9888229370117188}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3289452791213989}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3220403790473938}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T04:41:52.237Z", "updated_at": "2023-07-18T06:02:26.625Z"}}], "post_text": "Salut les amis !\n\n\u00c7a y est le court m\u00e9trage sur les grues cendr\u00e9es r\u00e9alis\u00e9 sur la r\u00e9serve naturelle nationale etang de cousseau est en ligne sur YouTube. Je vous partage le lien en story.\n\nJ'esp\u00e8re qu'elle vous sera agr\u00e9able, un grand bravo \u00e0 L\u00e9a pour le montage de cette vid\u00e9o.\nTr\u00e8s heureux d'avoir pu passer de merveilleux moments au sein de la r\u00e9serve en compagnie de @enjoynaturewithme et @atmosphere_sauvage .\n\nN'h\u00e9sitez surtout pas \u00e0 partager la vid\u00e9o \u00e0 vos proches \ud83d\ude00\ud83d\ude4f\n\nImage r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #common #wildlife #faunesauvage #\u00e9cosyst\u00e8mes #vie #reserve #photographefrance #planet #planetwildanimals #wildlifephotography", "total_engagement": 1463, "engagement_rate": 0.0972998137802607, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-22T19:00:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "court", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compagnie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cendr\u00e9es", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "montage", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "youtube", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "common"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planet"}, {"name": "planetwildanimals"}, {"name": "reserve"}, {"name": "vie"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [{"name": "atmosphere_sauvage"}, {"name": "enjoynaturewithme"}, {"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887742, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.412Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.412Z"}, {"id": 607775132172887741, "metric": "post_text_hash", "value": "2002815008", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.409Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.409Z"}, {"id": 607775132215771211, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.041Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.587Z"}, {"id": 607775132215771212, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.052Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.592Z"}]}, {"social_post_id": 607792175167543534, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpA2X3-K0O3/", "post_id": "3044672483260842935", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/873a33abd9d0630490dcc0d5d636446f.JPEG", "phash": "d5fba814bbc98432", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7953660488128662}, {"entity": "flock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7473689317703247}, {"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2558184266090393}, {"entity": "ice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2539941370487213}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22945654392242432}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20235787332057953}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6905598640441895}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.57961505651474}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5359172224998474}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5036396980285645}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48054319620132446}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4800516963005066}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47161179780960083}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41400980949401855}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37710896134376526}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32118481397628784}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3029385805130005}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2274387925863266}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21655438840389252}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.211262509226799}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20351378619670868}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T06:11:19.069Z", "updated_at": "2023-07-17T10:17:58.523Z"}}], "post_text": "Elles ce r\u00e9veillent tranquillement sur R\u00e9serve Naturelle Nationale Etang de Cousseau.\n\nMoment de qui\u00e9tude, berc\u00e9 par leurs chants.\n\nJ'y \u00e9tais bien dans la v\u00e9g\u00e9tation gel\u00e9 de la nuits, un moment qui reconnect et qui resource.\n____________________________________________\n'' Si vous souhaitez soutenir mon travail photo, il est possible d'obtenir mes images en tirages.''\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#common #bird #sudouest_focus_on #sudouest #marais #\u00e9cosyst\u00e8mes #biodiversity #nature #libre #lovebirds #libreetsauvage #raw #photo #photoanimali\u00e8re #wildlife #wildlifephotos #wildlifeplanet #instagram #biodiversit\u00e9 #nature #lpo_officiel #lovebirds #bird_private #prenonslapause #foto #fotografia", "total_engagement": 679, "engagement_rate": 0.04515828677839851, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-23T17:27:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cousseau", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "biodiversit"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "common"}, {"name": "foto"}, {"name": "fotografia"}, {"name": "instagram"}, {"name": "libre"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "lovebirds"}, {"name": "lpo_officiel"}, {"name": "marais"}, {"name": "nature"}, {"name": "photo"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raw"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotos"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887748, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.517Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.517Z"}, {"id": 607775132172887747, "metric": "post_text_hash", "value": "-692913266", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.514Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.514Z"}, {"id": 607775132215771221, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.079Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.615Z"}, {"id": 607775132215771229, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.107Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.620Z"}]}, {"social_post_id": 607792175167543532, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpNq2GzKHB5/", "post_id": "3048280958905643129", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6ed96609d320449186eed7315bc3a81f.JPEG", "phash": "bec4e11e6a373cc0", "image_entities": [{"entity": "blue", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9507396817207336}, {"entity": "dock", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5449162721633911}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5239532589912415}, {"entity": "outdoors", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4279973804950714}, {"entity": "pier", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41344398260116577}, {"entity": "port", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3961930572986603}, {"entity": "reflection", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36230772733688354}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.346713662147522}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3088546395301819}, {"entity": "azure sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23270981013774872}, {"entity": "waterfront", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2243834137916565}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44442471861839294}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28707143664360046}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.208323135972023}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T05:10:39.048Z", "updated_at": "2023-07-17T10:17:30.818Z"}}], "post_text": "Instant de po\u00e9sie,\n\nDevant les grues cendr\u00e9es en \u00e9veil, je savoure chaque instant.\n\nIl y a de la magie dans l'air, mon imagination m'entra\u00eene au plus proche de l'univers des dames grises.\n\nImage r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #bns_birds #bird #bird_private #birdphotography #wildlifeperfection #bird_brilliance #exclusive_wildlife #gironde #medocatlantique #biodiversity #natureleza #\u017curawie #commoncrane", "total_engagement": 542, "engagement_rate": 0.03604682096302208, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-28T16:57:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "lunivers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dames", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "imagination", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "partenarial", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "commoncrane"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "gironde"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "medoc"}, {"name": "medocatlantique"}, {"name": "nature"}, {"name": "natureleza"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "wildlifeperfection"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887750, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.661Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.661Z"}, {"id": 607775132172887749, "metric": "post_text_hash", "value": "1842687454", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.656Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.656Z"}, {"id": 607775132215771237, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.167Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.643Z"}, {"id": 607775132215771239, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.178Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.647Z"}]}, {"social_post_id": 607792175167543530, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpQOlxjK5a4/", "post_id": "3049001116205029048", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b8ab1fd06be1da9426f5a9f7f301dae0.JPEG", "phash": "c9d6a6089827eedc", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7111007571220398}, {"entity": "atmospheric phenomenon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6216617822647095}, {"entity": "fog", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37726086378097534}, {"entity": "morning", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3220856487751007}, {"entity": "nature", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32072073221206665}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28161191940307617}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22361040115356445}, {"entity": "herd", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21617211401462555}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8132687211036682}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6982161402702332}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49531078338623047}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34934675693511963}, {"entity": "cow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31403398513793945}, {"entity": "cow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27658718824386597}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T09:40:23.949Z", "updated_at": "2023-07-17T10:16:38.577Z"}}], "post_text": "La vie en rose\n\nSans les ambiances, je crois bien que j'arr\u00eaterai la photo...\n\nIci, les grues interagissent, on pourrait croire \u00e0 des parades amoureuses. Mais si l'on fait attention, il s'agit d'un jeune de l'ann\u00e9e et un adulte.\nIl y a de fortes probabilit\u00e9s pour que ce soit simplement un jeu ou autre interaction qui m'\u00e9chappe.\n\nMerci \u00e0 vous tous de suivre mes aventures \ud83d\ude4f\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec@rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #bns_birds #bird #bird_private #birdphotography #wildlifeperfection #bird_brilliance #exclusive_wildlife #gironde #medocatlantique #biodiversity #natureleza #\u017curawie #commoncrane", "total_engagement": 738, "engagement_rate": 0.04908220271348763, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-01T16:47:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amoureuses", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "commoncrane"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "gironde"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "medoc"}, {"name": "medocatlantique"}, {"name": "nature"}, {"name": "natureleza"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "wildlifeperfection"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887754, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.822Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.822Z"}, {"id": 607775132172887753, "metric": "post_text_hash", "value": "-2038063371", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.819Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.819Z"}, {"id": 607775132215771244, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.212Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.667Z"}, {"id": 607775132215771246, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.221Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.671Z"}]}, {"social_post_id": 607792175174593502, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpS2eFVKn3b/", "post_id": "3049739459502964187", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5ed0fc83c1dd1ddf215e8e2a8bc9ab36.JPEG", "phash": "f8c738906f98c16b", "image_entities": [{"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7594406008720398}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3480231463909149}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28590625524520874}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9594319462776184}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7450920939445496}, {"entity": "giraffe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4950365424156189}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2696435749530792}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22012463212013245}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T08:17:38.583Z", "updated_at": "2023-07-17T10:16:01.034Z"}}], "post_text": "Curiosit\u00e9\n\nApr\u00e8s plusieurs rep\u00e9rages au sein du marais, je place mon aff\u00fbt en fonction des lumi\u00e8res que je souhaite mettre \u00e0 l'honneur.\nLe niveau d'eau, les plumes fra\u00eechement tomb\u00e9es, des indices qui me donne grand espoir pour les heures d'attente \u00e0 venir.\n\nAu petit matin, me voil\u00e0 en chemin. \nL\u00e0 nuit noire d\u00e9cuple mes sens lors de mon trajet. J'ai la nette sensation d'entamer une courte migration, \u00e0 l'aide des \u00e9toiles et de la lune encore haute dans le ciel j'arrive \u00e0 destination et me glisse dans l'aff\u00fbt en silence. \n\nLes grues sont assez loin, je ne les vois pas mais leurs chants trahissent leur pr\u00e9sence. \nPlus qu'\u00e0 attendre et se laisser bercer par l'ambiance du moment. \n\nPlus tard dans la matin\u00e9e, bon nombre de grues se sont envol\u00e9es en recherche de nourriture. Les autres semblent prendre leur temps. \nS\u00e9ance d'\u00e9tirements, jeux, parades. \nDes moments photos et d'observations incroyables. \nC'est alors qu'une jeune de l'ann\u00e9e semble curieuse. \nMince, je me suis fait remarquer S\u00fbrement la lentille \u00e9norme du 400f2.8. \n\n\u00c0 ma grande surprise, c'est dans un \u00e9lan de solidarit\u00e9 qu'elle entra\u00eene un petit groupe d'individus afin de venir \u00e0 ma rencontre. \n\nElles ne se doutent pas qu'un humain se cache derri\u00e8re, elle s'approche encore. \nElles pensent peut-\u00eatre \u00e0 un animal, en tout cas leur curiosit\u00e9 est \u00e0 toute \u00e9preuve. \n\nElles finiront \u00e0 quelques m\u00e8tres de ma position pour comprendre qu'il n'y a pas de danger ici et s'envole au point de d\u00e9part, au plus proche du groupe rest\u00e9 au loin. \n\nImage r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #common #wildlife #faunesauvage #\u00e9cosyst\u00e8mes #vie #reserve #photographefrance #planet #planetwildanimals #wildlifephotography", "total_engagement": 584, "engagement_rate": 0.03884011705240756, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-02T17:14:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "espoir", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "silence", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chemin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lumi\u00e8res", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "common"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planet"}, {"name": "planetwildanimals"}, {"name": "reserve"}, {"name": "vie"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887758, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.982Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.982Z"}, {"id": 607775132172887757, "metric": "post_text_hash", "value": "1055517213", "created_at": "2023-08-19T15:12:02.979Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:02.979Z"}, {"id": 607775132215771249, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.248Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.690Z"}, {"id": 607775132215771250, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.259Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.695Z"}]}, {"social_post_id": 607792175174593501, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpfumFYqir2/", "post_id": "3053363999642626806", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cf3a3a50c0b5d17d96bbc93be84351a2.JPEG", "phash": "aefcc143fc10d9c1", "image_entities": [{"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.935107409954071}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.934026837348938}, {"entity": "flightless bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8048608899116516}, {"entity": "penguin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7928892970085144}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42664635181427}, {"entity": "water bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2970387935638428}, {"entity": "waterfowl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20839150249958038}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9410796761512756}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9248515367507935}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5308128595352173}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46602436900138855}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2454662024974823}, {"entity": "giraffe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2346249669790268}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22567933797836304}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20172186195850372}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T04:42:54.983Z", "updated_at": "2023-07-17T10:15:02.097Z"}}], "post_text": "Quel moment de magie !\n\nCette proximit\u00e9 qui dura de longues minutes m'a permis de jouer avec les r\u00e9glages du bo\u00eetier photo.\ud83d\ude00\n\nCurieux de conna\u00eetre ton point de vu sur cette image ! \ud83d\ude0a\n\nBonne soir\u00e9e \u00e0 vous tous.\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau\n\n#medoc #grusgrus #gruescendr\u00e9es #gruescendrees #Aquitaine #nature #oiseaux #bns_birds #bird #bird_private #birdphotography #wildlifeperfection #bird_brilliance #exclusive_wildlife #splendid_animals #ig_photooftheday #birds_adored #planetbirds #bird_private", "total_engagement": 987, "engagement_rate": 0.06564245810055866, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-07T17:16:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds_adored"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "gruescendr"}, {"name": "gruescendrees"}, {"name": "grusgrus"}, {"name": "ig_photooftheday"}, {"name": "medoc"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "planetbirds"}, {"name": "splendid_animals"}, {"name": "wildlifeperfection"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887762, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.186Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.186Z"}, {"id": 607775132172887761, "metric": "post_text_hash", "value": "1076214285", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.173Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.173Z"}, {"id": 607775132215771255, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.297Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.711Z"}, {"id": 607775132215771256, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.303Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.715Z"}]}, {"social_post_id": 607792175174593465, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpiVUUbqQgL/", "post_id": "3054097252615784459", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/116fb66c364c395fbfd7c586aabfd534.JPEG", "phash": "f45a8fa1b2278d89", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8772463798522949}, {"entity": "deer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8731626272201538}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6916155219078064}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4332517683506012}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2810670733451843}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8289347887039185}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7982688546180725}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23858511447906494}, {"entity": "elephant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20128825306892395}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T09:53:05.252Z", "updated_at": "2023-07-16T19:56:42.409Z"}}], "post_text": "Ha la vie de cochon ! \ud83d\ude00\n\nLa journ\u00e9e, cach\u00e9 pour \u00e9chapper aux balles des chasseurs.\n\nLe reste du temps, \u00e0 courir pour \u00e9chapper aux balles des chasseurs...\n\nPas facile la vie de sanglier en France. \n\n\u00c0 quand les supers pr\u00e9dateurs pour un \u00e9cosyst\u00e8me \u00e9quilibr\u00e9 naturellement ? \nJe suis s\u00fbr que les loups et lynx seraient heureux de retrouver leur r\u00f4le piqu\u00e9 par les humains ! \n____________________________________________\n\nJe profite de ce post pour exprimer quelques chose que tu ne sais s\u00fbrement pas. \nFigures toi que moi aussi, j'ai le permis de chasse ! \nMais non ! sais pas possible ? \ud83d\ude1d\n\nEt oui les amis, j'ai appris \u00e0 tirer en toute s\u00e9curit\u00e9 avec un fusil. \n\nJ'ai grandi avec un grand-p\u00e8re chasseur, il remplissait les sacs d'allouettes mortes alors que le cong\u00e9lateur \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 plein ! \ud83d\ude1d\ud83d\ude44\n\nMoi, les alouettes je les regardais dans leur petite cage s'affolant \u00e0 chaque grosse main qu'elles sentaient approcher pour les utiliser comme app\u00e2t. \nJe vous avoues m'\u00eatre bien fait gronder le jour o\u00f9 j'ai eu le courage de leur ouvrir la porte pour les lib\u00e9rer... \ud83d\ude01 \ud83d\ude01 \n\nPuis un jour, ayant le fusil en main, je r\u00e9alise une chose qui changea mon regard sur bien des choses.\n\nMais qu'est-ce je fabrique \u00e0 vouloir tuer des oiseaux ? \nJ'aime \u00eatre dehors, voir la vie sauvage \u00e9voluer. Ne serais-je pas en train d'exprimer mon amour pour la faune sauvage de la pire des fa\u00e7ons ? \n\nDepuis ce jour, je n'ai plus utilis\u00e9 le fusil.\nJe l'ai remplac\u00e9 par une paire de jumelles puis, un guide ornitho. L'appareil photo est venu bien apr\u00e8s...\n\nJ'esp\u00e8re que certaines personnes se retrouveront dans mes propos. Et pour les autres, j'esp\u00e8re que cela vous am\u00e8nera \u00e0 y r\u00e9fl\u00e9chir. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 exprimer votre ressenti, vos exp\u00e9riences. \nL'ouverture d'esprit et la bienveillance seront les bienvenus. \ud83d\ude09\n\nTroc ton fusil pour une paire de jumelles! \ud83d\ude00\n\nJe vous souhaite bien du bonheur en pleine nature. \nMerci de suivre mon travail photo.\n\n#sangliers #cochon #aspas #chasse #deer #30millionsdamis #faunafotos #nikonpassion #nikonfr #prenonslapause #wildlife #wildlife_inspired #nature #photographefrance #planet #planetwildanimals #libreetsauvage #\u00e9cosyst\u00e8mes #board #Troctonfusilpourunepairedejumelles", "total_engagement": 1267, "engagement_rate": 0.08426443202979515, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-08T17:33:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9chapper", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pr\u00e9dateurs", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aspas"}, {"name": "board"}, {"name": "chasse"}, {"name": "cochon"}, {"name": "deer"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "nikonpassion"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planet"}, {"name": "planetwildanimals"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "sangliers"}, {"name": "troctonfusilpourunepairedejumelles"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887767, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.341Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.341Z"}, {"id": 607775132172887765, "metric": "post_text_hash", "value": "-2112253864", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.337Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.337Z"}, {"id": 607775132215771257, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.326Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.738Z"}, {"id": 607775132215771258, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.334Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.749Z"}]}, {"social_post_id": 607792175174593464, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cpk1awfK9-K/", "post_id": "3054801382498099082", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b6d42e7661fe74d65366c70d90d91f83.JPEG", "phash": "bc69696acb6890b6", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9380956292152405}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8866309523582458}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8761327266693115}, {"entity": "bear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5563982129096985}, {"entity": "brown bear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4327310025691986}, {"entity": "grizzly bear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4015863835811615}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4000679850578308}, {"entity": "snout", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3328600227832794}, {"entity": "terrestrial animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27209311723709106}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2634640336036682}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25234031677246094}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9286649227142334}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.518476128578186}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2354297935962677}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2021-10-26T11:44:16.972Z", "updated_at": "2022-04-29T13:13:01.140Z"}}], "post_text": "Un moment de proximit\u00e9 ! \ud83d\ude00\n\nIl ne faut pas trembl\u00e9 pour r\u00e9alis\u00e9e une photo.\n\nChose qui devient assez difficile sous l'emprise de l'adr\u00e9naline !\ud83d\ude1d\ud83d\ude00 \n\nJe vous souhaite bien du bonheur en pleine nature. \nMerci de suivre mon travail photo\n\n'' Animaux libres et sauvages comme d'habitude! ''\n\n#sangliers #sanglier #marvelous_animals #nature #oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #photo #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #intelligent #regard #proximit\u00e9 #adrenaline #adrenalina #adventurer #copain #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet", "total_engagement": 1208, "engagement_rate": 0.08034051609470604, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-09T16:52:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "adrenalina"}, {"name": "adrenaline"}, {"name": "adventurer"}, {"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "copain"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "intelligent"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "proximit"}, {"name": "raw"}, {"name": "regard"}, {"name": "sanglier"}, {"name": "sangliers"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887770, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.499Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.499Z"}, {"id": 607775132172887769, "metric": "post_text_hash", "value": "-1714908645", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.490Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.490Z"}, {"id": 607775132215771262, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.361Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.766Z"}, {"id": 607775132215771265, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.369Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.769Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180556638, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpvJRlhKNdz/", "post_id": "3057703462942332787", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4b632e34bd1beff0e78d09204d136733.JPEG", "phash": "e21099e7e60d3765", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8552952408790588}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8510278463363647}, {"entity": "grassland", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45633167028427124}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4051312506198883}, {"entity": "terrestrial animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28665366768836975}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25223785638809204}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22389206290245056}, {"entity": "bear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2036459743976593}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7244427800178528}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6076112985610962}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5525903701782227}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2899833023548126}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T06:03:48.388Z", "updated_at": "2023-10-24T02:14:32.890Z"}}], "post_text": "Nez \u00e0 groin ! \ud83d\ude00\n\n#sangliers #sanglier #marvelous_animals #nature #libreetsauvage #nature #photographefrance #raw #wildliveplanet #prenonslapause #aspas #30millionsdamis #faunafotos #Aquitaine #wildlifephotos #wildlife #wildlife_inspired #wildlifeplanet #global4nature #wildgeography", "total_engagement": 1691, "engagement_rate": 0.112463421122639, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-13T16:57:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "aspas"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "global4nature"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raw"}, {"name": "sanglier"}, {"name": "sangliers"}, {"name": "wildgeography"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotos"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "wildliveplanet"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8358427286148071}], "post_properties": [{"id": 607775132172887774, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.632Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.632Z"}, {"id": 607775132172887773, "metric": "post_text_hash", "value": "69490591", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.628Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.628Z"}, {"id": 607775132215771267, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.397Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.607Z"}, {"id": 607775132215771268, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.407Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.616Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180556637, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpxttL7qj5R/", "post_id": "3058426639242903121", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cf179c9d5821268f848ada4a19aabe2d.JPEG", "phash": "bce033a69ac530cf", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6579228043556213}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.539421558380127}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47757723927497864}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35427457094192505}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30003872513771057}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9959690570831299}, {"entity": "shark", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5705276727676392}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2032104879617691}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T06:54:17.893Z", "updated_at": "2023-10-24T02:14:19.682Z"}}], "post_text": "D'un c\u00f4t\u00e9 la jeunesse animale \u00e9merveill\u00e9e par le nouveau monde\n\nEt de l'autre c\u00f4t\u00e9, l'homme fascin\u00e9 et amoureux de ce rapace nocturne.\n\nIci, l'\u00e9motion m'envahit comme \u00e0 chaque rencontre avec la vie sauvage. \n__________________________________________\nCe soir, une pens\u00e9e pour deux belles \u00e2mes parties bien trop t\u00f4t. \nVolez au dessus du monde et faites germer du bonheur, de la bienveillance comme vous saviez si bien le faire. \n\u00c0 bient\u00f4t, dans une autre vie. \ud83d\ude18\n\n#owllover #owl #owls #athena #chouette #elite_raptors #elite_owls #eliteraptors #rapace #nocturne #animallovers #chouettes #oiseaux #birdphotography #bird #bird_brilliance #birdlovers #nikonfr #photographer #libre #sauvage #birdinstagram #marvelous_animals #bird_brilliance #exclusive_wildlife #splendid_animals #ig_photooftheday #birds_adored", "total_engagement": 1370, "engagement_rate": 0.0911146581537643, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-14T16:54:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parties", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animallovers"}, {"name": "athena"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdlovers"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "birds_adored"}, {"name": "chouette"}, {"name": "chouettes"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "ig_photooftheday"}, {"name": "libre"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "nocturne"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "photographer"}, {"name": "rapace"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "splendid_animals"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887781, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.774Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.774Z"}, {"id": 607775132172887780, "metric": "post_text_hash", "value": "-803375960", "created_at": "2023-08-19T15:12:03.771Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:03.771Z"}, {"id": 607775132215771271, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.433Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.641Z"}, {"id": 607775132215771274, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.448Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.648Z"}]}, {"social_post_id": 607792175180556632, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cp0SFzaqzgK/", "post_id": "3059149610534254602", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0fd9e1d587a90279d6ade3fbf13b2b4e.JPEG", "phash": "c166bc998d94366e", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3964380919933319}, {"entity": "green", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3569413125514984}, {"entity": "leaf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35233545303344727}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32655560970306396}, {"entity": "amphibian", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23021508753299713}, {"entity": "reptile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2288428246974945}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21223901212215424}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9792981147766113}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7028699517250061}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6816816926002502}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T03:23:05.301Z", "updated_at": "2023-10-24T02:12:55.899Z"}}], "post_text": "Dr\u00f4le de cep de vigne vous ne trouvez pas !? \ud83d\ude00 \ud83d\ude00\n\nIci, \u00e0 l'abri de l'orage elle attend l'accalmie.\nDe mon c\u00f4t\u00e9, dans mon v\u00e9hicule v\u00eatu pour l'occasion de filet de camouflage je suis confortable et au sec. \nJe ressens alors une pointe de jalousie dans ce regard d'or.\nPresque je l'entend dire '' \u00e7a va ? pas trop dur la vie de photographe ! '' \n\nSi vous \u00eates attentif, sur l'image vous pourrez observer les quelques gouttes de pluie qui s'accumulent sur la t\u00eate de la chev\u00eache d'Ath\u00e9na. \ud83e\udd29\n\nMerci Merveilleuse nature de m'offrir l'image que je convoitais tant.\n\n________________________________________\nPartagez au maximum les images qui vous touchent (je ne parle pas que de mes images, les coll\u00e8gues et amis photographes sont nombreux \ud83d\ude00) , vous \u00eates les seuls \u00e0 donner de la visibilit\u00e9 \u00e0 notre amour et passion pour la nature. Merci d'avance \ud83d\ude4f\n\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles images\n\n#chouette #chev\u00eachedAth\u00e9na #rapace #nocturne #owl #owls #owllover #elite_owls #eliteraptors #owlslover #photooftheday #athenenoctua #vignoble #vigne #vigneron #vin #viticulture #raisins #orage #verdure #wildlife #faunesauvage #libreetsauvage  #prenonslapause #salamandre #30millionsdamis", "total_engagement": 2276, "engagement_rate": 0.15137004522479383, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-15T16:51:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "loccasion", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographe", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "observer", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "athenenoctua"}, {"name": "chev"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "nocturne"}, {"name": "orage"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "owlslover"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "raisins"}, {"name": "rapace"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "verdure"}, {"name": "vigne"}, {"name": "vigneron"}, {"name": "vignoble"}, {"name": "vin"}, {"name": "viticulture"}, {"name": "wildlife"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887789, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.023Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.023Z"}, {"id": 607775132172887788, "metric": "post_text_hash", "value": "2047815247", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.020Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.020Z"}, {"id": 607775132215771278, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.475Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.671Z"}, {"id": 607775132215771280, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.486Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.677Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186982249, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqBKoDsqwbS/", "post_id": "3062775954803459794", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ab65a7e0a79804bea56e017fdd4bb8cf.JPEG", "phash": "e9949ecb986c3472", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9342955350875854}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9012908935546875}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8004441857337952}, {"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5832586288452148}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5262224674224854}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2584726810455322}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8636702299118042}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7299303412437439}, {"entity": "chicken", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2252114713191986}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22358375787734985}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T07:05:13.695Z", "updated_at": "2023-10-24T02:14:49.164Z"}}], "post_text": "Chouette regard de la part d'une chev\u00eache d'Ath\u00e9na juv\u00e9nile ! \ud83d\ude00\n\n#owllover #owl #owls #athena #chouette #or #elite_raptors #elite_owls #eliteraptors #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #proximit\u00e9 #prenonslapause #birdlife #birdinstagram #birds", "total_engagement": 933, "engagement_rate": 0.06205107741420591, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-20T16:56:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "birdphoto", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elite", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "athena", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "raptors", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "athena"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdlife"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "or"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "proximit"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887793, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.183Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.183Z"}, {"id": 607775132172887792, "metric": "post_text_hash", "value": "688122400", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.179Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.179Z"}, {"id": 607775132215771285, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.509Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.701Z"}, {"id": 607775132215771286, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.515Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.708Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186982242, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqGTqOPKPGU/", "post_id": "3064223060860662164", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/844ffb84a21c80004a345face4d832f3.JPEG", "phash": "a15fd4a18fc2d836", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47577619552612305}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2832687795162201}, {"entity": "finch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21277759969234467}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9750921726226807}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8479998707771301}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6988242268562317}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2125960886478424}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T11:09:29.272Z", "updated_at": "2023-10-24T02:14:46.822Z"}}], "post_text": "Un secret de fratrie\n\nImage r\u00e9alis\u00e9e l'an dernier durant le nourrissage des jeunes chev\u00eaches d'Ath\u00e9na.\n\nEn ce moment la reproduction bat sont plein.\nIci en Gironde, les couples sont au rendez-vous, laissant esp\u00e9rer de nombreuses naissances \u00e0 venir\ud83e\udd1e\n\nJe vous souhaite une belle et agr\u00e9able soir\u00e9e.\nPrenez soin de vous et de vos proches.\n\u00c0 bient\u00f4t les amis\n\n#owl #owls #owllover #elite_owls #eliteraptors #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #chouette #arbre #campagne #biodiversit\u00e9 #faunafotos #wildlifeeurope #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #libreetsauvage #prenonslapause #salamandre #30millionsdamis #aspas #gironde #girondetourisme", "total_engagement": 1369, "engagement_rate": 0.09104815110401702, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-22T16:51:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "campagne", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "secret", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gironde", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "couples", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chev\u00eaches", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "arbre"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "campagne"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gironde"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887797, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.341Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.341Z"}, {"id": 607775132172887796, "metric": "post_text_hash", "value": "86215261", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.337Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.337Z"}, {"id": 607775132215771291, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.539Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.729Z"}, {"id": 607775132215771295, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.545Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.736Z"}]}, {"social_post_id": 607792175186982241, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqQnakvq71D/", "post_id": "3067124696214125891", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/34d1fd20def233f49ae648700dcda194.JPEG", "phash": "ba6ccd3232cd3334", "image_entities": [{"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9415974617004395}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8428055644035339}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7027974724769592}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6850488185882568}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3828725218772888}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25519731640815735}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9776982665061951}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38908329606056213}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31256288290023804}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T04:50:18.842Z", "updated_at": "2023-10-24T02:14:34.488Z"}}], "post_text": "Sur son nuage,\n\nN'est-elle pas craquante avec son insecte au bout du bec ? \ud83d\udc1c \n\nJe vous souhaite une agr\u00e9able soir\u00e9e les amis! \ud83d\ude03\n\n''Image disponible en tirage sur bois MP pour plus d'informations''\n\n#owllover #owl #owls #owllover #elite_owls #birds #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #benro #earthcapture #sauvage #libre #biodiversit\u00e9 #faunafotos #wildlifeeurope #instagram #instanature #faune #faunafotos #wildlifeeurope #bird #salamandre #30millionsdamis #aspas #gironde", "total_engagement": 1903, "engagement_rate": 0.12656291566906092, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-26T16:56:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mp", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tirage", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bout", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "benro"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faune"}, {"name": "gironde"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instanature"}, {"name": "libre"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "wildlifeeurope"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887801, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.489Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.489Z"}, {"id": 607775132172887800, "metric": "post_text_hash", "value": "2040376221", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.482Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.482Z"}, {"id": 607775132215771300, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.567Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.760Z"}, {"id": 607775132215771303, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.581Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.768Z"}]}, {"social_post_id": 607792175191865318, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqdXjKPqFkl/", "post_id": "3070714092188096805", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/80969cc9b022d5db1917034513983fa0.JPEG", "phash": "cd38b2c7b2bc4899", "image_entities": [{"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8901664614677429}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6927098035812378}, {"entity": "carnivore", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6734898090362549}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4794120490550995}, {"entity": "cat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3930574953556061}, {"entity": "felidae", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3700144588947296}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3120340406894684}, {"entity": "small to medium-sized cats", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29462650418281555}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2942570149898529}, {"entity": "whiskers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25108960270881653}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9023659825325012}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7019990682601929}, {"entity": "pig", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29872921109199524}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-10T15:31:49.464Z", "updated_at": "2023-10-24T02:15:50.121Z"}}], "post_text": "Regard d'or \n\nC'est toujours un moment sp\u00e9cial.\n\nL'excitation d'aller en aff\u00fbt, l'attente des bonnes heures d'activit\u00e9, puis le plaisir de les observer quand elle d\u00e9cide \u00e0 se montrer. \n\nIci, l'obscurit\u00e9 de la b\u00e2tisse abandonn\u00e9e en bord de vignes, laisse place \u00e0 son regard d'or et son plumage encore duveteu. \nQuelle tr\u00e9sor de dame nature !\n\n#owllover #owl #owls #athena #chouette #or #elite_raptors #elite_owls #eliteraptors #owlslover #biodiversit\u00e9 #birds #photographefrance #planet #planetwildanimals #wildlifephotography #wildlife_inspired #wildlifeeurope #bird_private #birdphotography #bird #bird_brilliance #birdlovers #z9 #photoanimali\u00e8re #photographefrance", "total_engagement": 784, "engagement_rate": 0.0521415270018622, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-31T15:47:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "observer", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "athena"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdlovers"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "or"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "owlslover"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planet"}, {"name": "planetwildanimals"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887805, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.644Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.644Z"}, {"id": 607775132172887804, "metric": "post_text_hash", "value": "-331341483", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.638Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.638Z"}, {"id": 607775132215771311, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.616Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.796Z"}, {"id": 607775132215771312, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.624Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.805Z"}]}, {"social_post_id": 607792175191865311, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CqqQSlnqOlN/", "post_id": "3074341341722372429", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b76d11aaa34b9e146de12a537ad234e6.JPEG", "phash": "cc61b39acce3316c", "image_entities": [{"entity": "recreation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6351437568664551}, {"entity": "surface water sports", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2524471879005432}, {"entity": "water sport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24796563386917114}, {"entity": "rowboat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24605552852153778}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21270500123500824}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9605827927589417}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7847362160682678}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43072929978370667}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-10T15:31:49.877Z", "updated_at": "2023-10-24T02:15:48.177Z"}}], "post_text": "Session de p\u00eache pour Martin p\u00eacheur\n\nDe sa branche, le voil\u00e0 parti survoler les eaux pour saisir sa proie.\n\nIl reviendra se poser quelques secondes plus tard.\n\nLa p\u00eache n'a pas \u00e9t\u00e9 une r\u00e9ussite pour ce coup l\u00e0.\n\nC'est alors dans un mouvement de t\u00eate qu'il expulsera les gouttes emprisonn\u00e9es dans son bec et son plumage. \n\nUn spectacle saisi par l'appareil photo. \nQuel artiste ce Martin p\u00eacheur ! \ud83d\ude00\n\n#marvelous_animals #nature #oiseaux #graphicdesign #kingfish #kings_birds #kingfisher #Aquitaine #nature #oiseaux #bns_birds #bird #bird_private #birdphotography #wildlifeperfection #feather_perfection #birdlovers #salamandre #30millionsdamis #faunafotos #photo #photoanimali\u00e8re #wildlife #wildlifephotos #wildlifeplanet #global4nature #natureshots", "total_engagement": 618, "engagement_rate": 0.04110135674381484, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-05T15:54:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "artiste", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "martin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "session", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "bird"}, {"name": "birdlovers"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "feather_perfection"}, {"name": "global4nature"}, {"name": "graphicdesign"}, {"name": "kingfish"}, {"name": "kingfisher"}, {"name": "kings_birds"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "nature"}, {"name": "natureshots"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photo"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeperfection"}, {"name": "wildlifephotos"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887809, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.772Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.772Z"}, {"id": 607775132172887808, "metric": "post_text_hash", "value": "-1240019278", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.769Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.769Z"}, {"id": 607775132215771319, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.649Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.830Z"}, {"id": 607775132215771322, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.666Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.835Z"}]}, {"social_post_id": 607792175191865308, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqs0MW2KTg_/", "post_id": "3075062193170495551", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6823a1ed0848d860b4b5dd217babfc63.JPEG", "phash": "ecc29b6dcc623a91", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6176470518112183}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5306133031845093}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4655912518501282}, {"entity": "finch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40632885694503784}, {"entity": "jay", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3037538528442383}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2790653109550476}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9968812465667725}, {"entity": "shark", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6984246373176575}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4024984836578369}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-10T15:31:49.679Z", "updated_at": "2023-10-24T02:14:52.390Z"}}], "post_text": "Petit coucou de tintin le Martin ! \ud83d\ude00\n\nSuper moment avec le copain @goursaud_t_photographie\n\n#martinpecheur #kings_birds #kingfisher #kingfish #natgeowild #photo #naturaliste #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #nature #oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #photo #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #for\u00eats #rivi\u00e8re", "total_engagement": 841, "engagement_rate": 0.05593242883745677, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-06T15:46:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "martin", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "natgeowild", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "animalelite"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "for"}, {"name": "kingfish"}, {"name": "kingfisher"}, {"name": "kings_birds"}, {"name": "martinpecheur"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "naturaliste"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "raw"}, {"name": "rivi"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}], "mentions": [{"name": "goursaud_t_photographie"}], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8379204869270325}], "post_properties": [{"id": 607775132172887812, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.959Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.959Z"}, {"id": 607775132172887810, "metric": "post_text_hash", "value": "339979160", "created_at": "2023-08-19T15:12:04.955Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:04.955Z"}, {"id": 607775132215771331, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.698Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.855Z"}, {"id": 607775132215771333, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.710Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.864Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866428, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CurvpQpKidl/", "post_id": "3146818308203489125", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1493584444253532\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde\",\"slug\":\"gironde\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/359770007_846744906781918_3769312531358361574_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=guKdgB1OHI8AX_CujHb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsh6LHsk70y5r27vB3Q53YqpWxewGNjNcoG_PRZXjKgA&oe=64E1848D&_nc_sid=8b3546", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Souvenir d'un contre-jour. \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d\n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 vous \ud83d\ude00\n\n#renards #renard #foxeyes #fox #renardeau #fox #sauvage #gironde #lumi\u00e8re #contre-jour #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature #wildlifephotography #wildlife_inspired", "total_engagement": 903, "engagement_rate": 0.06005586592178771, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-14T15:53:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "contre"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "gironde"}, {"name": "lumi"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "raw"}, {"name": "renard"}, {"name": "renardeau"}, {"name": "renards"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887824, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.230Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.230Z"}, {"id": 607775132172887823, "metric": "post_text_hash", "value": "480573871", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.206Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.206Z"}, {"id": 607775132215771341, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.766Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.983Z"}, {"id": 607775132215771344, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:01.773Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:42.987Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866426, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu2F41_qAPF/", "post_id": "3149730885891785669", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"254559959\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde, Aquitaine, France\",\"slug\":\"gironde-aquitaine-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/361563406_817629693135198_5336682313090667662_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Sz841s-kdDIAX8N2M8Q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0CrmKV2b8MdKjP5ja-x99DWPXadYaZHr9KvnJHRiaag&oe=64E19925&_nc_sid=8b3546", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Quel privilege de faire quelques rencontres incroyables avec la vie sauvage, bien cach\u00e9 dans la nature. \n\nCe soir j'avais l'envie de partager l'une d'elle avec vous.\n\nJe vous pr\u00e9sente papa renard !\n\nUn joli m\u00e2le qui se pla\u00eet bien dans le secteur depuis quelques temps.\n\n'' d'ailleurs je crois bien que c'est la premi\u00e8re fois que j'observe un renard aussi grassouillet\ud83d\ude05 '' \n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 commenter et partager \ud83d\ude4f\n\nJe vous souhaite une agr\u00e9able soir\u00e9e \ud83d\ude03\n\n#foxeyes #fox #foxeyes #30millionsdamis #aspas #gironde #girondetourisme #nature  #biodiversit\u00e9 #ecologie #utilise #protectionanimale #lpo_officiel #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #marvelouz_animals #shots_of_animals #wildlife_inspired #prenonslapause #wildlifephotography #photography #photooftheday #photographer #foto", "total_engagement": 831, "engagement_rate": 0.055267358339984037, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-18T16:20:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "animalelite"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "ecologie"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "foto"}, {"name": "fox"}, {"name": "foxeyes"}, {"name": "gironde"}, {"name": "girondetourisme"}, {"name": "lpo_officiel"}, {"name": "marvelouz_animals"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographer"}, {"name": "photography"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "protectionanimale"}, {"name": "shots_of_animals"}, {"name": "utilise"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887831, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.511Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.511Z"}, {"id": 607775132172887830, "metric": "post_text_hash", "value": "-821785461", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.509Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.509Z"}, {"id": 607775132215771355, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.819Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.005Z"}, {"id": 607775132215771357, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:01.830Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.009Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866423, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvNOi2qKf2J/", "post_id": "3156242881659403657", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"254559959\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde, Aquitaine, France\",\"slug\":\"gironde-aquitaine-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/363504728_303197955515290_8212225040183930148_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=qDczYRsLG4oAX-0fJZL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASIiP3fxq7rleBcOO0wK6CNv8Q6XaiO4ThWdmFU0XJPQ&oe=64E038D5&_nc_sid=8b3546", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Salut les amis ! \n\nPour la prochaine s\u00e9rie images je vous propose en image le Sauvetage d'une petite musaraigne. \n_______________________\n\nAlors que la noyade semble in\u00e9vitable.....\n\n'' Suite de l'histoire avec la prochaine photo \ud83d\ude1c''\n\n#sauvage #sauvetageanimal #piscine #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature #wildlifephotography #wildlife_inspired #wildlifeeurope #wildlife", "total_engagement": 952, "engagement_rate": 0.0633147113594041, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T15:58:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "piscine"}, {"name": "raw"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sauvetageanimal"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887834, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.599Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.599Z"}, {"id": 607775132172887832, "metric": "post_text_hash", "value": "1376674568", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.594Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.594Z"}, {"id": 607775132215771372, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:01.920Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.029Z"}, {"id": 607775132215771376, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:01.942Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.034Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866421, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvNPGYUqFRk/", "post_id": "3156245322987492452", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"254559959\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde, Aquitaine, France\",\"slug\":\"gironde-aquitaine-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/363498800_963884744867136_61875356817383786_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=BnIFPkdCxXIAX8HsLrd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1yqNk8XSHC_8i9B0NaCshcLeocVD0xUY_zpGudTmzXw&oe=64E0586B&_nc_sid=8b3546", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Alors que la noyade semble in\u00e9vitable\n\nUne main se tend\n______________________\n\n#sauvage #sauvetageanimal #piscine #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature #wildlifephotography #wildlife_inspired #wildlifeeurope #wildlife", "total_engagement": 996, "engagement_rate": 0.06624102154828412, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T16:03:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "piscine"}, {"name": "raw"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sauvetageanimal"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887839, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.718Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.718Z"}, {"id": 607775132172887838, "metric": "post_text_hash", "value": "-1338871536", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.705Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.705Z"}, {"id": 607775132215771386, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.002Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.051Z"}, {"id": 607775132215771390, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:02.020Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.055Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866419, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvNPgzcq3Ex/", "post_id": "3156247138819338545", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"254559959\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde, Aquitaine, France\",\"slug\":\"gironde-aquitaine-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/363298256_299914199199193_6939268102917424144_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=p3l9HGs3SFMAX8ZHdq4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDa1AEe0RDORvzEmG0p-I12YLUDL4srBWN1IsAxE6izQA&oe=64E1D4D9&_nc_sid=8b3546", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Alors que la noyade semble in\u00e9vitable\n\nUne main se tend\n\nLa musaraigne trouve alors son ange gardienne, elle est sauv\u00e9e. (Bien que sa pratique de la nage \u00e9tait impressionnante !)\n_________________________\n\nSuite de l'aventure prochainement les amis. \ud83d\ude0a\n\nJe vous souhaite une agr\u00e9able soir\u00e9e\ud83d\ude4c\n\n#sauvage #sauvetageanimal #piscine #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature #wildlifephotography #wildlife_inspired #wildlifeeurope #wildlife", "total_engagement": 995, "engagement_rate": 0.06617451449853684, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T16:06:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "piscine"}, {"name": "raw"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sauvetageanimal"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887843, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.854Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.854Z"}, {"id": 607775132172887842, "metric": "post_text_hash", "value": "-554029203", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.852Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.852Z"}, {"id": 607775132215771397, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.077Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.074Z"}, {"id": 607775132215771399, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:02.097Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.078Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866396, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvcp-VeqvUE/", "post_id": "3160585642084857092", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/364257847_297326592965231_1930619884737585067_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=MhxOMhP8mlEAX_dkxuL&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXarSEpMSFkN56Kkom5GPtPycRBYZ0fJtW_xfnFizE6g&oe=64EBD407&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Alors que la noyade semble in\u00e9vitable\n\nUne main se tend\n\nLa musaraigne trouve alors son ange gardienne, elle est sauv\u00e9e. (Bien que sa pratique de la nage \u00e9tait impressionnante ! \ud83d\ude09) \n\nReconnaissante, c'est du bout de son museau qu'elle lui dira merci.\n________________\nLa suite de cette petite histoire vous sera d\u00e9voil\u00e9e prochainement\ud83d\ude09\n\nEn attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 commenter et partager l'image merci d'avance les amis \ud83d\ude4f\n\nA bient\u00f4t! \ud83d\ude00\n___________________________________________\nSauvetage de la musaraigne avec @emifoxandroses \u2764\ufe0f\n\n#sauvage  #nature #wildlife #harmoni #harmonie #protectionanimale\n#piscine #z9 #nikonfr #salamandre #faunesauvage\n#excellent_nature #wildlife_inspired #majestic_wildlife #tendresse #\u00e9motions #sauvetageanimal #prenonslapause #protegeonslanature", "total_engagement": 726, "engagement_rate": 0.04828411811652035, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-02T15:46:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "excellent_nature"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "harmoni"}, {"name": "harmonie"}, {"name": "majestic_wildlife"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "piscine"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "protectionanimale"}, {"name": "protegeonslanature"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sauvetageanimal"}, {"name": "tendresse"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "z9"}], "mentions": [{"name": "emifoxandroses"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887847, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.959Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.959Z"}, {"id": 607775132172887846, "metric": "post_text_hash", "value": "-1751414631", "created_at": "2023-08-19T15:12:05.954Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:05.954Z"}, {"id": 607775132215771413, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.171Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.095Z"}, {"id": 607775132215771417, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:02.191Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.101Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866389, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvfNzIMKkVz/", "post_id": "3161306151529366899", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/363926007_262316349874519_3323772815013902900_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=BkYQTYaS1OEAX86JrHc&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAd_p8paLaUvCbxwrY3vwFXbnKMAyaIhB67NDH7reF0OQ&oe=64EB43B2&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Sauvetage d'une musaraigne dans une piscine suite des images pr\u00e9c\u00e9dentes. \n_________________________________________\nAlors que la noyade semble in\u00e9vitable\n\nUne main se tend\n\nLa musaraigne trouve alors son ange gardienne, elle est sauv\u00e9e. (Bien que sa pratique de la nage \u00e9tait impressionnante ! ) \n\nReconnaissante, c'est du bout de son museau qu'elle lui dira merci.\n\nApr\u00e8s un s\u00e9chage int\u00e9gral de sa fourrure.\nLa petite demoiselle est rest\u00e9e avec nous plusieurs minutes.... \n\nUne derni\u00e8re image arrive !\ud83d\ude09\n\n#sauvage #sauvetageanimal #piscine #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature #wildlifephotography #wildlife_inspired #wildlifeeurope #wildlife", "total_engagement": 1081, "engagement_rate": 0.07189412077680234, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-03T15:38:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "piscine"}, {"name": "raw"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sauvetageanimal"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887849, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.030Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.030Z"}, {"id": 607775132172887848, "metric": "post_text_hash", "value": "828722296", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.027Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.027Z"}, {"id": 607775132215771423, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.228Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.118Z"}, {"id": 607775132215771426, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:02.239Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.123Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866387, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvfOMHCqxct/", "post_id": "3161307868283213613", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde, Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/364979541_300582765714099_5291711316746913939_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=M2K8f9-B2EEAX_LZ6Es&edm=AKEQFekBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAAGIBHgAzIGaB3qAUseRgh26PDFSPz5NHHunmWqOMDw&oe=64EAEE8E&_nc_sid=29ddf3", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Sauvetage d'une musaraigne dans une piscine. \n_________________________________________\nAlors que la noyade semble in\u00e9vitable\n\nUne main se tend\n\nLa musaraigne trouve alors son ange gardienne, elle est sauv\u00e9e. (Bien que sa pratique de la nage \u00e9tait impressionnante ! \ud83d\ude09) \n\nReconnaissante, c'est du bout de son museau qu'elle lui dira merci.\n\nApr\u00e8s un s\u00e9chage int\u00e9gral de sa fourrure.\nLa petite demoiselle est rest\u00e9e avec nous plusieurs minutes.\n\nSon ange gardienne la d\u00e9pose alors \u00e0 l'abris d'un muret de pierres.\n\nMerci Emi d'avoir eu ce r\u00e9flexe \ud83d\ude4f\ud83d\ude18\n______________________________________________\nUn sauvetage qui finira par des tonnes de sourires... \n\nMais nous rappelant quand m\u00eame, qu'une piscine est un pi\u00e8ge mortel pour bon nombres d'animaux. \n\nUne petite \u00e9chelle o\u00f9 bien une rampe peut sauver des vies h\u00e9rissons, rongeurs, insectes par exemple.\n\n\u00c0 bient\u00f4t les amis, prenez soin de vous. \n\n#sauvage #sauvetageanimal #piscine #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature #wildlifephotography #wildlife_inspired #wildlifeeurope #wildlife", "total_engagement": 723, "engagement_rate": 0.04808459696727853, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-03T15:41:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "piscine"}, {"name": "raw"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "sauvetageanimal"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887853, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.169Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.169Z"}, {"id": 607775132172887852, "metric": "post_text_hash", "value": "1108629057", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.161Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.161Z"}, {"id": 607775132215771433, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.273Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.139Z"}, {"id": 607775132215771438, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T12:08:02.280Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.143Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866385, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvz0fUtKJEC/", "post_id": "3167105813926416642", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1493584444253532\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde\",\"slug\":\"gironde\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fcfcc8576565030aa7414723620f22bb.JPEG", "phash": "98c4e71bca21b5d6", "image_entities": [{"entity": "accipitriformes", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7375032305717468}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6999418139457703}, {"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5552700161933899}, {"entity": "buzzard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.547092616558075}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5422412157058716}, {"entity": "eagle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4554365277290344}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4516352415084839}, {"entity": "hawk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3330312669277191}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23920275270938873}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9948152899742126}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9346200823783875}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T08:21:11.593Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:27.173Z"}}], "post_text": "L'amour donne des ailes.\n\nQuelle incroyable moment, install\u00e9 dans mon v\u00e9hicule \u00e0 l'aff\u00fbt des chouettes chev\u00eaches.\n\nIl est int\u00e9ressant de comprendre que chaque individu a une tol\u00e9rance diff\u00e9rente \u00e0 l'homme. \nCertaines chouettes sont '' timides'' et difficiles \u00e0 appr\u00e9hender, tandis que d'autres se montrent sans probl\u00e8mes, a une proximit\u00e9 incroyable.\n\nIci, la meilleure technique pour ne pas les embarrasser de ma pr\u00e9sence, c'est l'aff\u00fbt voiture. Je vous avoue que le confort de l' aff\u00fbt est bien plus cool que les buissons \u00e0 \u00e9pines. \ud83d\ude05\n\nBref, revenons \u00e0 l'image qui m'a procur\u00e9 une certaine fiert\u00e9 en la d\u00e9couvrant dans mon bo\u00eetier photo.\n\nAlors, que les chouettes s'activent, je ressent dans leur comportement une certaine excitation.\nMes yeux sont fix\u00e9s sur la petite chouette d\u00e9j\u00e0 sur la chemin\u00e9e. \n\nL'exp\u00e9rience de ces derni\u00e8res ann\u00e9es m'a appris \u00e0 bien observer pour pr\u00e9venir leurs prochains mouvements. \nBien-s\u00fbr cette science de l'observation est loin d'\u00eatre une certitude, j'ai \u00e9norm\u00e9ment \u00e0 apprendre encore. \nMais cette fois l\u00e0, j'ai profit\u00e9 de l'attitude de l'une pour pr\u00e9venir l'arriv\u00e9 de l'autre chouette. (Celle qui est en plein vol sur la photo) \n\nMoment incroyable, surtout lorsqu'elles se sont retrouv\u00e9 l'une \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'autre. \n(je ne vous en dit pas plus, images que je partagerai un peu plus tard dans la s\u00e9rie en cours)\n___________\nEn attendant d'\u00e9changer avec vous tous sur cette photo, je tenais \u00e0 vous remercier de suivre mon \"travail ''. \n\nVous \u00eates de plus en plus pr\u00e9sents sur le compte, cela me touche \u00e9norm\u00e9ment.\n\nMoi qui suis de nature solitaire, \u00e0 vivre mes exp\u00e9riences dans la nature, vous m'apportez beaucoup, cela devient naturel et avec grand plaisir que je partager mes rencontres naturalistes. Alors merci les amis \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude0a\n\nJe vous souhaite \u00e0 tous le meilleur. \ud83d\udc4d\n\n\u00c0 Bient\u00f4t pour de nouvelles images \ud83d\ude00\n\n#owllover #owl #owls #athena #chouette #elite_raptors #elite_owls #eliteraptors #rapace #predateur #naturelovers #naturebrilliance #faunafotos #plan\u00e8te #bbcearth #biodiversit\u00e9 #nocturne #animallovers #chouettes #oiseaux #birdphotography #wildlifeperfection #feather_perfection", "total_engagement": 783, "engagement_rate": 0.05207501995211492, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-11T15:40:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animallovers"}, {"name": "athena"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "chouette"}, {"name": "chouettes"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "feather_perfection"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "nocturne"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "plan"}, {"name": "predateur"}, {"name": "rapace"}, {"name": "wildlifeperfection"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887857, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.299Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.299Z"}, {"id": 607775132172887856, "metric": "post_text_hash", "value": "-132978361", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.294Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.294Z"}, {"id": 607775132215771442, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.315Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.890Z"}, {"id": 607775132215771446, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.322Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.897Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866383, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv2bH-Kq-c3/", "post_id": "3167838682944890679", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3b7a71a9ecffbf3d4257ca4e65cd4f93.JPEG", "phash": "be86c9793c302e87", "image_entities": [{"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9313340783119202}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4206823408603668}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.415550172328949}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3275112807750702}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31782105565071106}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2292303591966629}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21905185282230377}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9698346257209778}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7699652910232544}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T08:20:45.334Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:18.257Z"}}], "post_text": "Premi\u00e8re rencontre avec cette jeune chev\u00eache d'Ath\u00e9na \ud83e\udd29\n\nCe jour-l\u00e0 je la voyais pour la premi\u00e8re fois. \nUne joie, de d\u00e9couvrir dans ses yeux l'\u00e9tincelle d'une vie nouvelle. \n\nLongue vie \u00e0 toi petite chouette ! \n\nBelle soir\u00e9e les amis \ud83d\ude4c \ud83d\ude00\n\n#z9 #nikonfr #panajou #gironde #sudouest #owllover #owl #owls #athena #chouette #elite_raptors #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature \n#birds #birdphoto #birdphotography", "total_engagement": 1029, "engagement_rate": 0.06843575418994413, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-12T15:57:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "athena"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "birds"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gironde"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "panajou"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "raw"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887860, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.411Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.411Z"}, {"id": 607775132172887858, "metric": "post_text_hash", "value": "-495875965", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.407Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.407Z"}, {"id": 607775132215771447, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.357Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.921Z"}, {"id": 607775132215771448, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.364Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.927Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866381, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv7lroKqBKq/", "post_id": "3169292488572146346", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5c7e178f074aab4e248dfa6e5a400bf7.JPEG", "phash": "b9c0c636f0379fc0", "image_entities": [{"entity": "cactus", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5921893119812012}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5623336434364319}, {"entity": "sculpture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38582128286361694}, {"entity": "pineapple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29323670268058777}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2244185209274292}, {"entity": "saguaro", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22212423384189606}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.930624783039093}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3832203447818756}, {"entity": "chicken", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2571759819984436}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:58:48.772Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:16.117Z"}}], "post_text": "Une fois r\u00e9unies sur la chemin\u00e9e,\nles chouettes se sont mises \u00e0 dancer.\n\ud83d\ude31\ud83e\udd29\n__________\nEn vous souhaitant une agr\u00e9able soir\u00e9e \ud83d\ude0a\n\n#z9 #nikonfr #panajou #gironde #sudouest #owllover #owl #owls #athena #chouette #elite_raptors #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature \n#birds #birdphoto #birdphotography", "total_engagement": 770, "engagement_rate": 0.051210428305400374, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-14T16:05:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "athena"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "birds"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gironde"}, {"name": "nature"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "panajou"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "raw"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887867, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.553Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.553Z"}, {"id": 607775132172887866, "metric": "post_text_hash", "value": "97837421", "created_at": "2023-08-19T15:12:06.551Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:06.551Z"}, {"id": 607775132215771456, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.392Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.954Z"}, {"id": 607775132215771458, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.400Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.961Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236866379, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv-KDu4KJ3R/", "post_id": "3170015424673258961", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1493584444253532\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde\",\"slug\":\"gironde\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9a17fabe7e26acc1ca8972a114d92cbc.JPEG", "phash": "b9c66d3823673c23", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7365880012512207}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6840134263038635}, {"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4257599115371704}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3985355496406555}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3638729751110077}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22817347943782806}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9919072389602661}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38723692297935486}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T07:18:42.191Z", "updated_at": "2023-10-24T02:15:52.423Z"}}], "post_text": "La plus belle c'est elle ! \ud83d\ude00\n\nUn bokeh de choix gr\u00e2ce \u00e0 la toiture de ce hangar fait de t\u00f4les.\n\nNous sommes le matin.\n\n Le soleil n'est pas encore lev\u00e9, cela me donne quelques difficult\u00e9s pour photographier cette jeune chev\u00eache d'Ath\u00e9na (manque de lumi\u00e8re = manque de vitesse pour l'appareil photo lors de la prise de vu) . \n\nUn miracle qu'elle se soit fig\u00e9 quelques secondes. \ud83e\udd29\n_______________________\n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous! \n\n#owl #owls #athena #chouette #chouettes #elite_raptors\n#elite_owls #birding #wildlifephotography #photooftheday #bird_lovers #planetbirds #naturelover #birdlife #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #instagram #instanature #faune #faunafotos #wildlifeeurope #bird #salamandre #30millionsdamis #aspas #gironde", "total_engagement": 1340, "engagement_rate": 0.08911944666134611, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-15T16:01:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aspas"}, {"name": "athena"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird"}, {"name": "birding"}, {"name": "birdlife"}, {"name": "bird_lovers"}, {"name": "chouette"}, {"name": "chouettes"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faune"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "gironde"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instanature"}, {"name": "naturelover"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "planetbirds"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132172887874, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T15:12:07.115Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:07.115Z"}, {"id": 607775132172887873, "metric": "post_text_hash", "value": "1572604246", "created_at": "2023-08-19T15:12:07.111Z", "updated_at": "2023-08-19T15:12:07.111Z"}, {"id": 607775132215771465, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.435Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.983Z"}, {"id": 607775132215771468, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T12:08:02.449Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:50.987Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241587598, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwAuZ0BKOxz/", "post_id": "3170738221649292403", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1493584444253532\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde\",\"slug\":\"gironde\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e37fa6a3caf527e90821caf51eeb3888.JPEG", "phash": "8378fc83cc7c838b", "image_entities": [{"entity": "cloud", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9833589196205139}, {"entity": "dusk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9623652696609497}, {"entity": "evening", "entity_type": "Label", "confidence": 0.93802809715271}, {"entity": "horizon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7705232501029968}, {"entity": "backlighting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6883423924446106}, {"entity": "morning", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6498275399208069}, {"entity": "photograph", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5655366778373718}, {"entity": "silhouette", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33502110838890076}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2371051013469696}, {"entity": "sunrise", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23482491075992584}, {"entity": "sunset", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22519080340862274}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9654233455657959}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T09:33:57.036Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:39.367Z"}}], "post_text": "Silhouette nocturne\n\nMoments \ud83d\udcf8 photos avec @nicolas_de_cet\nQuelle ambiance ce soir-l\u00e0 ! \ud83e\udd29\n_____________\n\n#owl #owls #chouette #elite_raptors #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #sudouest #sudouest_focus_on #animal #nature #wildlifephotography #wildlife_inspired #wildlifeeurope #birds #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #couchedesoleil", "total_engagement": 881, "engagement_rate": 0.0585927108273477, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-16T15:57:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birds"}, {"name": "chouette"}, {"name": "couchedesoleil"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "raw"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "sudouest_focus_on"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeeurope"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [{"name": "nicolas_de_cet"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132235564090, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T15:19:21.713Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:21.713Z"}, {"id": 607775132235564089, "metric": "post_text_hash", "value": "-477934778", "created_at": "2023-08-27T15:19:21.708Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:21.708Z"}, {"id": 607775132235852545, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T17:17:59.923Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.007Z"}, {"id": 607775132235852547, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T17:17:59.938Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.016Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241587597, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwDSRoqqDz0/", "post_id": "3171458939332607220", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"1493584444253532\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Gironde\",\"slug\":\"gironde\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f3104a91dc0e5b6a4c08b1c07c25dd5a.JPEG", "phash": "b83e939893c69cb1", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7166386246681213}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6056884527206421}, {"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47180065512657166}, {"entity": "buzzard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39102092385292053}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35363808274269104}, {"entity": "hawk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2855207622051239}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9921343326568604}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3293255567550659}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2021-03-05T16:43:24.845Z", "updated_at": "2023-10-01T09:57:22.157Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \ud83e\udd89 \n\nAttention,\nLa jeune chev\u00eache d'Ath\u00e9na est en chasse! \ud83d\ude00 \ud83d\ude00\n________________\n\n#owl #owls #chouette #elite_raptors #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #nature #oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #bns_birds #faunesauvage #marvelouz_animals #natgeo #shots_of_animals #wildlife_inspired #prenonslapause #wildlifephotography #photography #photooftheday #photographer", "total_engagement": 729, "engagement_rate": 0.04848363926576217, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-17T15:49:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "marvelouz_animals"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "photographer"}, {"name": "photography"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "shots_of_animals"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132235564114, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.007Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.007Z"}, {"id": 607775132235564113, "metric": "post_text_hash", "value": "1530421240", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.004Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.004Z"}, {"id": 607775132235852553, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T17:17:59.977Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.272Z"}, {"id": 607775132235852554, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T17:17:59.987Z", "updated_at": "2023-10-04T11:30:43.275Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241587596, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwF4gbiK5GD/", "post_id": "3172190031744569731", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/13dc6ab303a76749ddb342a24c4f2bda.JPEG", "phash": "bc9ac964c61f31e1", "image_entities": [{"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5054149627685547}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44761911034584045}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41381099820137024}, {"entity": "buzzard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37579241394996643}, {"entity": "hawk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3658744990825653}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3502486050128937}, {"entity": "waterfowl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22464251518249512}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9875730872154236}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9849309921264648}, {"entity": "shark", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3409327268600464}, {"entity": "shark", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20491838455200195}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T11:13:13.862Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:37.597Z"}}], "post_text": "Salut tout le monde,\nravie de proposer une nouvelle image des petites chouettes que vous appr\u00e9ciez tant. \n\nJ'ai besoin de votre aide pour le titre!\n\nR\u00e9v\u00e9rence de la chev\u00eache ? \ud83d\ude47 \n\nBallet des chev\u00eaches ? \ud83c\udfb6 \n \nPeut-\u00eatre que tu as une autre id\u00e9e ?\n\nH\u00e2te de lire vos propositions les amis ! \ud83d\ude03 \n\n#animauxsauvages\n#excellent_nature #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #chouette #elite_raptors #wildlife #faunesauvage #owls #owllover #elite_owls #eliteraptors #owlslover #photooftheday #photographefrance #planet #planetwildanimals #wildlifephotography #wildlife_inspired", "total_engagement": 847, "engagement_rate": 0.05633147113594041, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-18T16:02:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "jai", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chouettes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chev\u00eaches", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aide", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animauxsauvages"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "elite_owls"}, {"name": "eliteraptors"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "excellent_nature"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "owllover"}, {"name": "owls"}, {"name": "owlslover"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "planet"}, {"name": "planetwildanimals"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132235564147, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.478Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.478Z"}, {"id": 607775132235564146, "metric": "post_text_hash", "value": "-777803356", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.475Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.475Z"}, {"id": 607775132235852561, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T17:18:00.047Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.043Z"}, {"id": 607775132235852562, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T17:18:00.150Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.055Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241587594, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwLAGkiqoxW/", "post_id": "3173630813965814870", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a027b6157f7ca6fa4f5e37bcce52f2b9.JPEG", "phash": "be94c4924bc76369", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4109342098236084}, {"entity": "finch", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30559006333351135}, {"entity": "hummingbird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2500842809677124}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20823578536510468}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20069143176078796}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9927137494087219}, {"entity": "shark", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6018353700637817}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42741432785987854}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29067233204841614}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T11:12:53.196Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:35.725Z"}}], "post_text": "Le regard qui fait peur \ud83d\ude31 !\n\nAlors que je l'observe d'un regard passionn\u00e9,\nLe mouvement de l'objectif interpelle la belle.\nDans la seconde, fixe, elle me d\u00e9fi avec son regard qui fait peur! \ud83d\ude05\n\nJe vous avoues, je faisais moins le fier... \nLa goutte au front je d\u00e9clanche les hostilit\u00e9s.. \ud83d\udcf8 \n\nIso correct, vitesse OK, c'est parti ! autophocus activ\u00e9, go ! \n\nElle est dans le viseur ! \nLes photos fusent, \n'' La Carta, la carta attention \u00e0 la Carta\n\u00e7a se remplit trop vite mon capitaine ! '' \n___________________________\n\nHum... OK sortons de mon imagination un peu d\u00e9bordante ces derniers temps. J'en suis navr\u00e9. \n\nPour tout vous dire, elle n'a pas boug\u00e9 bien plus que cela, la petite chouette, elle s'est m\u00eame retourn\u00e9e comme pour m'ignorer ! \ud83d\ude05\n\n(Cet aff\u00fbt est r\u00e9alis\u00e9 en '' tente d'aff\u00fbt'' je fr\u00e9quente le site depuis plusieurs ann\u00e9es, les chouettes photographi\u00e9es ne sont ni app\u00e2t\u00e9es ni appel\u00e9es, elles ont simplement pris l'habitude des aff\u00fbts mis en place depuis plusieurs ann\u00e9es).\n\nMerci \u00e0 vous de m' avoir lu,\n___________________________________\nPour info, l'ensemble des images partag\u00e9 ici sont disponibles en tirage.\nMerci d'avance pour le soutien\ud83d\ude4f\n\n#owl #owls #chouette #elite_raptors #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #nature #oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #bns_birds #faunesauvage #marvelouz_animals #natgeo #shots_of_animals #wildlife_inspired #prenonslapause #wildlifephotography #photography #photooftheday #photographer", "total_engagement": 718, "engagement_rate": 0.04775206171854217, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-20T15:44:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animalelite", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "front", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "attention", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birdinstagram", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "imagination", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "site", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birdphototours", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "marvelouz_animals"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "photographer"}, {"name": "photography"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "shots_of_animals"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132235564168, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.778Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.778Z"}, {"id": 607775132235564167, "metric": "post_text_hash", "value": "785226503", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.772Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.772Z"}, {"id": 607775132235852569, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T17:18:00.205Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.079Z"}, {"id": 607775132235852571, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T17:18:00.217Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.084Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241587586, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwQLutpKvch/", "post_id": "3175089325912815393", "program_id": null, "location": {"city_name": "Gironde", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b2de39a4fc8d5ad6d6870f9f69d48d63.JPEG", "phash": "a4cedb31cc24f09b", "image_entities": [{"entity": "bird of prey", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7138317227363586}, {"entity": "buzzard", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41706228256225586}, {"entity": "hawk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38100945949554443}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3637428283691406}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3468950092792511}, {"entity": "owl", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2808590531349182}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24600090086460114}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.989690899848938}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T09:33:48.413Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:32.701Z"}}], "post_text": "\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\n\nDans le prolongement de la branche, de petits yeux dor\u00e9s m'observe...\n\nC'est la chev\u00eache d'Ath\u00e9na \ud83e\udd29 \n________________________________\n\n#owl #owls #chouette #elite_raptors #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #birdinstagram #marvelous_animals #nature #oiseaux #natgeowild #wildlife_inspired #bns_birds #faunesauvage #marvelouz_animals #natgeo #shots_of_animals", "total_engagement": 763, "engagement_rate": 0.05074487895716946, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-22T16:02:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elite", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "birdinstagram"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "bns_birds"}, {"name": "chouette"}, {"name": "elite_raptors"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "marvelous_animals"}, {"name": "marvelouz_animals"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "shots_of_animals"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8532843589782715}], "post_properties": [{"id": 607775132235564197, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.965Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.965Z"}, {"id": 607775132235564196, "metric": "post_text_hash", "value": "1887646811", "created_at": "2023-08-27T15:19:22.959Z", "updated_at": "2023-08-27T15:19:22.959Z"}, {"id": 607775132235852576, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T17:18:00.256Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.108Z"}, {"id": 607775132235852578, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T17:18:00.265Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.112Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262747761, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwVUVETKzAY/", "post_id": "3176534520835551256", "program_id": null, "location": {"city_name": "Italy", "latitude": 32.184, "longitude": -96.8847}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9ab470c1d40d7c136e328859a55ab3ee.JPEG", "phash": "eb69c6396996862c", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9998923540115356}, {"entity": "deer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.999658465385437}, {"entity": "antler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9808829426765442}, {"entity": "elk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9131128787994385}, {"entity": "mammal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.843253493309021}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4138088822364807}, {"entity": "reindeer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41219401359558105}, {"entity": "deer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7179957628250122}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48281270265579224}, {"entity": "antelope", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4463038742542267}, {"entity": "horse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.425277978181839}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40357616543769836}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2685241997241974}, {"entity": "chicken", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20903389155864716}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T07:04:18.562Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:46.089Z"}}], "post_text": "La travers\u00e9e, \n\n#cerf #deer #deerlover #deerphotography #naturephotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #wildlife #wildlife_inspired #nature #wildlifephotos #libre #sauvage", "total_engagement": 890, "engagement_rate": 0.05919127427507316, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-24T15:54:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "biodiversit"}, {"name": "cerf"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "deerphotography"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "libre"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturephotography"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "raw"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotos"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.9937474727630615}], "post_properties": [{"id": 607775132274757066, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T07:13:30.217Z", "updated_at": "2023-09-07T07:13:30.217Z"}, {"id": 607775132274757065, "metric": "post_text_hash", "value": "-93383835", "created_at": "2023-09-07T07:13:30.213Z", "updated_at": "2023-09-07T07:13:30.213Z"}, {"id": 607775132275746612, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T11:50:09.044Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.135Z"}, {"id": 607775132275746613, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T11:50:09.067Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.146Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262747760, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwc-Nh1K2FT/", "post_id": "3178689045579129171", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"270531492\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Italy\",\"slug\":\"italy\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dd30ea0b95e5fe1f60c01da1d2c23196.JPEG", "phash": "d195bc6acb18b4a5", "image_entities": [{"entity": "boardsport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8537235260009766}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4061466455459595}, {"entity": "surfing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3699544072151184}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25564393401145935}, {"entity": "wave", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20522737503051758}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7889597415924072}, {"entity": "antelope", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5520285964012146}, {"entity": "deer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.256269633769989}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23582375049591064}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T07:03:53.366Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:43.896Z"}}], "post_text": "Se perdre dans l'immensit\u00e9 sauvage \n\nIl n'y a rien de mieux pour ressentir l'instinct primaire qui anime chacune de mes sorties en nature. \n___________________________________________\nEn esp\u00e9rant que cette image vous soit agr\u00e9able.\n\n Prenez soin de vous.\n\n#deerlover #deer #naturebrilliance #nature_perfection #planetearth #wildlifeplanet #biodiversit\u00e9 #nature #deerphotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #30millionsdamis #nikonfr #wildliveplanet #earthcapture #italie", "total_engagement": 2632, "engagement_rate": 0.1750465549348231, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-27T15:14:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "anime", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sorties", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetearth", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "deerphotography"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "italie"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "nature_perfection"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "raw"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "wildliveplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132274757076, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T07:13:30.375Z", "updated_at": "2023-09-07T07:13:30.375Z"}, {"id": 607775132274757075, "metric": "post_text_hash", "value": "-1650195621", "created_at": "2023-09-07T07:13:30.371Z", "updated_at": "2023-09-07T07:13:30.371Z"}, {"id": 607775132275746618, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T11:50:09.119Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.171Z"}, {"id": 607775132275746619, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T11:50:09.166Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.176Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262747759, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwfp_EMq-Ca/", "post_id": "3179444515688407194", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"270531492\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Italy\",\"slug\":\"italy\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/157620576e507ad93aec4609d3f09a88.JPEG", "phash": "eb6b39313434949e", "image_entities": [{"entity": "antler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9168071746826172}, {"entity": "elk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9036237597465515}, {"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6350638270378113}, {"entity": "invertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6342007517814636}, {"entity": "horn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4681757390499115}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43601855635643005}, {"entity": "reindeer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2708374559879303}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5647717714309692}, {"entity": "giraffe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5392311215400696}, {"entity": "animal", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34765952825546265}, {"entity": "deer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32708096504211426}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:58:28.244Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:41.469Z"}}], "post_text": "J'en tremble encore \ud83d\ude06\n\nSi tu ressens la puissance de son raire au travers cette image.\n\nAlors, j'aurai r\u00e9ussi mon coup ! \ud83d\ude09\n____________________________________________\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager et commenter si vous aimez \ud83d\ude4f\n\nA bient\u00f4t pour une nouvelle serie d'images\n\n#cerf #brame #brameducerf #rut #cervuselaphus #cervo #nature #mammif\u00e8res #natgeowild #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #wildlife #wildlife_inspired #nature #wildlifephotos #libre #sauvage", "total_engagement": 1346, "engagement_rate": 0.08951848895982974, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-28T16:15:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coup", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jen", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "brame"}, {"name": "brameducerf"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "libre"}, {"name": "mammif"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "rut"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132274757085, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T07:13:30.593Z", "updated_at": "2023-09-07T07:13:30.593Z"}, {"id": 607775132274757084, "metric": "post_text_hash", "value": "-123688088", "created_at": "2023-09-07T07:13:30.591Z", "updated_at": "2023-09-07T07:13:30.591Z"}, {"id": 607775132275746620, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T11:50:09.199Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.203Z"}, {"id": 607775132275746621, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T11:50:09.214Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.209Z"}]}, {"social_post_id": 607792175281048635, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxDpHPBqH0n/", "post_id": "3189573778185682215", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d4473c845d5ba0e60374bd946cbd290d.JPEG", "phash": "9575ee8ac056bd24", "image_entities": [{"entity": "animal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.87788987159729}, {"entity": "beak", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7959157228469849}, {"entity": "bird", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3018357753753662}, {"entity": "vertebrate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2597934603691101}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6571807265281677}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6427894234657288}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5689289569854736}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37537580728530884}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31049999594688416}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2817360758781433}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-21T01:45:31.194Z", "updated_at": "2023-10-24T02:16:48.492Z"}}], "post_text": "Dans le marais, une h\u00e9ronni\u00e8re. \n\nIl vaut mieux les avoir en photo qu'\u00e0 table ces trois l\u00e0!\n\nIci, le premier repas de la journ\u00e9e. \nLes jeunes attendaient ce moment avec impatience. \nComme s'ils \u00e9taient affam\u00e9s, ils se sont jet\u00e9 sur le grand bec jaune de l'adulte pour recevoir la ration quotidienne. \n__________________________________________\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau \nAff\u00fbt pr\u00e9alablement install\u00e9 pour \u00e9viter tout stress et interactions avec les oiseaux \n___________________________________________\n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous!\n\n#biodiversit\u00e9 #reserves #reservenaturelle #nature #grandaigrette #wildlife #faunesauvage #viesauvage #birds #photographefrance #planet #marais #\u00e9cosyst\u00e8mes #echassier #bird_brilliance #natureperfection #exclusive_wildlife", "total_engagement": 744, "engagement_rate": 0.04948124501197127, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-11T15:40:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marais", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birds"}, {"name": "echassier"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "grandaigrette"}, {"name": "marais"}, {"name": "nature"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planet"}, {"name": "reservenaturelle"}, {"name": "reserves"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132312225308, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-19T22:10:13.294Z", "updated_at": "2023-09-19T22:10:13.294Z"}, {"id": 607775132312225307, "metric": "post_text_hash", "value": "882180870", "created_at": "2023-09-19T22:10:13.263Z", "updated_at": "2023-09-19T22:10:13.263Z"}, {"id": 607775132314942152, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-21T15:41:48.914Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.237Z"}, {"id": 607775132314942153, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-21T15:41:48.945Z", "updated_at": "2023-10-30T13:11:51.249Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288522489, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxkiTdDq_T2/", "post_id": "3198832505791444214", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Ambiance sur la herronni\u00e8re.\n\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau \n\nAff\u00fbt pr\u00e9alablement install\u00e9 pour \u00e9viter tout stress et interactions avec les oiseaux \n______________________________________\n\n#nature #naturephotography #naturelovers #natgeo #france #r\u00e9serve #magiques #wildlife #wildlifeplanet #wildlifephotography #bird #birdphotography", "total_engagement": 664, "engagement_rate": 0.04416068103218941, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-24T10:16:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "stress", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bird"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "france"}, {"name": "magiques"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "naturephotography"}, {"name": "r"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8615888357162476}], "post_properties": [{"id": 607775132336666295, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-03T10:21:27.178Z", "updated_at": "2023-10-03T10:21:27.178Z"}, {"id": 607775132336666294, "metric": "post_text_hash", "value": "2051039505", "created_at": "2023-10-03T10:21:27.166Z", "updated_at": "2023-10-03T10:21:27.166Z"}, {"id": 607775132339203306, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-04T11:30:43.446Z", "updated_at": "2023-10-18T08:29:24.291Z"}, {"id": 607775132339203307, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-04T11:30:43.457Z", "updated_at": "2023-10-18T08:29:24.299Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288522488, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxxY-XHqrf2/", "post_id": "3202450648585648118", "program_id": null, "location": {"city_name": "M\u00e9doc", "latitude": 37.3073, "longitude": -94.5269}, "media": [], "post_text": "Les trois fr\u00e8res \n\nNidicole les jeunes grandes aigrettes attendent le retour des adultes qui leur offriront un nouveau repas. \n\nEn attendant, les jeunes se regroupent au centre de la plate-forme. Coll\u00e9 serr\u00e9 ils garderont une chaleur confortable pour les longues minutes d'attente. \n\nDe mon c\u00f4t\u00e9, bien camoufl\u00e9 je me r\u00e9gal des diff\u00e9rentes interactions au sein de cette h\u00e9ronni\u00e8re. \n\nMagique, \u00e9mouvant, parfois troublant, mais un sentiment d'\u00eatre au bon endroit.\nje me sens libre, comme c'est jeunes qui\u00a0 tr\u00e8s prochainement s'envoleront pour de belles aventures. \n\nUne image que vous pouvez retrouver dans mon nouveau calendrier 2024 ! \nJe reste disponible pour plus de renseignements n'h\u00e9sitez pas. \n_________________________________________\nPhoto r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre d'un travail partenarial avec @rnn_etang_cousseau \nAff\u00fbt pr\u00e9alablement install\u00e9 pour \u00e9viter tout stress et interactions avec les oiseaux \n__________________________________________ \n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous! \n\n#biodiversit\u00e9 #reserves #reservenaturelle #nature #grandaigrette #wildlife #faunesauvage #viesauvage #birds #photographefrance #planet #marais #\u00e9cosyst\u00e8mes #echassier #bird_brilliance #natureperfection #exclusive_wildlife", "total_engagement": 584, "engagement_rate": 0.03884011705240756, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-29T10:04:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "retour", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "jeunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographefrance", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "natureperfection", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bird", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "camoufl\u00e9", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planet", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birds"}, {"name": "echassier"}, {"name": "exclusive_wildlife"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "grandaigrette"}, {"name": "marais"}, {"name": "nature"}, {"name": "natureperfection"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planet"}, {"name": "reservenaturelle"}, {"name": "reserves"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132336666297, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-03T10:21:27.553Z", "updated_at": "2023-10-03T10:21:27.553Z"}, {"id": 607775132336666296, "metric": "post_text_hash", "value": "-673140735", "created_at": "2023-10-03T10:21:27.547Z", "updated_at": "2023-10-03T10:21:27.547Z"}, {"id": 607775132339203308, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-04T11:30:43.473Z", "updated_at": "2023-10-18T08:29:24.320Z"}, {"id": 607775132339203309, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-04T11:30:43.484Z", "updated_at": "2023-10-18T08:29:24.326Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319224576, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyoFmWRKaHW/", "post_id": "3217846559239152086", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Martin p\u00eacheur, on ne se lasse jamais de le voir. \ud83e\udd29 \n\nJe vous propose une s\u00e9rie de 3 images de ce petit oiseau merveilleusement photog\u00e9nique. \n\nProchaine s\u00e9rie, les cerfs arriveront sur le feed ! \ud83e\udd8c \n\nBien \u00e0 vous les amis. \n\n#kingfisher #faunesauvage #france #photography #photo #nature #contemplation #animal #martinpecheur #bird #foret #biodiversit\u00e9 #birdphotography #bird_brilliance #oiseauphotographie", "total_engagement": 1061, "engagement_rate": 0.07056397978185688, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-20T15:53:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132410971023, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T03:04:14.148Z", "updated_at": "2023-10-31T03:04:14.148Z"}, {"id": 607775132410971022, "metric": "post_text_hash", "value": "-285689701", "created_at": "2023-10-31T03:04:14.135Z", "updated_at": "2023-10-31T03:04:14.135Z"}, {"id": 607775132412078688, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T11:08:25.582Z", "updated_at": "2023-11-02T11:32:44.132Z"}, {"id": 607775132412078689, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-31T11:08:25.609Z", "updated_at": "2023-11-02T11:32:44.138Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319224568, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyvzDZ_qtDd/", "post_id": "3220016793035395293", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Martin p\u00eacheur \n\nCouverte de mousse et de lichens, cette branche me laisse r\u00eaveur . \ud83e\udd29 \n\n\"Si seulement un oiseau pouvait se poser dessus.\" \n\nApr\u00e8s de longs aff\u00fbts confortablement install\u00e9 derri\u00e8re le filet de camouflage, un jeune martin p\u00eacheur d\u00e9cide de se montrer. \n\nIl m'offre un v\u00e9ritable spectacle \ndes vols stationnaires, des plongeons , il prend m\u00eame le temps d'entretenir son plumage, sans parler de ses habitudes loufoques de jeunesse insouciante. \ud83d\ude04 \n\nVous l'avez compris, le moment \u00e9tait g\u00e9nial! \nUn v\u00e9ritable bol d'air de prendre le temps \u00e0 la contemplation de la vie sauvage qui m'entoure \n\nJe vous invite \u00e0 essayer. \ud83d\ude09 \n\nBelle et agr\u00e9able soir\u00e9e \u00e0 vous ! \n\n__________________________________________\nCalendrier 2024 disponible n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter \n\n#kingfisher #faunesauvage #france #photography #photo #nature #contemplation #animal #martinpecheur #bird #foret #biodiversit\u00e9 #birdphotography #bird_brilliance #oiseauphotographie #verdure #luxuriante", "total_engagement": 955, "engagement_rate": 0.06351423250864592, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-23T15:45:35.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132410971027, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T03:04:14.513Z", "updated_at": "2023-10-31T03:04:14.513Z"}, {"id": 607775132410971026, "metric": "post_text_hash", "value": "-1114247465", "created_at": "2023-10-31T03:04:14.500Z", "updated_at": "2023-10-31T03:04:14.500Z"}, {"id": 607775132412078690, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T11:08:25.628Z", "updated_at": "2023-11-02T11:32:44.155Z"}, {"id": 607775132412078691, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-31T11:08:25.645Z", "updated_at": "2023-11-02T11:32:44.161Z"}]}, {"social_post_id": 607792175332359249, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzZE8GaqgSq/", "post_id": "3231635929859490986", "program_id": null, "location": {"city_name": "Nature Sauvage", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Garder les plumes en parfait \u00e9tat est crucial pour la survie des oiseaux. \n\nMartin p\u00eacheur ne d\u00e9roge pas \u00e0 la r\u00e8gle et m'offre une session toilettage \u00e0 quelques m\u00e8tres de l'aff\u00fbt. \n\nMoment incroyable partag\u00e9 avec @goursaud_t_photographie .bisous ma couille \ud83d\ude09\n\nJe vous souhaite \u00e0 tous le meilleur ! \ud83e\udd17\n\n#kingfisher #faunesauvage #france #photography #photo #nature #contemplation #animal #martinpecheur #bird #foret #biodiversit\u00e9 #birdphotography #bird_brilliance #oiseauphotographie", "total_engagement": 779, "engagement_rate": 0.05180899175312583, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-08T16:30:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "photographie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "session", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphotography"}, {"name": "contemplation"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "foret"}, {"name": "france"}, {"name": "kingfisher"}, {"name": "martinpecheur"}, {"name": "nature"}, {"name": "oiseauphotographie"}, {"name": "photo"}, {"name": "photography"}], "mentions": [{"name": "goursaud_t_photographie"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441951869, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T08:26:54.061Z", "updated_at": "2023-11-11T08:26:54.061Z"}, {"id": 607775132441951868, "metric": "post_text_hash", "value": "605900748", "created_at": "2023-11-11T08:26:54.047Z", "updated_at": "2023-11-11T08:26:54.047Z"}, {"id": 607775132442389146, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:43:56.963Z", "updated_at": "2023-11-14T12:41:45.589Z"}, {"id": 607775132442389147, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-11T14:43:56.980Z", "updated_at": "2023-11-14T12:41:45.594Z"}]}, {"social_post_id": 607792175344765209, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czl8LZoqrZ3/", "post_id": "3235256573566301815", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Le temps d'un affut tout est possible \n\nEn solitaire ou partag\u00e9s\nLes aff\u00fbts ne se ressemblent jamais. \n\nAccroch\u00e9 \u00e0 nos r\u00eaves de l'apercevoir lui, le fant\u00f4me des for\u00eats. \nC'est passif, bien cach\u00e9, que l'opportunit\u00e9 de croiser son regard devient possible. \n\nMilles merci \u00e0 tous ceux qui m'ont fait le plaisir de m'accompagner,\u00a0 merci pour votre confiance. \n\nFamille, amies, stagiaires. \nVous avez transform\u00e9 une p\u00e9riode que je vivais en solitaire en moment de partage. \n\nNous avons eu la joie de croiser bien des b\u00eates et toujours dans le respect de leur qui\u00e9tude. \nQuelle incroyable aventure ce brame du cerf 2023\n\nJe vous propose ici quelques images de nos aff\u00fbts en souvenir des bon moments pass\u00e9s. \n\nMerci \u00e0 @nicolas_de_cet @baz_photographie @benoit_huck @samedis_sauvages @sam.tbx  @leptitcoin_photo sans oublier Bouli sans qui rien ne serait possible \ud83d\ude18. \n\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour les images du brame 2023!\n\n#aff\u00fbts #contemplation #camouflage #nature #cerf #sudouest #France #photographefrance #partage #\u00e9motions #qui\u00e9tude", "total_engagement": 737, "engagement_rate": 0.04901569566374036, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T16:24:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographie", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "respect", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aff"}, {"name": "camouflage"}, {"name": "cerf"}, {"name": "contemplation"}, {"name": "france"}, {"name": "nature"}, {"name": "partage"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "qui"}, {"name": "sudouest"}], "mentions": [{"name": "baz_photographie"}, {"name": "benoit_huck"}, {"name": "leptitcoin_photo"}, {"name": "nicolas_de_cet"}, {"name": "samedis_sauvages"}, {"name": "sam.tbx"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473620694, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.260Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.260Z"}, {"id": 607775132473620693, "metric": "post_text_hash", "value": "-1401593770", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.252Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.252Z"}, {"id": 607775132474184686, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T16:29:22.305Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.829Z"}, {"id": 607775132474184687, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-24T16:29:22.312Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.835Z"}]}, {"social_post_id": 607792175344765206, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzolEI1KDc1/", "post_id": "3235999344346281781", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Le cerf fant\u00f4me \n\nLe d\u00e9but du brame commence, les cerfs arrivent peu \u00e0 peu sur leurs territoires.\n\nLes biches comme \u00e0 leur habitude, restent discr\u00e8tes en journ\u00e9e. Elles se contente de d\u00e9voiler leurs pr\u00e9sences la nuit, sur les pi\u00e8ges photos . \n\nLeurs activit\u00e9s nocturnes, m'offrent de rares observations. \n\nNe souhaitant louper aucun aff\u00fbt, voil\u00e0 une semaine que matin et soir j'attends avec espoir. \n\nPuis un jour, en milieu d'apr\u00e8s-midi, alors que des cellules orageuses menacent de nous faire tomber le ciel sur la t\u00eate.\nle cerf, est en vue au loin, occup\u00e9 a suivre quelques biches. \n\nC'est alors, comme par enchantement, que le ciel \u00e9chappa ses larmes. \n\nR\u00e9chauff\u00e9es par les rayons du soleil les gouttes brillaient de milles feux. \nCette ambiance \u00e9tait incroyable ! \n\nLe cerf devient alors fant\u00f4me au travers cette cascade de pluie... \n\nEncore une fois m\u00e8re nature nous offre un moment suspendu qui d\u00e9passe toutes mes esp\u00e9rances. \n\nC'est avec mon ami Nicolas allong\u00e9e sur l'herbe mouill\u00e9. Que nos regards ce croise. \n\nSans le besoin de parler, on \nSavoure l'instant pr\u00e9sent o\u00f9 les \u00e9l\u00e9ments nous transportent dans une pl\u00e9nitude absolue. \n\nMoment photo avec @nicolas_de_cet \ud83d\ude03\n\n#nature #contemplation #deer #cerf #wildlifephotography #wildlifeplanet #wildlife #libre #orage #faunesauvage", "total_engagement": 780, "engagement_rate": 0.05187549880287311, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-14T17:00:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlifeplanet", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlifephotography", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pi\u00e8ges", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cerf"}, {"name": "contemplation"}, {"name": "deer"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "libre"}, {"name": "nature"}, {"name": "orage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifeplanet"}], "mentions": [{"name": "nicolas_de_cet"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473620700, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.406Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.406Z"}, {"id": 607775132473620699, "metric": "post_text_hash", "value": "1025727381", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.403Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.403Z"}, {"id": 607775132474184688, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T16:29:22.331Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.855Z"}, {"id": 607775132474184689, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-24T16:29:22.337Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.859Z"}]}, {"social_post_id": 607792175344765155, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CztsjSIKKVF/", "post_id": "3237439645841663301", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "En premi\u00e8re ligne \n\nIl fait tr\u00e8s sombre, le cerf au milieu de la prairie est seul. \n\nAvec goeffrey on est allong\u00e9s dissimul\u00e9s par un rideau de v\u00e9g\u00e9tation. \n\nPeu de chances de le voir s'approcher beaucoup plus. Mais on se pr\u00e9pare \u00e0 tout. \n\nComme vous pouvez l'imaginez avec cette image, ce cerf que l'on a nomm\u00e9 Van Gogh, a d\u00e9cider de nous rejoindre. \nEn venant \u00e0 quelques m\u00e8tres de nous, il a r\u00e9ellement fait de ce moment un souvenir inoubliable. \n\nMais par maladresse je fis craquer les feuilles mortes tomb\u00e9es au sol. \nVan Gogh toujours \u00e0 quelques m\u00e8tres, r\u00e9agi imm\u00e9diatement. \n\nNe sachant pas qui a provoqu\u00e9 ce bruit, il adopte un\u00a0comportement de conqu\u00e9rant en nous bramant dessus tout en \u00e9voluant en cercle autour de nous, pour prendre nos odeurs gr\u00e2ce au vent. \n\nIl ne savait pas, il ne voyait pas, il ne pouvait pas nous sentir. \n\nQue vas-tu faire brave b\u00eate ? \n\nJe vous avoue que ce soir l\u00e0 j'ai bien cru que j'allais r\u00e9aliser mon premier \"Randori\" avec un cerf. \ud83d\ude06 \n\nC'est apr\u00e8s quelques raires territoriaux qu'il fini par s'\u00e9loigner tranquillement nous offrant la possibilit\u00e9 de repartir. \n\nJe me rappelle une fois arriv\u00e9e \u00e0 la voiture entendre le cerf bramer de tous ses poumons. \n\nDe notre c\u00f4t\u00e9 avec  Geoffrey, on \u00e9tait en mode check man! c'est compl\u00e8tement dingue ce qui vient de se passer ! \n\nMoment \ud83d\udcf7 avec @samedis_sauvages \n______________________________________\nSi vous souhaitez aider \u00e0 la visibilit\u00e9 de ce compte, vous pouvez partager mon travail \n\nBelle soir\u00e9e les amis ! \n\n#deerlover #deer #naturebrilliance #nature_perfection #planetearth #wildlifeplanet #biodiversit\u00e9 #nature #deerphotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #30millionsdamis #nikonfr #wildliveplanet #earthcapture", "total_engagement": 971, "engagement_rate": 0.06457834530460228, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-16T16:41:41.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "avec", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rideau", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prairie", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "van gogh", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chances", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vent", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "deerphotography"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "nature_perfection"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "raw"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "wildliveplanet"}], "mentions": [{"name": "samedis_sauvages"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473620714, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.503Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.503Z"}, {"id": 607775132473620712, "metric": "post_text_hash", "value": "-1767146083", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.500Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.500Z"}, {"id": 607775132474184693, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T16:29:22.353Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.881Z"}, {"id": 607775132474184695, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-24T16:29:22.358Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.887Z"}]}, {"social_post_id": 607792175344765154, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz4AOLfqTl2/", "post_id": "3240340906308090230", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "J'ai un d\u00e9fi pour vous ! \ud83d\ude00\n\nQui arrivera \u00e0 trouver les deux esp\u00e8ces sur cette image.\nFacile pour le cerf bien-s\u00fbr, mais trouveras-tu l'autre ? \n\nCoup de chance ce jour-l\u00e0,\u00a0 j'aurais voulu le faire je crois bien que je n'aurais pas r\u00e9ussi \ud83d\ude05 \n\nEn vous souhaitant le meilleur \n\nBelle soir\u00e9e les amis \n\n#deerlover #deer #naturebrilliance #nature_perfection #planetearth #wildlifeplanet #biodiversit\u00e9 #nature #deerphotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #30millionsdamis #nikonfr #wildliveplanet #earthcapture #incroyable #defi", "total_engagement": 980, "engagement_rate": 0.06517690875232775, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-20T16:45:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetearth", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "deerphotography"}, {"name": "defi"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "incroyable"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "nature_perfection"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "raw"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "wildliveplanet"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473620722, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.587Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.587Z"}, {"id": 607775132473620721, "metric": "post_text_hash", "value": "-2082672982", "created_at": "2023-11-24T05:43:24.583Z", "updated_at": "2023-11-24T05:43:24.583Z"}, {"id": 607775132474184703, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T16:29:22.381Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.910Z"}, {"id": 607775132474184704, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-24T16:29:22.385Z", "updated_at": "2023-11-25T16:17:37.914Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351615758, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz_vcwHKGHh/", "post_id": "3242518940721111521", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Ce soir l\u00e0, je n'ai eu que quelques minutes d'attente avant de l'apercevoir. \n\nIl est rest\u00e9 l\u00e0 de longues minutes \u00e0 flairer les biches environnantes. \n\nQuel privil\u00e8ge d'\u00eatre face \u00e0 cette animal sans \u00eatre vu.\nTellement gratifiant pour le travail mis en place afin de nuire le moins possible \u00e0 leurs activit\u00e9s.\u00a0 \n\nMoment photo avec @benoit_huck\n\nJe vous souhaite une belle soir\u00e9e.\ud83d\ude00\n\n#deerlover #deer #naturebrilliance #nature_perfection #planetearth #wildlifeplanet #biodiversit\u00e9 #nature #deerphotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #30millionsdamis #nikonfr #wildliveplanet #earthcapture", "total_engagement": 800, "engagement_rate": 0.05320563979781857, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-23T16:53:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "place", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "biches", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animal", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "deerphotography"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "nature_perfection"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "raw"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "wildliveplanet"}], "mentions": [{"name": "benoit_huck"}], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8727585673332214}], "post_properties": [{"id": 607775132485943218, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.276Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.276Z"}, {"id": 607775132485943217, "metric": "post_text_hash", "value": "-1475789176", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.253Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.253Z"}, {"id": 607775132486042904, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T13:48:01.515Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.515Z"}, {"id": 607775132486042905, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-02T13:48:01.523Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.523Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351615757, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Hbw86qUoR/", "post_id": "3244684167743097361", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Big bisou mr le cerf \ud83e\udd8c\n\nMoments de tendresse d'un faon envers le cerfs dominant des lieux. \ud83e\udd17\n\n#deerlover #deer #naturebrilliance #nature_perfection #planetearth #wildlifeplanet #biodiversit\u00e9 #nature #deerphotography #wildlife #faunesauvage #viesauvage #biodiversit\u00e9 #wildlifeplanet #raw #photographefrance #30millionsdamis #nikonfr #wildliveplanet #earthcapture", "total_engagement": 699, "engagement_rate": 0.04648842777334397, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-26T16:35:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographefrance", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mr", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planetearth", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "deerphotography"}, {"name": "earthcapture"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturebrilliance"}, {"name": "nature_perfection"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "planetearth"}, {"name": "raw"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "wildliveplanet"}], "mentions": [], "categories": [{"name": "Hobbies & Lifestyle", "confidence": 0.8932445645332336}], "post_properties": [{"id": 607775132485943222, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.495Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.495Z"}, {"id": 607775132485943219, "metric": "post_text_hash", "value": "1350108465", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.446Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.446Z"}, {"id": 607775132486042906, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T13:48:01.546Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.546Z"}, {"id": 607775132486042907, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-02T13:48:01.552Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.552Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351615756, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0MnnugKcko/", "post_id": "3246143685232544040", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Nous sommes observ\u00e9s. \n\nLe temps de quelques jours l'opportunit\u00e9 d'aller observer les cerfs sur la r\u00e9serve naturelle nationale de l'\u00e9tang de cousseau s'est propos\u00e9e. \n\n\"Un reportage photo dans le cadre d'un travail partenarial.\"\nMerci \u00e0 l'\u00e9quipe @rnn_etang_cousseau pour leur confiance. \n\nLaiss\u00e9 \u00e0 la vie sauvage c'est toujours exitant d'\u00e9voluer dans cette nature pr\u00e9serv\u00e9e. \n\nC'\u00e9tait un 03 octobre, je me rappelle encore les premiers heures sur site.\nJ'avais la nette impression que les animaux de la for\u00eat m'observait. \n\nLe silence \u00e9tait pesent alors que je marchais sur les sentiers de sable zigzagant les grandes dune. \n\nJe ne voyais rien, mais je savais que eux me regardaient. \n\nBrave Ben, \nun cerf que j'ai rencontr\u00e9 pour la premi\u00e8re fois l\u00e0-bas. l'occasion de l'observer presque quotidiennement \u00e0 fait de lui mon cerf \"f\u00e9tiche\" de Cousseau.\ud83d\ude03 \n\nCette photo me rappelle que nous ne sommes jamais seuls dans la nature. \nNos regards ne s'attardent que tr\u00e8s peu \u00e0 lire et \u00e0 appr\u00e9hender ce qui nous entoure. \n\nBien des choses nous \u00e9chappent lors de nos balades champ\u00eatres. \n\nPrendre le temps de regarder la vie environnemente apporte un r\u00e9el bien \u00eatre. \n\nNe vous en privez pas !\n\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles aventures \ud83d\ude00\n\n#cerf #brame #brameducerf #rut #cervuselaphus #cervo #nature #mammif\u00e8res #natgeowild #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #wildlife #wildlife_inspired #nature #wildlifephotos #libre #sauvage", "total_engagement": 450, "engagement_rate": 0.029928172386272944, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-28T16:55:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animalelite", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "l\u00e9quipe", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "silence", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlifephotos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cadre", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "premiers", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "observer", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "inspired", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "brame"}, {"name": "brameducerf"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "libre"}, {"name": "mammif"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "rut"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotos"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132485943225, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.707Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.707Z"}, {"id": 607775132485943223, "metric": "post_text_hash", "value": "737230119", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.618Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.618Z"}, {"id": 607775132486042908, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T13:48:01.572Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.572Z"}, {"id": 607775132486042909, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-02T13:48:01.578Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.578Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351615755, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0PLa64Kqwu/", "post_id": "3246864084794780718", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"379252265\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Aquitaine, France\",\"slug\":\"aquitaine-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Dans la blancheur d'une brume matinale \n\nLa puret\u00e9 des pointes blanches des bois d'un cerf se d\u00e9voile. \n\nEncore ce bon vieux Ben! \n\nDur \u00e0 surprendre dans un tel environnement. Il m'a bien-s\u00fbr vu bien avant que je ne l'aper\u00e7oive. \n\nMais bon, visiblement il ne se fait pas souvent emb\u00eat\u00e9 dans la @rnn_etang_cousseau Il ne semble pas se soucier de ma pr\u00e9sence. \nQuel bonheur! \n\nBelle soir\u00e9e \u00e0 tous ! \ud83d\ude03\ud83d\ude03 \n\n#cerf #brame #brameducerf #rut #cervuselaphus #cervo #nature #mammif\u00e8res #natgeowild #photoanimali\u00e8re #wildlife #faunesauvage #viesauvage #animalelite #birdphototours #wildlife #wildlife_inspired #nature #wildlifephotos #libre #sauvage", "total_engagement": 498, "engagement_rate": 0.03312051077414206, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-29T16:46:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ben", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animalelite"}, {"name": "birdphototours"}, {"name": "brame"}, {"name": "brameducerf"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "libre"}, {"name": "mammif"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "nature"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "rut"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotos"}], "mentions": [{"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132485943230, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.936Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.936Z"}, {"id": 607775132485943227, "metric": "post_text_hash", "value": "-433117387", "created_at": "2023-12-02T10:46:01.913Z", "updated_at": "2023-12-02T10:46:01.913Z"}, {"id": 607775132486042910, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T13:48:01.600Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.600Z"}, {"id": 607775132486042911, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-02T13:48:01.605Z", "updated_at": "2023-12-02T13:48:01.605Z"}]}, {"social_post_id": 607792175360293792, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0ZryIeq6dD/", "post_id": "3249821167202838339", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"379252265\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Aquitaine, France\",\"slug\":\"aquitaine-france\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Immagine toi \n\ntu marche sur un chemin forestier et un cerf traverse tranquille le sentier.\n\nIl s'arr\u00eate et te regarde de longues longues secondes ! \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 \n\nIl analyse, il sent, ils regarde intens\u00e9ment puis il repart comme un prince. \n\nJe vous avoue avoir eu la sensation d'\u00eatre en Italie ''les abruzzes'', la o\u00f9 les cerfs Vive avec les hommes sans difficult\u00e9. \n\nIncroyable moment de tol\u00e9rance de \u00e7a part. \n\nAvec son oreille l\u00e9g\u00e8rement coup\u00e9 je pourrais facilement le reconna\u00eetre d'ann\u00e9e en ann\u00e9e ! \ud83d\ude00 \n\nQuel rencontres v\u00e9cu avec @benoit_huck qui m'accompagner lors de cette journ\u00e9e. \n\nOn as mis du temps \u00e0 redescendre sur terre ! \ud83d\ude05 \n\nPhotos r\u00e9alis\u00e9es dans le cadre d'un travail partenarial avec la @rnn_etang_cousseau\n\nEn vous souhaitant une agr\u00e9able soir\u00e9e.\n\nSi vous appr\u00e9cier mon travail photo n'h\u00e9sitez pas \u00e0 le partager \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#autumn #autumn2023 #colors #forest #automne\n#nature #naturelovers #autumnvibes #autumncolorsy\n#autumncolors #autumnmood #natgeo #autumndecor\n#cervus #cerf #redeer #doe #globetrotter #dreamer\n#traveller #lorrainetourisme #biodiversity", "total_engagement": 805, "engagement_rate": 0.053538175046554934, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-03T18:41:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hommes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "italie", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "forestier", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prince", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chemin", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "part", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "automne"}, {"name": "autumn"}, {"name": "autumn2023"}, {"name": "autumncolors"}, {"name": "autumncolorsy"}, {"name": "autumndecor"}, {"name": "autumnmood"}, {"name": "autumnvibes"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervus"}, {"name": "colors"}, {"name": "doe"}, {"name": "dreamer"}, {"name": "forest"}, {"name": "globetrotter"}, {"name": "lorrainetourisme"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "redeer"}, {"name": "traveller"}], "mentions": [{"name": "benoit_huck"}, {"name": "rnn_etang_cousseau"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132507124696, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.388Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.388Z"}, {"id": 607775132507124695, "metric": "post_text_hash", "value": "671066383", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.383Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.383Z"}, {"id": 607775132508828415, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-11T19:34:51.934Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.017Z"}, {"id": 607775132508828416, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-11T19:34:51.939Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.025Z"}]}, {"social_post_id": 607792175360293791, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0a_07OqBgF/", "post_id": "3250190795040888837", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Le roi roseau. \n\nSacr\u00e9 b\u00eate ce cerf \ud83e\udd29\n\nBonne journ\u00e9e les amis ! \n\nTirage photos / calendriers 2024  disponibles pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. \nContact en message priv\u00e9\n\n#Aquitaine #France #photographefrance\n#wildlifephotos #autumn #autumn2023 #colors #forest #automne\n#nature #naturelovers #autumnvibes #autumncolorsy\n#autumncolors #autumnmood #natgeo #autumndecor\n#cervus #cerf #redeer #doe #globetrotter #dreamer\n#traveller #lorrainetourisme #biodiversity", "total_engagement": 549, "engagement_rate": 0.03651237031125299, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-04T06:55:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "message", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "colors", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aquitaine"}, {"name": "automne"}, {"name": "autumn"}, {"name": "autumn2023"}, {"name": "autumncolors"}, {"name": "autumncolorsy"}, {"name": "autumndecor"}, {"name": "autumnmood"}, {"name": "autumnvibes"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervus"}, {"name": "colors"}, {"name": "doe"}, {"name": "dreamer"}, {"name": "forest"}, {"name": "france"}, {"name": "globetrotter"}, {"name": "lorrainetourisme"}, {"name": "natgeo"}, {"name": "nature"}, {"name": "naturelovers"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "redeer"}, {"name": "traveller"}, {"name": "wildlifephotos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132507124703, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.533Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.533Z"}, {"id": 607775132507124702, "metric": "post_text_hash", "value": "1810888008", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.525Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.525Z"}, {"id": 607775132508828417, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-11T19:34:51.960Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.044Z"}, {"id": 607775132508828418, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-11T19:34:51.964Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.049Z"}]}, {"social_post_id": 607792175360293790, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0hMFLGKlAw/", "post_id": "3251933538008322096", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u00c0 grandes enjamb\u00e9es ils galopent dans la prairie. \n\nUn sentiment de libert\u00e9. \n\nDe mon c\u00f4t\u00e9, je suis leurs mouvements. \nMoment furtif o\u00f9 cette biche et ce jeune cerf passent \u00e0 moins de 20 m\u00e8tres de mon aff\u00fbt ! \n\nFrissons garantis ! \n\n#cervus #cerf #redeer #doe #globetrotter #dreamer #wildlifephotos\n#photographefrance #biodiversity #nature #wildlife_inspired\n#biodiversit\u00e9 #faunesauvage #libre #aff\u00fbts #mouvements #z9", "total_engagement": 1117, "engagement_rate": 0.07428837456770418, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T16:38:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frissons", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "prairie", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aff"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "biodiversity"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervus"}, {"name": "doe"}, {"name": "dreamer"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "globetrotter"}, {"name": "libre"}, {"name": "mouvements"}, {"name": "nature"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "redeer"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotos"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132507124710, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.680Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.680Z"}, {"id": 607775132507124708, "metric": "post_text_hash", "value": "-1938143258", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.674Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.674Z"}, {"id": 607775132508828419, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-11T19:34:51.983Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.068Z"}, {"id": 607775132508828420, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-11T19:34:51.988Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.074Z"}]}, {"social_post_id": 607792175360293789, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0mXjkjqzUr/", "post_id": "3253391380326331691", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Un compagnon d'aff\u00fbt .\ud83d\ude00\n\n#cerf #cervuselaphus #cervo #deer #deerlover #deerphotography #nature #libre #aff\u00fbts #photographefrance #raw #photo #image #regard #wildlifephotos #wildlifephotography #wildlife_inspired", "total_engagement": 650, "engagement_rate": 0.04322958233572759, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-08T16:54:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aff"}, {"name": "cerf"}, {"name": "cervo"}, {"name": "cervuselaphus"}, {"name": "deer"}, {"name": "deerlover"}, {"name": "deerphotography"}, {"name": "image"}, {"name": "libre"}, {"name": "nature"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographefrance"}, {"name": "raw"}, {"name": "regard"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "wildlifephotos"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132507124716, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.774Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.774Z"}, {"id": 607775132507124715, "metric": "post_text_hash", "value": "70985663", "created_at": "2023-12-10T20:37:27.767Z", "updated_at": "2023-12-10T20:37:27.767Z"}, {"id": 607775132508828421, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-11T19:34:52.014Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.094Z"}, {"id": 607775132508828422, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-11T19:34:52.019Z", "updated_at": "2023-12-13T13:38:56.100Z"}]}, {"social_post_id": 607792175368464034, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C04Z8MyKDSA/", "post_id": "3258468418460333184", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Une chouette \u00e0 tutu \ud83d\ude03\n\nAvec son tutu fait de duvet cette jeune effraie des clochers et apr\u00e9t\u00e9e pour ouvrir le balet nocturnes. \nVoltigeuse des airs c'est parmi les \u00e9toiles qu'elle va bient\u00f4t \u00e9voluer librement. \n\nMoment incroyable de proximit\u00e9 et de qui\u00e9tude pour l'esp\u00e8ce. Il faut dire que le site s'y pr\u00eatait vraiment bien pour \u00e9viter le d\u00e9rangement lors de nos observations. \n\nMerci \u00e0 mon ami @lito_pix qui m'a permis de l'accompagner \u00e0 plusieurs reprises pour observer et photographier une fratrie de 3 jeunes. \n\nJ'esp\u00e8re que cette image vous sera agr\u00e9able. H\u00e2te de lire vos commentaires !\ud83d\ude00\nN'oubliez pas qu'il est possible d'obtenir tirages photo, cartes photos, calendriers et bien d'autres. \n\nMerci pour votre soutien . \n\nBien \u00e0 vous les amis \n\nProchainement la suite de cette s\u00e9rie de 3 images. \n\n#excellent_nature #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #chouette #owl #owls #effraie  #z9 #nikonfr #oiseaux #oiseau #rapaces #biodiversit\u00e9 #salamandre #30millionsdamis #aspas #faunafotos #photo", "total_engagement": 864, "engagement_rate": 0.05746209098164405, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-15T17:02:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ami", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "librement", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clochers", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "site", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "observer", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00e9toiles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chouette"}, {"name": "effraie"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "excellent_nature"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseau"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "photo"}, {"name": "rapaces"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "z9"}], "mentions": [{"name": "lito_pix"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132578566493, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-24T07:27:19.744Z", "updated_at": "2023-12-24T07:27:19.744Z"}, {"id": 607775132578566492, "metric": "post_text_hash", "value": "1850397471", "created_at": "2023-12-24T07:27:19.738Z", "updated_at": "2023-12-24T07:27:19.738Z"}, {"id": 607775132595876226, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T19:53:33.997Z", "updated_at": "2023-12-30T20:40:10.553Z"}, {"id": 607775132595876227, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T19:53:34.008Z", "updated_at": "2023-12-30T20:40:10.561Z"}]}, {"social_post_id": 607792175368464033, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1AMjShKxJz/", "post_id": "3260661331839881843", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Doubl\u00e9 d'effraies \ud83d\ude04 \n\nLoin d'\u00eatre l'image parfaite, j'avais envie de vous partager cette rencontre incroyable. \n\nLes deux effraies des clochers sont l\u00e0.\ud83e\udd29\nMalheureusement elles sont sortie tard, Il fait tr\u00e8s sombre et je ne peux profiter pleinement de leur beaut\u00e9 . \n\nJe retourne alors vers mon appareil photo pour tenter d'immortaliser ce moment.\ud83d\ude00\n\ud83d\udcf8\nBelle soir\u00e9e ! \n\n#excellent_nature #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #chouette #owl #owls #effraie #D850 #nikonfr #oiseaux #oiseau #rapaces #biodiversit\u00e9 #salamandre #30millionsdamis #aspas #faunafotos #photo", "total_engagement": 878, "engagement_rate": 0.05839318967810588, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-18T17:39:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birdphoto", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clochers", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chouette"}, {"name": "d850"}, {"name": "effraie"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "excellent_nature"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseau"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owls"}, {"name": "photo"}, {"name": "rapaces"}, {"name": "salamandre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132578566495, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-24T07:27:19.876Z", "updated_at": "2023-12-24T07:27:19.876Z"}, {"id": 607775132578566494, "metric": "post_text_hash", "value": "-846268672", "created_at": "2023-12-24T07:27:19.860Z", "updated_at": "2023-12-24T07:27:19.860Z"}, {"id": 607775132595876230, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T19:53:34.027Z", "updated_at": "2023-12-30T20:40:10.586Z"}, {"id": 607775132595876231, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-28T19:53:34.032Z", "updated_at": "2023-12-30T20:40:10.644Z"}]}, {"social_post_id": 607792175386517039, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1JVJ7LqUVY/", "post_id": "3263232446005069144", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\u00c0 moiti\u00e9 cach\u00e9 .\n\nMoment fou avec l'effraie des clochers \ud83d\ude03\n\nJe vois souhaite de pouvoir l'observer, elle est vraiment singuli\u00e8re et incroyablement belle.\n\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles images ! \ud83d\ude00\n\n#excellent_nature #birdphoto #bird_brilliance #bird_private #birdwatching #elite_birds #nikonfr #bbcearth #chouette #owl #owls #effraie #D850 #nikonfr #oiseaux #oiseau #rapaces #biodiversit\u00e9 #salamandre #30millionsdamis #aspas #faunafotos #photo #owllove", "total_engagement": 1219, "engagement_rate": 0.08107209364192604, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T06:47:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "clochers", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "images", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birdphoto", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "birds", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "bird_brilliance"}, {"name": "birdphoto"}, {"name": "bird_private"}, {"name": "birdwatching"}, {"name": "chouette"}, {"name": "d850"}, {"name": "effraie"}, {"name": "elite_birds"}, {"name": "excellent_nature"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "oiseau"}, {"name": "oiseaux"}, {"name": "owl"}, {"name": "owllove"}, {"name": "owls"}, {"name": "photo"}, {"name": "rapaces"}, {"name": "salamandre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132601943214, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.671Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.671Z"}, {"id": 607775132601943213, "metric": "post_text_hash", "value": "-1646823161", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.669Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.669Z"}, {"id": 607775132603492893, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T17:28:43.541Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:40.906Z"}, {"id": 607775132603492894, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-31T17:28:43.561Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:40.924Z"}]}, {"social_post_id": 607792175386517032, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1O8yyWK5G4/", "post_id": "3264814152713736632", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Raton laveur. \n\nUne rencontre qui a marqu\u00e9 mon ann\u00e9e 2023 .\ud83d\ude00 \n\nJe partage donc cette image pour vous souhaiter de merveilleuses f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. \n\nJoyeux No\u00ebl les amis ! \nPrenez soin de vous et de vos proches. \n\nIci, maman raton laveur m'a bien surpris \u00e0 sortir sa t\u00eate du plancher alors que j'ignorais sa pr\u00e9sence . \ud83d\ude06 \n\nMoment inoubliable. \n\n#raccoon #raccoons #raccoonlove #raccoonlife #noel #rencontre #france #photo #photography #wildlife #salamandre #faune #faunesauvage #libreetsauvage #aspas #30millionsdamis @30millionsdamis #sudouest #animal #regard #nature #\u00e9motion #biodiversit\u00e9 #raton #ratonlaveur", "total_engagement": 1038, "engagement_rate": 0.0690343176376696, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-24T11:09:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ann\u00e9e", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amis", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "raccoons", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "animal"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "faune"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "france"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "nature"}, {"name": "noel"}, {"name": "photo"}, {"name": "photography"}, {"name": "raccoon"}, {"name": "raccoonlife"}, {"name": "raccoonlove"}, {"name": "raccoons"}, {"name": "raton"}, {"name": "ratonlaveur"}, {"name": "regard"}, {"name": "rencontre"}, {"name": "salamandre"}, {"name": "sudouest"}, {"name": "wildlife"}], "mentions": [{"name": "30millionsdamis"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132601943241, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.759Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.759Z"}, {"id": 607775132601943240, "metric": "post_text_hash", "value": "2022337466", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.757Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.757Z"}, {"id": 607775132603492895, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T17:28:43.587Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:40.951Z"}, {"id": 607775132603492896, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-31T17:28:43.598Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:40.957Z"}]}, {"social_post_id": 607792175386517030, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1UviLbqscs/", "post_id": "3266444686674020140", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Vison d'Am\u00e9rique \n\nJ'aurai tellement aim\u00e9 voir appara\u00eetre notre beau vison d'Europe! \nMais c'est le vison d'Am\u00e9rique qui s'est montr\u00e9...\n\nAu c\u0153ur des racines de l'aulne glutineux lui et moi nous regardons. \ud83d\ude03\n\n#vison #faunesauvage #photography #photo #photography #photooftheday #photographer #wildlife #wildlifephotography #animals #libreetsauvage #aff\u00fbt #z9 #riviere #mustelidae #france #raw #aquitaine #yourshotphotographer", "total_engagement": 579, "engagement_rate": 0.03850758180367119, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-26T17:09:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "photography", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aff"}, {"name": "animals"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "france"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "mustelidae"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographer"}, {"name": "photography"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "raw"}, {"name": "riviere"}, {"name": "vison"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}, {"name": "yourshotphotographer"}, {"name": "z9"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132601943244, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.865Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.865Z"}, {"id": 607775132601943243, "metric": "post_text_hash", "value": "1469119265", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.843Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.843Z"}, {"id": 607775132603492897, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T17:28:43.630Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:40.979Z"}, {"id": 607775132603492898, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-31T17:28:43.642Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:40.992Z"}]}, {"social_post_id": 607792175386517029, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1XZnYFKBm6/", "post_id": "3267192711759272378", "program_id": null, "location": {"city_name": "Aquitaine, France", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Sa curiosit\u00e9 \u00e0 transformer ce moment en quelques chose de magique. \n\ud83d\ude00\ud83e\udd70\n\nJe vous laisse imaginer ma joie derri\u00e8re  l'appareil photo \ud83d\ude06\n___________________________________________\nVison d'Am\u00e9rique \n#nature #biodiversit\u00e9 #riviere #animals #wildlife #wildlifephotography #photo #image #france #Aquitaine #raw #photooftheday #photographe #libreetsauvage #aspas #vison #mink #minkeyelashes #minklashes", "total_engagement": 802, "engagement_rate": 0.05333865389731311, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-27T17:55:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "raw", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photographe", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "animals", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "animals"}, {"name": "aquitaine"}, {"name": "aspas"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "france"}, {"name": "image"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "mink"}, {"name": "minkeyelashes"}, {"name": "minklashes"}, {"name": "nature"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographe"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "raw"}, {"name": "riviere"}, {"name": "vison"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132601943249, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.937Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.937Z"}, {"id": 607775132601943248, "metric": "post_text_hash", "value": "-2035547883", "created_at": "2023-12-31T04:15:05.934Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:05.934Z"}, {"id": 607775132603492899, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T17:28:43.665Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:41.016Z"}, {"id": 607775132603492900, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-31T17:28:43.673Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:41.022Z"}]}, {"social_post_id": 607792175386517025, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1Z4RtMK9IW/", "post_id": "3267890511992312342", "program_id": null, "location": {"city_name": "Alpes", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Qui\u00e9tude sur les sommets enneig\u00e9s. \n\nMoment photo avec mon ami @antoine.crkt et ce magnifique chamois \ud83d\ude03\n\nEn esp\u00e9rant que cette image vous soit agr\u00e9able \ud83d\ude00\n\nJe vous souhaite une belle soir\u00e9e \n\n#nature #Alpes #alps #montagne #neige #libreetsauvage #libert\u00e9 #france #photo #photography #randonn\u00e9e #chamois #blanche #wildlifephotography #wildlife #animal #froid #faunafotos #globetrotter", "total_engagement": 516, "engagement_rate": 0.034317637669592976, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-28T17:02:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ami", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "image", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alpes"}, {"name": "alps"}, {"name": "animal"}, {"name": "blanche"}, {"name": "chamois"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "france"}, {"name": "froid"}, {"name": "globetrotter"}, {"name": "libert"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "montagne"}, {"name": "nature"}, {"name": "neige"}, {"name": "photo"}, {"name": "photography"}, {"name": "randonn"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [{"name": "antoine.crkt"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132601943254, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T04:15:06.018Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:06.018Z"}, {"id": 607775132601943253, "metric": "post_text_hash", "value": "1573275749", "created_at": "2023-12-31T04:15:06.016Z", "updated_at": "2023-12-31T04:15:06.016Z"}, {"id": 607775132603492901, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-31T17:28:43.705Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:41.046Z"}, {"id": 607775132603492902, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-12-31T17:28:43.714Z", "updated_at": "2024-01-02T22:38:41.052Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389727350, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1pV8IIqm-X/", "post_id": "3272243095142035351", "program_id": null, "location": {"city_name": "Alpes", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Tout en haut \n\nAlors que la fourmili\u00e8re s'illumine \nJe me sens bien \u00e0 l'\u00e9cart. Un sentiment de privil\u00e8ge de vivre l'esprit libre et les poumons remplis d'air. \n\nTiens! un chamois  qui passe par l\u00e0 \ud83d\ude00\nIl semble ne pas se soucier de ma pr\u00e9sence. \nQuel bonheur !\n________________________________________\n#nature #biodiversit\u00e9 #montagne #Alpes #vie #libert\u00e9 #lumi\u00e8re #village #eclairage #nuit #randonn\u00e9e #rencontre #libreetsauvage #animal #chamois #wildlifephotography #rewilding #terre #merenature #neige #wildlifephotography #photooftheday #photo #image #photographer #france", "total_engagement": 723, "engagement_rate": 0.04808459696727853, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-03T17:09:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "montagne", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nature", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "france", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alpes"}, {"name": "animal"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "chamois"}, {"name": "eclairage"}, {"name": "france"}, {"name": "image"}, {"name": "libert"}, {"name": "libreetsauvage"}, {"name": "lumi"}, {"name": "merenature"}, {"name": "montagne"}, {"name": "nature"}, {"name": "neige"}, {"name": "nuit"}, {"name": "photo"}, {"name": "photographer"}, {"name": "photooftheday"}, {"name": "randonn"}, {"name": "rencontre"}, {"name": "rewilding"}, {"name": "terre"}, {"name": "vie"}, {"name": "village"}, {"name": "wildlifephotography"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132614059852, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T06:24:21.712Z", "updated_at": "2024-01-15T06:24:21.712Z"}, {"id": 607775132614059851, "metric": "post_text_hash", "value": "314874162", "created_at": "2024-01-15T06:24:21.651Z", "updated_at": "2024-01-15T06:24:21.651Z"}, {"id": 607775132614907507, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T14:55:55.406Z", "updated_at": "2024-01-18T14:46:41.865Z"}, {"id": 607775132614907508, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-15T14:55:55.412Z", "updated_at": "2024-01-18T14:46:41.870Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389727349, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C12OK7HRSih/", "post_id": "3275868102277277857", "program_id": null, "location": {"city_name": "Alpes", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Dans l'immensit\u00e9 rocheuse des Alpes il est l\u00e0.\n\nLe souffle court, j'immortalise ce moment.\n\nN'oubliez pas, profitez de l'instant pr\u00e9sent ! \n\nJe vous souhaite une agr\u00e9able soir\u00e9e \ud83d\ude00\n\n#montagne #photo #Alpes #chamois #natgeowild #photoanimali\u00e8re #wildlife #fabwildpix #tragopanphoto #natur #sauvage  #nikonfr #faunafotos #bbcearth #aspas #prenonslapause #benro #sauvage #30millionsdamis #aspas #wildlife #faunesauvage #viesauvage #wildlife_inspired #wildlifeplanet #neiges #blancheur #neige #natur #biodiversit\u00e9 #instagram #instanature #youngnaturephotographers", "total_engagement": 546, "engagement_rate": 0.036312849162011177, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T17:12:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "wildlife", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alpes", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "court", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "photo", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "30millionsdamis"}, {"name": "alpes"}, {"name": "aspas"}, {"name": "bbcearth"}, {"name": "benro"}, {"name": "biodiversit"}, {"name": "blancheur"}, {"name": "chamois"}, {"name": "fabwildpix"}, {"name": "faunafotos"}, {"name": "faunesauvage"}, {"name": "instagram"}, {"name": "instanature"}, {"name": "montagne"}, {"name": "natgeowild"}, {"name": "natur"}, {"name": "neige"}, {"name": "neiges"}, {"name": "nikonfr"}, {"name": "photo"}, {"name": "photoanimali"}, {"name": "prenonslapause"}, {"name": "sauvage"}, {"name": "tragopanphoto"}, {"name": "viesauvage"}, {"name": "wildlife"}, {"name": "wildlife_inspired"}, {"name": "wildlifeplanet"}, {"name": "youngnaturephotographers"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132614059855, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T06:24:21.964Z", "updated_at": "2024-01-15T06:24:21.964Z"}, {"id": 607775132614059854, "metric": "post_text_hash", "value": "1790255892", "created_at": "2024-01-15T06:24:21.899Z", "updated_at": "2024-01-15T06:24:21.899Z"}, {"id": 607775132614907509, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T14:55:55.431Z", "updated_at": "2024-01-18T14:46:41.889Z"}, {"id": 607775132614907510, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-15T14:55:55.437Z", "updated_at": "2024-01-18T14:46:41.894Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/bastien_campistron", "post_id": "c15b2d4e-3b75-4920-977d-b48bbc2134bc", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Une silhouette, une lumi\u00e8re, un \u00e9change de regards avec les animaux sauvages, des moments \u00e9ph\u00e9m\u00e8res, qui me donnent la sensation d\u2019\u00eatre vivant.", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-14T09:31:32.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}