{"platform_guid": null, "influencer_handle": "nutriologamarybel", "name": "Marybel Y\u00e1\u00f1ez| Nutrici\u00f3n funcional", "gender": "Female", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_c7d72640-ed86-465e-ad1b-4354e7ce0d06.JPEG", "bio": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93Lic.Nutrici\u00f3n&Maestr\u00eda| 22 a\u00f1os de experiencia\n\ud83d\udcaaSanemos tu cuerpo con Naturopat\u00eda-Gen\u00e9tica de forma amorosa\n\ud83d\udcbb100%online\n\ud83d\udccdHouston\n\ud83e\udd7c @sinutreoficial", "reach": 107729, "engagement_rate": 0.0012048751814290881, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175155053462, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cn3MLVuowBl/", "post_id": "3023939230605967461", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/49501478dcf8ac5adacee6bded4922ad.JPEG", "phash": "a4f4d313c3cd488f", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8784536719322205}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7625842094421387}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7059772610664368}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6831223964691162}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6485689878463745}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6167246103286743}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5780051350593567}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4467311203479767}, {"entity": "sweatshirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32852110266685486}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3176734149456024}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3145580291748047}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30231428146362305}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28579598665237427}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23681294918060303}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7674120664596558}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5988136529922485}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38957679271698}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31906402111053467}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23636965453624725}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T05:18:58.962Z", "updated_at": "2023-07-16T17:39:11.476Z"}}], "post_text": "Dieta y suplementacion a los 70 a\u00f1os.\n\nAprendimos mucho en el primer live del a\u00f1o. \n\nLos quiero. Compartan este live a sus papis lindos", "total_engagement": 205, "engagement_rate": 0.0019029230754949921, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-26T02:54:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056263887, "metric": "post_text_version", "value": "3", "created_at": "2023-08-03T09:32:55.652Z", "updated_at": "2024-01-10T22:37:48.501Z"}, {"id": 607775132056263885, "metric": "post_text_hash", "value": "611645480", "created_at": "2023-08-03T09:32:55.649Z", "updated_at": "2024-01-10T22:37:48.495Z"}, {"id": 607775132215167693, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "3", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.242Z", "updated_at": "2024-01-14T15:38:29.391Z"}, {"id": 607775132215167694, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.246Z", "updated_at": "2024-01-14T15:38:29.397Z"}]}, {"social_post_id": 607792175155053461, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoaCeiYLtYY/", "post_id": "3033748193577719320", "program_id": null, "location": {"city_name": "En Mi Casa", "latitude": 44.2503, "longitude": -85.5003}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5ff8a7577e3df8c88561522c2cf0f154.JPEG", "phash": "da4af8f80185b38f", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8123238682746887}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5825954079627991}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5212913751602173}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48164939880371094}, {"entity": "chocolate milk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.350226491689682}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6214593648910522}, {"entity": "flower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33471256494522095}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23831327259540558}, {"entity": "toilet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20849865674972534}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T06:44:41.631Z", "updated_at": "2023-08-09T16:05:10.021Z"}}], "post_text": "Apapacho con t\u00e9 chai. \u2b07\ufe0fGUARDA LA RECETA\u2b07\ufe0f\n\nDesliza a la derecha para ver los ingredientes de mi versi\u00f3n de t\u00e9 chai. Super arom\u00e1tico y reconfortante.\n\nSi preparas la receta no olvides etiquetarme para compartirla en mis historias. \n.\n.\n.\n#marybelya\u00f1ez #sinutre #recetasquesinutren #chaitea #techai #bajadepeso", "total_engagement": 319, "engagement_rate": 0.002961133956501963, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-08T15:43:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056263947, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:55.903Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:55.903Z"}, {"id": 607775132056263945, "metric": "post_text_hash", "value": "1403577352", "created_at": "2023-08-03T09:32:55.896Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:55.896Z"}, {"id": 607775132215167699, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.264Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.782Z"}, {"id": 607775132215167700, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.268Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.791Z"}]}, {"social_post_id": 607792175163275487, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CopgnsbOIxv/", "post_id": "3038102888887389295", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6bc25f52268b21e63294e71fa8fe5f75.JPEG", "phash": "e4969a9969a9639c", "image_entities": [{"entity": "jeans", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7316131591796875}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2246619611978531}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9797954559326172}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9670541882514954}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9524746537208557}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4327765703201294}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T05:52:30.572Z", "updated_at": "2023-08-09T16:01:39.587Z"}}], "post_text": "C\u00e1ncer y alimentaci\u00f3n. Platiquemos con @carlosmalatestaoficial sobreviviente de c\u00e1ncer sobre la alimentaci\u00f3n que lo llev\u00f3 a sanar y replantear un nuevo estilo de vida. \n \nAprendamos juntos c\u00f3mo prevenir y nutrir nuestra vida.\n\n\u00a1no faltes!\n.\n.\n.\n#c\u00e1ncer #dietacancer #carlosmalatesta\n#marybelya\u00f1ez\n#cancersurvivor #nutricionycancer", "total_engagement": 62, "engagement_rate": 0.0005755181984423879, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-14T15:55:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nutricionycancer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybelya\u00f1ez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carlosmalatesta", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "c"}, {"name": "cancersurvivor"}, {"name": "carlosmalatesta"}, {"name": "dietacancer"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "nutricionycancer"}], "mentions": [{"name": "carlosmalatestaoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056263987, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.073Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.073Z"}, {"id": 607775132056263985, "metric": "post_text_hash", "value": "1502265503", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.071Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.071Z"}, {"id": 607775132215167703, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.285Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.816Z"}, {"id": 607775132215167704, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.290Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.825Z"}]}, {"social_post_id": 607792175163275486, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CosNJ3foYwk/", "post_id": "3038861701234658340", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dde3ccc586061dfa7fe0e89ebd27429e.JPEG", "phash": "e699396699996691", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9477416276931763}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4934001564979553}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39487093687057495}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36235111951828003}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3397659957408905}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6096053123474121}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T07:37:32.477Z", "updated_at": "2023-08-09T15:59:46.161Z"}}], "post_text": "Disfruta tu vida. Reinv\u00e9ntate todas las veces que lo necesites. S\u00e9 tu prioridad. Recurre a m\u00e9dicos actualizados. Reestructura tu vida para sanar. \n\nY mucho m\u00e1s aprendimos en este live.\n\nGracias a @carlosmalatestaoficial por abrir su coraz\u00f3n y compartir su historia de vida. Apoyemos en su fundaci\u00f3n adquiriendo el material anticancer que ha creado junto a varios especialistas.\n\n.\n.\n.\n#dietacancer #cancersurvivor #carlosmalatesta #marybelya\u00f1ez #sinutre", "total_engagement": 220, "engagement_rate": 0.0020421613493116987, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-15T17:03:13.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carlosmalatesta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "material", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybelya\u00f1ez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "especialistas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cancersurvivor"}, {"name": "carlosmalatesta"}, {"name": "dietacancer"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [{"name": "carlosmalatestaoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264015, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.184Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.184Z"}, {"id": 607775132056264014, "metric": "post_text_hash", "value": "1803182561", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.181Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.181Z"}, {"id": 607775132215167709, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.306Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.848Z"}, {"id": 607775132215167711, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.312Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.860Z"}]}, {"social_post_id": 607792175163275485, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Co8mQhjoU9_/", "post_id": "3043475709505916799", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/16c2e91e4f95c7c7d29bbbda710c87fd.JPEG", "phash": "e255da70312ddaca", "image_entities": [{"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5792192816734314}, {"entity": "white", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40806829929351807}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2570636570453644}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T08:43:32.985Z", "updated_at": "2023-08-08T22:57:53.363Z"}}], "post_text": "El libro del mes: los 5 lenguajes del amor. Entrevista a Rosy consejera matrimonial. \n\nEl peso qu\u00e9 tiene que ver con tu pareja....todo.\n\nQu\u00e9date a verlo", "total_engagement": 75, "engagement_rate": 0.0006961913690835337, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-22T01:50:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "entrevista", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rosy", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264039, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.283Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.283Z"}, {"id": 607775132056264037, "metric": "post_text_hash", "value": "1604896324", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.280Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.280Z"}, {"id": 607775132215167713, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.327Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.881Z"}, {"id": 607775132215167714, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.332Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.889Z"}]}, {"social_post_id": 607792175170392361, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CpQzX03p9lb/", "post_id": "3049162885418178907", "program_id": null, "location": {"city_name": "Amor Propio", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2f43a5f23a93286eb58c32477dec5521.JPEG", "phash": "ea7845b5ca74a92a", "image_entities": [{"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5587977170944214}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33237987756729126}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28411948680877686}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27410534024238586}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.87540203332901}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6681293249130249}, {"entity": "book", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35417696833610535}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21611566841602325}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T05:30:17.490Z", "updated_at": "2023-08-09T16:00:12.381Z"}}], "post_text": "El libro de Febrero se fue y con ello aprend\u00ed a retomarme con amor para retomar el amor en pareja. Un amor consiente, honesto y que decide por convicci\u00f3n echarle las ganas todos los d\u00edas, no solo cuando la relaci\u00f3n anda tambaleando. \n\nEn mi caso me da insomnio y en muchos de mis pacientes genera ansiedad, angustia, depresi\u00f3n o hasta compulsi\u00f3n por comer. \n\nFomentar la relaci\u00f3n sana y amorosa en pareja es un acto de valent\u00eda. \n\nSanemos nuestra mala relaci\u00f3n con la comida desde la ra\u00edz. Tal vez podr\u00eda ser la causa de un bache en tu relaci\u00f3n de pareja. Reconocerlo y trabajar en \u00e9l es lo que deseo para ti.\n\n\u00bfListos para el de marzo? No te presiones si no pudiste leerlo. Aqu\u00ed estar\u00e1 este espacio para cuando decidas comenzar en nuestro club de lectura virtual COMPLETAMENTE GRATIS.\n.\n.\n.\n#marybelya\u00f1ez #amorpropio #relacionesdepareja #los5lenguajesdelamor #garychapman", "total_engagement": 144, "engagement_rate": 0.0013366874286403847, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-01T22:09:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "garychapman", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acto", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "relaci\u00f3n", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "convicci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amorpropio"}, {"name": "garychapman"}, {"name": "los5lenguajesdelamor"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "relacionesdepareja"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264079, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.448Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.448Z"}, {"id": 607775132056264077, "metric": "post_text_hash", "value": "-86980927", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.445Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.445Z"}, {"id": 607775132215167719, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.349Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.915Z"}, {"id": 607775132215167720, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.354Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.935Z"}]}, {"social_post_id": 607792175194470678, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq4EqKopz3x/", "post_id": "3078230835131268593", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/79ca9bfd2f64b3edda10617b068b0dcf.JPEG", "phash": "feb6c1818f4d9c30", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4814344346523285}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4024859368801117}, {"entity": "eating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3289867341518402}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25834089517593384}, {"entity": "leaf vegetable", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24709664285182953}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21642790734767914}, {"entity": "vegetable", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2082471251487732}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5151687264442444}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4954679310321808}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-16T20:06:04.208Z", "updated_at": "2023-08-09T16:09:37.657Z"}}], "post_text": "\u00a1Ensalada para piel y cabello luminosos! \u00a1No le temas a las grasas saludables!\n\nEsta es mi receta b\u00e1sica de ensalada saludable porque contiene ingredientes #desinflamatorios ricos en #omega3. Ambos los necesitamos a cualquier edad pero m\u00e1s si:\n\u2022 Llevas una vida estresante\n\u2022 Vives en una ciudad contaminada\n\u2022 Te desvelas o duermes mal\n\u2022 No te suplementas\n\nCuida que sus ingredientes sean de la mejor calidad:\n\u2022 aceite de oliva extra virgen\n\u2022 aceitunas Kalamata en conserva sin aditivos t\u00f3xicos (no uso enlatados)\n\u2022 queso feta org\u00e1nico sin hormonas el cual contiene muy poca lactosa y lo metabolizamos muy bien los latinos (eso est\u00e1 en tus genes)\n\u2022 lechugas org\u00e1nicas (sin pesticidas t\u00f3xicos)\n\nParece una ensalada com\u00fan pero los detalles hacen una gran diferencia. Amo la cocina f\u00e1cil, sana y sencilla.\n\n\u00bfQu\u00e9 otra receta les gustar\u00eda que les compartiera?", "total_engagement": 162, "engagement_rate": 0.0015037733572204328, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-11T00:46:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ciudad", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "desinflamatorios"}, {"name": "omega3"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264117, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.607Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.607Z"}, {"id": 607775132056264116, "metric": "post_text_hash", "value": "-1420115236", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.603Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.603Z"}, {"id": 607775132215167724, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.370Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.958Z"}, {"id": 607775132215167725, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.376Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:32.971Z"}]}, {"social_post_id": 607792175194470676, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq57x96puwi/", "post_id": "3078754738765229090", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a6be039113be6bb8048659315ab53770.JPEG", "phash": "ea7a91846a7b6b84", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9742209315299988}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.840298056602478}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7102940082550049}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8884591460227966}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47358450293540955}, {"entity": "bracelet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29564639925956726}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20984111726284027}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-16T20:06:04.368Z", "updated_at": "2023-08-09T16:08:28.745Z"}}], "post_text": "Estamos tolerando menos comida. Nos cae todo mal. \u00bfPero por qu\u00e9 pasa esto? \n\n1. Comemos m\u00e1s ultraprocesados de lo que imaginas. S\u00ed, un pan de caja es procesados porque si fuera natural durar\u00eda 3 d\u00edas y se pondr\u00eda duro, y a los 7 d\u00edas sacar\u00eda hongos. \n2. Vivimos con dosis elevad\u00edsimas de estr\u00e9s. Pero como es \"normal\" y hasta es sin\u00f3nimo de \"ser productivo\" nos acostumbramos a vivir as\u00ed. \n\nEsa hamburguesa de la calle est\u00e1 hecha de carne congelada de la peor calidad, llena de aditivos alimentarios que alteran la salud de tu intestino. Por eso cada vez que comemos algo como eso nos tardamos hasta 3 d\u00edas en sentirnos bien. Como si hubi\u00e9ramos pasado una cruda o resaca de alcohol. \n\nDale a la derecha, y observa c\u00f3mo los alimentos en verde y gris son comida real. Los amarillos y rojos son pseudoalimentos creados en una f\u00e1brica y devuelta al consumidor con sabor rico. \n\nLa #microbiota del intestino no sabe que es un glutamato monos\u00f3dico y resulta en veneno para esos microorganismos. \n\nPor eso, te invito a que no te comas nada de eso y los d\u00edas que tengas un antojo mejor prep\u00e1rate postres con ingredientes naturales que se hechen a perder sino los refrigeras. Una pasta, unos panes horneados en tu casa. Eso es comida amigable a tu cuerpo. \n\nNo activemos genes de enfermedad. Mantengamos al cuerpo desinflamado, sano, lleno de energ\u00eda y funcionando de forma saludable.\n\n\u00bfTe gustar\u00eda saber qu\u00e9 alimentos en este momento no reconoce tu microbiota y te est\u00e1 enfermando? Comenta GENES y te env\u00edo la informaci\u00f3n.", "total_engagement": 322, "engagement_rate": 0.002988981611265305, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-11T18:03:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "microorganismos", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "calle", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pan", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "microbiota"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264143, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.732Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.732Z"}, {"id": 607775132056264140, "metric": "post_text_hash", "value": "-472366123", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.729Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.729Z"}, {"id": 607775132215167730, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.394Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.015Z"}, {"id": 607775132215167731, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.399Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.043Z"}]}, {"social_post_id": 607792175194470674, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cq9RrRGPWG5/", "post_id": "3079695460277772729", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cf07c8e497d48c94ff8399b9c2afc6fb.JPEG", "phash": "e71eb87081876727", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9674069285392761}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5431802868843079}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5219230055809021}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.51613849401474}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3165205121040344}, {"entity": "salad", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2289339303970337}, {"entity": "vegetable", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20952628552913666}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.829706072807312}, {"entity": "painting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4681444466114044}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3774576187133789}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.322192907333374}, {"entity": "cake stand", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31197482347488403}, {"entity": "cake stand", "entity_type": "Object", "confidence": 0.236477792263031}, {"entity": "fish", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21579474210739136}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-16T20:06:04.557Z", "updated_at": "2023-08-09T16:06:46.172Z"}}], "post_text": "Frutos rojos, fibra, fermentos y grasas. Guarda este post\ud83d\udccc\n\n\u2022 Polifenoles y prebi\u00f3ticos son alimento para los microorganismos que viven en tu intestino. Frutos rojos, acai, linaza, ch\u00eda, inulina, psylliium y germinado de alfalfa son b\u00e1sicos en mi dieta a los 40\u2019s.\n\u2022 Fermentos como kimchi, sauerkraut, kombucha o Tempeh no deben faltar en tu comida principal. \u00bfTe suenan raro? Corre a googlearlos y yo estar\u00e9 subiendo algunos en mis historias para que los conozcas.\n\u2022 Grasas, s\u00ed de las saludables. En mi caso no incluye nueces porque no me s\u00e9 comer 6 almendras y regreso por pu\u00f1os, as\u00ed que prefiero el aguacate, el aceite de oliva, el salm\u00f3n, la piel de los pescados (s\u00ed, esa que todo mundo tira es rica en col\u00e1geno), la sardina, los pestos (aceite con especias listas en mi refrigerador para aderezar), y las ensaladas ricas en grasas saludables.\n\nAl menos me como 7 alimentos de estos al d\u00eda. Y eso hace que mi piel se ve muy luminosa. Te reto a que lo hagas. Pero antes, cu\u00e9ntame aqu\u00ed abajo cu\u00e1ntos alimentos de los anteriores ya incluyes. Vamos de menos a m\u00e1s a incorporarlos para tener una piel y cabello luminosos.", "total_engagement": 103, "engagement_rate": 0.0009561028135413863, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-13T01:16:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "microorganismos", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "regreso", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "polifenoles", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimento", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264193, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.941Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.941Z"}, {"id": 607775132056264192, "metric": "post_text_hash", "value": "-1445611111", "created_at": "2023-08-03T09:32:56.937Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:56.937Z"}, {"id": 607775132215167737, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.415Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.074Z"}, {"id": 607775132215167739, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.421Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.085Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230132, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrJGxUVsKdm/", "post_id": "3083025197283977062", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f49f049d9cbef1c44e5f1aff5df9cb87.JPEG", "phash": "9d1c42663bdce439", "image_entities": [{"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5892154574394226}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4336370527744293}, {"entity": "sitting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3548813760280609}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2333969622850418}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9656936526298523}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8637050986289978}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8061179518699646}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6440842747688293}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5948246121406555}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2672155797481537}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:44:01.648Z", "updated_at": "2023-08-09T16:25:45.265Z"}}], "post_text": "Cu\u00e1nto da\u00f1o nos ha hecho la b\u00e1scula. GUARDA Y COMPARTE\n\nSi viajar\u00e1 en el tiempo de mi carrera como Nutri\u00f3loga as\u00ed se ver\u00eda la mala relaci\u00f3n arraigada al peso y no a la salud:\n\n2003. \u201c\u00bfA poco vas al nutri\u00f3logo, es igual que la dietista? \u00bfTe baja de peso con pastillas?\u201d\n2005. \u201cBaj\u00e9 1 kilo de peso en 2 semanas. Felicidades a m\u00ed algo es algo\u201d\n2009. \u201cVine a consulta porque bajaste de peso muy r\u00e1pido a mi vecina. Ella no sabe que obtuve tu n\u00famero. Por favor no le digas. \u00bfMe dejas igual que ella?\u201d\n2013. \u201cVengo de un tratamiento donde me cosieron una malla en la lengua y perd\u00ed 10kilos en 1 mes. \u00bfpodr\u00e9 bajar contigo 10 kg en 1 mes, de forma sana y comiendo lo que se me antoja? \n2017. \u201cVengo a lograr mi peso ideal\u201d\n2018. \u201c\u00bfC\u00f3mo que ya no nos vas a pesar Marybel y, c\u00f3mo vas a medir nuestros avances?\u201d\n2020. \u201cVengo a verme como fulanita de tal, s\u00ed la blogger. Creo que ella mide 1.83m y yo 1.57m. Pero no importa yo quiero verme como ella\u201d\n2021. \u201cCada vez que hago un dieta contigo bajo mucho pero en cuanto lo dejo lo recupero. No s\u00e9 por qu\u00e9 no tengo fuerza de voluntad\u201d\n2023. \u201cDespu\u00e9s de tantas dietas, pastillas, tratamientos, masajes, chochos, etc comprendo que mi problema es m\u00e1s emocional\u201d\n\nPara esta \u00e9poca en donde estamos incluyendo cuerpos hermosos en sus formas y tama\u00f1os, diversos en muchos aspectos, deber\u00edamos ya de haber sanado nuestra mala relaci\u00f3n con la b\u00e1scula y el peso. \n\nY es momento de parar porque la b\u00e1scula NO TE DICE SI ESTAS DESARROLLANDO UN CANCER o si TUS CELULAS GRITAN \u201cpara ya con este estr\u00e9s\u201d. \n\nEl primer paso se da en nuestra consulta de nutrici\u00f3n, apoyado de todo el sector m\u00e9dico en donde no nos cataloguen por tener \u201criesgo\u201d solo por tener unos kilos dem\u00e1s. Porque los pacientes que est\u00e1n en \u201cpeso saludable\u201d seg\u00fan unas tablas obsoletas de la prehistoria, gritan a los 4 vientos sobre su salud y a los pocos a\u00f1os mueren o enferman gravemente. \n\nObserva todos estos comentarios reales que me marcaron en mi carrera y en donde todos tienen un trasfondo sobre la mala relaci\u00f3n con la b\u00e1scula. \n\nPide a tus m\u00e9dicos que ya no te pesen, a menos que vayan a calcular un medicamento o tengas programada una cirug\u00eda. En mi caso... sigue en comentarios", "total_engagement": 140, "engagement_rate": 0.001299557222289263, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-17T15:30:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "favor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "dietista", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264236, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.125Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.125Z"}, {"id": 607775132056264234, "metric": "post_text_hash", "value": "1284873093", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.122Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.122Z"}, {"id": 607775132215167743, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.441Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.113Z"}, {"id": 607775132215167745, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.446Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.123Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230129, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrL0-SLPhVy/", "post_id": "3083791348407342450", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6776eae9b48cd4dd1c1fd450d6a363b4.JPEG", "phash": "f837c1b34acd8658", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.907662034034729}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8980156183242798}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.762686550617218}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7537668943405151}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6655957102775574}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5156615376472473}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5086320042610168}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4939058721065521}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43476247787475586}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39767345786094666}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27859970927238464}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25831595063209534}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7397407293319702}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.379082590341568}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2993904650211334}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.275459349155426}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20954151451587677}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:44:01.494Z", "updated_at": "2023-08-09T16:25:00.842Z"}}], "post_text": "Haz este ejercicio y reconoce cu\u00e1nto te dejaste de comer de eso que te encanta.\n\nEn este ejemplo, la paciente amaba los cuernitos, los cuales contienen 269kcal. Si ella perdi\u00f3 6kilos en 1 mes, eso equivale a 42,000kcal que se dej\u00f3 de comer. \n\n--------Nota: cuando pierdes 1kg de peso es porque te dejaste de comer o entrenaste 7,000kcal-----\n\n1kg = 7000kcal\n6kg = 42,000kcal\n42,000 entre 269kcal de cada cuernito = 156 cuernitos se dej\u00f3 de comer\n\nNo sabes c\u00f3mo le reconoc\u00ed y aplaud\u00ed. A veces observo con tristeza que los pacientes se sienten decepcionados por 6kilos en 1 mes, otras veces se sienten espantados porque creen que es mucho. Es lo correcto porque todos sus s\u00edntomas de enfermedad se fueron y el cuerpo por a\u00f1adidura, adem\u00e1s de sanar, est\u00e1 bajando de peso. \n\nEnf\u00f3cate en sanar y ver\u00e1s que el peso baja solito.\n\nComenta YO si quieres ser uno de mis pacientes estrella el pr\u00f3ximo mes de Junio. Hoy abro espacios para la consulta de Junio.", "total_engagement": 160, "engagement_rate": 0.001485208254044872, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-18T16:52:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264265, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.240Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.240Z"}, {"id": 607775132056264264, "metric": "post_text_hash", "value": "-72946491", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.238Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.238Z"}, {"id": 607775132215167749, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.466Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.147Z"}, {"id": 607775132215167752, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.470Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.156Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230066, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrOclrVLgit/", "post_id": "3084528529244555437", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/8430112799678f13281d20272191f703.JPEG", "phash": "86c4793bc6c6c479", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9814753532409668}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6807442307472229}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6075358986854553}, {"entity": "letter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29215550422668457}, {"entity": "business card", "entity_type": "Object", "confidence": 0.766959547996521}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29332971572875977}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:43:52.318Z", "updated_at": "2023-08-09T16:24:15.377Z"}}], "post_text": "Es una frase muy com\u00fan. 6 de cada 10 personas ya han hecho al menos 2 dietas diferentes en su vida con o sin resultados. \n\nM\u00e1s de la mitad de nuestros pacientes actuales vienen de diferentes m\u00e9todos, dietas restrictivas, dietas donde eliminan o satanizan ciertos grupos de alimentos. \n\n\u00a1Eso no es vida! Creemos que ser productivos es vivir estresados, al igual que estar sano o preocuparte por tu salud es sin\u00f3nimo de VIVIR A DIETA. \n\nHay formas diferentes de disfrutar la comida, sin remordimiento, sin culpas, comiendo lo que te apetece, en sus proporciones correctas, escuchando tus necesidades b\u00e1sicas. \n\nSi percibes que vives a dieta, es momento de parar para sanar tu relaci\u00f3n con la comida. \n\nEmpieza por:\n1. Masticar cada bocado sin distracciones.\n2. Verte al espejo observando y reconociendo todo lo bonito en ti. Abr\u00e1zate\n3. Detenerte cuando presentas ataques de ansiedad por comida. Respira y analiza qu\u00e9 necesidad necesita cubrir tu cuerpo. \n4. Arr\u00e9glate, ponernos lindas siempre es alimento al alma. Envuelve a tu alma de luz para que siga brillando. Conecta con lo mejor de ti\n5. No te compares. Deja de seguir cuentas de antes y despu\u00e9s o testimonios de cuerpos \"perfectos\"\n\n\u00bfEmpezamos ahora mismo? INUNDEMOS este post de comentarios. Ponme la palabra YO y siente ese compromiso de verte desde ya con ojos de amor.", "total_engagement": 40, "engagement_rate": 0.000371302063511218, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-19T17:14:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264301, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.367Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.367Z"}, {"id": 607775132056264300, "metric": "post_text_hash", "value": "-971332679", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.363Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.363Z"}, {"id": 607775132215167754, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.494Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.180Z"}, {"id": 607775132215167756, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.498Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.189Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230058, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrTkwvBASuK/", "post_id": "3085971848370924426", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2e0683c4e28464c30c00610cb68a745d.JPEG", "phash": "e03697c1dacd213e", "image_entities": [{"entity": "baked goods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9916377663612366}, {"entity": "chocolate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8000352382659912}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6633297801017761}, {"entity": "chocolate brownie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6345057487487793}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6217095851898193}, {"entity": "chocolate cake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5878183841705322}, {"entity": "chocolate ice cream", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5081183314323425}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48080116510391235}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46004682779312134}, {"entity": "gelato", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2742319405078888}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20316094160079956}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8214665651321411}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7878347039222717}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5825479030609131}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49961405992507935}, {"entity": "ring", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2843027412891388}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:43:52.736Z", "updated_at": "2023-08-09T16:22:28.465Z"}}], "post_text": "Pastelito con amor a mis pacientes que me piden antojos saludables chocolatosos.\n\nMugcake, es un pastelito que se ponen sus ingredientes en una taza y ah\u00ed mismo se hornea. Hay que usar microondas, para lo cual s\u00f3lo sigue la regla 80/20. 20% de las veces se vale no ser estricto con los ingredientes o las ondas del microondas. Pero el otro 80% de las veces hay que comer libre de aditivos t\u00f3xicos, alejados de las ondas del microondas. \n\nIngredientes:\n- 30g de prote\u00edna vegetal o animal (yo us\u00e9 @namexicona de chocolate)\n- \u00bd cdita de polvo para hornear\n- 1 Cda de cacao\n- 1 sobre de monk fruit granulado\n- 1 Cda de crema de almendras\n- Chorrito de leche de almendras\n\nPreparaci\u00f3n:\n\u2022 Mezcla todo\n\u2022 Calienta en el microondas por 15 segundos y apaga. Repite varias veces hasta que te quede esponjocito. Cuida de no pasarte sino se seca.", "total_engagement": 188, "engagement_rate": 0.0017451196985027245, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-21T17:13:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pastelito", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "almendras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "namexicona"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264347, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.556Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.556Z"}, {"id": 607775132056264346, "metric": "post_text_hash", "value": "-1194170648", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.554Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.554Z"}, {"id": 607775132215167761, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.514Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.215Z"}, {"id": 607775132215167763, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.518Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.224Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230043, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrbXzG3J8z9/", "post_id": "3088166636623482109", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/364db11ec6399db1ce150b1893f7c9cf.JPEG", "phash": "85a516546d6bc37a", "image_entities": [{"entity": "beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.627799391746521}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4732072949409485}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29194507002830505}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8527193069458008}, {"entity": "ring", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4351437985897064}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2831045091152191}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2738783061504364}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26904967427253723}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:43:52.206Z", "updated_at": "2023-08-09T16:21:36.405Z"}}], "post_text": "Prepara jugo verde para 3 d\u00edas\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nOlv\u00eddate que se pierden propiedades. \u00a1No se pierde nada!\n\nMe preguntan mucho que si preparan con anticipaci\u00f3n los jugos verdes hace que pierdan propiedades. \n\nEn realidad veo que la mayor parte del tiempo se preocupan por eso y no por todos los aditivos de un refresco o las grandes cantidades de az\u00facar que contiene. Los 3 d\u00edas que nos cuesta reponernos despu\u00e9s de una comida excesiva que da\u00f1a a nuestras c\u00e9lulas. O del da\u00f1o que nos provoca dejar una botella de agua simple en el rayo del sol. \n\nComo en esta cuenta disfrutamos de la sinceridad, vivir aliviados y disfrutar con conocimiento\u2026\n\nT\u00f3malo con calma, PREPARAR TUS JUGOS para 3 ma\u00f1anas donde saldr\u00e1s r\u00e1pido ESTA BIEN. \n\nEleg\u00ed estas 3 verduras porque son las que menos vitamina C contienen. S\u00ed, porque es la \u00fanica que es sensible a la temperatura y luz. Ya que se oxidan. A las dem\u00e1s vitaminas no les pasa nada en este jugo. \n\nDe enzimas ni te preocupes, qu\u00e9 por eso les recomiendo un suplemento en mis pr\u00f3ximos posteos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 ingredientes le pones a tu jugo verde y te dir\u00e9 si es v\u00e1lido prepararlo antes.", "total_engagement": 161, "engagement_rate": 0.0014944908056326524, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-24T17:44:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "botella", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "refresco", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264413, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.769Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.769Z"}, {"id": 607775132056264412, "metric": "post_text_hash", "value": "-1869988701", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.765Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.765Z"}, {"id": 607775132215167766, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.539Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.259Z"}, {"id": 607775132215167767, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.543Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.267Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230024, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrjA-BVJP_F/", "post_id": "3090318031342337989", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/7bc82ea752b4800ef6268185e64d918d.JPEG", "phash": "b62bc1960e49fa87", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9370331168174744}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5314428210258484}, {"entity": "fast food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3240337073802948}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27222195267677307}, {"entity": "junk food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24028469622135162}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3480944335460663}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2862498462200165}, {"entity": "airplane", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2283267080783844}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:43:53.086Z", "updated_at": "2023-08-09T16:19:57.951Z"}}], "post_text": "Mi nena los comi\u00f3 desde que le sali\u00f3 el primer diente.", "total_engagement": 49, "engagement_rate": 0.000454845027801242, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-27T16:58:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "desde", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "nena los", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "los comi\u00f3 desde", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3021319508552551}, {"entity": "los comi\u00f3", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "nena", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "sali\u00f3 el primer", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "comi\u00f3 desde", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2821626365184784}, {"entity": "los", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "comi\u00f3", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "sali\u00f3", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "diente", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.26291313767433167}, {"entity": "primer diente", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29710695147514343}, {"entity": "primer", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2192581295967102}, {"entity": "nena los comi\u00f3", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3021319508552551}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264463, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.962Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.962Z"}, {"id": 607775132056264462, "metric": "post_text_hash", "value": "1134361417", "created_at": "2023-08-03T09:32:57.955Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:57.955Z"}, {"id": 607775132215167770, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.557Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.291Z"}, {"id": 607775132215167773, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.562Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.300Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230020, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrtA9QKgbpL/", "post_id": "3093132728317622859", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/591737bb938d6ccb102a58e5a0496deb.JPEG", "phash": "f8875789091a2b3f", "image_entities": [{"entity": "food storage containers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.320705384016037}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25920963287353516}, {"entity": "license plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7253617644309998}, {"entity": "toilet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5771161317825317}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2533670663833618}, {"entity": "toy vehicle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2007237821817398}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:44:01.849Z", "updated_at": "2023-08-09T16:16:19.121Z"}}], "post_text": "Las verduras son libres.\ud83e\udd57\n\u00a1come verdura hasta cansarte! Verdura, verdura y m\u00e1s verdura\n\nEn muchos sistemas la verdura es limitada. En otros est\u00e1n prohibidos la jicama, la zanahoria o el betabel. \n\nPero veamos:\n1. Si 100g de betabel o zanahoria contienen 4g de carbohidratos y en el d\u00eda te corresponden 100g de carbohidratos totales. Comerte 100g de betabel es much\u00edsimo y solo estar\u00e1s comiendo 4g de carbohidratos. \n\nPor lo que te sugiero no temerle a la verdura. Prepara b\u00e1sicos el domingo y as\u00ed saca tus refractarios para complementar cada comida cuando te hayas quedado con hambre. \n\n\u00bfQu\u00e9 te pareci\u00f3 este tipo? \u00bfYa lo aplicas?", "total_engagement": 107, "engagement_rate": 0.000993233019892508, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-01T14:10:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carbohidratos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "verduras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zanahoria", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264523, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.166Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.166Z"}, {"id": 607775132056264521, "metric": "post_text_hash", "value": "1668239069", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.164Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.164Z"}, {"id": 607775132215167774, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.581Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.336Z"}, {"id": 607775132215167776, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.585Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.352Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201230012, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CryWr0NrXCL/", "post_id": "3094635661981741195", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a9043e77749db1185db039653630ceb9.JPEG", "phash": "e98596d2969e914e", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8050974011421204}, {"entity": "book cover", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6619654893875122}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5195842981338501}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5097878575325012}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4786195456981659}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46984222531318665}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46018680930137634}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34945136308670044}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33165833353996277}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2737613618373871}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8965218663215637}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.269135057926178}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:44:02.066Z", "updated_at": "2023-08-09T16:14:54.401Z"}}], "post_text": "Terminamos el libro de Abril. Y me deja tantas reflexiones despu\u00e9s de un primer a\u00f1o de postparto o maternidad en donde me sent\u00eda feliz de tener a mi hija en brazos pero al mismo tiempo no quer\u00eda soltar a la mujer que fui.\n\nS\u00ed, fui muy inflexible conmigo misma y quer\u00eda que todo siguiera en la \"normalidad\" pero ahora con una hija que te cambia todos tus planes y din\u00e1micas pero sobretodo la forma en que ven\u00eda viviendo. \n\nCuando decid\u00ed ceder el control, entrenar cuando se pudiera, dejar tirado todo, no molestarme porque las cosas no sucedieran cu\u00e1ndo y c\u00f3mo yo quer\u00eda a la hora que yo quer\u00eda. Jeje CEDI MI CONTROL. \n\nMe reus\u00e9 tantos meses y cuando dije basta de sentirme as\u00ed...mejor fluyo y acepto el cambio...aprend\u00ed que CUANDO TU CAMBIAS TODO CAMBIA. \n\nAs\u00ed pude entender mejor por qu\u00e9 a mis pacientes les cuesta seguir sus planes de alimentaci\u00f3n, o viven esperando la aprobaci\u00f3n y elogio de los dem\u00e1s...porque en realidad no han cedido su control. Ese control que nos mantiene seguros en lo que conocemos y vulnerables al cambio. \n\nSer feliz es una decisi\u00f3n consciente de ponerte el chip todos los d\u00edas. No distraerte, ver una situaci\u00f3n dif\u00edcil desde el lado amable y amoroso. \n\nEste libro es hermoso si sientes que algo te falta para esa felicidad que todos buscamos. Si est\u00e1s bloqueado en dar tu primer paso. Si no hay dieta que te funcione. Porque hacer peque\u00f1os  cambios hacia tu felicidad te llevar\u00e1 a esa plenitud de disfrute contigo. \n\nDEMASIADO RECOMENDABLE. Gracias Carlos por esta belleza de libro que estoy segura fue tambi\u00e9n una herramienta sanadora para ti al plasmarlo en papel.", "total_engagement": 48, "engagement_rate": 0.00044556247621346156, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-03T15:55:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hija", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maternidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "control", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264579, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.362Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.362Z"}, {"id": 607775132056264575, "metric": "post_text_hash", "value": "-505084562", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.351Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.351Z"}, {"id": 607775132215167781, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.603Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.380Z"}, {"id": 607775132215167782, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.607Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.395Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201229985, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr02ZlLu90Y/", "post_id": "3095338096334200088", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/49026bed1b37a90ee7e9fbca0ccb4f62.JPEG", "phash": "82fd422f84d17d72", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9869259595870972}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7169994115829468}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5929825901985168}, {"entity": "cervelle de canut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5750815868377686}, {"entity": "colcannon", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5739180445671082}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5727763175964355}, {"entity": "mashed potato", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44458428025245667}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7022709250450134}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5974212288856506}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.588875949382782}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4772510826587677}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22557620704174042}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:43:52.502Z", "updated_at": "2023-08-09T16:13:44.025Z"}}], "post_text": "Cualquier dieta se vuelve aburrida porque cuando pensamos en verduras solo se nos viene a la mente ENSALADAS. \n\nA m\u00ed me encanta preparar muchos guisos donde la base sean verduras y que mi hija, esposo y yo mera podamos disfrutar de todos los sabores, colores, nutrientes que nos aportan. \n\nLa coliflor es olorosa pero si la sabes cocinar es una delicia. Aqu\u00ed otras opciones m\u00e1s:\n\u2764\ufe0fceviche de coliflor\n\u2764\ufe0fcoliflor en salsa roja\n\u2764\ufe0falitas de coliflor en salsa b\u00fafalo\n\u2764\ufe0fpalomitas de coliflor\n\u2764\ufe0fpur\u00e9 de coliflor\n\n\u00bfTe gustar\u00eda que suba alguna de receta de estas en video? Vota por la tuya\n\nReceta:\n\u25cf\t\u00bd coliflor chica cruda\n\u25cf\t2 huevos\n\u25cf\t4 cdas de harina de almendras\n\u25cf\tsal\n\u25cf\tbr\u00f3coli o calabacitas (crudas)\n\u25cf\t100g queso Mozzarella o vegano\n\nMezcla los ingredientes, enmolda y hornea 30minutos a 180C o 350F. \u00a1le encantar\u00e1 a toda la familia!", "total_engagement": 71, "engagement_rate": 0.0006590611627324119, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-04T15:13:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "guisos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hija", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "verduras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esposo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "salsa", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264641, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.586Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.586Z"}, {"id": 607775132056264640, "metric": "post_text_hash", "value": "300102488", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.583Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.583Z"}, {"id": 607775132215167785, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.624Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.420Z"}, {"id": 607775132215167787, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.629Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.428Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201229979, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr6N998JFX6/", "post_id": "3096849126770628090", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/439697e3ab6bffb54cef9e2f74ff7cb6.JPEG", "phash": "adf5d082cbcb92c1", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5844684839248657}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5576246380805969}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37767720222473145}, {"entity": "finger", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35689330101013184}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3536134362220764}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23201648890972137}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41746431589126587}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36850297451019287}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36120620369911194}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3228793144226074}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28289994597435}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2506541609764099}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:44:02.263Z", "updated_at": "2023-08-09T16:12:23.481Z"}}], "post_text": "Amo personalizar los men\u00fas, suplementos, h\u00e1bitos de relajaci\u00f3n y ejercicio para mis pacientes. Es sentarme, con un lienzo en blanco, a crear magia para ellos, para que sanen o logren su mejor versi\u00f3n. \n\nMis consultas 1 a 1 incluyen:\n\u25cf\tlectura de lengua\n\u25cf\tdetecci\u00f3n de deficiencias nutricionales\n\u25cf\tcreaci\u00f3n de tu esquema de suplementaci\u00f3n (probi\u00f3ticos, enzimas, vitaminas o minerales, adapt\u00f3genos, supeerfoods y mucho m\u00e1s)\n\u25cf\t1 hora de sesi\u00f3n en zoom o skype\n\u25cf\taprender a comer en cada sesi\u00f3n\n\u25cf\taprender sobre tu cuerpo propio cuerpo, s\u00edntomas y forma de sanarlo\n\u25cf\tmen\u00fas para el mes en curso\n\n21 a\u00f1os haciendo lo que m\u00e1s me gusta. Por eeso a todos nuestros pacientes nos encantar\u00eda leer todo lo que han logrado en nuestras consultas 1 a 1.", "total_engagement": 172, "engagement_rate": 0.0015965988730982372, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-06T17:14:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "consultas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "zoom", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "creaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264691, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.705Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.705Z"}, {"id": 607775132056264689, "metric": "post_text_hash", "value": "1392612251", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.701Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.701Z"}, {"id": 607775132215167792, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.646Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.459Z"}, {"id": 607775132215167794, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.650Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.480Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201229975, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cr888noLhu9/", "post_id": "3097618692233370557", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ae9ce96a0eb296604dc8bb02d69c9b98.JPEG", "phash": "f8a117d82897363b", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7594804763793945}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6196832060813904}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5663943886756897}, {"entity": "flower", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4069254994392395}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38150912523269653}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35202229022979736}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27583134174346924}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2737761437892914}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2614145278930664}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2070464938879013}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7532913684844971}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6764078736305237}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5099326372146606}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4598698318004608}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41612768173217773}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2289901226758957}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T05:43:52.917Z", "updated_at": "2023-08-09T16:10:49.945Z"}}], "post_text": "Si te dijera que hacerte un estudio de genes es m\u00e1s barato que todo eso que a veces gastamos en tratamientos fallecidos.\n\nCon nuestro estudio de genes HABITOS, que se realiza con tu saliva, puedes conocer todo esto:\n\u2022 Si metabolizas mejor grasas o carbohidratos. As\u00ed puedes saber si te corresponde dieta cetog\u00e9nica o balanceada.\n\u2022 Si metabolizas grasas y de qu\u00e9 tipo. Lo que te lleva a saber si el aceite de coco o unas carnitas son ideale o no para ti.\n\u2022 El tipo de ejercicio donde te desarrollas mejor.\n\u2022 Si metabolizas alcohol, gluten, l\u00e1cteos, cafe\u00edna.\nSi a tus genes les conviene m\u00e1s deesma\u00f1anarte o trasnochar.\nY 92 genes m\u00e1s. Todo enfocado a conocer qu\u00e9 h\u00e1bitos son los ideales para t\u00ed, ya sea para bajar de peso o sanar.\n\nLo m\u00e1s lindo es que s\u00f3lo se hace este estudio 1 vez en la vida porque TUS GENES SON LOS MISMOS SIEMPRE. TU ERES QUIEN LOS ACTIVA O DESCTIVA.\n\nCu\u00e9ntanos en los comentarios si te interesa ir a la segura con un estudio de genes y con mucho cari\u00f1o te enviaremos informaci\u00f3n para que comiencees lo antes posible.\n\n#bajadepeso #nutrigenetica #marybelya\u00f1ez #sinutre #hechoensinutre #nutricionholistica #nutricionfuncional", "total_engagement": 79, "engagement_rate": 0.0007333215754346554, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-07T18:42:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "genes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nutricionfuncional", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nutricionholistica", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bajadepeso"}, {"name": "hechoensinutre"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "nutricionfuncional"}, {"name": "nutricionholistica"}, {"name": "nutrigenetica"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264748, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.884Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.884Z"}, {"id": 607775132056264747, "metric": "post_text_hash", "value": "1014231531", "created_at": "2023-08-03T09:32:58.880Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:58.880Z"}, {"id": 607775132215167795, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.669Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.517Z"}, {"id": 607775132215167796, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.673Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.527Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204306981, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsB-DHDJBro/", "post_id": "3099030911218621160", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c63d631234d9ba3161da22c1dcd0b5fb.JPEG", "phash": "cc37e2489da66699", "image_entities": [{"entity": "baked goods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9390662312507629}, {"entity": "gluten", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7673293352127075}, {"entity": "cookie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4556945860385895}, {"entity": "cookies and crackers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.432989239692688}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39157480001449585}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37140828371047974}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32829323410987854}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2513711154460907}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24538204073905945}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22419387102127075}, {"entity": "bread", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2729072570800781}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24655519425868988}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T08:13:09.237Z", "updated_at": "2023-08-09T16:33:31.450Z"}}], "post_text": "Amo esta receta para mi nena de 20 meses, pap\u00e1 y mam\u00e1. En el caso de mi hija no le pongo sustitutos de az\u00facar. \n\nMezcla todos los ingredientes, debe quedar la mezcla bastante seca (no l\u00edquida), y as\u00ed preeparar bolitas. Ponlas a refrigerar y wow la delicia.\n\n\u00bfTe gustar\u00eda alguna receta as\u00ed de r\u00e1pida?", "total_engagement": 116, "engagement_rate": 0.001076775984182532, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-09T17:29:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "receta", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hija", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264791, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.041Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.041Z"}, {"id": 607775132056264786, "metric": "post_text_hash", "value": "2138832033", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.038Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.038Z"}, {"id": 607775132215167798, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.689Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.551Z"}, {"id": 607775132215167800, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.693Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.560Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204306973, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsG1B6cOIDj/", "post_id": "3100398621426221283", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/821066464f160c552eddbce49846b384.JPEG", "phash": "b1f2c83d74947d09", "image_entities": [{"entity": "baked goods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.973139762878418}, {"entity": "chocolate brownie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9349749088287354}, {"entity": "gluten", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9077876806259155}, {"entity": "baking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8254940509796143}, {"entity": "brown", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8196227550506592}, {"entity": "chocolate", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8076805472373962}, {"entity": "cookie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7365363836288452}, {"entity": "cookies and crackers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7288504838943481}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6395601630210876}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5666033029556274}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5303849577903748}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4459663927555084}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3668197989463806}, {"entity": "snack cake", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35070863366127014}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22011041641235352}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7486308217048645}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5423823595046997}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3053521513938904}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2608114778995514}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24999839067459106}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21802429854869843}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T08:13:10.112Z", "updated_at": "2023-08-09T16:33:16.517Z"}}], "post_text": "Galletas bajas en carbohidratos y altas en prote\u00edna.\ud83c\udf6a\n\nEs tan importante llegar a las dosis de prote\u00edna diaria que cada uno necesita.  Veo mucho que se autoprescriben prote\u00ednas en polvo pensando que es la \u00fanica manera de lograr firmeza en el cuerpo. La realidad es que esas prote\u00ednas en polvo funcionan s\u00ed y s\u00f3lo si complementan tus necesidades proteicas diarias.\n\nPongamos un ejemplo\u2026\n\nSi a Chuchita L\u00f3pez le corresponden 96g de prote\u00edna al d\u00eda porque est\u00e1 en postparto y desea perder 10kg de grasa corporal y eliminar la flacidez de su cuerpo entrenando 3 veces a la semana resistencia\u2026.\n\nA Chuchita le corresponden estas dosis de proteina al d\u00eda:\n2 huevos\n150g de pescado\n1 shake de proteina \n60g de at\u00fan \n\nComo no alcanzaba puede cocinar tanto requiere un suplemento de prote\u00edna que le aporte lo mimo que 2 \u00f3 3 huevos. Y as\u00ed es como complementamos con el batido de prote\u00edna. \n\nHay d\u00edas que le aburre el batido as\u00ed que nos pidi\u00f3 una receta que estuviera calculado en su men\u00fa y que pudiera dejarlos preparados en el congelador. \n\nAs\u00ed como Chuchita L\u00f3pez podemos armar tu men\u00fa, crear recetas deliciosas para ti que se adapten a tu estilo de vida. No se trata que todas tomemos polvos de prote\u00edna sin saber para qu\u00e9 sirven o si es la dosis que cada una necesita.\n\n\u00bfpersonalizamos tus dosis de prote\u00edna? Cu\u00e9ntame tus objetivos", "total_engagement": 126, "engagement_rate": 0.0011696015000603366, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-11T14:46:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "chuchita l\u00f3pez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264852, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.266Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.266Z"}, {"id": 607775132056264850, "metric": "post_text_hash", "value": "344291257", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.261Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.261Z"}, {"id": 607775132215167803, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.709Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.590Z"}, {"id": 607775132215167804, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.713Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.602Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204306959, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsJfsD1p3dR/", "post_id": "3101149185641510737", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ba51dc7385489042b156405fb3eb70ff.JPEG", "phash": "dca75c124b3712b5", "image_entities": [{"entity": "baked goods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9887099862098694}, {"entity": "confectionery", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7620864510536194}, {"entity": "cream", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6077929735183716}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5865148901939392}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5051503777503967}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28874415159225464}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2534679174423218}, {"entity": "banana", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23558835685253143}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22340036928653717}, {"entity": "sweets", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2156941145658493}, {"entity": "egg", "entity_type": "Object", "confidence": 0.837669312953949}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5278450846672058}, {"entity": "egg", "entity_type": "Object", "confidence": 0.464741975069046}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31558990478515625}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24096521735191345}, {"entity": "rose", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21928127110004425}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T08:13:09.402Z", "updated_at": "2023-08-09T16:31:00.093Z"}}], "post_text": "Desde que comenzamos la ablactaci\u00f3n (introducci\u00f3n de alimentos diferentes a la leche materna) me conect\u00e9 con el amor de mam\u00e1 aportando mi expertise como nutri\u00f3loga pedi\u00e1trica. \n\nFue mi primera maestr\u00eda y lo estudi\u00e9 pensando en que la nutrici\u00f3n en los 3 primeros a\u00f1os de vida eran vitales para un ser humano.\n\nAgradezco poder trabajar desde casa y poder preparar desayunos, comida o lunch y snacks para mandarle a la guarder\u00eda. Fresquitos del d\u00eda y que su relaci\u00f3n con la comida, adem\u00e1s de la formaci\u00f3n de su microbiota sean hermosos.\n\nTe comparto algunos de los lunches que le env\u00edo. Dime qu\u00e9 n\u00famero de platillo te gusta y te dar\u00e9 la receta.", "total_engagement": 113, "engagement_rate": 0.0010489283294191907, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-12T15:37:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lunch", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "snacks", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264883, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.379Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.379Z"}, {"id": 607775132056264882, "metric": "post_text_hash", "value": "404853582", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.377Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.377Z"}, {"id": 607775132215167809, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.729Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.628Z"}, {"id": 607775132215167810, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.734Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.639Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204306956, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsRjWC7pNG0/", "post_id": "3103417064839500212", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fa9afc2a3da4b58ae9b3096b27ee3571.JPEG", "phash": "aed4c387b94c8770", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5557408928871155}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5163885951042175}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.385088175535202}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9515810012817383}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9343532919883728}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9320917725563049}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7490994930267334}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3697052597999573}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3467552363872528}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30217134952545166}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29353228211402893}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T08:13:09.721Z", "updated_at": "2023-08-09T16:29:19.857Z"}}], "post_text": "Existen muchos suplementos con col\u00e1geno, pero lo que realmente hace que nosotros produzcamos col\u00e1geno es la vitamina C. \n\nLa dosis para adultos (ojo en ni\u00f1os es diferente y hay que personalizarlo):\nadultos hombres o mujeres: 1,000mg o 1g al d\u00eda con alimento en el biorritmo de la ma\u00f1ana (en desayuno).\n\nEn las tablas de libros m\u00e9dicos y/ de nutrici\u00f3n indican que lo ideal es 400mg pero hoy estudios, m\u00e1s recientes, y en mi experiencia cl\u00ednica es subir esa dosis. \n\nMantener 3 meses al menos en estas dosis har\u00e1 que notes cambios impresionantes. Esto y m\u00e1s aprenderemos en el nuevo reto #cabellosano que esta semana tiene un descuento por lanzamiento. \n\nPara saber qu\u00e9 tipo de vitamina C si liposoluble, con bioflavonoides, etc subir\u00e9 hoy en mis historias una clase-live del 2020 donde expliqu\u00e9 a detalle todo lo relacionado a esta vitamina. Vale la pena que lo veas.\n\n\u00bfInteresante no? \u00bfDe qu\u00e9 otra vitamina tienes dudas? As\u00ed lo podemos platicar m\u00e1s a detalle en nuestro pr\u00f3ximo reto sobre cabello sano.", "total_engagement": 535, "engagement_rate": 0.0049661650994625404, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-15T18:43:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimento", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "c", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libros", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "cabellosano"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264927, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.513Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.513Z"}, {"id": 607775132056264926, "metric": "post_text_hash", "value": "852401018", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.510Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.510Z"}, {"id": 607775132215167813, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.760Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.666Z"}, {"id": 607775132215167815, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.765Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.676Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204306952, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsTuGyzp1yr/", "post_id": "3104027345198472363", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b41f2b0aab26fb6e5421ca31b810c2b9.JPEG", "phash": "f9f486d32986c919", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9657089710235596}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8084625005722046}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7291279435157776}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6622775197029114}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.646990180015564}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5850359201431274}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3975875675678253}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3205306828022003}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31794679164886475}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30000051856040955}, {"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2911672592163086}, {"entity": "milk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22524110972881317}, {"entity": "smoothie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21383154392242432}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9875684380531311}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6404627561569214}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36385488510131836}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21206316351890564}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T08:13:09.939Z", "updated_at": "2023-08-09T16:28:32.885Z"}}], "post_text": "La vitamina B9 o \u00e1cido f\u00f3lico es indispensable para TODOS. \n\nLa forma absorbible es en forma de 5-Metiltetrahidrofolato (abreviado a 5-MTHF). La forma de \u00e1cido f\u00f3lico no se absorbe en el cuerpo por eso si te han mandado esta \u00faltima preg\u00fantale a tu m\u00e9dico por el que s\u00ed es absorbible, se quedar\u00e1 con el ojo cuadrado porque lo aprendiste aqu\u00ed en mi canal.\n\nPor otro lado, la dosis que necesitamos los adultos es de:\n400mcg al d\u00eda (microgramos, ojo)\n\nSe toma en el biorritmo de la noche o en la ma\u00f1ana. Es decir, entre 8pm a 12 del medio d\u00eda con alimento. \n\nImag\u00ednate que sirve para que tus genes o ADN se forme, en el biorritmo de la nochem en la misma posici\u00f3n. Osea, que hacen que tus genes de salud se activen y los de enfermedad se \u201capaguen\u201d\n\nSi mis pacientes de genes tienen una anomal\u00eda con este gen y no lo absorben de la comida, entonces a ellos les doy una dosis mayor y as\u00ed apagar\u00e9 ciertos genes de enfermedad. Wow, \u00bfpor qu\u00e9 nadie nos dice esto? Porque de nutrici\u00f3n solo se habla en redes de dietas y remedios m\u00e1giicos. No olvides seguir a colegas que realmente sepan del tema. #porunanutricionprofesional", "total_engagement": 260, "engagement_rate": 0.0024134634128229167, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-17T14:55:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alimento", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "porunanutricionprofesional"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056264989, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.727Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.727Z"}, {"id": 607775132056264987, "metric": "post_text_hash", "value": "-586913860", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.710Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.710Z"}, {"id": 607775132215167818, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.781Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.699Z"}, {"id": 607775132215167820, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.786Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.709Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204306949, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsZD8SFI3XG/", "post_id": "3105530754770367942", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/14fca97c9a4f709719331fae17d84a9f.JPEG", "phash": "fcc592cc87c92473", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9613291621208191}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9472851753234863}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8931910991668701}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8741087913513184}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8070719838142395}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6831985116004944}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6745243668556213}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6406226754188538}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6016736626625061}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5633963942527771}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5505345463752747}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.514041006565094}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2878486216068268}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8720020055770874}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42058542370796204}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4047253429889679}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3156343996524811}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T08:13:09.519Z", "updated_at": "2023-08-09T16:28:07.594Z"}}], "post_text": "Omega 3 & inflamaci\u00f3n celular. \n\nAprendimos demasiado. Comparte este live si crees que le pueda servir a alguien. Todos necesitamos tomar omega 3 de buena calidad. \n\n\u00bfYa revisaste tu omega? \u00bfresult\u00f3 ser de dudosa procedencia? Te invitamos a comprar @myseremony en www.sinutre.com.mx Env\u00edos en todo M\u00e9xico. \n\n#omega3 #sinutre #marybelya\u00f1ez", "total_engagement": 138, "engagement_rate": 0.0012809921191137019, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-18T16:42:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "marybelya\u00f1ez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9xico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "omega 3 & inflamaci\u00f3n celular aprendimos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "marybelya"}, {"name": "omega3"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [{"name": "myseremony"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265017, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.837Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.837Z"}, {"id": 607775132056265016, "metric": "post_text_hash", "value": "-1364047791", "created_at": "2023-08-03T09:32:59.833Z", "updated_at": "2023-08-03T09:32:59.833Z"}, {"id": 607775132215167823, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.802Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.730Z"}, {"id": 607775132215167824, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.806Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.737Z"}]}, {"social_post_id": 607792175204306948, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Csb3VYLpBYh/", "post_id": "3106319729634317857", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/625a1629447481acf0122e44b0c53465.JPEG", "phash": "f892954baf16303b", "image_entities": [{"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.843315839767456}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7558150291442871}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5814957022666931}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49797818064689636}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25221261382102966}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23469944298267365}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-20T08:13:10.429Z", "updated_at": "2023-08-09T16:27:39.287Z"}}], "post_text": "La recomendaci\u00f3n de 2litros de agua al d\u00eda es obsoleta. Esto significa que debe ser actualizada. \n\nLa cantidad de agua depende de tu volumen corporal, es decir, una mujer de 40a\u00f1os con un peso de 120kg no necesita lo mismo que una mujer de los mismos 40 a\u00f1os pero con 90kg de peso. \n\nAhora bien, si multiplicas 120KgX60 te dar\u00e1n 7litros de agua y si muultiplicas 90kgX60 te dar\u00e1n 5 litros. Aqu\u00ed es donde entran las recomendaciones puntuales y personalizadas.\n\nLa idea de hacer este ejercicio matem\u00e1tico es para ver si alcanzas lo m\u00ednimo indispensable.\n\n\u00bfInteresante no? T\u00fa \u00bfCu\u00e1ntos litros consumes?", "total_engagement": 288, "engagement_rate": 0.0026733748572807694, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-19T18:52:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265071, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.082Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.082Z"}, {"id": 607775132056265067, "metric": "post_text_hash", "value": "-1980774843", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.059Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.059Z"}, {"id": 607775132215167828, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.820Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.762Z"}, {"id": 607775132215167830, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.824Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.780Z"}]}, {"social_post_id": 607792175209005265, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CslwN01O24O/", "post_id": "3109103174082588174", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5e5ee93a0dfcb3ffcdc2be62c99e29f1.JPEG", "phash": "ea90e46f95cc0a5b", "image_entities": [{"entity": "cookie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9684364199638367}, {"entity": "cookies and crackers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7554808259010315}, {"entity": "meatball", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6377677917480469}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5231794714927673}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5173417925834656}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4733707010746002}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3610813319683075}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3159337639808655}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2693912088871002}, {"entity": "oatmeal-raisin cookies", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21359695494174957}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4372650980949402}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39132335782051086}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32634615898132324}, {"entity": "ice cream", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21412688493728638}, {"entity": "food", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21162283420562744}, {"entity": "muffin", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20949213206768036}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-29T03:00:51.203Z", "updated_at": "2023-08-09T16:36:20.945Z"}}], "post_text": "Los frijoles son una fuente rica en prote\u00ednas, fibra, \u00e1cido f\u00f3lico, vitaminas del complejo B, y adem\u00e1s sacian. Es una alternativa a los d\u00edas que no quieras comer carne, incluso si le pones dos bollos, lechuga, catsup y mostaza artesanal, sabe igual de delicioso que una ensalada comercial. Pero sin los aditivos t\u00f3xicos de la comida r\u00e1pida.\n\nYo la sirvo con ensalada o a mii hija en su lunch acompa\u00f1ada de alguna fruta y verdura. Puede ser como desayuno, comida o cena. \n\n\u00bfQu\u00e9 recetas te gustar\u00eda porque se te han acabado las ideas? \u00bfpara qu\u00e9 tiempo de comida? Cari\u00f1os", "total_engagement": 114, "engagement_rate": 0.0010582108810069711, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-22T15:49:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "complejo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "frijoles", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carne", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hija", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bollos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265125, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.314Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.314Z"}, {"id": 607775132056265123, "metric": "post_text_hash", "value": "-1529302793", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.311Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.311Z"}, {"id": 607775132215167833, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.840Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.823Z"}, {"id": 607775132215167835, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.845Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.836Z"}]}, {"social_post_id": 607792175209005264, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Csol2iMpuWI/", "post_id": "3109902017991468424", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2aafc55989386114232258c7c8dc059b.JPEG", "phash": "bfdcc012c133c3cb", "image_entities": [{"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9771838188171387}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9736136198043823}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9671552181243896}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9186100363731384}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8886281251907349}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8714373707771301}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.858315646648407}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8287376165390015}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6938354969024658}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5343056917190552}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5111159682273865}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4553230106830597}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2979130148887634}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9563513398170471}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2697642147541046}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22971513867378235}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-29T03:00:50.873Z", "updated_at": "2023-08-09T16:35:48.439Z"}}], "post_text": "Mi cabello no siempre ha sido as\u00ed. En algunas etapas ha sido fino, en otras se me ca\u00eda mucho, en el postparto exactamente a los 4 meses se me hicieron entradas, pero mi cabello est\u00e1 de regreso. \n\nY es que las melenas abundantes son hermosas. Nos dan presencia, elegancia, sensualidad y hasta poder. \n\nLa suplementaci\u00f3n y los h\u00e1bitos correctos me han hecho transformar a mi cabello y tenerlo m\u00e1s sano que nunca.\n\nHoy quiero compartir contigo la suplementaci\u00f3n, h\u00e1bitos, men\u00fas, y mucho m\u00e1s en mi pr\u00f3ximo reto Cabello Sano, que inicia el 5 de Junio, y esta semana son los \u00faltimos d\u00edas para inscribirte. \n\nSi deseas informes escr\u00edbene aqu\u00ed abajo para enviarte toda la informaci\u00f3n. Cari\u00f1os.", "total_engagement": 68, "engagement_rate": 0.0006312135079690705, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-24T17:28:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "regreso", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265158, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.489Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.489Z"}, {"id": 607775132056265157, "metric": "post_text_hash", "value": "982948846", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.484Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.484Z"}, {"id": 607775132215167839, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.866Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.865Z"}, {"id": 607775132215167841, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.871Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.877Z"}]}, {"social_post_id": 607792175209005263, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CstfOE6OivW/", "post_id": "3111280224369257430", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4c256b2b9c8f5aeff4099a2c0d353649.JPEG", "phash": "dcb0e8cbc1e23d64", "image_entities": [{"entity": "baked goods", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9683624505996704}, {"entity": "chocolate chip cookie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7790771722793579}, {"entity": "cookie dough", "entity_type": "Label", "confidence": 0.758682906627655}, {"entity": "cookie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6848028302192688}, {"entity": "cookies and crackers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5887874960899353}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4755978286266327}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3867643475532532}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34746620059013367}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3296615779399872}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3060617446899414}, {"entity": "gluten", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22790656983852386}, {"entity": "oatmeal-raisin cookies", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2224712371826172}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21019884943962097}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6229230761528015}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5412576198577881}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26896369457244873}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-29T03:00:51.440Z", "updated_at": "2023-08-09T16:35:10.929Z"}}], "post_text": "Como mam\u00e1 y nutri\u00f3loga busco opciones sencillas y r\u00e1pidas. Donde s\u00f3lo saco del congelador y listo.\n\nIdeal para desayuno o cena. \n\nSi tus hijos no comen o te cuesta tener ideas con gusto te ayudo. Agenda una cita online conmigo. Las consultas para ni\u00f1os incluyen recetario infantil.", "total_engagement": 52, "engagement_rate": 0.00048269268256458336, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-26T15:14:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "congelador", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "consultas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cena", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "infantil", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265199, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.616Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.616Z"}, {"id": 607775132056265197, "metric": "post_text_hash", "value": "-1260242721", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.610Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.610Z"}, {"id": 607775132215167844, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.887Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.901Z"}, {"id": 607775132215167845, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.891Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.912Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888885, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs11LMBp9lH/", "post_id": "3113628582688577863", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/52916cd95e7fb4adff7cecfc10e258ac.JPEG", "phash": "a5219eca9778a1dc", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9162338972091675}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7539530992507935}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6663884520530701}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.589673638343811}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5598042011260986}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5286208987236023}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5166148543357849}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5019144415855408}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35849010944366455}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24913787841796875}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24629543721675873}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22952798008918762}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2027144581079483}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7695536017417908}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7593077421188354}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5510438084602356}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5006256103515625}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43956437706947327}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43473151326179504}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3404078185558319}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32245007157325745}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:00.002Z", "updated_at": "2023-08-09T16:37:35.469Z"}}], "post_text": "S\u00e9 que buscas bajar de peso pero con mi m\u00e9todo para Aprender a Comer conocer\u00e1s la forma de NUNCA MAS ESTAR A DIETA. \n\n\ud83c\udf932003. Me gradu\u00e9 de la licenciatura en Nutrici\u00f3n en M\u00e9xico.\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf932005 al 2013. Estudi\u00e9 la maestr\u00eda en obesidad, despu\u00e9s la de ni\u00f1os y embarazas y, por \u00faltimo, la de gen\u00e9tica. \n\ud83d\udc9aMe apasiona lo natural y terapias alternativas as\u00ed que estudi\u00e9 naturopat\u00eda que son medicinas ancestrales (china, ind\u00fa o ayurveda y mexicana). Gracias a ello hago diagn\u00f3sticos o lecturas de lengua donde puedo conocer m\u00e1s a profundidad sobre la salud de todos tus \u00f3rganos. \n\u2764\ufe0fMe mud\u00e9 a Houston desde hace 8 a\u00f1os y gracias a ello mis tratamientos son 100% online.\n\nMe encantar\u00eda poderte ayudar en tu objetivo. Cu\u00e9ntame un poco m\u00e1s de ti para recomendarte el mejor servicio que te lleve a lograrlo. \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nSaluditos sanos\nMaestra en nutrici\u00f3n Marybel Y\u00e1\u00f1ez", "total_engagement": 365, "engagement_rate": 0.003388131329539864, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-29T21:00:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "houston", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mexicana", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00f3rganos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265252, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.836Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.836Z"}, {"id": 607775132056265250, "metric": "post_text_hash", "value": "384089781", "created_at": "2023-08-03T09:33:00.833Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:00.833Z"}, {"id": 607775132215167850, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.912Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.937Z"}, {"id": 607775132215167852, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.916Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:33.959Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888902, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs7md9ToyeQ/", "post_id": "3115252751716788112", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/21e3dfa4593b3e15a8d5a63f3b3009a7.JPEG", "phash": "ec4813376cec8ba9", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7094958424568176}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6765090227127075}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.655881941318512}, {"entity": "heel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4322701692581177}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4113028645515442}, {"entity": "tub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36128467321395874}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32677364349365234}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29866334795951843}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22158169746398926}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7847571969032288}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6745128035545349}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6029532551765442}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3599000573158264}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3002236485481262}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:01.170Z", "updated_at": "2023-10-25T12:36:21.680Z"}}], "post_text": "\u00daltimos d\u00edas para inscribirte al reto CABELLO SANO. \n\nEn 22 a\u00f1os de experiencia he podido transformar el cutis y melena de mis pacientes. Esto es posible sanando al intestino, eligiendo los mejores suplementos, pero sobretodo los correctos que te corresponden. \n\nEs un reto de 3 semanas donde aprenderemos much\u00edsimo. \nInicio: 5 de junio\nONLINE\nIncluye: 9 men\u00fas, lista de suplementos, teor\u00eda diaria, lives, motivaci\u00f3n, asesor\u00eda 11 horas diarias y mucho amor para que lo logres. \nEXTRA: los men\u00fas est\u00e1n hecho para recuperar tu figura, sentirte sana y nutrir todas tus c\u00e9lulas as\u00ed que aprovechamos y perdemos unos kilos de grasa. \n\n\u00a1te espero!\niniciamos este lunes. \n\nPara inscribirte ve al link en la biograf\u00eda o escribe aqu\u00ed RETO y te env\u00edo informes.", "total_engagement": 167, "engagement_rate": 0.001550186115159335, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-01T02:40:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "figura", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265304, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.054Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.054Z"}, {"id": 607775132056265303, "metric": "post_text_hash", "value": "-2090981976", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.052Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.052Z"}, {"id": 607775132215167857, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.933Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.318Z"}, {"id": 607775132215167858, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.938Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.330Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888898, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs__plQJ1ts/", "post_id": "3116489401591880556", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/edfa1494630e21fc1cc357245db39544.JPEG", "phash": "aeb0d2c778ca871c", "image_entities": [{"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.959966778755188}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7366008758544922}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4939344823360443}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4238804578781128}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42318636178970337}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41174623370170593}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9912163019180298}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8147293329238892}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6312682032585144}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5420166254043579}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4268268942832947}, {"entity": "houseplant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3417988419532776}, {"entity": "microwave oven", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2860046923160553}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20298613607883453}, {"entity": "microwave oven", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20155978202819824}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:00.897Z", "updated_at": "2023-10-25T12:36:15.392Z"}}], "post_text": "No soy fan de los multivitam\u00ednicos si no son prescritos por nutri\u00f3logos o m\u00e9dicos expertos en le tema. Tan importante es el veh\u00edculo o sal que acompa\u00f1a a la vitamina, si es absorbible, la dosis, la frecuencia y el momento del d\u00eda para consumirlo.\n\n\u00bfte gustar\u00eda que te prescriba exactamente las vitaminas que necesitas? solicita tu estudio VITAMINTEST donde analizaremos 3 de tus cabellos y conoceremos qu\u00e9 deficiencias tienes. \n\nEscribe VITAMINAS y te enviamos toda la informaci\u00f3n.", "total_engagement": 189, "engagement_rate": 0.001754402250090505, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T19:37:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "expertos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "multivitam\u00ednicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9dicos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265342, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.209Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.209Z"}, {"id": 607775132056265339, "metric": "post_text_hash", "value": "-52570693", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.207Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.207Z"}, {"id": 607775132215167865, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.956Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.351Z"}, {"id": 607775132215167866, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.960Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.359Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888896, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtAZFdKp6Nj/", "post_id": "3116601268217815907", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4ca951842ff2ff7b822bd92028084fcf.JPEG", "phash": "f91ce4631b39b4c1", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9797711968421936}, {"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9272301197052002}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9221757054328918}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7079827785491943}, {"entity": "joint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6196293830871582}, {"entity": "bra", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6059673428535461}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5532313585281372}, {"entity": "sports bra", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5255585312843323}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5145045518875122}, {"entity": "stomach", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37870413064956665}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2961428165435791}, {"entity": "trunk", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26303350925445557}, {"entity": "undergarment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2618740200996399}, {"entity": "underwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25903797149658203}, {"entity": "waist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2059832215309143}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7125699520111084}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6250481605529785}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6183823943138123}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4423277676105499}, {"entity": "brassiere", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3771672546863556}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.354932963848114}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:00.126Z", "updated_at": "2023-10-25T10:34:29.251Z"}}], "post_text": "No es una transformaci\u00f3n m\u00e1s, es TU PROPIA TRANSORMACI\u00d3N. \n\n40libras menos y muchos s\u00edntomas menos. \n\nLo m\u00e1s importante de tu vida eres tu. Retomarte con amor \ud83d\udc98 es hermoso. \n\nTenemos 6 servicios diferentes y cont\u00e1ndome m\u00e1s de tus objetivos podr\u00e9 indicarte lo que mejor se ajusta a ti. \n\n1. Estudio de genes.\n2. Diagn\u00f3stico de lengua\n3. Esquemas de sanaci\u00f3n \n4. Retos\n5. Consulta 1 a 1\n6. Estudios de diagn\u00f3stico \n\n\u00bfIniciamos? \n\nDEJAME SABERLO. \n\n#antesydespues #marybelyanez #sinutre #aprenderacomer #bajadepeso #mujeresde40 #transformaci\u00f3n", "total_engagement": 22, "engagement_rate": 0.00020421613493116987, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-02T23:23:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "mujeresde40", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "transformaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudio", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aprenderacomer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "antesydespues"}, {"name": "aprenderacomer"}, {"name": "bajadepeso"}, {"name": "marybelyanez"}, {"name": "mujeresde40"}, {"name": "sinutre"}, {"name": "transformaci"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265367, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.326Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.326Z"}, {"id": 607775132056265360, "metric": "post_text_hash", "value": "-306135631", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.308Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.308Z"}, {"id": 607775132215167871, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.974Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.378Z"}, {"id": 607775132215167872, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.978Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.383Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888895, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtCYmfbJi3s/", "post_id": "3117162090291670508", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5cefb90271ff079f5743d2b9b17c89e8.JPEG", "phash": "ba2cc5e1e0b8fcd0", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.979296863079071}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9348867535591125}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6898798942565918}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6624034643173218}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5856895446777344}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5719193816184998}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5400676131248474}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4777739644050598}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46163418889045715}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36309605836868286}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29612937569618225}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27475759387016296}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23574402928352356}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2198689877986908}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9800757169723511}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.713869571685791}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48220810294151306}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.348112553358078}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:01.482Z", "updated_at": "2023-10-25T10:34:26.117Z"}}], "post_text": "Bajar de peso y tener una piel hermosa es posible. Mis men\u00fas son ricos, personalizados y acompa\u00f1ados de dos claves importantes:\n1. Eliminar lo que tu intestino NO DIGIERE.\n2. Las vitaminas y las dosis exactas que tu cuerpo SI REQUIERE.\n\nSon vital para transformar tu cuerpo y cutis al mismo tiempo. \u00bfTe animas? Pide una cita conmigo para comenzar lo antes posible. \n\nNota. En todos nuestros servicios @sinutreoficial  notar\u00e1s un cambio radical en toda la piel de tu cuerpo porque nos dedicamos a nutrir a todas las c\u00e9lulas del cuerpo no s\u00f3lo las del rostro. \n\n#marybelya\u00f1ez #sinutre #bajadepeso #aprenderacomer #amorpropio #alimentacionconsciente #consultaonline #nutraceuticos #vitaminasparalapiel #estudiosdegenes", "total_engagement": 87, "engagement_rate": 0.000807581988136899, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-03T18:01:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aprenderacomer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nutraceuticos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alimentacionconsciente"}, {"name": "amorpropio"}, {"name": "aprenderacomer"}, {"name": "bajadepeso"}, {"name": "consultaonline"}, {"name": "estudiosdegenes"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "nutraceuticos"}, {"name": "sinutre"}, {"name": "vitaminasparalapiel"}], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265406, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.476Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.476Z"}, {"id": 607775132056265404, "metric": "post_text_hash", "value": "681385602", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.474Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.474Z"}, {"id": 607775132215167877, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.995Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.401Z"}, {"id": 607775132215167879, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:57.998Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.406Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888894, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtDROD2oyKH/", "post_id": "3117411100071764615", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/09c38cd6a97f7eaf74064b73162e4e07.JPEG", "phash": "ede1c31e9a4c8179", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9524860978126526}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6321969032287598}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6131979823112488}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43959030508995056}, {"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4380551874637604}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4334431290626526}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4333837926387787}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35007837414741516}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21296240389347076}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9593382477760315}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5625954866409302}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48514261841773987}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39624813199043274}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22800743579864502}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22620368003845215}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:00.323Z", "updated_at": "2023-10-12T22:23:53.163Z"}}], "post_text": "Hay miles de dietas pero sab\u00edas que conociendo tus genes no hay pierde. S\u00ed, porque tus genes son el manual que todo mundo se salta a la hora de comprar un producto y armarlo. Pues literal pasa lo mismo con LA DIETA. \n\nTU PUEDES APAGAR TUS GENES DE ENFERMEDAD aunque todo en tu familia tengan diabetes o propensi\u00f3n a c\u00e1ncer u obesidad. Si conoces los h\u00e1bitos exactos que debes hacer como: \n\ud83d\ude42tipo de ejercicio ( no es lo mismo crossfit que yoga para tus genes)\n\ud83d\ude42 tipo de dieta (no es lo mismo cetogenica que ser un buen metabolizador de carbohidratos)\n\ud83d\ude42 si metabolizas alcohol (s\u00ed, para ti puede ser beneficioso esa copita como al abuelo que vivi\u00f3 102 a\u00f1os como a otro eso puede llevarlo a la tumba)\n\ud83d\ude42 vitaminas que no absorbes de la comida y por ende vas a tener que suplementarte toda la vida. \n\ud83d\ude42 si tomar omega 3 en tu caso beneficia el que baje tu colesterol y trigliceridos \n\ud83d\ude42 si te conviene despertarte temprano o mejor ser un b\u00faho. \n\nS\u00ed est\u00e1s listo y decidido te espero con mucho cari\u00f1o en mis programas. Tenemos 5 estudios personalizados. \n\nY tu \u00bfya conoces qu\u00e9 dieta te corresponde?", "total_engagement": 74, "engagement_rate": 0.0006869088174957532, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-04T02:14:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "producto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alcohol", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265464, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.703Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.703Z"}, {"id": 607775132056265459, "metric": "post_text_hash", "value": "1493656755", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.693Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.693Z"}, {"id": 607775132215167885, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.019Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:14.980Z"}, {"id": 607775132215167887, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.023Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:14.985Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888893, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtHMMykrt9p/", "post_id": "3118514922471743337", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Si habl\u00e1ramos m\u00e1s del tema sin ser juzgadas, si habl\u00e1ramos m\u00e1s del tema pero no con queja, si fu\u00e9ramos m\u00e1s emp\u00e1ticos cada vez que vemos a una mam\u00e1 cansada, desesperaba o de malas... la labor de ser madre ser\u00eda reconocida en todo el mundo.\n\nY es que somos las que educamos a los hombres y mujeres del futuro. \n\nEste libro me hizo reflexionar el dolor que guard\u00f3 mi madre, abuela, bisabuela, hermanas, las mujeres por las cuales yo existo. Cada una, en silencio, guarda dolor, miedo, tristeza, y un sin fin de emociones que tras pasar los a\u00f1os y generaciones no ha cambiado mucho. \n\nTe invito a:\n\u2764\ufe0fretomarte, a saber que  puedes pero no debes cargar con todo (carry it all). \n\u2764\ufe0f tener un detalle con alguna mam\u00e1. Piensa en lo que te hubiera gustado y haz algo por esa mam\u00e1. \n\u2764\ufe0f cuidar tu cuerpo, tu f\u00edsico, tu salud, lo que comes. No eres un tiradero de basura  o de sobras que dejan tus hijos en el plato. \n\u2764\ufe0fpedir ayuda. \n\u2764\ufe0fya no quejarte. Tus hijos te escuchan. As\u00ed que mejor que oigan de ti que es la experiencia m\u00e1s linda y que los amas con todo tu coraz\u00f3n. No es una invitaci\u00f3n a mentir sino a ver lo hermoso que tiene la maternidad.\n\nLa autora tiene grupos de ayuda online y yo con gusto te puedo compartir unos en espa\u00f1ol. \n\nHermoso este libro \u00bfo no?", "total_engagement": 29, "engagement_rate": 0.000269193996045633, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-05T14:39:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "labor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundoy", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hermanas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "madre", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265496, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.842Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.842Z"}, {"id": 607775132056265493, "metric": "post_text_hash", "value": "-1790629864", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.838Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.838Z"}, {"id": 607775132215167893, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.039Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:34.157Z"}, {"id": 607775132215167894, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T11:23:58.042Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:34.164Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888892, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtHuwVFuWNd/", "post_id": "3118666898296365917", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d5424aa5c942e59e6e11cac0e8b20cd0.JPEG", "phash": "b9a72598847ac9e3", "image_entities": [{"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8101878762245178}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5428836941719055}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47227585315704346}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36647674441337585}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28010478615760803}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7618961334228516}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4267691671848297}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3816168010234833}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37697210907936096}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35854870080947876}, {"entity": "1d barcode", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20946043729782104}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20824208855628967}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20406430959701538}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:01.331Z", "updated_at": "2023-10-12T22:23:45.993Z"}}], "post_text": "Me encantar\u00eda que todos tuvieran el tiempo de aprender a leer etiquetas. Los mensajes m\u00e1s comunes que recibo de pacientes y no pacientes son:\n\n\ud83d\ude42 \u00bfa qu\u00e9 hora pues no tengo tiempo?\n\ud83d\ude42 ya lo s\u00e9 hacer. Pero cuando les pregunto por X producto nos damos cuenta que lo estaban comprando de forma incorrecta.\n\ud83d\ude42 yo no tengo productos procesados en casa, todo es natural. \n\ud83d\ude42 de eso se encarga mi esposa, yo no veo eso es la casa. \n\ud83d\ude42 no me gusta ir al supermercado, pido todo a domicilio.\n\ud83d\ude42 los revis\u00e9 1 vez y eso fue suficiente. \n\ud83d\ude42 mejor ens\u00e9\u00f1ame a contar macros eso lo puedo aprender solo.\n\ud83d\ude42 la lectura de etiquetas siempre lo ense\u00f1as en los retos, \u00bfpodemos saltarnos ese paso? Es que ya deber\u00edan los nuevos saber hacerlo. \n\ud83d\ude42 y la lista contin\u00faa....\n\nComprendamos que la etapa de aprendizaje es diferente para cada uno. Para unos resulta f\u00e1cil como para otros la falta de tiempo lo hace irrelevante. \n\nPor eso mi pr\u00f3ximo live ser\u00e1 privado, s\u00f3lo para las personas que verdaderamente deseen aprender a leer etiquetas. Veamos qu\u00e9 tantos se anotan aqu\u00ed, veamos cu\u00e1ntos asisten y veamos cu\u00e1ntos lo ponen en pr\u00e1ctica. \n\nVIERNES 9 DE JUNIO 11am ciudad de M\u00e9xico u 12pm hora ciudad Houston. \n\nSi te animas comenta con la palabra LECTURA aqu\u00ed abajo en los comentarios.", "total_engagement": 83, "engagement_rate": 0.0007704517817857773, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-05T19:54:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esposa", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "producto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265528, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.969Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.969Z"}, {"id": 607775132056265527, "metric": "post_text_hash", "value": "-1582625045", "created_at": "2023-08-03T09:33:01.967Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:01.967Z"}, {"id": 607775132215167901, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.060Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.001Z"}, {"id": 607775132215167902, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.064Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.006Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888891, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtJ-uNUrG7k/", "post_id": "3119300071215886052", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/52fd593854e39e7a9d87999d0e1d145d.JPEG", "phash": "c400ffbf7e8091d8", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9176486730575562}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3885393440723419}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.363978773355484}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28688663244247437}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7244775295257568}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3968437612056732}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35383984446525574}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:00.510Z", "updated_at": "2023-10-12T22:23:43.992Z"}}], "post_text": "El significado literal de Beyond Meat es \u00abM\u00e1s all\u00e1 de la carne\u00bb. \n\nBeyond Meat cuenta con distintos productos basados en prote\u00ednas como salchichas.\n\nLa hamburguesa de Beyond Meat contiene los siguientes ingredientes:\n\nProte\u00edna de ch\u00edcharo\nAceite de coco\nArroz integral\nManteca de cacao\nProte\u00edna de frijol\nMetilcelulosa\nAlmid\u00f3n de papas\nExtracto de manzana\nSal\nCloruro pot\u00e1sico\nVinagre\nConcentrado de jugo de lim\u00f3n\nLecitina de girasol\nPolvo de semillas de granada\nExtracto de betabel \n\nComo una alternativa si est\u00e1s dejando la carne, si hay d\u00edas que no deseas consumirla, o si ya eres vegano. 100% recomendable.", "total_engagement": 36, "engagement_rate": 0.0003341718571600962, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-06T16:39:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carne", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "meat", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "beyond", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265570, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.198Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.198Z"}, {"id": 607775132056265568, "metric": "post_text_hash", "value": "871354793", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.181Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.181Z"}, {"id": 607775132215167907, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.084Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.019Z"}, {"id": 607775132215167908, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.088Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.022Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888890, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtKePM3pxUO/", "post_id": "3119438677913572622", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9d9663329485a3858cecaee1ce8f429c.JPEG", "phash": "a9b1c6ce9938c897", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8706158995628357}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8312141299247742}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8168384432792664}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6539881229400635}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6155335307121277}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6021782755851746}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5326286554336548}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5302172303199768}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32160377502441406}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31219813227653503}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24482859671115875}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24128766357898712}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7626680731773376}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6245209574699402}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45782461762428284}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4306437075138092}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3514598309993744}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31374093890190125}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26618099212646484}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2595471441745758}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23244383931159973}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:00.717Z", "updated_at": "2023-10-12T22:23:13.503Z"}}], "post_text": "No hay ning\u00fan estudio en sangre que te diga TODAS LAS VITAMINAS QUE NECESITAS. Pero...\n\nCon mi estudio VITAMIN Test puedo decirte eso y m\u00e1s como: \n\u27a1\ufe0f metales pesados que habitan en tu cuerpo\n\u27a1\ufe0f qu\u00e9 te est\u00e1 afectando m\u00e1s [pantallas del celular, televisi\u00f3n o radiaci\u00f3n]\n\u27a1\ufe0f c\u00f3mo est\u00e1 tu tanque de gasolina de antioxidantes \n\u27a1\ufe0f y mucho m\u00e1s\n\nTODO CON 5 CABELLOS tuyos. \n\nAs\u00ed personalizamos en @sinutreoficial \u00a1no esperes m\u00e1s y agenda tu paquete de consulta con estudio de cabello VITAMIN TEST. \n\nEnv\u00edame mensaje directo y te env\u00edo la informaci\u00f3n. \n\n\u00bfInteresante no? Adem\u00e1s personalizo tu alimentaci\u00f3n y suplementacion en base a ello", "total_engagement": 230, "engagement_rate": 0.002134986865189503, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-06T21:23:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "agenda", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "test", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "televisi\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265596, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.327Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.327Z"}, {"id": 607775132056265593, "metric": "post_text_hash", "value": "495561411", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.323Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.323Z"}, {"id": 607775132215167913, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.111Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.038Z"}, {"id": 607775132215167914, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.115Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.042Z"}]}, {"social_post_id": 607792175215888887, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtMmo-JOiO5/", "post_id": "3120038583134200761", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fe0141f2ce3f821670f65579345e78c9.JPEG", "phash": "f82986d7ab188c67", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7315766215324402}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7137853503227234}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49102267622947693}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44281670451164246}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3594479560852051}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32071956992149353}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2701828181743622}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26995527744293213}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25446105003356934}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2089204490184784}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7244606018066406}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.585176944732666}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5334309935569763}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5177386403083801}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40006744861602783}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3445552587509155}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-11T07:31:01.643Z", "updated_at": "2023-08-09T16:38:36.977Z"}}], "post_text": "Todo depende de tu edad, g\u00e9nero, s\u00edntomas, y metas por lograr. \n\nEs la pregunta m\u00e1s com\u00fan que me hacen. Y que es una vitamina se pone de moda y todos queremos tomar pero sab\u00edas que no es lo mismo tomar vitamina C para una embarazada, un adolescente, un ni\u00f1o o una persona con c\u00e1ncer. \n\nVeamos un ejemplo general y otro conociendo a cada paciente: \n1. C\u00e1ncer general: 2g \n2. Embarazo general : 1g\n3. Adulto general: 400mg \n\nAhora uno personalizado de acuerdo a un estudio de genes realizado por mi y mi cl\u00ednica:\n1. C\u00e1ncer personalizado donde el paciente tiene estadio 4 de c\u00e1ncer de mam\u00e1 y ya hizo 3 quimioterapias: 2 a 3g por d\u00eda en forma de \u00e1cido asc\u00f3rbico\n2. Embarazo gemelar en tercer trimestre con anemia: 2g al d\u00eda espaciado en 1g por toma por el reflujo que ya tiene. \n3. Adulto mujer que est\u00e1 en menopausia y estamos trabajando la p\u00e9rdida de su cabello y arrugas: 2g al d\u00eda. \n\nA todos ellos al finalizar su tratamiento les pedir\u00e9 un estudio de cabello para ver cuanto requieren m\u00e1s en dosis o en meses de suplementaci\u00f3n. \n\n\u00bfInteresante no? A eso yo llamo PERSONALIZAR. \n\nCon todo gusto te ayudo. \n* qu\u00e9 otras preguntas desear\u00edan les respondiera en video como este. Besitos", "total_engagement": 59, "engagement_rate": 0.0005476705436790465, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-07T17:17:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1o", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265633, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.492Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.492Z"}, {"id": 607775132056265631, "metric": "post_text_hash", "value": "622164960", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.487Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.487Z"}, {"id": 607775132215167918, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.134Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:34.317Z"}, {"id": 607775132215167920, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.138Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:34.329Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218927267, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtRtK5CO-hs/", "post_id": "3121474677272995948", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/19c9b93c810d694637579b6a9d8038b3.JPEG", "phash": "dac4a89ab5995276", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9870988726615906}, {"entity": "dessert", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7633663415908813}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7086499333381653}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6342340707778931}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6268247961997986}, {"entity": "granola", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24207647144794464}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23890970647335052}, {"entity": "kettle corn", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22900362312793732}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9152734279632568}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7284285426139832}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3743509352207184}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2119104117155075}, {"entity": "bonfire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20139290392398834}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-20T00:18:28.773Z", "updated_at": "2023-10-25T12:36:57.293Z"}}], "post_text": "Receta de panqu\u00e9 de avena, f\u00e1cil y deliciosa\n1 taza de avena\n1 cdita de canela\n1 cdita de polvo para hornear\n1 Cda de crema de cacahuate\n\u2153 taza de pur\u00e9 de manzana\n1 pl\u00e1tano machado con tenedor\n1 taza de leche de avena o almendras\n2 Cdas de yogurt griego\n\u2153 taza de nueces picadas o de la India\n\nMezcla, enmolda, decora con las nueces y listo\n\n\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s f\u00e1cil?\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 le quitar\u00edas o pondr\u00edas a esta receta.", "total_engagement": 100, "engagement_rate": 0.0009282551587780449, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-09T16:41:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "crema", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "machado", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "panqu\u00e9", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "taza", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "avena", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yogurt", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pl\u00e1tano", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265662, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.614Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.614Z"}, {"id": 607775132056265658, "metric": "post_text_hash", "value": "1630428152", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.609Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.609Z"}, {"id": 607775132215167922, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.154Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.425Z"}, {"id": 607775132215167925, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.160Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.433Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218927266, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtZebLSJmuU/", "post_id": "3123661625495022484", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/947d505df6ab3ec40cab0282bee9f353.JPEG", "phash": "a52d70daf31ca097", "image_entities": [{"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9321296811103821}, {"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4699637293815613}, {"entity": "toddler", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40097475051879883}, {"entity": "smoothie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25467514991760254}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.647830069065094}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40981340408325195}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20623351633548737}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-20T00:18:29.439Z", "updated_at": "2023-10-25T12:36:51.537Z"}}], "post_text": "A mi hija le encantan las verduras\na mi hijo no le gustan las verduras\na mi hijo le gustaban y ahora no prueba nada\na mi hijo le dan na\u00faseas las verduras\nmi hija solo quiero tomar licuados, nada s\u00f3lido\nme voy de viaje y no tendremos verduras a la mano\n\nPara cualquiera de las anteriores, te recomiendo usar \u00bc a 1 cdita medidora (la que trae el empaque) en cualquiera de las siguientes preparaciones:\nhot cakes (panquecas)\nmuffins\nsmoothies\njugo de manzana\nleche vegetal\ngalletas hechas en casa\n\nEs delicioso pero adem\u00e1s est\u00e1s asegurando una buena porci\u00f3n de frutas y verduras. Lo puedes ofrecer 1 vez al d\u00eda. \n\nEn mis historias te estar\u00e9 subiendo diferentes preparaciones. No te preocupes mami, todo est\u00e1 bajo control. \n\nAtte: Mi nena Mila y su mam\u00e1 Marybel", "total_engagement": 320, "engagement_rate": 0.002970416508089744, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-12T17:07:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hija", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "viaje", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265725, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.852Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.852Z"}, {"id": 607775132056265722, "metric": "post_text_hash", "value": "-730792682", "created_at": "2023-08-03T09:33:02.846Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:02.846Z"}, {"id": 607775132215167927, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.175Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.451Z"}, {"id": 607775132215167928, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.179Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.460Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218927265, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtebVDcvINs/", "post_id": "3125055385509856108", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4e3e0c3fa5d8bba0af053b5e94e9bd04.JPEG", "phash": "be9fb1c1c874a489", "image_entities": [{"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9860913157463074}, {"entity": "eyewear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8579073548316956}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32317423820495605}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2915270924568176}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26604893803596497}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21254757046699524}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9874143004417419}, {"entity": "skirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6156982779502869}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42081326246261597}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33275356888771057}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2604256272315979}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2281709462404251}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21952508389949799}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-20T00:18:29.213Z", "updated_at": "2023-10-25T12:36:32.656Z"}}], "post_text": "La perfecci\u00f3n es el principal saboteador en una dieta. Lo he podido ver a\u00f1o tras a\u00f1o, paciente tras paciente y en 22 a\u00f1os de carrera, \u00e9sto no ha cambiado. \n\nHoy m\u00e1s que nunca vivimos en la era de idealizar lo que el de enfrente ha logrado. Como s\u00f3lo vemos una cara de la moneda (redes sociales), creemos que si no es perfecto como la vida del otro, no es v\u00e1lido. \n\nNos autoexigimos demasiado creyendo que hay rutas m\u00e1s f\u00e1ciles y menos dolorosas que la nuestra, porque el de enfrente \u201cparece\u201d que todo se le da muy f\u00e1cil y perfecto. \n\nLlega el 3er o 5to d\u00eda y como no todo fue PERFECTO tiendo a abandonarme (ejercicio, dieta, descanso, agua, sue\u00f1o, etc), tiendo a lastimarme y dejar todos mis h\u00e1bitos confirmando que no soy merecedor de esa hermosa meta, vida, salud y cuerpo. \n\nEl punto es que te la creas. Las creencias tambi\u00e9n las debemos entrenar, as\u00ed como la mente. Un d\u00eda a la vez cambiando tus creencias y afianzando la fe en t\u00ed lo podr\u00e1s lograr. Te reto a que lo hagas esta semana. Veamos qu\u00e9 resultados obtuviste al terminarla y c\u00f3mo te sientes de feliz contigo mismo.", "total_engagement": 112, "engagement_rate": 0.0010396457778314102, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-14T15:15:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265788, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.071Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.071Z"}, {"id": 607775132056265787, "metric": "post_text_hash", "value": "-339516384", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.069Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.069Z"}, {"id": 607775132215167931, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.196Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.484Z"}, {"id": 607775132215167932, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.200Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.493Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218927264, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtjrPoht8lL/", "post_id": "3126532756632750411", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/673ee8274209d4e4d7afada3dff97f76.JPEG", "phash": "f3614e8ccc4c792b", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9106583595275879}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5949153304100037}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5835440754890442}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5289708971977234}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43796950578689575}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.359136164188385}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3509416878223419}, {"entity": "aluminium", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26188039779663086}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2291429191827774}, {"entity": "skin care", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2133706659078598}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8078493475914001}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6421751976013184}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24756589531898499}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21862542629241943}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-20T00:18:29.641Z", "updated_at": "2023-10-25T12:36:28.446Z"}}], "post_text": "No todos debemos evitar los l\u00e1cteos de vaca pero te adelanto que los latinos tenemos un gen donde la intolerancia a la lactosa se presenta en la vida adulta. Por eso a ojos cerrados les pido a la mayor\u00eda de mis pacientes adultos que la dejen. \n\n\u00bfQu\u00e9 pasa si tengo intolencia a la lactosa y sigo comiendo leche, yogurt o quesos de vaca? \nPues tus c\u00e9lulas se impienzan a inflamar y conforme tu contin\u00faas con ese mal h\u00e1bito, por desconocimiento, un d\u00eda desencadenas una enfermedad inflamatoria como c\u00e1ncer, diabetes, lupus, fibromialgia, artritis, alzaheimer, obesidad, etc. \n\nAs\u00ed de importante es saber si toleras lactosa. Pero ojo, este video lo realic\u00e9 porque varios pacientes han coincidido que no toleran lactosa y consideran que el yogurt griego no la contiene o que no es \u201ctan malo\u201d. \n\nEs \u201cmalo\u201d o mejor dicho, NO APTO para tu cuerpo, si no toleras lactosa. Tan malo como no hacer ejercicio, tomar mucho alcohol o vivir estresado. As\u00ed que ya sabes, si contin\u00faas comiendo lo que no toleras a la larga se desencadenar\u00e1 una enfermedad.\n\nSi quieres hacerte un an\u00e1lisis de 190 alimentos y a cu\u00e1l de ellos eres intolerante escribe abajo la palabra ESTUDIO y te env\u00edo informes. Juntos podemos parar el deterioro de tus c\u00e9lulas.", "total_engagement": 241, "engagement_rate": 0.0022370949326550884, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-16T16:10:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "quesos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adulta", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adultos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "yogurt", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "latinos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265839, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.303Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.303Z"}, {"id": 607775132056265838, "metric": "post_text_hash", "value": "426781829", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.299Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.299Z"}, {"id": 607775132215167935, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.219Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.518Z"}, {"id": 607775132215167936, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.222Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.527Z"}]}, {"social_post_id": 607792175218927263, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtmZFELtKhG/", "post_id": "3127297290506905670", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/82a64f25a11590cb63737c1b4949feff.JPEG", "phash": "dbe288bd85587a86", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9348573684692383}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8023486137390137}, {"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7154804468154907}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6593381762504578}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.379303902387619}, {"entity": "soda", "entity_type": "Label", "confidence": 0.234645277261734}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20742781460285187}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9862645268440247}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7594853639602661}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7008413076400757}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43853306770324707}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20945551991462708}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-20T00:18:29.007Z", "updated_at": "2023-10-25T12:36:25.830Z"}}], "post_text": "Comenc\u00e9 a vender kombucha en mi tienda org\u00e1nica en el 2014. D\u00e1bamos degustaci\u00f3n y los clientes quedaban fascinados. Regresaban por botellas para todo el mes. Es m\u00e1s nos ped\u00edan precio especial si llevaban hasta 50 piezas. \u00a1Y es que s\u00f3lo con comprobar sus beneficios te enamorar\u00e1s!\n\nQuien no la recomienda lo est\u00e1 viendo desde una perspectiva limitativa afirmando que:\ntiene carbohidratos. Claro, es porque el az\u00facar que se le agrega es para que los microorganismos la coman y la fermenten. Todas las etiquetas nutricionales tienen que declararlo. Pero ojo, los gramos de carbohidratos cuando lo envasan no son los mismos que cuando la tomas porque va fermentando. Que es el beneficio de esta bebida pues contiene pre y probi\u00f3ticos. \nNo est\u00e1 pasteurizada y que por ello no es segura en embarazadas. D\u00e9jame explicarte que si la pasteurizabamos pierde sus efectos. Necesitamos a los microorganismos vivos. \nle agregan saborizantes. Si pero si son naturales como la jamaica (hibiscus), fruta, jengibre, alga espirulina, etc qu\u00e9 delicia, adem\u00e1s le estamos aportando los beneficios de esos superfoods. \n\nNo hay estudios que nos indiquen la m\u00e1xima cantidad pero cuando yo estoy restableciendo la microbiota intestinal de mis pacientes y en c\u00e1ncer, lo env\u00edo casi diario y la sanaci\u00f3n es impresionante. Lo hermoso es que tambi\u00e9n la puedes preparar. Dime si te interesa y te env\u00edo la liga de mi video para comenzar a preparar en casa.", "total_engagement": 281, "engagement_rate": 0.0026083969961663064, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-17T17:29:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "microorganismos", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tienda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "clientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "botellas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265885, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.498Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.498Z"}, {"id": 607775132056265883, "metric": "post_text_hash", "value": "-733795746", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.495Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.495Z"}, {"id": 607775132215167938, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.239Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.551Z"}, {"id": 607775132215167939, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.242Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.562Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787856, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cty97POAhkz/", "post_id": "3130837042603366707", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b6f743da0f2cd879ea03ea594c217ade.JPEG", "phash": "bcf1c307a31d4ec2", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8031230568885803}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7614552974700928}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6018627882003784}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5421285629272461}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49903959035873413}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46404263377189636}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35929572582244873}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3391406834125519}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3087292015552521}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25489476323127747}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24793602526187897}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22376960515975952}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39673781394958496}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3739013373851776}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2873515486717224}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2649863064289093}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-15T23:41:07.119Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:21.736Z"}}], "post_text": "Es importante conocer exactamente cu\u00e1l es tu padecimiento o enfermedad. Si no lo sabes hoy mismo llama a tu m\u00e9dico y pregunta si tienes hipertiroidismo, hipotiroidismo o tiroiditis de Hashimoto. \n\nPara algunos parecer\u00e1 raro que los pacientes no lo sepan pero de verdad que me ha pasado. Por lo que el tratamiento nutricional no es igual para los 3 antes mencionados. \n\nEste video es un llamado a anotar tus padecimientos, medicamentos, intervenciones quir\u00fargicas, y todo tu historial. A veces no conocemos los t\u00e9rminos pero procura tener tu expediente viene ordenado en casa por si alg\u00fan especialista lo requiere. \n\nAyuda a tus pap\u00e1s, si son personas mayores, a dejar listo un expediente completo por cualquier emergencia.", "total_engagement": 201, "engagement_rate": 0.0018657928691438702, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-22T14:41:57.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emergencia", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hashimoto", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265919, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.654Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.654Z"}, {"id": 607775132056265916, "metric": "post_text_hash", "value": "-871861737", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.633Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.633Z"}, {"id": 607775132215167941, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.259Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:11.989Z"}, {"id": 607775132215167943, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.264Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.004Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787855, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CtzVOYspEyQ/", "post_id": "3130939513520802960", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c72f5311262af2c79535528d3acb3cbc.JPEG", "phash": "eac59496987a9b29", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8925058245658875}, {"entity": "eating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.65203857421875}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5281062722206116}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44641977548599243}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4288133382797241}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3901120722293854}, {"entity": "vegetable juice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26645147800445557}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23319578170776367}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4697040319442749}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37799304723739624}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29025641083717346}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2830444872379303}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2094159722328186}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T04:12:50.319Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:15.753Z"}}], "post_text": "Agricultura regenerativa. Productos org\u00e1nicos. Compostar y mucho m\u00e1s platicamos con Alex de @fincaurbana_1 \n\n COMPARTE PORQUE MAS PERSONAS DEBERIAN CONOCER DE ESTOS TEMAS.", "total_engagement": 125, "engagement_rate": 0.0011603189484725562, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-22T18:05:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "fincaurbana_1"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265946, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.771Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.771Z"}, {"id": 607775132056265945, "metric": "post_text_hash", "value": "1670253029", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.769Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.769Z"}, {"id": 607775132215167945, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.283Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.039Z"}, {"id": 607775132215167946, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.287Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.046Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787854, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct4W4GAJp-Y/", "post_id": "3132354152595103640", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/16b8a23602eb421bbc1cc059957893c5.JPEG", "phash": "bfb8a4c2e2698387", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8533100485801697}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5194446444511414}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5099065899848938}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5057045817375183}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4852275550365448}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38213348388671875}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3489885628223419}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3335549831390381}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.262678861618042}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2596985995769501}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7195958495140076}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5714597105979919}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4140593707561493}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3708881437778473}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24930831789970398}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T05:06:18.415Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:14.322Z"}}], "post_text": "\u00a1No te autodiagnostiques! Este video es para los que est\u00e1n preocupados porque sus niveles de glucosa en ayunas han salido eleevados y teemen tener ya diabetes. O para quienes se quedaron con dudas del diagn\u00f3stico de sus m\u00e9dicos.\n\nComo nutri\u00f3loga llevo el tratamiento nutricional de estos pacientes ya sea para prevenir una diabetes o para sanar. Claro que se puede vivir con diabetes y seguir disfrutando la comida, s\u00f3lo hay que APRENDER A COMER. Si est\u00e1s listo escribe abajo la palabra YO y te enviare informes para comenzar cuanto antes.", "total_engagement": 219, "engagement_rate": 0.0020328787977239183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-24T16:56:49.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "niveles", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056265978, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.911Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.911Z"}, {"id": 607775132056265977, "metric": "post_text_hash", "value": "1136929354", "created_at": "2023-08-03T09:33:03.907Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:03.907Z"}, {"id": 607775132215167950, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.304Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.083Z"}, {"id": 607775132215167951, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.307Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.091Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787853, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Ct9W4AitIlz/", "post_id": "3133761521615931763", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/490847c40f496260bd67048adb0baa72.JPEG", "phash": "faa385c4ce1a1e95", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8543300032615662}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6874117255210876}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6578224897384644}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5789043307304382}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5725034475326538}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5099769234657288}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4542433023452759}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44227084517478943}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4323652982711792}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4289746582508087}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31600111722946167}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2606527805328369}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2034083604812622}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9253077507019043}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5584141612052917}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4823589026927948}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3758503794670105}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2626309394836426}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T06:01:12.004Z", "updated_at": "2023-10-25T12:38:16.227Z"}}], "post_text": "Yo le llamo peque\u00f1os grandes h\u00e1bitos. S\u00ed, esos son los que nos mantienen logrando cualquier meta en la vida. \n\n\u00bfC\u00f3mo aprendes otro idioma? Con peque\u00f1os aprendizajes diario\n\u00bfC\u00f3mo vas haciendo crecer tu restaurante? Con peque\u00f1os grandes logros. \n\u00bfC\u00f3mo aprendiste a leer cuando eras un ni\u00f1os? Con peque\u00f1os grandes logros. \n\nAs\u00ed es como logramos la meta de bajar de peso. As\u00ed que manos a la obra anota o GUARDA ESTE POST Y AHORA MISMO COMIENZAS:\nponte m\u00e1ximo 2 metas semanales chiquitas. Como tomar m\u00e1s agua. Hacer 10minutos m\u00e1s de ejercicio. Apagar 30minutos antes la TV en la noche para preparar tu comida del d\u00eda siguiente.\nTen listo un premio semanal simb\u00f3lico. Nunca de comida. Ver una serie mientras te ejercitas. Salir a caminar a un parque nuevo. Comprarte algo para tu deporte. Cortarte el cabello.\nLleva un diario o bit\u00e1cora donde escribas si hiciste ejercicio, si te comiste algo extra, y las emociones que tuviste por d\u00eda. El domingo analiza lo que puedes mejorar y agradece TODO LO QUE SI LOGRASTE. Te sentir\u00e1s poderos@.\n\nNo dejes de hacerlo hasta lograr tu meta, TU ERES TU PROPIA VITAMINA Y PORRISTA.", "total_engagement": 208, "engagement_rate": 0.0019307707302583335, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-26T15:32:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "restaurante", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266010, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.059Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.059Z"}, {"id": 607775132056266007, "metric": "post_text_hash", "value": "1311145529", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.052Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.052Z"}, {"id": 607775132215167954, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.326Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.595Z"}, {"id": 607775132215167955, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.331Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.601Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787852, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuCbp_HO_8Q/", "post_id": "3135189923124739856", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a8b0ac0c58d50acda77a909ea8b36194.JPEG", "phash": "e9a03cc7c7339594", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9814051985740662}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.980478823184967}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9450495839118958}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8570320010185242}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8387361764907837}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7487096190452576}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6654403209686279}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5482330322265625}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.530348002910614}, {"entity": "mouth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4309140741825104}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40411633253097534}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27958187460899353}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7325458526611328}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5251626968383789}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32034534215927124}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25485745072364807}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2532154321670532}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.241612508893013}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T06:00:06.250Z", "updated_at": "2023-10-25T12:37:59.360Z"}}], "post_text": "En la dosis est\u00e1 el veneno, pero tambi\u00e9n la respuesta est\u00e1 en TUS GENES.\n\nAs\u00ed es, por eso te pongo el ejemplo de una pareja que se hizo conmigo el estudio de genes HABITOS. \n\nDescubrimos que comer lo mismo genera un efecto diferente en su col\u00e1geno y por ende en su envejecimiento:\n\ud83d\udc96Ella de 33 a\u00f1os:\n\u27a1\ufe0ftomaba caf\u00e9 diariamente: en sus genes descubrimos que NO METABOLIZA CAFE. Ojo, el caf\u00e9 no la altera ni le da insomnio, por eso ella segu\u00eda tomando caf\u00e9. Pero tomarlo est\u00e1 haciendo que le duelan las articulaciones y que tengan colitis con episodios de intestino permeable.\n\u27a1\ufe0fviv\u00eda con estr\u00e9s por el trabajo: empez\u00f3 a tener p\u00e9rdida de cabello, y comenz\u00f3 a ganar peso.\n\u27a1\ufe0fcome todos los d\u00edas un postre a la hora del almuerzo: not\u00f3 m\u00e1s arrugas en su cara y menos firmeza\n\n\ud83e\udde1El de 35 a\u00f1os:\n\u27a1\ufe0ftomaba caf\u00e9 diariamente: en sus genes descubrimos que s\u00ed metaboliza caf\u00e9 y aunque tomaba 1 sola taza de caf\u00e9 al d\u00eda s\u00f3lo era por el sabor rico que le daba.\n\u27a1\ufe0fviv\u00eda con estr\u00e9s por el trabajo: diario realiza 1 hora de caminata a la hora de la comida en un parque cercano a la oficina.\n\u27a1\ufe0fle gustan los postre y come 1 caramelo a las 5pm: el az\u00facar no destruye su col\u00e1geno (esto lo supimos a nivel gen\u00e9tico).\n\nMuchos pacientes desean tener los mismos h\u00e1bitos que su pareja pero yo insisto en que debemos personalizar.\n\n\u00bfCu\u00e1l de estos eres tu? \u00bfte gustar\u00eda conocer qu\u00e9 dicen tus genes? Escr\u00edbeme la palabra HABITOS y te env\u00edo informaci\u00f3n.", "total_engagement": 289, "engagement_rate": 0.00268265740886855, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-28T14:50:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266059, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.256Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.256Z"}, {"id": 607775132056266055, "metric": "post_text_hash", "value": "1067735740", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.253Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.253Z"}, {"id": 607775132215167959, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.351Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.620Z"}, {"id": 607775132215167961, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.356Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.625Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787857, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuHmFgkLD0u/", "post_id": "3136643169818262830", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "El libro de Junio se fue. Y con \u00e9l hermosos aprendizajes. \n\n\u27a1\ufe0f \u00bfQu\u00e9 estamos haciendo por el planeta cada vez que compramos? \u00bf a d\u00f3nde van esos desechos?\n\u27a1\ufe0f \u00bfla ropa que ya no uso contamina? \n\u27a1\ufe0f \u00bfpor qu\u00e9 no pasar de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n la ropa que vamos dejando o algo que le sirva a alguien m\u00e1s?\n\u27a1\ufe0f \u00bfpor qu\u00e9 no hacer eventos como una boda de cosas que alguien m\u00e1s tiene abandonadas en el ropero como el vestido de novia?\n\u27a1\ufe0f Nos lleva a reflexionar por qu\u00e9 nos llenamos de cosas s\u00edmbolo de riqueza y poder adquisitivo. Incluye a veces como s\u00edmbolo de \u00e9xito. \"Me lo puedo comprar\" \n\u27a1\ufe0f \u00bfpor qu\u00e9 nos da pena pedir ayuda? \n\u27a1\ufe0f \u00bfcuanta basura le dejaremos a las diguiente generaciones? \n\u27a1\ufe0f \u00bfel d\u00eda que muera a d\u00f3nde se ir\u00e1 todo eso material? \n\nUf mucho que reflexionar y comenzar a unirnos a grupos de donaci\u00f3n donde puedes intercambiar cosas que jam\u00e1s pensaste. \n\nLoa invito a leerlo. Vale mucho la pena crear consciencia. Besitos y cari\u00f1os.", "total_engagement": 29, "engagement_rate": 0.000269193996045633, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-30T14:57:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ropero", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vestido", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "planeta", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eventos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266082, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.341Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.341Z"}, {"id": 607775132056266081, "metric": "post_text_hash", "value": "-1989742628", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.339Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.339Z"}, {"id": 607775132215167965, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.375Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:34.761Z"}, {"id": 607775132215167967, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T11:23:58.379Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:34.768Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787851, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuH1SALMeWk/", "post_id": "3136709999090328996", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/dd56b1c877cbe511fa917ab11e24379d.JPEG", "phash": "bdbee0b0c34d0dc1", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.448385626077652}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3868967890739441}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2948590815067291}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2523955702781677}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22615937888622284}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22553321719169617}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6090461015701294}, {"entity": "houseplant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4779410660266876}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29581260681152344}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22529391944408417}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T06:09:04.738Z", "updated_at": "2023-10-25T12:37:52.132Z"}}], "post_text": "Hace 2 semanas tuvimos un invitado que nos platicaba c\u00f3mo leer hasta la etiqueta del aguacate o pl\u00e1tano \u00a1s\u00ed!, ah\u00ed mismo te dicen si fue radiado o regado con aguas negras. Pero es que no por ser un alimento \u201cnatural\u201d significa que est\u00e1 libre de aditivos, pesticidas o algo m\u00e1s que da\u00f1a nuestra salud.\n\nEl llamado no es a decir \u201c\u00bfy ahora qu\u00e9 vamos a comer?\u201d sino a ser m\u00e1s conscientes en detenernos a comprar de forma inteligente.\n\n\u00bfqui\u00e9nes deben aprender a leer etiquetas? TODOS pero principalmente pacientes con:\n\u2022c\u00e1ncer\n\u2022artritis\n\u2022infertilidad\n\u2022alzheimer\n\u2022resistencia a la insulina\n\u2022pacientes con exceso de grasa corporal\n\nSi deseas aprender a leer etiquetas empecemos por una clase que di hace unas semanas. D\u00e9jame saber en los comentarios si deseas la liga a esta clase y te la env\u00edo con todo gusto.", "total_engagement": 254, "engagement_rate": 0.002357768103296234, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-30T17:11:38.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alimento", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pl\u00e1tano", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266114, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.480Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.480Z"}, {"id": 607775132056266112, "metric": "post_text_hash", "value": "-1160755740", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.478Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.478Z"}, {"id": 607775132215167970, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.397Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.646Z"}, {"id": 607775132215167973, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.401Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.651Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787850, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuR_oa9rcQj/", "post_id": "3139570269915300899", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5d1b9d569d2a4a55ccb8bf239a0478dc.JPEG", "phash": "a0369f4a7c81da79", "image_entities": [{"entity": "cajeta", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6800379753112793}, {"entity": "caramel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6776746511459351}, {"entity": "dulce de leche", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6371318101882935}, {"entity": "ganache", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4997807443141937}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2884525656700134}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22545848786830902}, {"entity": "nut butter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20684786140918732}, {"entity": "peanut butter", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20283983647823334}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6215595006942749}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6191927790641785}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.402943879365921}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29449671506881714}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T03:27:34.080Z", "updated_at": "2023-10-25T12:37:48.324Z"}}], "post_text": "Los Adapt\u00f3genos son un b\u00e1sico en la despensa de mis pacientes #hechosEnSiNutre\n\nEstos se adaptan a las necesidades de nuestro cuerpo regulan nuestra salud. Los hay para:\n\u2665\ufe0fEl sistema inmune\n\u2665\ufe0fSentirnos energ\u00e9ticos\n\u2665\ufe0fNo enfermarnos\n\u2665\ufe0fRegular nuestro estr\u00e9s\n\u2665\ufe0fDormir mejor\n\nPero \u00bfqu\u00e9 pasa cuando tomamos caf\u00e9 y eres sensible a \u00e9l y te genera excitaci\u00f3n de tu sistema nervioso? Te da insomnio y entras en c\u00edrculos viciosos de exceso de hormona del estr\u00e9s (cortisol).\n\nSi sientes que necesitas energ\u00eda mejor toma una bebida como esta. Te reto a que lo hagas y me cuentes c\u00f3mo te fue. \n\n\u00bfTe gustar\u00eda que compartiera m\u00e1s recetas que sustituyan al caf\u00e9? Cu\u00e9ntame en la descripci\u00f3n. \n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fReceta\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f\n\ud83c\udf441 taza de agua tibia\n\ud83c\udf44\u00bc  cdita de mezcla de \nAdapt\u00f3genos (al menos 5 diferentes como chaga, maitake, shitake, cordyceps, reishi o ganoderma, melena de le\u00f3n, cola de pavo)\n\ud83c\udf441 cdita de cacao en polvo\n\ud83c\udf44Stevia pura en gotas o en hoja", "total_engagement": 255, "engagement_rate": 0.0023670506548840145, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-04T15:54:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "excitaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "adapt\u00f3genos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "hechosensinutre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266154, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.592Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.592Z"}, {"id": 607775132056266151, "metric": "post_text_hash", "value": "-397705976", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.587Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.587Z"}, {"id": 607775132215167977, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.422Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.671Z"}, {"id": 607775132215167979, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.427Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.677Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787844, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuXEX4kvMOP/", "post_id": "3140998498594112399", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9525acf237dce4d6a3d9cb248186ce67.JPEG", "phash": "8f3ff2b09859c198", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8891588449478149}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7973674535751343}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7930379509925842}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7097192406654358}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6274290084838867}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6204937696456909}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6140817403793335}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5972957015037537}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5933757424354553}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5746005177497864}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5341783761978149}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25584322214126587}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21385927498340607}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6750273704528809}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2892453670501709}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25450223684310913}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23377755284309387}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20299670100212097}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T03:17:28.837Z", "updated_at": "2023-10-25T12:37:22.844Z"}}], "post_text": "\u00bfPor qu\u00e9 despu\u00e9s de comer un antojo te sientes intoxicado hasta 3 d\u00edas?\n\nHoy quiero que reprogramemos nuestras creencias:\n1. No eres un pecador\n2. No est\u00e1s de castigo\n3. Pero comida que no digieres puede hacer sentir enfermo por varios d\u00edas. A lo que muchos le llama \u201cvolver a empezar\u201d\n\nYo ense\u00f1o a mis pacientes a tener 1 comida libre a la semana pero con la regla de que no incluyan alimentos que les da\u00f1an. Te explico con dos ejemplos:\nChuchita Ram\u00edrez:  tiene intolerancia a los l\u00e1cteos y huevo. Est\u00e1 bajando de peso y tiene resistencia a la insulina. Ella no deber\u00eda comer en esa comida de antojo semanal: l\u00e1cteos de vaca, huevo y az\u00facares. Pero podr\u00eda comerse en salm\u00f3n en un restaurante, aguachile, caldo de camar\u00f3n, enchiladas\u2026 No tienen que ser ensaladas.\n\nPerenganito Gonz\u00e1lez: tiene c\u00e1ncer de pr\u00f3stata y est\u00e1 sanando en @sinutreoficial. Para \u00e9l, su comida libre es un salm\u00f3n, carne org\u00e1nica, o postres gluten free en panader\u00edas saludables, cuidando que nada tenga hormonas ni aditivos sint\u00e9ticos. \n\nEn mis tratamientos cuido que el paciente pueda aprender a distinguir entre su COMIDA VENENO Y SU COMIDA DE ANTOJO.\n\n\u00bfte gustar\u00eda saberlo hacer? Te invito a que me escribas en mensaje directo cu\u00e1les son tus objetivos", "total_engagement": 132, "engagement_rate": 0.0012252968095870192, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-06T15:11:15.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266183, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.710Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.710Z"}, {"id": 607775132056266182, "metric": "post_text_hash", "value": "-336035798", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.707Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.707Z"}, {"id": 607775132215167985, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.445Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.700Z"}, {"id": 607775132215167986, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.450Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.706Z"}]}, {"social_post_id": 607792175224787842, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cue4IX8AIMO/", "post_id": "3143196456014349070", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b82faef38559b75ec0018d66e42934ef.JPEG", "phash": "b9e8e4c70f3ec414", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.940432608127594}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9357230067253113}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8499431014060974}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8373249769210815}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7605240941047668}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.677487850189209}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.674769937992096}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6301942467689514}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6283468008041382}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.515908420085907}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39383968710899353}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3850417733192444}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35483941435813904}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3532955050468445}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3305918574333191}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5086451172828674}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2652626037597656}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-16T05:48:40.122Z", "updated_at": "2023-10-25T12:37:19.149Z"}}], "post_text": "Amo mis 43 a\u00f1os porque es cuando se nota si te cuidaste a los 20\u00b4s. \n\nDesde que recuerdo me cuido pero la verdad desde que me hice mi estudio de genes Skintest pude confirmar y aprender las vitaminas exactas que necesito e ingredientes que deben tener mis cremas del rostro. \n\nPor ejemplo, \n\ud83e\udd7cAprend\u00ed que si como az\u00facar destruyo mi col\u00e1geno, as\u00ed que le baj\u00e9 a los postres y reaprend\u00ed a cocinar unos bajos o libres de az\u00facar. \n\ud83e\udd7cHago rutinas sencillas de belleza pero con ingredientes muy espec\u00edficos en altas dosis S\u00ed, no necesito cremas caras con ingredientes que sus % son m\u00ednimos. \n\ud83e\udd7cAprend\u00ed qu\u00e9 ingredientes espec\u00edficos necesita la piel de mi cuerpo para no tener celulitis ni v\u00e1rices. En mi familia esta segunda es muy com\u00fan.\n\ud83e\udd7cAprend\u00ed qu\u00e9 vitaminas no absorbo de la comida y por ende las necesito en altas dosis para absorber y reparar a mis c\u00e9lulas de la oxidaci\u00f3n celular o envejecimiento prematuro. \n\nSi a ti tambi\u00e9n te gustar\u00eda aprender todo esto y m\u00e1s d\u00e9jame la palabra SKIN y te env\u00edo informes del estudio y todo lo que incluye este programa @sinutreoficial", "total_engagement": 279, "engagement_rate": 0.0025898318929907455, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-09T15:57:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cremas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266228, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.847Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.847Z"}, {"id": 607775132056266226, "metric": "post_text_hash", "value": "1127361078", "created_at": "2023-08-03T09:33:04.843Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:04.843Z"}, {"id": 607775132215167990, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.468Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.730Z"}, {"id": 607775132215167991, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.472Z", "updated_at": "2023-10-29T06:52:40.736Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226787165, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CuhZENcvMSy/", "post_id": "3143904255362778290", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6c73ea8e4984c461d3930165514dd09e.JPEG", "phash": "ab05852e3c95c7e6", "image_entities": [{"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9077295064926147}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8793204426765442}, {"entity": "canning", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5127062201499939}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4246700704097748}, {"entity": "orange soft drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30345630645751953}, {"entity": "preserved food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30117666721343994}, {"entity": "juice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29539433121681213}, {"entity": "mason jar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2690695524215698}, {"entity": "vegetable juice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24239319562911987}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2134459763765335}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8736256957054138}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8011337518692017}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5516169667243958}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5000701546669006}, {"entity": "juice", "entity_type": "Object", "confidence": 0.350356787443161}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27972206473350525}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21833086013793945}, {"entity": "juice", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21344657242298126}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2117440104484558}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T03:43:27.611Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:28.399Z"}}], "post_text": "TERAPIA de GERSON, un protocolo de naturopat\u00eda para limpiar a tu cuerpo. Lamentablemente muchos lo han puesto de moda y se adjudican el m\u00e9todo como propio.\n\nEl Dr. Max Gerson, m\u00e9dico alem\u00e1n, realiz\u00f3 muchos tratamientos para la cura del c\u00e1ncer. En 1930 comenz\u00f3 como uno de los pioneros en el mundo de la Terapia de Jugos. \n\n\u201cTHE BEAUTIFUL TRUTH\u201d es un documental basado en ese estudio el cual recomiendo.\n\nYo lo aplico en mis pacientes de la siguiente forma: \n\ud83d\udc49\ud83c\udffe1 litro de Zanahoria al d\u00eda \ud83e\udd55alternando d\u00edas con \n\ud83d\udc49\ud83c\udffe1 litro de Jugo de apio \ud83c\udf3f\n\nLa duraci\u00f3n puede variar de 1 a 2 semanas, todo depende de los padecimientos y necesidades de cada paciente.\n\nSi alg\u00fan de ellos nos lee, ojal\u00e1 nos dejen un mensaje de los beneficios que han sentido.", "total_engagement": 234, "engagement_rate": 0.002172117071540625, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-10T15:29:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "terapia", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "documental", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "max gerson", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pioneros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266267, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.039Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.039Z"}, {"id": 607775132056266266, "metric": "post_text_hash", "value": "2135682773", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.035Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.035Z"}, {"id": 607775132215167995, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.492Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.124Z"}, {"id": 607775132215167997, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.496Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.133Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226787164, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cumk2-oLtvR/", "post_id": "3145363497537166289", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a0813bbe68044b7d4aa83e24305f248d.JPEG", "phash": "ad70f083c66f9b82", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8717108964920044}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8357376456260681}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.753152072429657}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5823728442192078}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47541746497154236}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.438235878944397}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35874611139297485}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3437720239162445}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29440194368362427}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28844624757766724}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28507524728775024}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27181705832481384}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2597064971923828}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2581581473350525}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6035948991775513}, {"entity": "necklace", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4299285113811493}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41352570056915283}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3999353349208832}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3718709349632263}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T04:09:41.693Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:26.487Z"}}], "post_text": "Tres meses antes de concebir es el tiempo ideal para cuidar nuestra salud, apagar genes de enfermedad y encender los de salud para donar: 1) los mejores genes y 2) la microbiota (defensas).\n\nS\u00ed, est\u00e1s creando vida y con ello est\u00e1s formando ni\u00f1os sanos y bien desarrollados as\u00ed como la microbiota que lo acompa\u00f1ar\u00e1 toda su vida.\n\nEstas 5 donaciones de microbiota es lo que conforman el SISTEMA INMUNE de tu hijo. Por eso la alimentaci\u00f3n ANTES Y DURANTE DEL EMBARAZO ES PRIMORDIAL. \n\nPara ello cre\u00e9 el Esquema de nutrici\u00f3n EMBARAZO, un descargable en pdf con teor\u00eda, men\u00fas, y lista de suplementos y cuidados que debes tener para donar tus mejores genes y forma el sistema de defensa de tu hijo.\n\nSi te interesa escr\u00edbeme abajo y con gusto te env\u00edo la liga donde lo puedes ya descargar.\n\n#ni\u00f1ossanos #mmicrobiotainfantil #marybelya\u00f1ez #sinutre #aprenderacomer #embarazosaludable", "total_engagement": 120, "engagement_rate": 0.001113906190533654, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-12T15:43:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "aprenderacomer"}, {"name": "embarazosaludable"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "mmicrobiotainfantil"}, {"name": "ni"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266315, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.234Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.234Z"}, {"id": 607775132056266313, "metric": "post_text_hash", "value": "1063224842", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.232Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.232Z"}, {"id": 607775132215168001, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.512Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.159Z"}, {"id": 607775132215168003, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.516Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.167Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226787163, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cur2nnCrkui/", "post_id": "3146848981140523938", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a1dc1554828c9000a5d5ca24d3b3b315.JPEG", "phash": "a1e46686cee63693", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5683451890945435}, {"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49586841464042664}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47905558347702026}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4397651255130768}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42494043707847595}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4186890721321106}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3620074689388275}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2789425551891327}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27738815546035767}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25549107789993286}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6626027822494507}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5158551335334778}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42591384053230286}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3972025215625763}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3744889795780182}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34211650490760803}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24744994938373566}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21558170020580292}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20073924958705902}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T04:09:41.938Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:24.545Z"}}], "post_text": "Los programas de alimentaci\u00f3n que yo realizo son para personas que deseen se tratadas DIFERENTE. S\u00ed, que ya no deseen hacer dietas generales sino PERSONALIZAR TODO:\n1. alimentaci\u00f3n\n2. suplementaci\u00f3n de vitaminas\n3. ejercicio\n4. eliminar los alimentos que no toleran\n5. hacer ciclos de desintoxicaci\u00f3n\n6. eliminar aditivos t\u00f3xicos de la comida, la limpieza del hogar y hasta lo que ponen en su piel. \n\nHoy tenemos la ventaja de que al conocer el genoma humano podemos dar exactamente al paciente lo que necesita y as\u00ed nos hacer dietas yo-yo, ni tener rebote, ni perder el tiempo o incluso su propio autoestima.\n\nDeja la palabra HABITOS y te env\u00edo todo lo que analizo con mi programa de estudio de genes HABITOS.", "total_engagement": 369, "engagement_rate": 0.003425261535890986, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-14T16:54:46.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alimentaci\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hogar", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266365, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.390Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.390Z"}, {"id": 607775132056266364, "metric": "post_text_hash", "value": "-344409161", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.387Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.387Z"}, {"id": 607775132215168007, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.533Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.191Z"}, {"id": 607775132215168009, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.537Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.199Z"}]}, {"social_post_id": 607792175226787162, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cuzg6U-P5qU/", "post_id": "3149005310199306900", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/41a2eac9bcbddd4a2ce7fc7f1cd439ba.JPEG", "phash": "bfbf3050da68b1c0", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9466549754142761}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9329407811164856}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8613433837890625}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8391286730766296}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7230344414710999}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6339783668518066}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6230931878089905}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6164741516113281}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5913931131362915}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5512843132019043}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5187304019927979}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5100939869880676}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3579385280609131}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2466856837272644}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.236007422208786}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8026484251022339}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2828398048877716}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25835177302360535}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21435730159282684}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-19T03:43:28.387Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:23.079Z"}}], "post_text": "Men\u00fa ejemplo para comenzar a regular los horarios de tus \u00f3rganos y restablecer  el balance de tu cuerpo. \n\nSi tus horarios son diferentes, te desvelas o trabajas de noche hay que ajustar y personalizar tu caso.\n\nMen\u00fa ejemplo:\nEliminaci\u00f3n: 4am a 12pm\n6am: agua tibia con lim\u00f3n para iniciar el vaciado intestinal, estimular la ves\u00edcula, y restablecer el equilibrio \u00e1cido-base.\n9am: Smoothie Marybel: leche de coco, alga espirulina, ch\u00eda, pl\u00e1tano, manzana, espinaca. T\u00e9\n\nDigesti\u00f3n: 12pm a 8pm\n12pm: ensalada con vinagreta desinflamatoria, salm\u00f3n a la plancha y arroz de coliflor.\n4pm: manzana cocida con linaza y canela\n7:30pm: crema de agua de br\u00f3coli, pescado a la plancha con verduras al grill.\n\nAbsorci\u00f3n: 8pm a 4am\nT\u00e9 de valeriana y pasiflora\n\n\u00bfinteresate no? Guarda y comparte esta informaci\u00f3n.", "total_engagement": 237, "engagement_rate": 0.0021999647263039666, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-17T16:18:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "crema", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "balance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00f3rganos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lim\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ves\u00edcula", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266394, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.473Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.473Z"}, {"id": 607775132056266392, "metric": "post_text_hash", "value": "81830408", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.469Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.469Z"}, {"id": 607775132215168011, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.553Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.224Z"}, {"id": 607775132215168013, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.558Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.233Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230698414, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu4qdifLU52/", "post_id": "3150454687194238582", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2fecf5b6864ce4cc444701de7c185cc8.JPEG", "phash": "cae5b512626f4995", "image_entities": [{"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8155525326728821}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5471634864807129}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33819180727005005}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28841644525527954}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2633669078350067}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25230008363723755}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2333165407180786}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8086557388305664}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6301934123039246}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5454196929931641}, {"entity": "houseplant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4493693709373474}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3218938708305359}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T06:28:22.229Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:40.311Z"}}], "post_text": "Los prebi\u00f3ticos son fibras vegetales especializadas que act\u00faan como fertilizantes que estimulan el crecimiento de bacterias sanas en el intestino, mientras que los probi\u00f3ticos son microorganismos vivos que se pueden consumir dentro de comidas o suplementos con el fin de estabilizar la flora intestinal. \n\nLos postbi\u00f3ticos son sustancias que permanecen una vez la bacteria que las ha producido ya no est\u00e1 viva o presente, es decir, los compuestos bioactivos que producen las bacterias probi\u00f3ticas cuando consumen prebi\u00f3ticos: \n\n\u2022\u00c1cidos grasos de cadena corta, producidos cuando la fibra y el almid\u00f3n de la dieta son fermentados por los microorganismos intestinales.\n\u2022Lipopolisac\u00e1ridos, compuestos mayoritarios de la membrana externa de muchas bacterias.\n\u2022Exopolisac\u00e1ridos, otros pol\u00edmeros presentes en la superficie de muchas bacterias, como Lactobacillus y Bifidobacterium.\n\u2022Enzimas, proteinas complejas principalmente encargadas de romper carbohidratos y l\u00edpidos en el entorno intestinal.\n\u2022Otros fragmentos de la pared celular/citoplasma de las bacterias intestinales.\n\u2022Productos metab\u00f3licos de las reacciones de las bacterias, como vitaminas y amino\u00e1cidos.\n\u2022La vitamina K es un ejemplo claro de postbi\u00f3tico que puede ayudar a entender el t\u00e9rmino. Este compuesto liposoluble se encuentra de forma principal en los vegetales verdes, pero tambi\u00e9n es sintetizado por ciertas bacterias intestinales (como algunas cepas de E. coli). Esta vitamina es muy importante para la coagulaci\u00f3n sangu\u00ednea y el mantenimiento de los huesos, entre otras m\u00e1s. \n\nEn todos mis programas incluyo postbi\u00f3ticos. \u00bfya los conoc\u00edas?", "total_engagement": 98, "engagement_rate": 0.000909690055602484, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-19T16:19:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comidas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "microorganismos", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crecimiento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "intestino", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266437, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.646Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.646Z"}, {"id": 607775132056266436, "metric": "post_text_hash", "value": "596240391", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.643Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.643Z"}, {"id": 607775132215168019, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.577Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.258Z"}, {"id": 607775132215168020, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.582Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.266Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230698411, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu91HLYOsL-/", "post_id": "3151908903948305150", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/33de9bfbc41a6c8afda349ae8bbe2b83.JPEG", "phash": "9ba731d9c08a6b47", "image_entities": [{"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5639228224754333}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43451300263404846}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38831639289855957}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35689595341682434}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33287903666496277}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3184472322463989}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2933291494846344}, {"entity": "thumbs up", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22986933588981628}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22310659289360046}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2074839174747467}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8161848187446594}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7741628289222717}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7526388168334961}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6977920532226562}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4708656668663025}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45852914452552795}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37908804416656494}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34419670701026917}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3118992745876312}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24047401547431946}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T05:02:29.195Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:37.628Z"}}], "post_text": "El estr\u00e9s nos est\u00e1 enfermando lentamente. \u00bfRecuerdas cuando ten\u00edas un examen y te dol\u00eda la pancita? Pues hoy es bien sabido que no saber manejar nuestro estr\u00e9s genera hiperacidez (sobreproducci\u00f3n de \u00e1cido clorh\u00eddrico en el est\u00f3mago) y debilitando de las vellosidades del intestino (colitis). \n\nParece raro que una nutri\u00f3loga recomiende a sus pacientes que encuentren m\u00e9todos para regular y gestionar su estr\u00e9s, pero creeme que es uno de los factores principales desencadenantes de enfermedades m\u00e1s severas. \n\nLa meta no es NO TENER ESTRES sino saberlo manejar y liberar. Por eso hemos creado el Esquema de Sanaci\u00f3n gastritis/colitis donde te ense\u00f1amos qu\u00e9, c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y cu\u00e1nto comer, junto a una suuplementaci\u00f3n de vitaminas, probi\u00f3ticos y adapt\u00f3genos que te ayuden a sanar en tan solo 1 mes.\n\nDesc\u00e1rgalo ahora en www.sinutre.com.mx o d\u00e9jame aqu\u00ed abajo la palabra SANACION y con gusto te enviar\u00e9 la liga directa para descargar este esquema.", "total_engagement": 189, "engagement_rate": 0.001754402250090505, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-21T16:29:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266494, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.815Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.815Z"}, {"id": 607775132056266493, "metric": "post_text_hash", "value": "35163494", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.812Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.812Z"}, {"id": 607775132215168021, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.598Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.289Z"}, {"id": 607775132215168024, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.602Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.300Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230698410, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvF22-6p3qb/", "post_id": "3154168386962291355", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/61332d81dfd219d7de96727d43dad9d3.JPEG", "phash": "e3e8c5960ab3d2ca", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4835853576660156}, {"entity": "finger", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22469501197338104}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21680372953414917}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9668290615081787}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9612964391708374}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43707165122032166}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3961200416088104}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39247700572013855}, {"entity": "baby", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3019540309906006}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29801875352859497}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2643250823020935}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25635719299316406}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23244579136371613}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T06:46:57.273Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:36.195Z"}}], "post_text": "Sana tu h\u00edgado graso desde el d\u00eda 1 que pones en pr\u00e1tica nuestro Esquema de Sanaci\u00f3n para h\u00edgado graso. \n\nEl h\u00edgado graso puede ser causado por muchos factores, incluyendo el consumo excesivo de alcohol, la obesidad, la resistencia a la insulina, la diabetes tipo 2, la hepatitis viral y ciertos medicamentos.\n\nEl h\u00edgado graso es una afecci\u00f3n com\u00fan a nivel mundial. Seestima que la prevalencia mundial es aproximadamente del 25% de la poblaci\u00f3n adulta.\nPuedes adquirirlo en https://sinutre.com.mx/esquema-de-sanacion/\n\u00bfM\u00e1s informaci\u00f3n?\nEscr\u00edbenos a nuestro whatsapp\n+52 1 5524 72 9635\n\u00a1REALIZALO DESDE CUALQUIER PARTE DEL MUNDO!\n#higadograso #obesidad #marybelya\u00f1ez #marybelyanez #sinutre #diabetes #alcohol #nutricion #sanaci\u00f3n", "total_engagement": 93, "engagement_rate": 0.0008632772976635818, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-24T19:17:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alcohol", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alcohol"}, {"name": "diabetes"}, {"name": "higadograso"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "marybelyanez"}, {"name": "nutricion"}, {"name": "obesidad"}, {"name": "sanaci"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266509, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.933Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.933Z"}, {"id": 607775132056266507, "metric": "post_text_hash", "value": "564723365", "created_at": "2023-08-03T09:33:05.930Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:05.930Z"}, {"id": 607775132215168028, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.618Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.324Z"}, {"id": 607775132215168029, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.622Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.335Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230698409, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvNOhMnI40l/", "post_id": "3156242767792016677", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5444afdc1a4ee1d1c654d356e9246137.JPEG", "phash": "b4c1c39fc2653cf0", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9187607169151306}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8400446772575378}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8344342708587646}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7409080862998962}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5644491910934448}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5236579775810242}, {"entity": "boy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4129979610443115}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41289952397346497}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41074949502944946}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38255932927131653}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33960607647895813}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3300195038318634}, {"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2930468022823334}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2658398449420929}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22053439915180206}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21749021112918854}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8076044917106628}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3336271047592163}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3284478187561035}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3168361186981201}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25496968626976013}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T06:18:01.906Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:33.767Z"}}], "post_text": "Los efectos del estr\u00e9s en tu salud. \nEntrena tus pensamientos.\nEl estr\u00e9s te enferma\nM\u00f3dulo y gestiona tu estr\u00e9s diariamente\nPara cada vez que te sientas estresado y medita o haz las respiraciones de este live\n\nGracias a mi gu\u00eda de meditaci\u00f3n @nallelypalomino_ \n.\n.\n.\n#meditacionmx #medita #amorpropio #marybelya\u00f1ez #nallelypalomino", "total_engagement": 74, "engagement_rate": 0.0006869088174957532, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T15:58:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "nallelypalomino", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybelya\u00f1ez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amorpropio"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "medita"}, {"name": "meditacionmx"}, {"name": "nallelypalomino"}], "mentions": [{"name": "nallelypalomino_"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266540, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:06.061Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:06.061Z"}, {"id": 607775132056266539, "metric": "post_text_hash", "value": "-1471689313", "created_at": "2023-08-03T09:33:06.059Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:06.059Z"}, {"id": 607775132215168035, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.639Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.368Z"}, {"id": 607775132215168036, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.644Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.378Z"}]}, {"social_post_id": 607792175230698408, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvNRnwQtbGE/", "post_id": "3156256412526817668", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0e531533377daefe413ede3dde52595d.JPEG", "phash": "b9e1c597de189898", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8456365466117859}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.754277765750885}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5954546928405762}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48743265867233276}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44800591468811035}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44498807191848755}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30887001752853394}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30354753136634827}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2739531397819519}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24274730682373047}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9024975299835205}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5222285389900208}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4463648200035095}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2902866005897522}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T06:45:24.064Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:32.283Z"}}], "post_text": "En mis tratamientos nutricionales siempre incluyo el manejo del estr\u00e9s. Y es que con el Diagn\u00f3stico de lengua, le muestro al paciente su nivel de estr\u00e9s y los efectos en sus \u00f3rganos vitales como h\u00edgado, intestino, ri\u00f1ones o coraz\u00f3n.\n \nAl principio siento un poco de incredulidad por parte de mis consultantes, pero cuando experimentan las tareas que les asigno para reducir sus niveles de estr\u00e9s y viven en carne propia los beneficios, ellos mismos se dan cuenta que vivir con estr\u00e9s los ten\u00eda enfermos.\n \nSi a\u00fan sientes que el estr\u00e9s no afecta tu salud te invito a ver la serie LIMITLESS o en espa\u00f1ol SIN LIMITES de Chris hemsworth.\n \nPara mi, como nutri\u00f3loga, el estr\u00e9s es una manera no ideal de ver lo que est\u00e1 sucediendo frente a ti. Es tu interpretaci\u00f3n de los hechos a tu manera. Por eso una misma situaci\u00f3n puede ser estresante para una persona como para otra no.\n \nPonerte a dieta puede ser ca\u00f3tico para el esposo y liviano para la esposa, o viceversa. Entrenemos a nuestra mente. De verdad que eso nos llevar\u00e1 a sentirnos plenos y felices frente a situaciones que parecer\u00edan dif\u00edciles en nuestra vida.\n \nAprender a comer no es solo saber qu\u00e9 te llevas a la boca, sino qu\u00e9 emociones van acompa\u00f1adas en cada bocado.\n \n\u00bfTe animas a ver la serie y regresar a decirme qu\u00e9 te pareci\u00f3?", "total_engagement": 153, "engagement_rate": 0.0014202303929304087, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-27T16:26:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "consultantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esposo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "\u00f3rganos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132056266572, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T09:33:06.227Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:06.227Z"}, {"id": 607775132056266571, "metric": "post_text_hash", "value": "2106823753", "created_at": "2023-08-03T09:33:06.224Z", "updated_at": "2023-08-03T09:33:06.224Z"}, {"id": 607775132215168041, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.662Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.401Z"}, {"id": 607775132215168043, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.668Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.407Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233920886, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvSkGGJxFrJ/", "post_id": "3157745037337713353", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0ac870793b53282d8eaef22b0d5ed9d9.JPEG", "phash": "bcf0c781c31b8cce", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8881546258926392}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8193325996398926}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.817078173160553}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8020203113555908}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6310088038444519}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6014204621315002}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5868229269981384}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5474393963813782}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34444794058799744}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3166998028755188}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20826095342636108}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7613409161567688}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6306182146072388}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5670403838157654}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4298289716243744}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2827512323856354}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2776812016963959}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2630873918533325}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20438523590564728}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20000047981739044}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T05:25:11.126Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:55.117Z"}}], "post_text": "\u00bfEn cu\u00e1nto tiempo se construy\u00f3 la Torre Eiffel?\n\u00bfCu\u00e1ntos meses dura la gestaci\u00f3n de un humano en la pancita de mam\u00e1?\n\u00bfCu\u00e1nto tiempo tardas en obtener el fruto de un \u00e1rbol de aguacates?\n\nLas respuestas tal vez no las sepamos a detalle, pero lo que s\u00ed sabemos es que requiere tiempo. Esta vida tan r\u00e1pida donde queremos hacer todo y no perdernos de nada est\u00e1 provocando que la final NO HAGAMOS O LOGREMOS NADA. Tantas cosas terminan por paralizarnos.\n\nHoy te invito a cambiarte el chip, incorporar nueva informaci\u00f3n a tu cerebro e ir m\u00e1s despacio. Saborear tu vida NO es una PERDIDA DE TIEMPO. As\u00ed que:\n\u2022 DISFRUTA TU ENTRENAMIENTO\n\u2022 SABOREA TU COMIDA\n\u2022 DECORALA PORQUE ES LA ENERGIA QUE TE MANTIENE VIVO\n\u2022 AMA TU CUERPO PORQUE ES EL QUE TE PERMITE ESTAR AQUI Y AHORA LEYENDOME\n\nEtiqueta a tu pareja o esa amiga con quien siempre haces dieta y juntos trabajen en todos los d\u00edas vivir la mejor experiencia de vida.", "total_engagement": 95, "engagement_rate": 0.0008818424008391427, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-29T17:43:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "fruto", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gestaci\u00f3n", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amiga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "torre", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eiffel", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "final", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132082448558, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T13:35:31.855Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:31.855Z"}, {"id": 607775132082448557, "metric": "post_text_hash", "value": "1863285116", "created_at": "2023-08-06T13:35:31.852Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:31.852Z"}, {"id": 607775132215168047, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.684Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.435Z"}, {"id": 607775132215168049, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.689Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.447Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233920885, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvXc2psLwpk/", "post_id": "3159120564542442084", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a51b9f8c13270e35285b012e423eff9d.JPEG", "phash": "89c074eef5b0c3f0", "image_entities": [{"entity": "orange juice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7968835830688477}, {"entity": "orange drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7155632376670837}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.413808673620224}, {"entity": "orange juice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2935984432697296}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29094600677490234}, {"entity": "orange soft drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2290686070919037}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2106434404850006}, {"entity": "vegetable juice", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2018328607082367}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9874088764190674}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7127118706703186}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6811642050743103}, {"entity": "houseplant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6043907999992371}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5551421642303467}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25991854071617126}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T05:24:52.428Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:46.015Z"}}], "post_text": "La prote\u00edna en polvo COMPLEMENTA y ayuda a alcanzar las dosis de prote\u00edna que cada uno necesita. \n\n\u2022 Primero, es importante que un experto @sinutreoficial te calcule los gramos que necesitas (es diferente en enfermedades, si deseas bajar de peso o si deseas formar masa muscular)\n\n\u2022Segundo, ya que conocemos cu\u00e1ntos gramos te tocan entonces decides, junto a tu nutri\u00f3logo lo que no comer\u00e1s de alimento sino en polvo. Te pongo un ejemplo: \n\n-Chuchita L\u00f3pez necesita 102g de prote\u00edna al d\u00eda seg\u00fan sus X objetivos. En comida eso es:\n-120g de pescado\n-3 huevos\n-120g de pollo\nY como le falta cierta dosis de prote\u00edna le enviamos:\n-1 shake de prote\u00edna que cubra con los gramos exactos que le faltaban de comida. \n\nSi deseas que te calculemos las dosis de tu prote\u00edna diaria seg\u00fan tu objetivo, y saber usar tu prote\u00edna en polvo escr\u00edbeme en privado para darte informes de c\u00f3mo lo hacemos.", "total_engagement": 110, "engagement_rate": 0.0010210806746558494, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-31T15:18:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chuchita l\u00f3pez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "experto", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132082448568, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T13:35:31.961Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:31.961Z"}, {"id": 607775132082448567, "metric": "post_text_hash", "value": "658923612", "created_at": "2023-08-06T13:35:31.959Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:31.959Z"}, {"id": 607775132215168052, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.705Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.473Z"}, {"id": 607775132215168053, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.709Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.480Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233920887, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvZ8MeKLUgQ/", "post_id": "3159821353384495120", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Libro de Julio. El estr\u00e9s nos est\u00e1 matando, genera enfermedades, produce insomnio, nos genera ansiedad y por ende nos hace comer m\u00e1s y todo, SIN DARNOS CUENTA. \n\nLa invitaci\u00f3n con este libro es parar, hacer una pausa y hacer lo que requiera nuestro cuerpo: \n1. Meditar\n2. Respirar\n3. Secuencias de yoga\n4. Posturas restaurativas \n5. Tomar agua\n\nSon algunas ideas que nos sugiere el libro para estar PRESENTE y frenar el da\u00f1o celular que ocasiona el estr\u00e9s. \n\nTe invito a leerlo y practicar al menos 1 postura. Notar\u00e1s cambios impresionantes a corto y largo plazo. \n\nComo el estr\u00e9s no duele \ud83d\ude14 posiblemente vivas con \u00e9l y te sea \"normal\". La invitaci\u00f3n no es a NO TENER ESTR\u00c9S sino a SABERLO GESTIONAR. \n\nHermoso libro que lleg\u00f3 para sanarnos. Con cari\u00f1o, no olvides unirte a mi club de lectura donde mes a mes propongo 1 libro por y para nuestra salud.", "total_engagement": 59, "engagement_rate": 0.0005476705436790465, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T14:28:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "julio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132082448572, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T13:35:32.057Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:32.057Z"}, {"id": 607775132082448571, "metric": "post_text_hash", "value": "1217788093", "created_at": "2023-08-06T13:35:32.055Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:32.055Z"}, {"id": 607775132215168059, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.726Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:35.414Z"}, {"id": 607775132215168061, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-08-23T11:23:58.730Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:35.429Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233920884, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvclKGaPHqd/", "post_id": "3160564460305545885", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/02c5810d23f4067bfa41631b43e72532.JPEG", "phash": "ede1e50e9a58dc24", "image_entities": [{"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4439919888973236}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4321076273918152}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3854849636554718}, {"entity": "female", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3644963204860687}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34058013558387756}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32208600640296936}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24644188582897186}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24477815628051758}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23147930204868317}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6603627800941467}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5564406514167786}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5238799452781677}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3524046838283539}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25022462010383606}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T06:05:53.223Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:44.560Z"}}], "post_text": "\u00bfQu\u00e9 pensar\u00edas de alguien si se insulta todo el tiempo? A mi me toc\u00f3 o\u00edrlo en el vestidor o probador de una tienda. No lo pod\u00eda creer y toqu\u00e9 la puerta para saber si todo estaba bien. La chica abri\u00f3 y sali\u00f3 llorando porque al probarse la ropa sent\u00eda que no le quedaba nada. A lo cual le ped\u00ed que se sentara y, en medio de la gente, comenzamos a decir algunas afirmaciones. \n\nImag\u00ednate si escuch\u00e1ramos a nuestros padres, hijos o maestros decirse frases hirientes. Las reacciones que cada uno tenga pueden ser distintas, pero lo que estoy segura es que coincidir\u00edamos en pensar \u201c\u00bfpor qu\u00e9 se siente as\u00ed?\u201d\n\nMi invitaci\u00f3n es a aprender a escucharnos todos los d\u00edas, sin juicios, sin adjetivos. No porque no nos quede la ropa como queramos nos descalifiquemos. \n\nConecta con afirmaciones y frases intencionadas al amanecer y antes de dormirte. Si est\u00e1s en un programa de bajar de peso te ayudar\u00e1 much\u00edsimo. Me cuentas c\u00f3mo te sentiste.", "total_engagement": 196, "engagement_rate": 0.001819380111204968, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-02T15:04:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "padres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "maestros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tienda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132082448576, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T13:35:32.135Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:32.135Z"}, {"id": 607775132082448575, "metric": "post_text_hash", "value": "794075046", "created_at": "2023-08-06T13:35:32.129Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:32.129Z"}, {"id": 607775132215168064, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.748Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.501Z"}, {"id": 607775132215168066, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.753Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.507Z"}]}, {"social_post_id": 607792175233920883, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvh8lZJPDtT/", "post_id": "3162074865800592211", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e7dc955e1c5b8b8b4dcaebf8553bdd01.JPEG", "phash": "907f28ede7143199", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.764396071434021}, {"entity": "domestic pig", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7511761784553528}, {"entity": "child", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7393178343772888}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4139842689037323}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3289029598236084}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.311201810836792}, {"entity": "saving", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2947646379470825}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2875719964504242}, {"entity": "teddy bear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2791082262992859}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.265728622674942}, {"entity": "stuffed toy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20916947722434998}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6564668416976929}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6172636151313782}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.529752790927887}, {"entity": "baby", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43172985315322876}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31752103567123413}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26272380352020264}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-07T05:35:20.539Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:41.994Z"}}], "post_text": "Mi camino para embarazarme no fue f\u00e1cil y r\u00e1pido. Pero cuando decid\u00ed ser congruente al momento de vida que estaba pidiendo todo se dio. Con ello aprend\u00ed que no podemos pedir ser padres si vivimos:\n\n\u2022 Estresados\n\u2022 Con mil pendientes\n\u2022 Con m\u00faltiples proyectos\n\nPorque es un momento donde hay que prepararse, sobretodo a nivel nutricional. Imag\u00ednate que 3 meses antes de la concepci\u00f3n donas la microbiota de ambos que ser\u00e1 para toda la vida. Esta microbiota ser\u00e1 parte importante del sistema inmune de tu peque\u00f1o entre otras funciones. \nDonar\u00e1s los mejores genes, porque so\u00f1amos con un hijo sano, completo y sin complicaciones de salud. \n\nY cuando estamos embarazadas, deseamos un embarazo sano, sin complicaciones ni diabetes gestacional o preeclampsia (hipertensi\u00f3n en el embarazo). As\u00ed como un embarazo a t\u00e9rmino (9 meses) y que no se \u201cadelante\u201d. \n\nEsto es posible con el nuevo esquema de nutrici\u00f3n FERTILIDAD donde te comparto teor\u00eda, men\u00fas y dietas por fases, suplementos para \u00e9l y ella porque es vital donar los mejores genes antes de la concepci\u00f3n. \n\nDesc\u00e1rgalo en el enlace de mi biograf\u00eda o escribe la palabra FERTILIDAD y te env\u00edo la liga a nuestra p\u00e1gina web.\n\nTambi\u00e9n puedes adquirir los esquemas EMBARAZO Y LACTANCIA, dos gu\u00edas hermosas para llevar tu proceso a otro nivel de nutrici\u00f3n.", "total_engagement": 129, "engagement_rate": 0.001197449154823678, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-04T17:07:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "padres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132082448582, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-06T13:35:32.218Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:32.218Z"}, {"id": 607775132082448581, "metric": "post_text_hash", "value": "-672109081", "created_at": "2023-08-06T13:35:32.215Z", "updated_at": "2023-08-06T13:35:32.215Z"}, {"id": 607775132215168071, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.769Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.534Z"}, {"id": 607775132215168072, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.773Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.544Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236969671, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvsAEWKOaRG/", "post_id": "3164904936806392902", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/be546bf1b6d67b3c8572a863ca9afe64.JPEG", "phash": "9a3ee3e1e451078d", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7353507280349731}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.666322648525238}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3170013725757599}, {"entity": "friendship", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26002237200737}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23143641650676727}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21915194392204285}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20874233543872833}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5030394792556763}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.49969565868377686}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46383100748062134}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3176644444465637}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-19T06:15:26.026Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:08.040Z"}}], "post_text": "Hace 10 a\u00f1os en 2013 atend\u00eda 200 pacientes por semana en 3 consultorios o sucursales, asist\u00eda a entrevistas en TV y radio. Escribr\u00eda para art\u00edculos de revistas, era vocera de marcas de alimentos. Impart\u00eda cursos, clases, conferencias. Estaba a punto de abrir una tienda org\u00e1nica en M\u00e9xico. Pero un par de a\u00f1os despu\u00e9s mi vida dio un giro. Decid\u00ed que el \u00e9xito no era todo eso, sino el poder tener la libertad de disfrutar MI TIEMPO, MI VIDA.\n\nFui fuerte y decid\u00ed, junto con mi esposo, mudarnos de pa\u00eds. Todo se di\u00f3 muy r\u00e1pido y f\u00e1cil, pero yo segu\u00eda insistiendo en el \u00e9xito que conoc\u00eda hasta entonces.\nLa vida te pone la misma prueba hasta que la pasas o la entiendes. En este caso no pod\u00eda embarazarme, y decid\u00ed dar un nuevo giro dr\u00e1stico. Reducir horas de trabajo y reaprender a disfrutar de MI TIEMPO Y VIDA, sin excusas ni pretextos. Aprend\u00ed a decir SI a lo que me suma y hace feliz, aprend\u00ed a decir NO a lo que me resta energ\u00eda y me distrae de MI TIEMPO LIBRE.\n \n Si no est\u00e1s c\u00f3modo en tu vida este video es para que te atrevas a dar ese giro dr\u00e1stico, y si est\u00e1s en un tratamiento de fertilidad con mayor raz\u00f3n.\n\nYo estoy a punto de dar mi siguiente giro dr\u00e1stico as\u00ed que te acompa\u00f1o en este proceso con el libro del mes \u201cEl poder del ahora\u201d. No olvides comprarlo, darte tiempo y espacio para leerlo, subir tus historias con tus reflexiones y etiquetarme para compartirlo en las m\u00edas. No est\u00e1s solo y esos giros dr\u00e1sticos se hacen mejor en compa\u00f1\u00eda.", "total_engagement": 429, "engagement_rate": 0.003982214631157813, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-08T14:48:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mi", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tv", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "radio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9xico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "consultorios", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "revistas", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tienda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esposo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "entrevistas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132173120259, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.031Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.031Z"}, {"id": 607775132173120258, "metric": "post_text_hash", "value": "247175290", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.021Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.021Z"}, {"id": 607775132215168077, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.792Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.570Z"}, {"id": 607775132215168079, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.796Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.578Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236969669, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cvxf6PSJkUc/", "post_id": "3166452354600289564", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d1ea67b363e6ccab76e842ddc8f43550.JPEG", "phash": "b0831eb362cec771", "image_entities": [{"entity": "beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9942589998245239}, {"entity": "coffee cup", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9918105006217957}, {"entity": "coffee cup", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9541265368461609}, {"entity": "caffeine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8365906476974487}, {"entity": "coffee", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5953286290168762}, {"entity": "cappuccino", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5676851868629456}, {"entity": "latte", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5069041848182678}, {"entity": "cup", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33006277680397034}, {"entity": "white coffee", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29076653718948364}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2749137580394745}, {"entity": "moon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8434399962425232}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6998480558395386}, {"entity": "egg", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2660406827926636}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-19T09:22:50.811Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:06.277Z"}}], "post_text": "M\u00e1s bebidas que sustituyen el caf\u00e9. Ideal para los que NO metabolizan caf\u00e9 ya que es una buena opci\u00f3n y adem\u00e1s saludable. \u2615\ufe0f\n\nSi la preparas no olvides etiquetarme. Ve a mis otros videos donde te comparto m\u00e1s recetas sustitutos del caf\u00e9.\n\nReceta:\n\u2615\ufe0f 1/2 tza de leche vegetal \n\u2615\ufe0f 1/2 cdita de maca en polvo\n\u2615\ufe0f canela al gusto\n\u2615\ufe0f gotitas de Stevia, fruto del monje o 2 d\u00e1tiles\n\u2615\ufe0f 1/2 taza de agua\n\u2615\ufe0f espumador \n\n#amantesdelcafe #sinutre #marybelya\u00f1ez #nutrigenetica #bajadepeso #intoleranciasalimentarias #estudiosdegenes", "total_engagement": 266, "engagement_rate": 0.0024691587223495993, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-10T18:03:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bebidas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amantesdelcafe", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "videos", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amantesdelcafe"}, {"name": "bajadepeso"}, {"name": "estudiosdegenes"}, {"name": "intoleranciasalimentarias"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "nutrigenetica"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132173120267, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.211Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.211Z"}, {"id": 607775132173120266, "metric": "post_text_hash", "value": "-409999470", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.208Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.208Z"}, {"id": 607775132215168085, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.811Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.603Z"}, {"id": 607775132215168086, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.815Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.609Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236969666, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv5DDO0x09j/", "post_id": "3168577229047680867", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c0dca896dda3bec2d571182d1b72bb8b.JPEG", "phash": "b834c7cb1c6cc53a", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9675735235214233}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8387452363967896}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7779141664505005}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7409517168998718}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6313880681991577}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5671110153198242}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4622702896595001}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44152572751045227}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3332501947879791}, {"entity": "lab coat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3100806772708893}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25342613458633423}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6052411198616028}, {"entity": "crib", "entity_type": "Object", "confidence": 0.601105272769928}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5263401865959167}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46157410740852356}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3280767798423767}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31364962458610535}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21103869378566742}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-19T10:12:09.179Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:00.133Z"}}], "post_text": "La comida nos nutre el cuerpo, las c\u00e9lulas, el alma\u2026 Por eso me gusta dise\u00f1ar mis propios men\u00fas con tiempo, rotarlos.\n\nLos pacientes o consultantes que me comentan llevan a\u00f1os comiendo, cenando o desayunando lo mismo, no es lo ideal. Porque si s\u00f3lo desayunas papaya, solo tendr\u00e1s vitamina A de esa fruta. Pero \u00bfte hab\u00edas puesto a pensar en las dem\u00e1s vitaminas que necesitas? Eso lo podr\u00edas obtener desayunando todos los d\u00edas una fruta diferente. \n\nEn la variedad est\u00e1 el obtener todos los nutrientes que necesitamos. Pero ojo, y \u00bfqu\u00e9 pasa con las dosis correctas de cada vitamina? Pues nadie come el 100% de las vitaminas que necesita con solo comer alimentos. Para ello est\u00e1 la suuplementaci\u00f3n y es en lo que me especializo.\n\nLo elaboro a partir de tus genes. Es decir, tomamos una mmuuestra de tu saliva y as\u00ed podemos saber qu\u00e9 vitaminas necesitar\u00e1s toda tu vida porque no las absorbes de la comida.\n\n\u00bfinteresante? D\u00e9jame la palabra genes y te env\u00edo un ejemplo de c\u00f3mo entrego el estudio de genes HABITOS y todo lo que incluye.", "total_engagement": 340, "engagement_rate": 0.0031560675398453527, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-13T16:25:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "consultantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "fruta", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132173120271, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.327Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.327Z"}, {"id": 607775132173120270, "metric": "post_text_hash", "value": "-617863431", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.322Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.322Z"}, {"id": 607775132215168091, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.835Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.637Z"}, {"id": 607775132215168093, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.839Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.660Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236969664, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cv7dxZGsYWx/", "post_id": "3169257700344300977", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3742ce3c1d7ce15f0a7837f7cc15dd8f.JPEG", "phash": "fbe12497daa01cd4", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5309598445892334}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3657606244087219}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.308463454246521}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26868578791618347}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2527139484882355}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2039649784564972}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8912085890769958}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43070125579833984}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3498360514640808}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-19T10:12:00.328Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:58.115Z"}}], "post_text": "La palabra OCASIONAL a he escuchado en mi consulta, durante 23 a\u00f1os, como un sin\u00f3nimo de:\n\u2022no me quiero sentir culpable por consumirlo realmente seguido\n\u2022lo consumo al menos 1 vez por mes\n\u2022lo consumo 1 vez por semana\n\u2022solo lo env\u00edo a mis hijos los viernes\n\u2022le dir\u00e9 a la nutri\u00f3loga ocasional porque no quiero que me rega\u00f1e\n\nEn realidad nada de lo anterior es ocasional, sino frecuentemente. Ocasional  se refier en realidad a \u201cya no me acuerdo cu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez\u201d. \n\nLa petici\u00f3n en este video es a compartir este tipo de informaci\u00f3n y de etiquetar a nuestros amigos pap\u00e1s que seguramente sienten no es un alimento sano, pero que no sab\u00edan hasta este video el da\u00f1o que podr\u00eda ocasionar en sus peque\u00f1os o en ellos mismos. \n\nNo se trata de juzgar a nadie, mucho menos de recriminar a los papis que hacen tanto esfuerzo por educar, criar y guiar a sus hijos. Sino a ser padres conscientes e informados. \n\nSi tus hijos ya leen, les pido que hagan esta din\u00e1mica familiar. Si\u00e9ntense a revisar juntos los aditivos alimentarios que trae este producto y b\u00fasquenlos en la p\u00e1gina www.aditivos-alimentarios.com. Por ejemplo, busquen qu\u00e9 ocasiona en el cuerpo el BHT y algunos m\u00e1s. Decidan en conjunto si es lo mejor para su cuerpo. Empiecen a generar consciencia y amor por su cuerpo y vida. Ayud\u00e9mosle a tener herramientas que les servir\u00e1n para toda su vida.\n\n\u00bfalg\u00fan otro producto de ni\u00f1os que deseen analicemos?", "total_engagement": 122484, "engagement_rate": 1.1369640486777006, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-14T14:58:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132173120273, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.474Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.474Z"}, {"id": 607775132173120272, "metric": "post_text_hash", "value": "1072924403", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.469Z", "updated_at": "2023-08-19T19:29:30.469Z"}, {"id": 607775132215168097, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.854Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.689Z"}, {"id": 607775132215168098, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.858Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.696Z"}]}, {"social_post_id": 607792175236969662, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwA18Wnr91F/", "post_id": "3170771381590678853", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/16185f1096ed9cbc39858d338c79c29f.JPEG", "phash": "f2aa9495529b9d45", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2549980878829956}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5931788086891174}, {"entity": "bagged packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3197377920150757}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2825206220149994}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27081945538520813}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-19T09:51:21.616Z", "updated_at": "2023-11-15T09:55:56.688Z"}}], "post_text": "\u00bfSab\u00edas que tardas 3 d\u00edas en restablecer la microbiota intestinal? Por eso despu\u00e9s de comer, lo que no digieres, te sientes como con resaca o cruda. M\u00e1s si el alimento contiene 2 cosas:\n\ud83e\udd37aditivos\n\ud83e\udd37alimentos a los cuales eres intolerante en este momento\n\nLos \u00faltimos 10 a\u00f1os he insistido m\u00e1s en que mis consultantes detecten los alimentos que les agreden porque al eliminarlos de la dieta comienzan a:\n\u2022sanar\n\u2022bajar de peso\n\u2022regular hormonas\n\u2022regular su l\u00edbido\n\u2022se les deja de caer el cabello\ny muchos beneficios m\u00e1s\n\nEn mi \u00faltimo estudio SensiTest que ofrecemos en @sinutreoficial , que me hice en Marzo de este a\u00f1o, sal\u00ed intolerante a:\n\u2022claras de huevo\n\u2022yema de huevo\n\u2022pi\u00f1a\n\u2022jengibre\n\u2022ajo\n\u2022gluten\n\ny \u00bfadivina qu\u00e9? Todos los d\u00edas desayunaba un jugo verde con pi\u00f1a y jengibre, con 2 huevitos \n\nEn mi caso, como el de muchos, comer los PANES DE CAJA DE LA IMAGEN  son veneno puro. Porque contienen aditivos, muchos ingredientes que hoy en d\u00eda la mayor\u00eda de mis pacientes son intolerantes. \n\n\u00bfInteresante no? \u00bfte gustar\u00eda hacerte tu estudio SensiTest? D\u00e9jame la palaraba INTOLERANCIAS y con gusto te env\u00edo informaci\u00f3n", "total_engagement": 1682, "engagement_rate": 0.015613251770646715, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-16T17:05:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "consultantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132173120275, "metric": "post_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.668Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:07.457Z"}, {"id": 607775132173120274, "metric": "post_text_hash", "value": "-918100201", "created_at": "2023-08-19T19:29:30.666Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:07.442Z"}, {"id": 607775132215168101, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.875Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.719Z"}, {"id": 607775132215168104, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T11:23:58.879Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.725Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241526585, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwGAQc0I7eB/", "post_id": "3172224117980247937", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9fcd2d80605973801fcdfa5ff05ca16b.JPEG", "phash": "a3b431bbd10b25f2", "image_entities": [{"entity": "abdomen", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8651848435401917}, {"entity": "active pants", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7624922394752502}, {"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6952419281005859}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6640717387199402}, {"entity": "human leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4800002872943878}, {"entity": "exercise machine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45159995555877686}, {"entity": "joint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42717787623405457}, {"entity": "leg", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3870175778865814}, {"entity": "spandex", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36047816276550293}, {"entity": "physical fitness", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32344570755958557}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31545478105545044}, {"entity": "sportswear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30575278401374817}, {"entity": "thigh", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29215338826179504}, {"entity": "yoga pant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2708335518836975}, {"entity": "tights", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2049366533756256}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9600478410720825}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9348548650741577}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6649335622787476}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5888831615447998}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5112533569335938}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3569587171077728}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2860299050807953}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2591460943222046}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22642271220684052}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T08:46:08.478Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:22.328Z"}}], "post_text": "Primero definamos los tipos de Cardio: LISS (low intensity steady state) y HIIT (high intensity interval training).\nTe recomiendo combinarlos o hacer uno solo al menos 3 veces a la semana en ayunas. Lo he implementado en mis consultantes o pacientes mayores de 40 a\u00f1os junto a una alimentaci\u00f3n rica en prote\u00edna, moderada en carbohidratos y baja en grasas. \u00a1El resultado ha sido impresionante!\nPor aqu\u00ed te dejo los tipos de ejercicio que incluyen cada uno. Recuerda que puedes elegir solo 1 o alternar, y hacerlo s\u00f3lo 3 veces por semana.\nTipos de ejercicio:\n\u25cf LISS: el\u00edptica, caminar a veloz, escaladora, remadora, saltar la cuerda, andar en bici.\n\u25cf HIIT: burpees, jumping jacks, mountain climbers, sentadillas... Duraci\u00f3n:\n\u25cf LISS: 45 minutos\n\u25cf HIIT: 20 a 30 minutos en intervalos con descansos de 30segundos.\nTe reto a que empieces ya y veas los resultados. Si alguna de nuestras pacientes de retos o estudios de genes nos lee, me encantar\u00eda que nos compartir\u00eda los beneficios que ha tenido.\nSI TE URGE SABER COMO APLICARLO, NO OLVIDES ESTAR ATENTA PORQUE ESTE LUNES SALE LA PREVENTA DEL RETO CUERPAZO EN 3-2-1. El \u00faltimo del a\u00f1o.", "total_engagement": 610, "engagement_rate": 0.005662356468546074, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-18T17:12:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hiit", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "consultantes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Beauty & Fitness", "confidence": 0.9785670042037964}], "post_properties": [{"id": 607775132232429905, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T21:24:07.772Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:07.772Z"}, {"id": 607775132232429904, "metric": "post_text_hash", "value": "-1112219207", "created_at": "2023-08-26T21:24:07.760Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:07.760Z"}, {"id": 607775132232829480, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T00:05:15.199Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.749Z"}, {"id": 607775132232829481, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T00:05:15.206Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.758Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241526584, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwN0zfNpWV0/", "post_id": "3174425548992898420", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/10fca9b44eb2828727d43d3366312d18.JPEG", "phash": "ebfd34856532924c", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9833967089653015}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8433129787445068}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8200370073318481}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8094831109046936}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7535805106163025}, {"entity": "reading", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5995545983314514}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5933129191398621}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4271392822265625}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39399874210357666}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3517439663410187}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2447655200958252}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22851642966270447}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9347065687179565}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8439173698425293}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2550166845321655}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2393435835838318}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T10:41:51.208Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:11.422Z"}}], "post_text": "Por fin un estudio que me indica c\u00f3mo est\u00e1n las vitaminas en mi cuerpo en este preciso momento. \u00a1hasta ahora no hay estudios de vitaminas en sangre! por eso esta opci\u00f3n te va a encantar.\n\nIdeal para ti si deseas:\n\u2022conocer qu\u00e9 vitaminas te faltan ahora mismo\n\u2022conocer, despu\u00e9s de tu estudio de genes o 1 a\u00f1o de haberte hecho tu estudio de genes, como mantenimiento y an\u00e1lisis de vitaminas en tu cuerpo. \n\nEste estudio deber\u00eda estar obligado en todos los hospitales y consultorios m\u00e9dicos para saber prescribir exactamente las vitaminas que requieren nuestros pacientes. En nuestro caso lo complementamos con diagn\u00f3stico de lengua, consulta de nutrici\u00f3n conmigo y as\u00ed armamos el esquema perfecto de nutrici\u00f3n y suplementaci\u00f3n para ti.\n\n\u00bfDeseas informes? D\u00e9jame la palabra  YO y con gusto te lo enviamos.", "total_engagement": 524, "engagement_rate": 0.004864057031996955, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-21T18:04:50.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hospitales", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132232429921, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T21:24:08.131Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:08.131Z"}, {"id": 607775132232429920, "metric": "post_text_hash", "value": "-92676447", "created_at": "2023-08-26T21:24:08.120Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:08.120Z"}, {"id": 607775132232829482, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T00:05:15.225Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.783Z"}, {"id": 607775132232829483, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T00:05:15.237Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.789Z"}]}, {"social_post_id": 607792175241526583, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwTBe1EpjYh/", "post_id": "3175888678843463201", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1a83e220c99a5c8513bc6e19eaf39009.JPEG", "phash": "ea70292c876fb685", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.947746992111206}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9464349746704102}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9456579089164734}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9305022358894348}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8823375701904297}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8017085790634155}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7937074303627014}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7314669489860535}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6740023493766785}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6191765069961548}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23891966044902802}, {"entity": "freckle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20796500146389008}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20357097685337067}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3053293228149414}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2418411374092102}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.213938370347023}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-25T10:41:38.921Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:09.202Z"}}], "post_text": "\u00a1Transformaci\u00f3n en s\u00f3lo 3 semanas! El reto @sinutreoficial que m\u00e1s cuerpos ha esculpido y todo en tiempo record.\n\nTu tambi\u00e9n lo puedes lograr. Ideal para personas:\ncomprometidas\nque deseas ver cambios r\u00e1pidos\nganar firmeza y perder grasa\nentrenar poco tiempo pero con ejercicio bien enfocado\ncrear disciplina para continuar con un estilo de vida saludable\nque desean ser guiadas paso a paso\n\nEsta semana tenemos descuento por lanzamiento. Informes en el link de la biograf\u00eda", "total_engagement": 471, "engagement_rate": 0.0043720817978445915, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-23T18:31:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132232429940, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-26T21:24:08.392Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:08.392Z"}, {"id": 607775132232429937, "metric": "post_text_hash", "value": "30024384", "created_at": "2023-08-26T21:24:08.371Z", "updated_at": "2023-08-26T21:24:08.371Z"}, {"id": 607775132232829490, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-27T00:05:15.262Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.809Z"}, {"id": 607775132232829491, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-27T00:05:15.275Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.815Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262939581, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwVvje1JTUH/", "post_id": "3176654258651346183", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b5795481b708692db0d52ecf3c5d536a.JPEG", "phash": "eab1621e71cc97b0", "image_entities": [{"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7790711522102356}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.545576274394989}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4145349860191345}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.321940153837204}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29538020491600037}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2667851150035858}, {"entity": "writing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2360197752714157}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9276065826416016}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6711742877960205}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23398573696613312}, {"entity": "throw pillow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23133589327335358}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:54:05.728Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:40.092Z"}}], "post_text": "El poder del ahora es el poder que tenemos de decidir vivir en presente cada segundo de nuestra existencia. \n\nVivir lo as\u00ed tiene su recompensa y esta es ser libre, gozar de una hermosa paz y llenarnos de amor. \n\nEl mundo necesita m\u00e1s humanos que se sientan amados partiendo de un amor propio infinito. \n\nLa dieta, es lo mismo. Para lograr ese cambio radical y retomarte con amor solo requiere de tu estado de presencia. Un paso a la vez en mi presente.\n\nAcomp\u00e1\u00f1ame a ver este live con mi invitada @aromaterapiamx quien nos comparti\u00f3 tips de c\u00f3mo regresar a nosotros, llenarnos de energ\u00eda y amor para estar y sentirnos mejor que nunca. \n\n#accesoriocuantico #marybelya\u00f1ez #elpoderdelahora", "total_engagement": 150, "engagement_rate": 0.0013923827381670674, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-24T19:52:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "tips", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybelya\u00f1ez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "accesoriocuantico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elpoderdelahora", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "accesoriocuantico"}, {"name": "elpoderdelahora"}, {"name": "marybelya"}], "mentions": [{"name": "aromaterapiamx"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132275283729, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.286Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.286Z"}, {"id": 607775132275283728, "metric": "post_text_hash", "value": "-438130305", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.260Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.260Z"}, {"id": 607775132275509148, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.594Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.841Z"}, {"id": 607775132275509149, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.637Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.851Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262939534, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwX3EM4KZ2r/", "post_id": "3177250243396345259", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d5429da04a1e60af2fac62bbd67e6c7f.JPEG", "phash": "fd796692604b9cc4", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8731428384780884}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3447568714618683}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3383617699146271}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20657476782798767}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20646299421787262}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.905273973941803}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8424782156944275}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4631558656692505}, {"entity": "egg", "entity_type": "Object", "confidence": 0.232241690158844}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21739619970321655}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:24:02.274Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:39.151Z"}}], "post_text": "Personalizar tus vitaminas en cada etapa de tu vida es lo IDEAL.\n\nPero \u00bfqu\u00e9 hacemos? Exactamente lo contrario:\n1.- vamos s\u00f3lo 1 vez al nutri\u00f3logo en la vida y tomamos lo mismos durante a\u00f1os\n2.- compramos vitaminas de multinivel sin saber si son las dosis que nos corresponden\n3.- tomamos las vitaminas de la amiga que tiene una piel espectacular pensando que nos funcionar\u00e1n igual\n4.- compramos y compramos vitaminas que s\u00f3lo terminan en el caj\u00f3n porque no recordamos por qu\u00e9 las compramos.\n\n\u00bfCon cu\u00e1l te identificas?\nMe encantar\u00e1 poderte ayudar en el nuevo servicio de Vitaminas para tu cuerpo. Donde iremos hasta tu caj\u00f3n y te ense\u00f1aremos c\u00f3mo tomarlas. Esp\u00e9ralo pronto", "total_engagement": 150, "engagement_rate": 0.0013923827381670674, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-25T15:37:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amiga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132275283731, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.507Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.507Z"}, {"id": 607775132275283730, "metric": "post_text_hash", "value": "-1374933144", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.501Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.501Z"}, {"id": 607775132275509150, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.658Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.886Z"}, {"id": 607775132275509151, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.662Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.895Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262939528, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwf-AZKJAOV/", "post_id": "3179532567844225941", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c0b0c3aaef5e580474d44c31ce8c4aad.JPEG", "phash": "eac6159d3b90956a", "image_entities": [{"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7998430132865906}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6658627390861511}, {"entity": "bass guitar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6577758193016052}, {"entity": "liqueur", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6569230556488037}, {"entity": "musical instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5886813402175903}, {"entity": "plucked string instruments", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3104187548160553}, {"entity": "string instrument", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27356114983558655}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9722093343734741}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2771168053150177}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21982775628566742}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:41:45.161Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:36.493Z"}}], "post_text": "Terrible que en muchos programas de reducci\u00f3n de peso satanicen a la pobre banana pero las salsas sean de libre consumo. \n\nPasa la voz de verdad, que he hecho incapi\u00e9 de los aditivos alimentarios, c\u00f3mo ocasionan intestino permeable, y por qu\u00e9 hay tanta:\n\u2022 ansiedad\n\u2022 depresi\u00f3n\n\u2022 obesidad\n\u2022 enfermedades autoinmunes e inflamatorias\n\n\u00a1no es casualidad! Esta es una de las razones por las que estamos destrozando a la microbiota intestinal. Buscamos el milagro para bajar de peso o sanar cuando lo tenemos frente a nosotros. Estamos viviendo la peor crisis de salud por el exceso de aditivos de los productos procesados. \n\nPasa la voz y env\u00edan a todos tus amigos este video.\n\nNo olvides dejarnos en los comentarios qu\u00e9 productos deseas que sigamos analizando.", "total_engagement": 1437, "engagement_rate": 0.013339026631640506, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-28T19:12:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "banana", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crisis", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "autoinmunes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132275283755, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.728Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.728Z"}, {"id": 607775132275283754, "metric": "post_text_hash", "value": "-1822721205", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.725Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.725Z"}, {"id": 607775132275509152, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.683Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.918Z"}, {"id": 607775132275509153, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.688Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.925Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262939518, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwk3TFEK-fc/", "post_id": "3180910440497276892", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/77c078ad1c084936fec1201be5fe4682.JPEG", "phash": "fcbcb052cf28a1c3", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9417577981948853}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8611072301864624}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8192595839500427}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7813523411750793}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6269014477729797}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6237425208091736}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46977612376213074}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4521937966346741}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4391244351863861}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3902888596057892}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3884536921977997}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2857191264629364}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26957008242607117}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2359710931777954}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.968860924243927}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6450563669204712}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5530377626419067}, {"entity": "window", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2429652363061905}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:41:21.557Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:34.559Z"}}], "post_text": "Este producto fue creado para pacientes hospitalizados que no pod\u00edan masticar. De ser un alimento m\u00e9dico pas\u00f3 a las manos del consumir haci\u00e9ndole creer que era una malteada inofensiva. \n\nPero \u00bfsabes tomarla? \u00bfqu\u00e9 ingredientes tiene? \u00bfHas revisado si la cantidad de prote\u00edna que promete es la que tiene? \u00bfConoces los ingredientes no saludables que contiene? \n\nHay mucho que desmenuzar de este producto y hoy solo me concentrar\u00e9 en 3 cosas no saludables:\n\n1. Contiene estos ingredientes t\u00f3xicos y no saludables: maltodextrina, almid\u00f3n hidrolizado de ma\u00edz, sacarosa, aceite de girasol de muy baja calidad, as\u00ed como con aceite de soya, aceite de canola, saborizantes artificiales. Hemos hablado de toxicidad en productos procesados y este es uno de ellos. Las toxinas son afines al c\u00e1ncer, inflamaci\u00f3n celular, obesidad. No m\u00e1s productos procesados con aditivos t\u00f3xicos. \n2. Contiene 28 vitaminas y minerales. Encontr\u00e9 15 vitaminas muy bajas en las dosis que necesita que necesita un adulto en general, y 6 de ellas ni al 5% llegan. Osea no es para todos. Lo mejor ser\u00eda comprar un mmultivitam\u00ednico o la vitamina exacta que necesita el paciente en cuesti\u00f3n. \n3. Contiene 55g de carbohidratos por porci\u00f3n. Adem\u00e1s de que es de alta \u00edndice gluc\u00e9mico. Es decir, es una bomba de carbos casi como comerse una rebanada de pastel. \n\nEstos productos no suplen comidas, no es una comida completa, no es natural, no tiene todas las vitaminas. \n\nEstos productos deben ser calculados por un nutri\u00f3logo que sepa todo lo dem\u00e1s que est\u00e1s ingiriendo. A mis pap\u00e1s tambi\u00e9n se los mandaron como \u201ccomplemento nutricional\u201d y de inmeddiato les expliqu\u00e9 todo esto. Por favor, compartan la nutrici\u00f3n es una CIENCIA no un hobby de mitos y verdades.", "total_engagement": 1012, "engagement_rate": 0.009393942206833815, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-30T16:49:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "producto", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimento", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132275283783, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.912Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.912Z"}, {"id": 607775132275283782, "metric": "post_text_hash", "value": "408634540", "created_at": "2023-09-07T08:41:19.896Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:19.896Z"}, {"id": 607775132275509154, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.707Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.945Z"}, {"id": 607775132275509155, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.711Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.952Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262939510, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwp3bz-L73X/", "post_id": "3182318415502097879", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a3b5db646e03af69a698a92bfc3c1608.JPEG", "phash": "e0b88787d26b9c95", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7948674559593201}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6916747689247131}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6445918679237366}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5188473463058472}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49605897068977356}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3865194320678711}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36064422130584717}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3506384789943695}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33388984203338623}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30705979466438293}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21459417045116425}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8439885973930359}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7685586810112}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5850455164909363}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5177345275878906}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43186211585998535}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35439807176589966}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29934215545654297}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2980639934539795}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23230770230293274}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:01:20.094Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:32.859Z"}}], "post_text": "8 a\u00f1os haciendo estudios de genes donde personalizo TODOS LOS H\u00c1BITOS DE MIS PACIENTES. \n\nCon su saliva he podido recomendarles:\n\u2022lo que deben comer\n\u2022si la dieta cetog\u00e9nica es para ellos o los enferma\n\u2022si deben consumir aceite de coco\n\u2022si el caf\u00e9, gluten, l\u00e1cteos activan enfermedades en ellos\n\u2022si tienen el gen del rebote\n\u2022si la ansiedad y la depresi\u00f3n fueron heredadas\n\u2022si les conviene entrenar por la ma\u00f1ana\n\u2022si desvelarse activa genes de enfermedad\n\u2022qu\u00e9 vitaminas exactas deben tomar\n\u2022si sus c\u00e9lulas tienen la capacidad de detoxificar o de acumular m\u00e1s toxinas que otras personas\n\u2022y mucho m\u00e1s\n\nNo faltes a mi Mater Class \u201cLa mejor dieta seg\u00fan tus genes\u201d este jueves 7 de Septiembre a las 11am hora Ciudad de M\u00e9xico o 12pm hora central EUA. \n\nEscr\u00edbeme para dejarte la liga a la inscripci\u00f3n GRATUITA", "total_engagement": 194, "engagement_rate": 0.001800815008029407, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-01T15:27:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132275283801, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T08:41:20.119Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:20.119Z"}, {"id": 607775132275283800, "metric": "post_text_hash", "value": "-676360668", "created_at": "2023-09-07T08:41:20.106Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:20.106Z"}, {"id": 607775132275509156, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.739Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.976Z"}, {"id": 607775132275509157, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.744Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:12.985Z"}]}, {"social_post_id": 607792175262939506, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cwx-G71pyd-/", "post_id": "3184599566979114878", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/1e45241a10f449f2a52f4cc846a27f7e.JPEG", "phash": "cf6b49903e27a525", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7701506018638611}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5444303750991821}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4930337369441986}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48293745517730713}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45530498027801514}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38204506039619446}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37180885672569275}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2760729193687439}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.241149440407753}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21538309752941132}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9211628437042236}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5369020700454712}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3877832591533661}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28021320700645447}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20011869072914124}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-07T06:53:40.965Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:24.714Z"}}], "post_text": "Con su saliva he podido recomendarles:\n\u2022lo que deben comer\n\u2022si la dieta cetog\u00e9nica es para ellos o los enferma\nsi deben consumir aceite de coco\nsi el caf\u00e9, gluten, l\u00e1cteos activan enfermedades en ellos\n\u2022si tienen el gen del rebote\n\u2022si la ansiedad y la depresi\u00f3n fueron heredadas\n\u2022si les conviene entrenar por la ma\u00f1ana\n\u2022si desvelarse activa genes de enfermedad\n\u2022qu\u00e9 vitaminas exactas deben tomar\n\u2022si sus c\u00e9lulas tienen la capacidad de detoxificar o de acumular \u2022m\u00e1s toxinas que otras personas\n\u2022y mucho m\u00e1s\n\nNo faltes a mi Mater Class \u201cLa mejor dieta seg\u00fan tus genes\u201d este jueves 7 de Septiembre a las 11am hora Ciudad de M\u00e9xico o 12pm hora central EUA. \n\nEscr\u00edbeme para dejarte la liga a la inscripci\u00f3n GRATUITA", "total_engagement": 458, "engagement_rate": 0.004251408627203445, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-04T18:58:17.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cetog\u00e9nica", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132275283830, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T08:41:20.332Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:20.332Z"}, {"id": 607775132275283829, "metric": "post_text_hash", "value": "1485437903", "created_at": "2023-09-07T08:41:20.324Z", "updated_at": "2023-09-07T08:41:20.324Z"}, {"id": 607775132275509158, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.770Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.019Z"}, {"id": 607775132275509159, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-07T09:55:40.775Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.027Z"}]}, {"social_post_id": 607792175271472875, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw0xYsVJG_H/", "post_id": "3185388037603618759", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Un recordatorio amoroso. El tiempo para retomar nuestra salud es hoy, con el m\u00e1s m\u00ednimo s\u00edntoma, porque me amo y valoro mi vida. \n\nNunca lo olvides\n\n#frasesdesalud #nutricionconsciente #marybelya\u00f1ez #sinutre", "total_engagement": 219, "engagement_rate": 0.0020328787977239183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-05T21:04:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybelya\u00f1ez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "recordatorio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "frasesdesalud"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "nutricionconsciente"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132296148675, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.361Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.361Z"}, {"id": 607775132296148674, "metric": "post_text_hash", "value": "-1933434066", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.357Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.357Z"}, {"id": 607775132296729130, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-15T11:22:18.018Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:36.119Z"}, {"id": 607775132296729131, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-15T11:22:18.025Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:36.137Z"}]}, {"social_post_id": 607792175271472798, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw26WRBriln/", "post_id": "3185990403219138919", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/afe4dc11753bdad1401536eba5fe214c.JPEG", "phash": "e1f78a921a0bed64", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8802817463874817}, {"entity": "breakfast cereal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.860369861125946}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8248015642166138}, {"entity": "eating", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4841480255126953}, {"entity": "fast food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4413875341415405}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39683637022972107}, {"entity": "junk food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3669027090072632}, {"entity": "cereal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24992699921131134}, {"entity": "kids' meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2365819215774536}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2304440140724182}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.736025333404541}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7096538543701172}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4060330092906952}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23276713490486145}, {"entity": "bagged packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.221596822142601}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2162710726261139}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-13T06:03:14.289Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:44.630Z"}}], "post_text": "Nuestros hijos dejan de comer por muchas razones:\n1.- se aburrieron de lo mismo\n2.- desean experimentar nuevos alimentos y/o sabores\n3.- est\u00e1n creciendo y su cuerpo pide menos comida\n4.- presentan intolerancias alimentarias con s\u00edntomas que ellos no saben reconocer y les hace perder el apetito\n5.- dejamos de comer con ellos y hacer un ritual amoroso en torno a la comida. todos comen en horarios diferentes\n6.- sienten que la comida solo es para darles energ\u00eda as\u00ed que eligen lo m\u00e1s pr\u00e1ctico a pesar de que no sea sano.\n\nSea cual sea la raz\u00f3n, cualquier etapa en su desarrollo, es importante guiarlos hacia lo que sus genes requieren para crecer, desarrollar su cerebro, mantener un sistema inmune fortalecido y prevenir enfermedades en su vida adulta. \n\nA todos mis papis y mamis, les recomiendo que vayan a la segura con estudios de genes que nos digan qu\u00e9 es lo que deben comer, qu\u00e9 h\u00e1bitos son los mejores. \n\nTe invito a mi Master Class \u201cLa mejor dieta seg\u00fan tus genes\u201d este jueves 7 de Septiembre a las 11am hora Ciudad de M\u00e9xico o 12pm hora central EUA. \n\nD\u00e9jame la palabra YO y te env\u00edo la liga directa a esta clase magistral COMPLETAMENTE GRATUITA.", "total_engagement": 357, "engagement_rate": 0.00331387091683762, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-06T17:04:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ritual", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hijos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132296148677, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.528Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.528Z"}, {"id": 607775132296148676, "metric": "post_text_hash", "value": "-1677832067", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.522Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.522Z"}, {"id": 607775132296729132, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-15T11:22:18.044Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.064Z"}, {"id": 607775132296729133, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-15T11:22:18.053Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.075Z"}]}, {"social_post_id": 607792175271472783, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cw8C8lgLFGl/", "post_id": "3187435595801317797", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/abafd3da457a38e9e5d6efc933a5b44e.JPEG", "phash": "c98336096f933d66", "image_entities": [{"entity": "cup", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35221734642982483}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21383383870124817}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8166106343269348}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3056093454360962}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.293278306722641}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27997687458992004}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24270519614219666}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-13T05:31:45.149Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:43.415Z"}}], "post_text": "Esta combinaci\u00f3n de especias es una delicia. Mis amigos de @nupkimx nos lo presentaron y ya lo tenemos en nuestra tienda en M\u00e9xico en @sinutreoficial \n\nIngredientes:\n1 taza de agua\n1 \u00f3 2 cditas de pumpkin spice\n1 chorrito de stevia pura\nchorrito de leche vegetal\n\nNo olvides ver mis otras recetas sustitutos del caf\u00e9 que tengo en mi cuenta de instagram:\n\u2615\ufe0fmaca latte\n\u2615\ufe0fchocolate con adapt\u00f3genos\n\n\u00bfQu\u00e9 receta te ha gustado m\u00e1s?", "total_engagement": 122, "engagement_rate": 0.0011324712937092148, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-08T16:52:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9xico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "stevia", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tienda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "nupkimx"}, {"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132296148679, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.671Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.671Z"}, {"id": 607775132296148678, "metric": "post_text_hash", "value": "-127681314", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.665Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.665Z"}, {"id": 607775132296729134, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-15T11:22:18.077Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.109Z"}, {"id": 607775132296729135, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-15T11:22:18.083Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.117Z"}]}, {"social_post_id": 607792175271472769, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxDjjfrLAQD/", "post_id": "3189549331928318979", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/31c4e6b7c8951971b76c76b22dadf9ae.JPEG", "phash": "b8b14767d66e3484", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8602966666221619}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8581846356391907}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8203439712524414}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7987629771232605}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7417566776275635}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6644802689552307}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.552429735660553}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3923516571521759}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37053701281547546}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30959194898605347}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3017117977142334}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2428210824728012}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4450821280479431}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-13T05:22:12.527Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:42.272Z"}}], "post_text": "S\u00e9 que has hecho muchas dietas, programas, retos o sistemas diferentes. \u00bfCu\u00e1nto te has gastado? Seguramente si lo sumamos MUCHO.\n\nUn estudio gen\u00e9tico se hace 1 sola vez en nuestra vida porque es el manual con el que nacemos pero que pocos saben interpretar.\n\nLos bandos que se han generado en relaci\u00f3n a las dietas y h\u00e1bitos saludables solo confunden m\u00e1s a las personas que anhelan sanar o bajar de peso.\n\nTe recomiendo que el primer paso, si est\u00e1s listo para transformarte, sea un estudio gen\u00e9tico. \u00bfiniciamos?", "total_engagement": 584, "engagement_rate": 0.005421010127263782, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-11T14:52:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132296148681, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.926Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.926Z"}, {"id": 607775132296148680, "metric": "post_text_hash", "value": "-248487266", "created_at": "2023-09-14T23:05:59.923Z", "updated_at": "2023-09-14T23:05:59.923Z"}, {"id": 607775132296729136, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-15T11:22:18.103Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.152Z"}, {"id": 607775132296729137, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-15T11:22:18.109Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.160Z"}]}, {"social_post_id": 607792175285565928, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxIp-NPrlo2/", "post_id": "3190984930728237622", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Este mito lo he escuchado mucho en formas diferentes:\n\n\u26d4\ufe0f \"solo me com\u00ed la costra para no engordar\"\n\u26d4\ufe0f \"el migaj\u00f3n es el malo\"\n\u26d4\ufe0f \"aunque no tolero gluten quit\u00e1ndole el migaj\u00f3n no me cae pesado\"\n\u26d4\ufe0f \"lo que engorda es el migaj\u00f3n\"\n\u26d4\ufe0f \"soy adict@ al pan pero s\u00f3lo me como la costra\"\n\nEl pan \ud83c\udf5e  no es un alimento bueno o malo y hay que hacer las paces con este delicioso alimento. \n\nPersonalizar lo que toleras y metabolizas es lo CORRECTO. S\u00ed, no todos debemos quitar el pan y no todos debemos comerlo. DEPENDE DE SI LO TOLERAS en este momento de tu vida. Si tu microbiota intestinal lo considera agresor o no. \n\nAs\u00ed que considera lo siguiente si decides comer pan:\n\ud83c\udf5e eres intolerante al gluten?\n\ud83c\udf5e tienes genes de artritis o enfermedades inflamatorias?\n\ud83c\udf5e en qu\u00e9 continente vives?\n\ud83c\udf5e en el pa\u00eds que vives le agregan muchos aditivos al pan? Es decir, dura semanas sin refrigerarse? \n\nTodo lo anterior es importante para poder personalizar el que comas o no pan. El gluten est\u00e1 siendo reactivo en muchas personas alrededor del mundo. Es momento de hacerte los estudios correctos para saberlo. Con gusto te ayudamos con un perfil de intolerancias alimentarias. Y as\u00ed podremos personalizar el tipo de pan que te corresponde. \n\n\u00bfInteresante no? Informaci\u00f3n del estudio de intolerancias en mi biograf\u00eda", "total_engagement": 101, "engagement_rate": 0.0009375377103658253, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-13T14:24:28.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "migaj\u00f3n", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimento", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pan", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gluten", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329175873, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T07:14:41.130Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:41.130Z"}, {"id": 607775132329175872, "metric": "post_text_hash", "value": "-948244880", "created_at": "2023-09-26T07:14:41.070Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:41.070Z"}, {"id": 607775132329352758, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.182Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:36.273Z"}, {"id": 607775132329352759, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-26T14:32:23.220Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:36.282Z"}]}, {"social_post_id": 607792175285565927, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxLeZQBrS2D/", "post_id": "3191778437512375683", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c09819fc704cb3c68c4ef98f0543fc6d.JPEG", "phash": "c6a629815fe1e696", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9297322630882263}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5668120980262756}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.525784432888031}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4195859134197235}, {"entity": "crumble", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3456460237503052}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7379694581031799}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6887435913085938}, {"entity": "car", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2262292057275772}, {"entity": "jacuzzi", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20543497800827026}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-25T01:35:10.982Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:56.892Z"}}], "post_text": "Crumble significa desmoronarse as\u00ed que esta receta se desmorona en el paladar y antes en tu tenedor. Es lo m\u00e1ximo y fue mi pastel de cumplea\u00f1os este a\u00f1o para los invitados. \n\nLo puedes hacer con pera, manzanas o duraznos (siempre sin c\u00e1scara). Es lo m\u00e1s rico.\n\nLo pueden comer desde ni\u00f1os hasta grandes.\n\nSi lo preparas por favor etiqu\u00e9tame.\n\nPreparaci\u00f3n:\n\u2022 Base: combina las peras, pasitas y canela. Coloca en un sart\u00e9n a fuego lento y a\u00f1ade un poco de agua para ablandarlas un poco. \n\u2022 Crumble: Mezcla la harina, ghee, avena y az\u00facar hasta formar grumos. \n\u2022 Engrasa un molde rectangular.\n\u2022 Vierte la mezcla base y encima, con tus manos desmorona el crumble. \n\u2022 Hornea a 190C o 375F por 30minutos hasta que dore la parte de encima.\n\n#sinutre #marybelya\u00f1ez #nutrigenetica #bajadepeso #intoleranciasalimentarias #estudiosdegenes \u00b7#recetassaludables #crumbledepera", "total_engagement": 89, "engagement_rate": 0.0008261470913124599, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-14T16:42:24.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "favor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pastel", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "manzanas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "bajadepeso"}, {"name": "crumbledepera"}, {"name": "estudiosdegenes"}, {"name": "intoleranciasalimentarias"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "nutrigenetica"}, {"name": "recetassaludables"}, {"name": "sinutre"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329175879, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T07:14:41.537Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:41.537Z"}, {"id": 607775132329175878, "metric": "post_text_hash", "value": "-1179758007", "created_at": "2023-09-26T07:14:41.528Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:41.528Z"}, {"id": 607775132329352760, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.256Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.198Z"}, {"id": 607775132329352761, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.264Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.209Z"}]}, {"social_post_id": 607792175285565926, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxTlWksJXaE/", "post_id": "3194060839680571012", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fa2a48b7c8ab0f8c560f95c93ed8ece0.JPEG", "phash": "e9edc61698c93a92", "image_entities": [{"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.469792902469635}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31936877965927124}, {"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2698574662208557}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2257874310016632}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9565727114677429}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7572541236877441}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6719771027565002}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29019895195961}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2659255266189575}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25174015760421753}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-25T01:36:23.493Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:55.655Z"}}], "post_text": "Muchos sustitutos de az\u00facar NO SON LO QUE PROMETEN. \n\nTrabaj\u00e9 10 a\u00f1os para la industria alimentaria, s\u00e9 de lo que estoy hablando. S\u00e9 los trucos publicitarios, de legislaci\u00f3n, etiquetados y tambi\u00e9n viv\u00ed intereses pol\u00edtico econ\u00f3micos. Y digo trabaj\u00e9 no a favor de enga\u00f1ar sino de reformular, analizar los productos y ver mejoras en ellos, as\u00ed como mensajes clave que pod\u00edan usarse para educar al consumidor. \n\nSi observas muchos sustitutos traen veh\u00edculos o rellenos porque encontrar una sustancia dentro de 1 sobre, que endulza 800 veces m\u00e1s que el az\u00facar, ser\u00eda casi imposible. Esos rellenos son nombres diferentes al az\u00facar y al final es AZUCAR. S\u00ed, maltodextrina, sacarosa, fructuosa, etc.\n\nOtros ingredientes, por el contrario, se han visto que da\u00f1an la microbiota intestinal. Es decir, nadie quiere perforar su intestino o afectar su sistema inmune. \n\nAs\u00ed que los mejores sustitutos de az\u00facar que recomiendo son: stevia pura y fruto del monje.\n\nLa miel de abeja entra en lo natural pero si tienes problemas de insulina, glucosa y/o sobrepeso yo la mantendr\u00eda lejos cuidando y aprendiendo a consumir otros carbohidratos o endulzantes que no eleven tu glucosa. \n\nInteresante \u00bfno? Corre a ver qu\u00e9 ingredientes ocultos traen los sustitutos de az\u00facar que usas. \n\n#azucar #sustitutosdeazucar #diabetes #SOP #resistenciaalainsulina #marybelya\u00f1ez #sinutre", "total_engagement": 176, "engagement_rate": 0.001633729079449359, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-17T20:16:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "favor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "azucar"}, {"name": "diabetes"}, {"name": "marybelya"}, {"name": "resistenciaalainsulina"}, {"name": "sinutre"}, {"name": "sop"}, {"name": "sustitutosdeazucar"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329175893, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T07:14:41.894Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:41.894Z"}, {"id": 607775132329175892, "metric": "post_text_hash", "value": "-913958774", "created_at": "2023-09-26T07:14:41.864Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:41.864Z"}, {"id": 607775132329352762, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.302Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.237Z"}, {"id": 607775132329352763, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.309Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.247Z"}]}, {"social_post_id": 607792175285565925, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxYVdleL0ao/", "post_id": "3195398327695787688", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/be84b1ccb0f2f7b63a0acba744f4fad0.JPEG", "phash": "cae0ad95b5579a90", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9636792540550232}, {"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8136976361274719}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6367552876472473}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6293903589248657}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5275485515594482}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4967327415943146}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4236842691898346}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3150041997432709}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2651100158691406}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8998637199401855}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6502015590667725}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5235546827316284}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23348292708396912}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23268747329711914}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23099775612354279}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-25T01:35:11.095Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:54.216Z"}}], "post_text": "Este mes estoy regalando EL ESTUDIO DE VITAMINAS. S\u00ed, porque todo el mes festejo mi cumplea\u00f1os.\nEl estudio VitaminTest consiste en analizar los fol\u00edculos de 5 cabellos de la nuca para conocer tu \u201ctanque de vitaminas\u201d actual. S\u00ed, no hay nada en el mercado igual. Porque en sangre no es posible analizar todas las vitaminas de tu cuerpo. As\u00ed que es UNICO EN EL MERCADO.\n \n Analizamos de la A a la Z y lo empatamos con tu diagn\u00f3stico de lengua para enviarte la suplementaci\u00f3n precisa y exacta.\nEste regalo es para todos los que se inscriban en el PAQUETE TODO INCLUIDO DE LOS ESTUDIOS DE GENES. Este programa inicia el 16 de octubre y dura 10 meses. Es un programa para hacer un cambio radical en tu salud o peso.\nInd\u00edcame si te interesa para enviarte informaci\u00f3n.", "total_engagement": 747, "engagement_rate": 0.006934066036071995, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-19T16:33:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "empatamos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329175898, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T07:14:42.263Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:42.263Z"}, {"id": 607775132329175897, "metric": "post_text_hash", "value": "1457993110", "created_at": "2023-09-26T07:14:42.217Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:42.217Z"}, {"id": 607775132329352764, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.329Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.274Z"}, {"id": 607775132329352765, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.336Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.284Z"}]}, {"social_post_id": 607792175285565924, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxbdI38J_If/", "post_id": "3196276513719185951", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Frase de una pacientita que aprecio mucho. \n\nLograr este nivel de autoconocimiento es vital cuando est\u00e1s en un programa de sanar o bajar de peso. Aplausos a ella que logr\u00f3 identificar su saboteador. \n\nEl autosabotaje no es m\u00e1s que el pepe grillo de nuestra mente dici\u00e9ndonos que no lo vamos a lograr. \n\nEse pepe grillo se afianza y se engrandece con:\n\ud83d\ude14 comentarios de los dem\u00e1s\n\ud83d\ude14 fotos de ideales en redes sociales\n\ud83d\ude14 el que tu pareja no haya notado el kilo que bajaste esta semana y tanto te cost\u00f3\n\ud83d\ude14 que tus compa\u00f1eros en el trabajo se burlen de tus dietas fallidas\n\ud83d\ude14 la familia que insiste en que comamos hasta lograrlo\n\nCuando le pido a mis pacientes que identifiquen su pepe grillo y de qu\u00e9 se alimenta, los descubrimientos son IMPRESIONANTES. \n\nMe encantar\u00eda que hoy analices qu\u00e9 te sabotea. Y si te animas, comp\u00e1rtelo aqu\u00ed. C\u00f3mo desear\u00edamos tener un espacio donde podamos expresarnos pero por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n NOS LO COMEMOS Y NOS LO GUARDAMOS. \n\nNormalicemos decir lo que sentimos y no temer al juicio de los dem\u00e1s. \n\nREGALITO a quien se anime a dejarnos su PEPE GRILLO POR AQU\u00cd", "total_engagement": 123, "engagement_rate": 0.0011417538452969953, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-20T21:37:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pareja", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientita", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "compa\u00f1eros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329175902, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T07:14:42.470Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:42.470Z"}, {"id": 607775132329175901, "metric": "post_text_hash", "value": "-220485423", "created_at": "2023-09-26T07:14:42.458Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:42.458Z"}, {"id": 607775132329352766, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.358Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:36.425Z"}, {"id": 607775132329352767, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-09-26T14:32:23.378Z", "updated_at": "2023-10-05T06:15:36.435Z"}]}, {"social_post_id": 607792175285565923, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxdY-ZjLySk/", "post_id": "3196821151660582052", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0c65d85a853b3bcc0729dd536d392108.JPEG", "phash": "b0e07093e37363f1", "image_entities": [{"entity": "grocery store", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8439635038375854}, {"entity": "convenience food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8349822163581848}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32238590717315674}, {"entity": "supermarket", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20323681831359863}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9792073369026184}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4226287007331848}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4139270484447479}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4116358458995819}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25723960995674133}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.251174658536911}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2307129055261612}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-25T01:35:11.317Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:50.245Z"}}], "post_text": "\u00bfQu\u00e9 tiene este sazonador que todo M\u00e9xico usa?\n\nUna amiga argentina una vez me dijo que toda la comida en M\u00e9xico sab\u00eda a knorr suiza y nunca lo hab\u00eda pensado. Much\u00edsimas recetas usan este sazonador, incluso mi abuelita lo usaba para todo y siempre nos dec\u00eda que era el toque final. \n\nLa idea de este post es crear conciencia en que si mi abuelita lo usaba para todo, estas microdosis de benzoato de sodio, aditivo cancer\u00edgeno, va quedando en nuestro cuerpo y el problema es que hay personas m\u00e1s sensibles a estas sustancias. \n\nTodo suma, y muchos productos contienen este aditivo no saludable. S\u00famale los dem\u00e1s del video no saludables.\n\nPor favor, no digamos que:\n\u2022 de algo vamos a morir\n\u2022 ya nada podremos comer porque todo es malo\n\u2022 que si fuera toxico ya lo habr\u00edan quitado del mercado\n\u2022 que la abuela muri\u00f3 de 102 a\u00f1os y estaba sana\n\nYo creo que nadie sabiendo lo que ocasiona seguir\u00eda consumiendo no solo este producto sino varios b\u00e1sicos de nuestra despensa que contienen este aditivo no saludable. La industria alimentaria est\u00e1 convirtiendo a la comida en pseudocomida y por eso no debes caer en los trucos publicitarios. \n\nMi misi\u00f3n es compartir y que le muestres a tu mami, abuelita o conocid@ que es mejor no usar estos cubitos de caldo de res, camar\u00f3n, pollo que no son nada naturales ni saludables.", "total_engagement": 332, "engagement_rate": 0.003081807127143109, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-21T15:41:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sazonador", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "m\u00e9xico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "idea", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amiga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "nadie", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329175906, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T07:14:42.870Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:42.870Z"}, {"id": 607775132329175905, "metric": "post_text_hash", "value": "-668954809", "created_at": "2023-09-26T07:14:42.795Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:42.795Z"}, {"id": 607775132329352768, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.401Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.312Z"}, {"id": 607775132329352769, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.406Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.321Z"}]}, {"social_post_id": 607792175285565922, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxivYhrrwvw/", "post_id": "3198327079006309360", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/3840067f11979ba7873002bedb575faf.JPEG", "phash": "e399a862568d7b51", "image_entities": [{"entity": "cookie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9613189101219177}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.695035457611084}, {"entity": "gluten", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6222066879272461}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5851207971572876}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41455817222595215}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37764665484428406}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3559817671775818}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8534508943557739}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5518119931221008}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4028925597667694}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30851784348487854}, {"entity": "dumbbell", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2156555950641632}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-25T01:35:11.786Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:47.955Z"}}], "post_text": "R\u00e1pida y usando los sobrantes del refrigerador.\n\nReceta:\n\u2022 1 taza de frijoles ya cocidos y drenados. D\u00e9jalos un d\u00eda antes en el refri destapados para que queden secos.\n\u2022 Mezcla con cebolla y cilantro finamente picados.\n\u2022 Bate con 1 huevo o 1 Cda de linaza con agua (para mis veganos)\n\u2022 Sal pimenta\n\u2022 Agrega avena molida\n\u2022 Prepara bolitas y aplasta\n\u2022 Fr\u00ede con aceite de coco\n\nAcompa\u00f1a con una ensalada o hasta un bollo para hamburguesa.\n\nTe chupar\u00e1s los dedos.", "total_engagement": 111, "engagement_rate": 0.0010303632262436298, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-23T17:35:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "frijoles", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bollo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "huevo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cebolla", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cilantro", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132329175910, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T07:14:43.264Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:43.264Z"}, {"id": 607775132329175909, "metric": "post_text_hash", "value": "-2084519231", "created_at": "2023-09-26T07:14:43.248Z", "updated_at": "2023-09-26T07:14:43.248Z"}, {"id": 607775132329352770, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.427Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.344Z"}, {"id": 607775132329352771, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-26T14:32:23.433Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.350Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288490806, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxnpq8eLSbr/", "post_id": "3199709331325789931", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2f03467629641dd56e9e94d41d1d6760.JPEG", "phash": "a5e4869a79498f39", "image_entities": [{"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5734761357307434}, {"entity": "smoothie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26244181394577026}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7123093008995056}, {"entity": "houseplant", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44963663816452026}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.37011250853538513}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2759092152118683}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24173225462436676}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23473259806632996}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-04T03:14:34.949Z", "updated_at": "2023-11-15T09:57:02.616Z"}}], "post_text": "Marybel a mi no me da insomnio el caf\u00e9. Es la frase que muchos me hacen pensando que a ellos \u201cno les afecta el caf\u00e9\u201d. \n\nTe explico\u2026\n\nEl insomnio por tomar caf\u00e9 NO INDICA QUE A TUS GENES NO LES GUSTA LA CAFE\u00cdNA, simplemente indica que desde que entra la cafe\u00edna por tu boca tarda mucho en pasar por el est\u00f3mago, intestinos, sangre y cerebro, manteniendo el efecto estimulante por m\u00e1s tiempo u horas. Por eso te da insomnio. Si no duermes, al d\u00eda siguiente estar\u00e1s HAMBRIENTO, CANSADO, DE MAL HUMOR Y ANSIOSO.\n\nTodo lo anterior a costa de sentir un levant\u00f3n o falsa energ\u00eda moment\u00e1nea. Y lo que me preocupa no es eso, es si eres portador del genotipo que determina que la cafe\u00edna la eliminas lentamente y afecte tu salud cardiovascular. \n\nAs\u00ed como la cafe\u00edna, est\u00e1n los l\u00e1cteos, el alcohol y el gluten, los cuales debemos personalizar su consumo seg\u00fan TU GEN\u00c9TICA.\n\n\u00bfInteresante no?", "total_engagement": 445, "engagement_rate": 0.0041307354565623, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-25T15:19:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132336684212, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.284Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.284Z"}, {"id": 607775132336684211, "metric": "post_text_hash", "value": "1758600076", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.274Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.274Z"}, {"id": 607775132341503857, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-05T06:15:36.558Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.373Z"}, {"id": 607775132341503858, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-05T06:15:36.577Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.381Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288490805, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cxss8IEL1E_/", "post_id": "3201131081028817215", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/287ade2e37fa2f976de7eb04cf3d6a30.JPEG", "phash": "bdb0d2c6e798c892", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5656670331954956}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5517202019691467}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46046197414398193}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4189513623714447}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3557727336883545}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25908178091049194}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2571478486061096}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24635688960552216}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21414168179035187}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20598085224628448}, {"entity": "fork", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8012139797210693}, {"entity": "fork", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4119337201118469}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3640282154083252}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29846465587615967}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2386096566915512}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-04T03:14:32.944Z", "updated_at": "2023-11-15T09:57:00.566Z"}}], "post_text": "Las modas est\u00e1n confundiendo m\u00e1s a la gente. Bandos del keto contra la dieta vegana, bandos del pro caf\u00e9 contra el caf\u00e9 es terrible, di s\u00ed al aceite de coco & ni se te ocurra tapa las arterias. \n\nEsta es la \u00faltima llamada al Programa SALUD PREMIUM con todo nuestros estudios de genes INCLUIDOS.\nInicia: lunes 16 de Octubre del 2023\nTermina: viernes 16 de Agosto del 2024\n\nEl objetivo de este programa INTEGRAL es:\n\u00b7  Sanar la relaci\u00f3n que tienes con la comida\n\u00b7  Aprender a comer seg\u00fan tus propios genes\n\u00b7  Lograr tu objetivo de salud o peso\n\u00b7  Aprender los h\u00e1bitos exactos que debes llevar en tu vida para sanar o mantenerte sano\n\u00b7  Personalizar vitaminas, cremas del rostro y corporales.\n\u00b7  Trabajar tu desajustes de salud seg\u00fan tu diagn\u00f3stico de lengua\n \n\nNo olvides que tendr\u00e1s de regalo:\na.  2 retos del a\u00f1o completamente GRATIS\nb.  Estudio Vitamintest ( 1 sola vez al inicio)\nc.  Estudio de genes ancestr\u00eda\nd.  Estudio de genes salud mental\n\nPara saber si eres candidato a un programa tan completo y comprometerte por 10 meses a una TRANSFORMACION, requerimos una cita de valoraci\u00f3n previa conmigo. Estamos agendando las \u00faltimas porque la pr\u00f3xima semana ARRANCAMOS CON EL PRIMER GRUPO.\n\nAgenda tu cita de valoraci\u00f3n en la liga de mi biograf\u00eda dando clic en el bot\u00f3n de Whatsapp.", "total_engagement": 184, "engagement_rate": 0.0017079894921516027, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-27T14:23:23.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bandos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9 es terrible", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132336684215, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.447Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.447Z"}, {"id": 607775132336684214, "metric": "post_text_hash", "value": "-1869306392", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.439Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.439Z"}, {"id": 607775132341503859, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-05T06:15:36.599Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.403Z"}, {"id": 607775132341503860, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-05T06:15:36.623Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.415Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288490804, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxyD18fLuGX/", "post_id": "3202639186233319831", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bd3b7713d64551c09a1b63ea527ed6ab.JPEG", "phash": "b9f02dc7c33d2690", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.635381817817688}, {"entity": "cash", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5121315121650696}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3077350854873657}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2960008680820465}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2680231034755707}, {"entity": "reading", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22230811417102814}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2140442430973053}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9357773065567017}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7912662029266357}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28362607955932617}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-04T03:14:22.965Z", "updated_at": "2023-11-15T09:56:57.995Z"}}], "post_text": "Estas dos marcas me encantan pero sobretodo estos dos productos me fascinan. Te explico por qu\u00e9.\n1. Queso vegano de esta marca: los quesos veganos casi siempre son hechos a base de soya y harinas, en cambio este est\u00e1 hecho de tapioca, papa y lentejas. Y los aditivos que contiene son inofensivos. No contiene prote\u00edna pr\u00e1cticamente as\u00ed que mis veganos, es una forma rica de disfrutar el queso pero no lo consideren como fuente de prote\u00edna. Y \u00bfsaben qu\u00e9? Est\u00e1 delicioso.\n2. Queso Monterrey de esta marca: solo contiene leche, sal y enzimas. Me encanta porque sabe delicioso y no contiene carbohidratos (0g) y te aporta 7g de prote\u00edna. As\u00ed que esta si es fuente de prote\u00edna. Solo ojo, considera que te aporta 8g de grasa por porci\u00f3n.\n\nSi nos damos cuenta, la persona ideal para calcular tus macronutrientes (prote\u00ednas, grasas y carbohidratos) es el nutri\u00f3logo y aunque ambos los veo libre de aditivos no significa que los podemos comer libre, como ning\u00fan otro alimento. \n\nOJO, no todos los productos de la misma marca son ideales, por eso hay que aprender a leer etiquetas. \n\u00bfTu ya sabes cu\u00e1ntos macronutrientes te corresponden al d\u00eda para tu meta de peso o salud? \u00bfsabes comprar tu despensa? \u00bfconoces las porciones de cada integrante de tu familia? PERSONALIZAR ES LA CLAVE", "total_engagement": 62, "engagement_rate": 0.0005755181984423879, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-29T16:20:05.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "quesos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tapioca", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "monterrey", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "base", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "leche", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "papa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132336684226, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.628Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.628Z"}, {"id": 607775132336684225, "metric": "post_text_hash", "value": "-288602165", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.619Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.619Z"}, {"id": 607775132341503861, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-05T06:15:36.647Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.438Z"}, {"id": 607775132341503862, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-05T06:15:36.668Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.451Z"}]}, {"social_post_id": 607792175288490803, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx2zzbVLTRa/", "post_id": "3203976019332379738", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Palabras tan sab\u00edas de una paciente m\u00e9dico. \n\nTe pondr\u00e9 algunos ejemplos de lo que muchos llaman SER SALUDABLE pero que no lo es. UN ESTILO DE VIDA SALUDABLE es sostenible y constante. Las c\u00e9lulas no comprenden unos d\u00edas \"bien\" y unos d\u00edas \"mal\".\n\n Un gen de enfermedad no se activ\u00f3 con 1 atrac\u00f3n de comida pero si con la forma repetida de un mal h\u00e1bito. \n\nSi todos los fines de semana haces lo mismo, PERMITE COMENTARTE QUE NO ERES SALUDABLE porque las c\u00e9lulas est\u00e1n entendiendo que CADA CIERTO TIEMPO y de forma SEGUIDA los genes de enfermedad deben acomodarse o activarse. Y que esa es la forma correcta, LA ENFERMEDAD.\n\nFrases como la de la imagen y otras m\u00e1s se repiten constantemente en personas que enferman o suben de peso y NO SABEN POR QUE. \n\nCon mucho cari\u00f1o y respeto te comparto algunas de ellas que parecer\u00edan il\u00f3gicas pero que hoy tu cuerpo GRITA CON SINTOMAS \"ya no m\u00e1s por favor\"\n\ud83d\udcac s\u00f3lo tomo refrescos los fines de semana. \n\ud83d\udcac duermo 4 a 5 horas entre semana y el fin de semana no me levanto de la cama\n\ud83d\udcac entreno 2 veces a la semana  y los dem\u00e1s d\u00edas estoy sentado 8 horas diarias en mi oficina. \n\ud83d\udcac me lavo los dientes s\u00f3lo los domingos\n\ud83d\udcac me ba\u00f1o solo los s\u00e1bados.\n\nSi alguna te genera confusi\u00f3n o duda, por favor no dejes de preguntarme a que me refiero con ello.", "total_engagement": 208, "engagement_rate": 0.0019307707302583335, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-01T12:35:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132336684235, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.822Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.822Z"}, {"id": 607775132336684234, "metric": "post_text_hash", "value": "871304134", "created_at": "2023-10-03T10:58:25.811Z", "updated_at": "2023-10-03T10:58:25.811Z"}, {"id": 607775132341503863, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-05T06:15:36.693Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.290Z"}, {"id": 607775132341503864, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-10-05T06:15:36.717Z", "updated_at": "2023-10-18T13:12:15.293Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388565, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyBRIU4rRPz/", "post_id": "3206919748636709875", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/abd7f15132f1ef80bec27c514f65e4dc.JPEG", "phash": "e9843ed6d283598e", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4759391248226166}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.425384521484375}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4238014817237854}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3406582176685333}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22394071519374847}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Object", "confidence": 0.957398533821106}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9127042293548584}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8360766768455505}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8350350260734558}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3936506509780884}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23347483575344086}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.318Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:21.263Z"}}], "post_text": "8 a\u00f1os haciendo estudios de genes porque PERSONALIZAR es mi pasi\u00f3n, sobretodo con el estudio de genes H\u00c1BITOS puedo conocer del paciente:\n\n\u2022La dieta perfecta para \u00e9l\n\u2022Si metaboliza bien los carbohidratos y grasas\n\u2022El tipo de ejercicio que le conviene\n\u2022Las vitaminas que debe tomar\n\u2022Si debe evitar el gluten, la cafe\u00edna, los l\u00e1cteos y el alcohol \ny mucho m\u00e1s\n\nTodo para DESACTIVAR (que no se expresen) genes de ENFERMEDAD, BAJAR DE PESO o SANAR.\n\n\u00bfNo es hermoso? Pues para mi lo es\u2728\n\nAs\u00ed que esta semana estoy convocando a los \u00faltimos que deseen unirse al PROGRAMA TODO INCLUIDO que es mi PROGRAMA M\u00c1S COMPLETO Y NUEVO que incluye:\n1.  3 recetarios\n2.  Manuales de nutripedagog\u00eda \n3.  3 diagn\u00f3sticos de lengua\n4.  3 sesiones privadas-grupales.  1 cada dos meses con Nut Marybel\n5.  5 consultas con Nutri\u00f3loga Marybel\n6.  Rutinas de relajaci\u00f3n en video\n7.  Lista de Suplementaci\u00f3n Personalizada (2 a 3 diferentes en los 10 meses) con foto y detalle de dosis\n8.  Whatsapp de nutrici\u00f3n 24/7 por 10 meses \n9.  3 estudios de genes:\na.  H\u00e1bitos\nb.  Skintest\nc.  Enfermedades \n10.  P\u00e1gina web exclusiva para ti \n11.  Actualizaciones de por vida gratuitas de tus genes\n12.  10% en compras en Tiendita org\u00e1nica (solo aplica en M\u00e9xico)\n13.  Te regalamos:\na.  2 retos del a\u00f1o completamente GRATIS\nb.  Estudio Vitamintest ( 1 sola vez al inicio)\nc.  Estudio de genes ancestr\u00eda\nd.  Estudio de genes salud mental\n\nDEJAME SABER SI DESEAS INFORMACI\u00d3N ya que comenzaremos el 16 de octubre del 2023.", "total_engagement": 439, "engagement_rate": 0.0040750401470356174, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-05T14:06:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gluten", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381089974, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.229Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.229Z"}, {"id": 607775132381089973, "metric": "post_text_hash", "value": "1918987906", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.222Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.222Z"}, {"id": 607775132381099382, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.435Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.478Z"}, {"id": 607775132381099383, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.447Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.487Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388563, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyELCaurIIC/", "post_id": "3207737379245556226", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b852b937acd278ee31bda516bca8861a.JPEG", "phash": "81c12baf55994fd4", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4529176950454712}, {"entity": "breakfast cereal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35584086179733276}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2672382593154907}, {"entity": "junk food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23571106791496277}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22888486087322235}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8371022343635559}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5765526294708252}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.552646815776825}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5479836463928223}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.300Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:19.712Z"}}], "post_text": "Que no te de miedo el arroz blanco o integral. La diferencia entre ambos es la elevaci\u00f3n de la glucosa en sangre que te lleva a elevar la insulina y por ende a acumularse en forma de grasa. Pero ojo, eso pasa m\u00e1s con el arroz blanco y no por eso debemos temerle. Una manera de que no pase es acompa\u00f1ar ese arroz blanco con prote\u00edna, verduras con fibra y grasas.\n\nPero el tema central de este video no es eso, sino que muchos eligen arroz PRECOCIDO Y SABORIZADO.\n\nObserva la lista ENORME DE INGREDIENTES que tienen los saborizados y varios de ellos nada saludables. Si no me crees ve a la p\u00e1gina www.aditivos-alimentarios.com y busca cada uno de los ingredientes t\u00f3xicos que puse en el video \u00a1Te sorprender\u00e1s los efectos que tiene en el cuerpo!", "total_engagement": 152, "engagement_rate": 0.0014109478413426282, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-06T17:09:11.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "elevaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "verduras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381089976, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.347Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.347Z"}, {"id": 607775132381089975, "metric": "post_text_hash", "value": "-1324970775", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.342Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.342Z"}, {"id": 607775132381099384, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.468Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.512Z"}, {"id": 607775132381099385, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.479Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.522Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388562, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyL3E3xLK0B/", "post_id": "3209901386748439809", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9b17bda227ec394f69fdb31dc485f0b5.JPEG", "phash": "c774680f7a606daa", "image_entities": [{"entity": "cosmetics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9979179501533508}, {"entity": "finger", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9839169383049011}, {"entity": "hand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9766852259635925}, {"entity": "manicure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9696223139762878}, {"entity": "nail care", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9218440055847168}, {"entity": "nail polish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8297850489616394}, {"entity": "nail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7806578874588013}, {"entity": "engagement ring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6560211181640625}, {"entity": "service", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5470988154411316}, {"entity": "wedding ring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5279324054718018}, {"entity": "ring", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44132018089294434}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2244967818260193}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9461972117424011}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9336516261100769}, {"entity": "ring", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4639098644256592}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31575247645378113}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29450681805610657}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22739627957344055}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.240Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:18.497Z"}}], "post_text": "Cuando realic\u00e9 mi estudio de genes en el 2014 y conoc\u00ed que ten\u00eda genes de artritis, corr\u00ed a hac\u00e9rselos a mis hermanas y pap\u00e1s. Te cuento que por la l\u00ednea materna viene ese gen, pues mi abuela materna y mam\u00e1 tienen artritis. \n\nCrec\u00ed con comentarios como:\n\u2022 \u201dtengo artritis porque despu\u00e9s de cocinar me met\u00eda a ba\u00f1ar\u201d\n\u2022 \u201cse me han deformado los dedos porque despu\u00e9s de coser lavaba trastes\u201d\n\nLa realidad es que ellas tuvieron h\u00e1bitos incorrectos que propiciaron que se \u201cactivara\u201d el gen de artritis.\n\nEstos h\u00e1bitos te los comparto en el nuevo Esquema de Nutrici\u00f3n Artritis que es un descargable en pdf con teor\u00eda, lista de suplementos, men\u00fas en fases para 6 semanas. Es perfectamente compatible con tu tratamiento de artritis porque lamentablemente en los tratamientos no incluyen nutrici\u00f3n ni suplementaci\u00f3n. \n\nEscr\u00edbeme en INBOX (mensaje directo) ARTRITIS para enviarte la liga a descargalo.", "total_engagement": 3577, "engagement_rate": 0.03320368702949067, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-09T16:48:19.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hermanas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "materna", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381089980, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.497Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.497Z"}, {"id": 607775132381089979, "metric": "post_text_hash", "value": "-1789322083", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.493Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.493Z"}, {"id": 607775132381099388, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.504Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.543Z"}, {"id": 607775132381099389, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.515Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.551Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388561, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyRDGJRLtU8/", "post_id": "3211361625700226364", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/813be2f40caeb737102dc9d93259d85c.JPEG", "phash": "b9cee0279b28c663", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9157388210296631}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7536354064941406}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.669153094291687}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6516936421394348}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6292355060577393}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3623402714729309}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3282744586467743}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31131601333618164}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30644410848617554}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2570064663887024}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20870816707611084}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.858688235282898}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5075761079788208}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29934099316596985}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.505Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:16.922Z"}}], "post_text": "8 a\u00f1os haciendo estudios de genes porque PERSONALIZAR es mi pasi\u00f3n, sobretodo con el estudio de genes H\u00c1BITOS puedo conocer del paciente:\n\nLa dieta perfecta para \u00e9l\nSi metaboliza bien los carbohidratos y grasas\nEl tipo de ejercicio que le conviene\nLas vitaminas que debe tomar\nSi debe evitar el gluten, la cafe\u00edna, los l\u00e1cteos y el alcohol \ny mucho m\u00e1s\n\nTodo para DESACTIVAR (que no se expresen) genes de ENFERMEDAD, BAJAR DE PESO o SANAR.\n\n\u00bfNo es hermoso? Pues para mi lo es. \n\nAs\u00ed que esta HOY es el ULTIMO DIA para unirse al PROGRAMA TODO INCLUIDO que es mi PROGRAMA M\u00c1S COMPLETO Y NUEVO que incluye:\n1.  3 recetarios\n2.  Manuales de nutripedagog\u00eda \n3.  3 diagn\u00f3sticos de lengua\n4.  3 sesiones privadas-grupales.  1 cada dos meses con Nut Marybel\n5.  5 consultas con Nutri\u00f3loga Marybel\n6.  Rutinas de relajaci\u00f3n en video\n7.  Lista de Suplementaci\u00f3n Personalizada (2 a 3 diferentes en los 10 meses) con foto y detalle de dosis\n8.  Whatsapp de nutrici\u00f3n 24/7 por 10 meses \n9.  3 estudios de genes:\na.  H\u00e1bitos\nb.  Skintest\nc.  Enfermedades \n10.  P\u00e1gina web exclusiva para ti \n11.  Actualizaciones de por vida gratuitas de tus genes\n12.  10% en compras en Tiendita org\u00e1nica (solo aplica en M\u00e9xico)\n13.  Te regalamos:\na.  2 retos del a\u00f1o completamente GRATIS\nb.  Estudio Vitamintest ( 1 sola vez al inicio)\nc.  Estudio de genes ancestr\u00eda\nd.  Estudio de genes salud mental\n\nD\u00e9jame saber si deseas INFORMACI\u00d3N ya que comenzaremos el 16 de octubre del 2023.", "total_engagement": 65, "engagement_rate": 0.0006033658532057292, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-11T17:09:32.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "genes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gluten", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381089982, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.849Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.849Z"}, {"id": 607775132381089981, "metric": "post_text_hash", "value": "-1137402192", "created_at": "2023-10-19T12:44:01.830Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:01.830Z"}, {"id": 607775132381099391, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.534Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.574Z"}, {"id": 607775132381099392, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.548Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.581Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388560, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyWKn0DrRft/", "post_id": "3212802100596381677", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/5b953eafaf22851652e8f592f02ac2c8.JPEG", "phash": "ca37ab5295296a5a", "image_entities": [{"entity": "grocery store", "entity_type": "Label", "confidence": 0.765688419342041}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5991172790527344}, {"entity": "shopping", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3663119971752167}, {"entity": "supermarket", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2897518277168274}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9637803435325623}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9542449712753296}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8006469011306763}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6982578039169312}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6701061129570007}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5909991264343262}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46037644147872925}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4159447252750397}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2352505922317505}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.510Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:08.102Z"}}], "post_text": "Dos razones para no comer estas galletas:\n\n1. tanta az\u00facar en los ni\u00f1os no solo genera picos de insulina y por ende sobrepeso, sino que el paladar de ellos se va atrofiando como si formaran una capa gruesa que ya no sabe disfrutar de un sencillo br\u00f3coli o una deliciosa ensalada.\n\n2. veo muchos ni\u00f1os con INTESTINO PERMEABLE, s\u00ed, el intestino PERFORADO. Y esto lo he diagnosticado en la lectura de lengua donde veo claramente el por qu\u00e9 no crecen, no quieren comer verduras, o traen s\u00edntomas de desnutrici\u00f3n. \n\nMuchas veces me comentan que las ofrecen ocasionalmente por el exceso de az\u00facar, qu\u00e9 el mismo empaque declara en su etiquetado frontal. Pero ahora yo le sumar\u00eda a ese conocimiento que ya sab\u00edas, que contiene EMULSIONANTES los cuales perforan el intestino. Este es donde se absorben los nutrientes de la comida, donde habita tu sistema inmune, donde se producen los neurotransmisores (de felicidad, alegr\u00eda, etc). \n\n\u00bfVamos comprendiendo por qu\u00e9 vivimos en una sociedad deprimida, desnutrida y con ganas de seguir comiendo este tipo de pseudoalimentos? \u00bfQu\u00e9 tal hacer unas galletitas en casa? Divertirnos con los pekes, ense\u00f1arles a amar la comida. \n\nEtiqueta y comparte a todos aquellos que crees que les pueda servir esta informaci\u00f3n.", "total_engagement": 64, "engagement_rate": 0.0005940833016179487, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-13T16:53:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381089984, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.015Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.015Z"}, {"id": 607775132381089983, "metric": "post_text_hash", "value": "1275096115", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.011Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.011Z"}, {"id": 607775132381099393, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.566Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.608Z"}, {"id": 607775132381099395, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.580Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.624Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388559, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyY1oQZpJX6/", "post_id": "3213554196983092730", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/abc58930fe72becdce21a1b149b0675a.JPEG", "phash": "8b38a545d2bdccd2", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9588130116462708}, {"entity": "brown hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9511337876319885}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9485745429992676}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8327103853225708}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.817829430103302}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7641850709915161}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7547107934951782}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7273303866386414}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.688366174697876}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6198272705078125}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.490287184715271}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46773257851600647}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3367612957954407}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2527617812156677}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21301379799842834}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4553984999656677}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23650990426540375}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22004669904708862}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.219Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:05.810Z"}}], "post_text": "8 a\u00f1os haciendo estudios de genes porque PERSONALIZAR es mi pasi\u00f3n, sobretodo con el estudio de genes H\u00c1BITOS puedo conocer del paciente:\n\nLa dieta perfecta para \u00e9l\nSi metaboliza bien los carbohidratos y grasas\nEl tipo de ejercicio que le conviene\nLas vitaminas que debe tomar\nSi debe evitar el gluten, la cafe\u00edna, los l\u00e1cteos y el alcohol \ny mucho m\u00e1s\n\nTodo para DESACTIVAR (que no se expresen) genes de ENFERMEDAD, BAJAR DE PESO o SANAR.\n\n\u00bfNo es hermoso? Pues para mi lo es. \n\nAs\u00ed que esta HOY es el ULTIMO DIA para unirse al PROGRAMA TODO INCLUIDO que es mi PROGRAMA M\u00c1S COMPLETO Y NUEVO que incluye:\n1.  3 recetarios\n2.  Manuales de nutripedagog\u00eda \n3.  3 diagn\u00f3sticos de lengua\n4.  3 sesiones privadas-grupales.  1 cada dos meses con Nut Marybel\n5.  5 consultas con Nutri\u00f3loga Marybel\n6.  Rutinas de relajaci\u00f3n en video\n7.  Lista de Suplementaci\u00f3n Personalizada (2 a 3 diferentes en los 10 meses) con foto y detalle de dosis\n8.  Whatsapp de nutrici\u00f3n 24/7 por 10 meses \n9.  3 estudios de genes:\na.  H\u00e1bitos\nb.  Skintest\nc.  Enfermedades \n10.  P\u00e1gina web exclusiva para ti \n11.  Actualizaciones de por vida gratuitas de tus genes\n12.  10% en compras en Tiendita org\u00e1nica (solo aplica en M\u00e9xico)\n13.  Te regalamos:\na.  2 retos del a\u00f1o completamente GRATIS\nb.  Estudio Vitamintest ( 1 sola vez al inicio)\nc.  Estudio de genes ancestr\u00eda\nd.  Estudio de genes salud mental\n\nD\u00e9jame saber si deseas INFORMACI\u00d3N ya que comenzaremos el 16 de octubre del 2023.", "total_engagement": 271, "engagement_rate": 0.0025155714802885015, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-14T17:46:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "genes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gluten", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381089994, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.136Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.136Z"}, {"id": 607775132381089993, "metric": "post_text_hash", "value": "-1137402192", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.132Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.132Z"}, {"id": 607775132381099396, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.603Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.646Z"}, {"id": 607775132381099397, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.626Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.652Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388558, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyd6ytCJEXg/", "post_id": "3214984280038196704", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2b976f9b155d13c7eb7e4d4f166d5dc3.JPEG", "phash": "9f6d2927a2e0c56a", "image_entities": [{"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9419949054718018}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48509836196899414}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.461146742105484}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3421683609485626}, {"entity": "chicken nugget", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2368658483028412}, {"entity": "yellow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22824253141880035}, {"entity": "deep frying", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21572090685367584}, {"entity": "vase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8706918954849243}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5051172971725464}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4239613711833954}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4034847915172577}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2830406427383423}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2606310248374939}, {"entity": "food", "entity_type": "Object", "confidence": 0.258138507604599}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2082231491804123}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.505Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:04.256Z"}}], "post_text": "Reutiliza el gabazo de la zanahoria con esta receta.\n\nIngredientes:\n\u2022 2 Cdas de harina all purpose GLUTEN FREE *si cambias por otra harina posiblemente no quede como el de la imagen (considerar esto)\n\u2022 aceite de oliva\n\u2022 sal, pimienta y ajo en polvo\n\u2022 1 taza de gabazo \n\u20221 huevo o 1 Cda de linaza remojada en agua\n\nPreparaci\u00f3n\n\u2022 Mezcla todos los ingredientes excepto el aceite de oliva. \n\u2022 Haz bolitas en tu mano y aplasta.\n\u2022 Fr\u00ede en el aceite las tortitas. Dale vuelta.\n\nS\u00edrvelo como guarnici\u00f3n o platillo principal. \nSi te gustan estas recetas, no olvides agendar el ULTIMO RETO DEL A\u00d1O COME RICO Y ADELGAZA  Inician inscripciones con descuento el pr\u00f3ximo lunes 23 de Octubre.", "total_engagement": 48, "engagement_rate": 0.00044556247621346156, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-16T17:09:42.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "huevo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381090003, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.250Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.250Z"}, {"id": 607775132381090001, "metric": "post_text_hash", "value": "-9510352", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.248Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.248Z"}, {"id": 607775132381099400, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.644Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.671Z"}, {"id": 607775132381099401, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.669Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.678Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306388566, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyf508DuDsu/", "post_id": "3215542985516661550", "program_id": null, "location": {"city_name": "Houston, Texas", "latitude": 31.3177, "longitude": -95.4227}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/33d985827af77e03cc5ea3f8f4d15916.JPEG", "phash": "ee44823b1bb52795", "image_entities": [{"entity": "classroom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2820586860179901}, {"entity": "school", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20357809960842133}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7964403033256531}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7409431338310242}, {"entity": "couch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.688927948474884}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6788045763969421}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4453318417072296}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39030128717422485}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3578932583332062}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3565022945404053}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32047030329704285}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30552494525909424}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3026856482028961}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:31:35.253Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:23.857Z"}}], "post_text": "ALIMENTACI\u00d3N CONSCIENTE\ud83e\udd13\n\nSE PUEDE DECIR QUE LA ALIMENTACI\u00d3N SALUDABLE ES AQUELLA QUE PROPORCIONA LOS NUTRIENTES QUE EL CUERPO NECESITA PARA MANTENER EL BUEN FUNCIONAMIENTO DEL ORGANISMO, CONSERVAR O RESTABLECER LA SALUD, MINIMIZAR EL RIESGO DE ENFERMEDADES, GARANTIZAR LA REPRODUCCI\u00d3N, GESTACI\u00d3N, LACTANCIA, DESARROLLO Y CRECIMIENTO ADECUADO. PARA LOGRARLO, ES NECESARIO EL CONSUMO DIARIO DE FRUTAS, VERDURAS, CEREALES INTEGRALES, LEGUMBRES, LECHE, CARNES, AVES Y PESCADO Y ACEITE VEGETAL EN CANTIDADES ADECUADAS Y VARIADAS. SI LO HACEMOS AS\u00cd, ESTAMOS DICIENDO QUE TENEMOS UNA ALIMENTACI\u00d3N SALUDABLE.\n\nGEORGIA GEORGACOPULOS - NUTRIOLOGA DEPORTIVA @gianutricion \n\nMARIBEL YA\u00d1EZ - NUTRIOLOGA | ESPECIALISTA EN NUTRI GENETICA\n@nutriologamarybel \n#salud #bienestar #dieta #alimentacion #ejercicio #vida #rompiendoelsilenciotx #visionlatinatx #radiovisionlatinatx", "total_engagement": 61, "engagement_rate": 0.0005662356468546074, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-17T11:36:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bienestar", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rompiendoelsilenciotx", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentaci\u00f3n", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ejercicio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "radiovisionlatinatx", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "visionlatinatx", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "alimentacion"}, {"name": "bienestar"}, {"name": "dieta"}, {"name": "ejercicio"}, {"name": "radiovisionlatinatx"}, {"name": "rompiendoelsilenciotx"}, {"name": "salud"}, {"name": "vida"}, {"name": "visionlatinatx"}], "mentions": [{"name": "gianutricion"}, {"name": "nutriologamarybel"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381090018, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.370Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.370Z"}, {"id": 607775132381090015, "metric": "post_text_hash", "value": "-1232082061", "created_at": "2023-10-19T12:44:02.368Z", "updated_at": "2023-10-19T12:44:02.368Z"}, {"id": 607775132381099404, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.690Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.699Z"}, {"id": 607775132381099405, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-19T12:49:44.701Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.706Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311864649, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CylhBjarVvq/", "post_id": "3217122751108963306", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9d8ca82304dcea1cee53a413aeac5e0f.JPEG", "phash": "c84bb5edd4358c92", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9383243918418884}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9038261771202087}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8690705895423889}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8124416470527649}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7717629075050354}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7416414022445679}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6847633123397827}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6279034614562988}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5272243618965149}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5177637338638306}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31860223412513733}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26614871621131897}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T01:57:20.852Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:27.486Z"}}], "post_text": "No est\u00e1s sol@. Los atracones son episodios que van acompa\u00f1ados de un excesivo consumo de alimentos en un corto tiempo. Existen muchas razones por los que los puedes tener pero lo m\u00e1s importante es saber c\u00f3mo regresar a ti cuando sucedan. \n\nMeditar: no es parar o frenar nuestros pensamientos, sino conectar con las emociones que est\u00e1n en ese momento. Es importante reconocerlas, y abrazarlas con amor. \n\nEscribir: es una gran terapia. Escribe c\u00f3mo te sientes, no te autoedites, deja que que fluya todo lo que debe salir. \n\nBa\u00f1o o tina: Reconectar contigo puede ser tomando un momento de calma, con aceites esenciales, con una mascarilla que te recuerde que tomar una pausa es importante. \n\nReconectar con tu felicidad: piensa en algo que te haga reir o te saque una sonrisa. En mi caso bailar, salir a caminar, sentarme a contemplar la naturaleza. \n\nEl camino para sanar tu mala relaci\u00f3n con la comida requiere de tiempo, amor propio y herramientas que te regresen siempre a tu ser. Si sientes que no los puedes controlar con gusto escr\u00edbenos en privado AYUDA y con gusto te podremos informar por d\u00f3nde comenzar.", "total_engagement": 171, "engagement_rate": 0.0015873163215104568, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T15:55:52.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "atracones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "episodios", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132391295749, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-23T14:24:59.617Z", "updated_at": "2023-10-23T14:24:59.617Z"}, {"id": 607775132391295748, "metric": "post_text_hash", "value": "-483907278", "created_at": "2023-10-23T14:24:59.614Z", "updated_at": "2023-10-23T14:24:59.614Z"}, {"id": 607775132393862215, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-24T11:16:18.503Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.727Z"}, {"id": 607775132393862216, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-24T11:16:18.517Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.735Z"}]}, {"social_post_id": 607792175311864648, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CymHr1qJ08R/", "post_id": "3217292782681411345", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/bc5a816ea017476c0701284eeb3fc2aa.JPEG", "phash": "d87865a7033b74e2", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6729186177253723}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5692210793495178}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5519338250160217}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40606439113616943}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.364335298538208}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2881823182106018}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2720797657966614}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2358439713716507}, {"entity": "belt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21496565639972687}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5094836354255676}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45112356543540955}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4417906105518341}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2904040217399597}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-25T01:57:21.022Z", "updated_at": "2023-11-15T09:58:25.443Z"}}], "post_text": "19 de Octubre, D\u00eda Mundial de la lucha contra el C\u00e1ncer de Mama.\n\nMis pacientes de c\u00e1ncer se vuelven las m\u00e1s amorosas porque han comprendido que la prueba m\u00e1s dif\u00edcil es haber sentido que perd\u00edan la vida. Ellas han tenido que someterse a cirug\u00edas donde su cuerpo ya no es el mismo. \n\nPasar por estas pruebas no es f\u00e1cil, por eso hoy celebra tu vida y salud. Agradece todo lo que eres y devuelve a tu cuerpo comida sana, ejercicio reparador, descanso terap\u00e9utico. Vivir una vida en paz y en el equilibrio es lo que ha llevado a sanar a mis pacientes con c\u00e1ncer. T\u00fa lo puedes prevenir con:\n\n\u2022 revisiones anuales\n\u2022 visitas a tu gine\u00f3log@ cada 6 meses\n\u2022 comer sano\n\u2022 llevar una vida en balance\n\u2022 gestionar tu estr\u00e9s\n\nA todas esas guerreras, hoy es d\u00eda de celebrar porque has logrado vencerlo. \nEtiqueta a esa mujer que ha pasado por este proceso solo para que sepa que siempre has estado ah\u00ed para ella. \n\ncon amor, una amiga a la cual le importas.", "total_engagement": 230, "engagement_rate": 0.002134986865189503, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-19T21:33:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amiga", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pasar", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132391295751, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-23T14:24:59.725Z", "updated_at": "2023-10-23T14:24:59.725Z"}, {"id": 607775132391295750, "metric": "post_text_hash", "value": "-2000442466", "created_at": "2023-10-23T14:24:59.719Z", "updated_at": "2023-10-23T14:24:59.719Z"}, {"id": 607775132393862217, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-24T11:16:18.537Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.754Z"}, {"id": 607775132393862218, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-24T11:16:18.556Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.762Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402133, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyv3rexLNyw/", "post_id": "3220037139126082736", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/59e93f2871dc34dd7529017281ca90ab.JPEG", "phash": "f267c1c01f3e85d8", "image_entities": [{"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8070725798606873}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7582469582557678}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5999128818511963}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5424923896789551}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5321515798568726}, {"entity": "bob cut", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5160945057868958}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45017191767692566}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38470709323883057}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2949151396751404}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8291301131248474}, {"entity": "picture frame", "entity_type": "Object", "confidence": 0.794755220413208}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4126831889152527}, {"entity": "sheep", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28925883769989014}, {"entity": "dog", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2873171865940094}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2282124161720276}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2263648808002472}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21363510191440582}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20178475975990295}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:29.013Z", "updated_at": "2023-11-19T06:21:21.490Z"}}], "post_text": "Desde el amor, te ayudo a lograr tu meta de ser mam\u00e1.\n\nTe entiendo perfecto porque yo pas\u00e9 por lo mismo. Por eso he creado el Esquema de nutrici\u00f3n Fertilidad donde te explico la teor\u00eda y te comparto men\u00fas y lista de suplementos para lograrlo. Lo descargas inmediatamente despu\u00e9s de adquirirlo.\n\nTe recomiendo a  su vez el esquema Embarazo y Postparto con tips, men\u00fas y suplementaci\u00f3n espec\u00edfica para cada una de estas etapas hermosas. Pocos m\u00e9dicos hablan de suplementaci\u00f3n y la buena nutrici\u00f3n y deber\u00edan considerarse el pilar para estas tres etapas donde sufrimos cambios impresionantes en todos los niveles. \n\nDar vida le cuesta mucho al cuerpo, y no s\u00f3llo son calor\u00edas, si no nutrientes espec\u00edficos.\n\nDeseo que lo logres. \u00a1Vale toda la pena!\nPD. en mi bio encuentras la liga para descargar estos esquemas.", "total_engagement": 102, "engagement_rate": 0.0009468202619536059, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-23T16:33:10.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tips", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893749, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.118Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.118Z"}, {"id": 607775132439893748, "metric": "post_text_hash", "value": "-1396094451", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.113Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.113Z"}, {"id": 607775132442409336, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:57.944Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.788Z"}, {"id": 607775132442409337, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:57.949Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.796Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402132, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy1nVThJ0cL/", "post_id": "3221654096333719307", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/405327d32f2ba20b1198b1a14674628c.JPEG", "phash": "aa063230b8dbcf6e", "image_entities": [{"entity": "cookie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9715309143066406}, {"entity": "cookies and crackers", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6696295142173767}, {"entity": "chicken nugget", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6588097214698792}, {"entity": "cuisine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6305858492851257}, {"entity": "dish", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5323910713195801}, {"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4990445673465729}, {"entity": "fried food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3570317327976227}, {"entity": "ingredient", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2807167172431946}, {"entity": "snack", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27247491478919983}, {"entity": "crispy fried chicken", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27049243450164795}, {"entity": "fried chicken", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2401048094034195}, {"entity": "gluten", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22989819943904877}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8351454734802246}, {"entity": "vase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8332566618919373}, {"entity": "plate", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45326676964759827}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42249196767807007}, {"entity": "chandelier", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35016053915023804}, {"entity": "birthday cake", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2548598647117615}, {"entity": "food", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2441602349281311}, {"entity": "cake stand", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21158456802368164}, {"entity": "flowerpot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2112041413784027}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:35.031Z", "updated_at": "2023-11-19T06:21:12.879Z"}}], "post_text": "Reutiliza el gabazo cuando preparas el jugo de zanahoria\n\nIngredientes\nMezcla seca\n\u20221 taza de harina de garbanzo *si cambias por otra harina posiblemente no quede como el de la imagen (considerar esto)\n\u20221 cdita de polvo para hornear\n\u20221 Cda de canela en polvo\n\u2022 Mezcla l\u00edquida\n\u2022 1 huevo batido \n\u2022 \u2153 az\u00facar de coco\n\u2022 2 Cdas de aceite de coco\n\u2022 1 taza de gabazo de zanahoria\n\nPreparaci\u00f3n\n\u2022 Agrega poco a poco la mezcla seca a la l\u00edquida y revuelve bien. Repite hasta terminar de integrar todos los ingredientes. \n\u2022 Agrega la zanahoria\n\u2022 Enmolda y cuida de esparcir muy bien con la esp\u00e1tula. \n\u2022 Hornea a 350F o 180C por 20 minutos.\n\nSi te gustan estas recetas, no olvides INSCRIBIRTE al ULTIMO RETO DEL A\u00d1O COME RICO Y ADELGAZA\nULTIMA SEMANA EN DESCUENTO. Arrancamos el 13 de Noviembre el \u00faltimo reto del a\u00f1o, o Si est\u00e1s listo ahora mismo puedes descargar los manuales y comenzar cuanto antes.", "total_engagement": 48, "engagement_rate": 0.00044556247621346156, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-25T21:59:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "harina", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batido", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893755, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.238Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.238Z"}, {"id": 607775132439893754, "metric": "post_text_hash", "value": "-683042060", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.232Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.232Z"}, {"id": 607775132442409338, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:57.971Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.815Z"}, {"id": 607775132442409339, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:57.978Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.823Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402131, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy6Bu-zrrbX/", "post_id": "3222896109918533335", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/838753aae886e27aacf0c5a23a14f789.JPEG", "phash": "9641d077ef487991", "image_entities": [{"entity": "grocery store", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9323281049728394}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7522849440574646}, {"entity": "bookselling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7495403289794922}, {"entity": "retail", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6235244274139404}, {"entity": "snapshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5935302972793579}, {"entity": "supermarket", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5850986838340759}, {"entity": "convenience store", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4132515490055084}, {"entity": "shopping", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3127107322216034}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9886291027069092}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9416565299034119}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9344010949134827}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9293065667152405}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8667987585067749}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7489526271820068}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7133934497833252}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4391145408153534}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43691715598106384}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2979777753353119}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:29.232Z", "updated_at": "2023-11-19T06:21:09.102Z"}}], "post_text": "Comparte esta informaci\u00f3n. Pero adem\u00e1s no olvides buscar los aditivos raros en la p\u00e1gina www.aditivos-alimentarios.com Es un p\u00e1gina que siempre recomiendo a mis pacientes. Ah\u00ed nos explican qu\u00e9 otros nombres tiene ese aditivo que buscaste, qu\u00e9 efectos secundarios tiene seg\u00fan estudios realizados. Recuerda que lamentablemente estos estudios se hicieron en animales, pues aun no es \u201cetico\u201d probarlo en personas. Pero para prueba de que no son sanos, esos animalitos dan la vida por nosotros. Est\u00e1 en ti reaccionar y consumir la menor cantidad de aditivos que hay en el mercado. \n\nComo todo suma no olvides que la capacidad detoxificadora de nuestro cuerpo la heredamos pero tambi\u00e9n existen ciertos suplementos que nos ayudan a estarlas depurando, aunado a una alimentaci\u00f3n, ejercicio y sue\u00f1o reparador. \n\n\u00bfQu\u00e9 otro producto desea analicemos?", "total_engagement": 87, "engagement_rate": 0.000807581988136899, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-27T15:06:45.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893762, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.345Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.345Z"}, {"id": 607775132439893760, "metric": "post_text_hash", "value": "516405478", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.342Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.342Z"}, {"id": 607775132442409340, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:57.999Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.848Z"}, {"id": 607775132442409341, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.004Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.857Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402125, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy_eMPiJZ5h/", "post_id": "3224428640928636513", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9427cb10aa1bd77a9db597c66e37ddec.JPEG", "phash": "d68a4937636196da", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9867438077926636}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.857071578502655}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26272308826446533}, {"entity": "youtube", "entity_type": "Logo", "confidence": 0.9834029078483582}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9085808396339417}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5111086368560791}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34541112184524536}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28231188654899597}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:35.233Z", "updated_at": "2023-11-19T06:19:30.266Z"}}], "post_text": "No quepo de la emoci\u00f3n. No es un trofeo m\u00e1s, es la cantidad de horas de planeaci\u00f3n y grabaci\u00f3n pero sobretodo del amor y aceptaci\u00f3n de TODO MI PUBLICO.\nHablarle a un celular y no saber qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s puedes parecer raro pero cuando est\u00e1 clara tu misi\u00f3n, se vuelve una comunidad de amor, respeto y aprendizaje mutuo.\nGracias por ser mi pilar estos 7 a\u00f1os de youtube y 23 a\u00f1os de carrera como nutri\u00f3loga.\n\u00bfte acuerdas de alg\u00fan video en particular que haya dejado huella en t\u00ed? Comp\u00e1rteme esa an\u00e9cdota aqu\u00ed bajo en los comentarios", "total_engagement": 303, "engagement_rate": 0.002812613131097476, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-29T17:51:22.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": [{"name": "YouTube"}]}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comunidad", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "youtube", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893769, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.444Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.444Z"}, {"id": 607775132439893768, "metric": "post_text_hash", "value": "1134003276", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.443Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.443Z"}, {"id": 607775132442409342, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.028Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.882Z"}, {"id": 607775132442409343, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.033Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.890Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402130, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzB9Ae1LUYD/", "post_id": "3225127122115577347", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d2a5e3c7e573671e1547005fb1bec565.JPEG", "phash": "8d4a78b19fda4386", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6164750456809998}, {"entity": "cool", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5206000208854675}, {"entity": "fun", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4314582347869873}, {"entity": "happy", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3848697245121002}, {"entity": "joint", "entity_type": "Label", "confidence": 0.324564665555954}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24021518230438232}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9920126795768738}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9581512808799744}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9497933387756348}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9155564308166504}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8801506757736206}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8588947653770447}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7868154048919678}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7061861753463745}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6472483277320862}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6150354146957397}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4765361547470093}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29559773206710815}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2572563588619232}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24103982746601105}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20686495304107666}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:29.424Z", "updated_at": "2023-11-19T06:21:05.255Z"}}], "post_text": "No soy la misma de hace 20 a\u00f1os atr\u00e1s, \u00bfPor qu\u00e9 entonces desear\u00eda parecerme a la de antes?\n\nRecib\u00ed mi t\u00edtulo universitario como Licenciada en Nutrici\u00f3n en el 2003, y durante 4 a\u00f1os busqu\u00e9 trabajos \u201cseguros\u201d emple\u00e1ndome para otros. Cuando decido emprender con mis propios ahorros y recursos, con todo el entusiasmo y amor a mi profesi\u00f3n, invirtiendo siempre en mi capacitaci\u00f3n conoc\u00ed una cara diferente del \u00e9xito. \n\nDiez a\u00f1os intensos de logro tras logro, personal y profesional pero al final cayendo en c\u00edrculos de cuestionamiento si era el sue\u00f1o que esperaba y deseaba mi alma. La respuesta me llev\u00f3 a dar un giro de 180\u00b0 escuchando a mi yo interno y mud\u00e1ndome de pa\u00eds con mi esposo. \n\nEste Octubre 2023 cumplo 7 a\u00f1os de haberme mudado de M\u00e9xico a Houston donde desacelerarme ha sido el \u00e9xito m\u00e1s profundo, intenso y transformador. Mi nuevo \u00e9xito se llama VIVIR EN PAZ. \n\nNo puedo desear parecerme a la de talla XS ni con 7 a\u00f1os menos, porque hoy mi alma brilla m\u00e1s que los reflectores de TV en M\u00e9xico y hoy puedo abrazar a mi sue\u00f1o m\u00e1s anhelado que es mi hija. \n\nAtr\u00e9vete a dar giros, qu\u00e9 pide tu alma, el tema del peso se ajustar\u00e1 cuando tu ajustes lo que tu vida necesita. \n\nMientras te adelanto que estoy estudiando la relaci\u00f3n o consecuencias de tratamientos de fertilidad y el impacto en nuestro cuerpo a largo plazo. Porque mi cuerpo cambi\u00f3 mucho y me ha costado a\u00fan m\u00e1s regresarlo a un estado de salud y energ\u00eda \u00f3ptimos. Creeme que no solo se llama maternidad, hay algo ah\u00ed que nadie est\u00e1 hablando sobre los tratamientos hormonales. Pero ya lo veremos en unos a\u00f1os mientras la ciencia sigue avanzando.", "total_engagement": 288, "engagement_rate": 0.0026733748572807694, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-30T16:59:06.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "a\u00f1os atr\u00e1s", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2921915054321289}, {"entity": "licenciada en nutrici\u00f3n", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2998291850090027}, {"entity": "por qu\u00e9", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30312782526016235}, {"entity": "por", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2935444414615631}, {"entity": "soy la misma", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.303224116563797}, {"entity": "con", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2793445885181427}, {"entity": "entonces desear\u00eda parecerme", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3079025447368622}, {"entity": "por qu\u00e9 entonces", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31084951758384705}, {"entity": "a\u00f1os", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2915622591972351}, {"entity": "misma de hace", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30427828431129456}, {"entity": "qu\u00e9 entonces desear\u00eda", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3073384761810303}, {"entity": "m\u00e1s", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.27496784925460815}, {"entity": "emple\u00e1ndome para otros", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28334084153175354}, {"entity": "como licenciada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28443053364753723}, {"entity": "t\u00edtulo universitario como", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2762959897518158}, {"entity": "a\u00f1os busqu\u00e9 trabajos", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28145015239715576}, {"entity": "universitario como licenciada", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29787179827690125}, {"entity": "entonces desear\u00eda", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.303224116563797}, {"entity": "qu\u00e9 entonces", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28445643186569214}, {"entity": "desear\u00eda parecerme", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.28729337453842163}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893775, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.597Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.597Z"}, {"id": 607775132439893774, "metric": "post_text_hash", "value": "-1274049716", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.593Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.593Z"}, {"id": 607775132442409344, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.054Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.921Z"}, {"id": 607775132442409345, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.062Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.929Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402129, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzJZl3WrV_B/", "post_id": "3227223161207349185", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/94e9b3e4bddd8250453438f924dc27b6.JPEG", "phash": "ecf4a283d25c4d8b", "image_entities": [{"entity": "drinking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5586745738983154}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25703108310699463}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2557295858860016}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9073041081428528}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8987987041473389}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6857319474220276}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5775894522666931}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5719877481460571}, {"entity": "lipstick", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44031214714050293}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4116872251033783}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34543535113334656}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2619711756706238}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2348322868347168}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:35.467Z", "updated_at": "2023-11-19T06:20:53.107Z"}}], "post_text": "PRECIO LANZAMIENTO estudio VITAMINTEST. \u00a1Tenemos nueva tecnolog\u00eda en @sinutreoficial ! Con 5 cabellos podemos analizar cu\u00e1les vitaminas est\u00e1n deficientes en tu cuerpo y requieren suplementaci\u00f3n. \n\nOBJETIVO:\nConocer cu\u00e1les son las vitaminas requiere tu cuerpo en este momento.\nPersonalizar tu suplementaci\u00f3n.\nAnalizar qu\u00e9 productos ya tienes, cu\u00e1les podemos usar y en qu\u00e9 dosis (an\u00e1lisis de hasta 20 suplementos).\n\nIDEAL PARA QUIENES:\n1.- Ya se hicieron un estudio de genes S\u00ed Nutre y desean monitorear las deficiencias nutricionales actuales, para corregir y actualizar su suplementaci\u00f3n.\n2.- Desean conocer el tipo de suplementaci\u00f3n que les corresponde en este momento.\n3.- Hacemos el estudio EN CUALQUIER PARTE DEL MUNDO. Lo enviamos hasta la comodidad de tu casa u oficina.\n\nEL ESTUDIO INCLUYE:\n1. Estudio Vitamintest con 5 cabellos (ra\u00edz-fol\u00edculo). Tu cabello puede estar te\u00f1ido o decolorado ya que lo importante es la ra\u00edz.\n2. Gu\u00eda en pdf Compra correctamente tus vitaminas.\n3. Gu\u00eda en pdf El ABC de las vitaminas\n4. Lista de Suplementaci\u00f3n Personalizada (2 a 3 diferentes marcas por rubro) con foto y detalle de dosis, para rotarlas durante 1 a\u00f1o.\n5. Una consulta de interpretaci\u00f3n del estudio de 45 minutos con Nutri\u00f3loga Marybel Y\u00e1\u00f1ez.\n6. Un diagn\u00f3stico de lengua para empatar las deficiencias nutricionales y conocer la salud general de tu cuerpo.\n7. Si deseas men\u00fas o recetarios se cobran a parte.\n\nD\u00e9jame la palabra YO y con gusto TE ENV\u00cdO INFORMES.", "total_engagement": 198, "engagement_rate": 0.0018379452143805289, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-02T14:23:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893830, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.788Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.788Z"}, {"id": 607775132439893829, "metric": "post_text_hash", "value": "-1608886931", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.785Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.785Z"}, {"id": 607775132442409346, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.081Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.954Z"}, {"id": 607775132442409347, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.087Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.962Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402128, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzO2jIYrym-/", "post_id": "3228757891568576958", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9ed0b43f9033013b96d80c6572ba5522.JPEG", "phash": "92cf6885c50bcbc7", "image_entities": [{"entity": "alcohol", "entity_type": "Label", "confidence": 0.750721275806427}, {"entity": "skin care", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4488571584224701}, {"entity": "beverage", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34466952085494995}, {"entity": "bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34045225381851196}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3145091235637665}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22393974661827087}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9065554738044739}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4247205853462219}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39167678356170654}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3377426862716675}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:29.605Z", "updated_at": "2023-11-19T06:19:57.020Z"}}], "post_text": "En muchas dietas de reducci\u00f3n de peso se permite el chile piqu\u00edn a libre demanda, pero recordemos que la industria alimentaria es un negocio donde se abaratan costos para tener una mayor utilidad o ganancia. \n\nPara preservar color, olor, textura, tiempo de almacenamiento, se le agregan varios aditivos alimentarios. Algunos de ellos no son saludables, y otros al contrario, ayudan a que no se oxiden o cambien de color. Pero \u00bfc\u00f3mo podr\u00eda el consumidor saber esto?\n\nLa verdad es que el consumidor conf\u00eda en las marcas y muchas veces ellos nos devuelve productos con una alta toxicidad. Recuerda que todo suma y entre m\u00e1s comida empaquetada comas m\u00e1s aditivos tendr\u00e1 tu cuerpo que eliminar por alguna v\u00eda. El h\u00edgado es el \u00f3rgano que m\u00e1s afectado se ve.\n\nEl chile piqu\u00edn deber\u00edan ser chiles deshidratados y molidos nada m\u00e1s. Por eso mi recomendaci\u00f3n es que vayas a revisar el video de las marcas mexicanas que sub\u00ed hace 3 semanas aqu\u00ed en mi instagram. Tienen ingredientes que perforan nuestros intestinos.\n\nO como siempre me piden hermosamente una recomendaci\u00f3n de marca pues les dejo @cusibanioficial que es una marca mexicana con especias almacenadas en vidro y sin eso que no queremos. Tienen desde consom\u00e9 vegana, sustituto ya saben qu\u00e9 marca, y muchas especias combinadas para sazonar nuestros platillos. \n\nComparte esta informaci\u00f3n. De verdad que entre m\u00e1s lo hagamos m\u00e1s personas informadas habr\u00e1. Por un consumidor informado y sano, merecemos salud.", "total_engagement": 66, "engagement_rate": 0.0006126484047935096, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-04T17:12:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "algunos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "color", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "cusibanioficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893840, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.943Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.943Z"}, {"id": 607775132439893837, "metric": "post_text_hash", "value": "1172895026", "created_at": "2023-11-10T17:38:30.939Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:30.939Z"}, {"id": 607775132442409348, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.108Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.986Z"}, {"id": 607775132442409349, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.113Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:13.992Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402127, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzTxixbrlbv/", "post_id": "3230143251573790447", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "Llevo 23 a\u00f1os atendiendo a pacientes de control de peso y veo tristemente que le llaman \"poca fuerza de voluntad\" al hecho de aferrarse a su forma de vida y pensamientos. \n\nSi mis h\u00e1bitos los formo yo, atrav\u00e9s de mis pensamientos y acciones diarias, la forma de cambiar mis h\u00e1bitos es cambiando mis PENSAMIENTOS. \n\nLa mayor\u00eda que no logra tener \u00e9xito en un programa de control de peso se resiste a: \n1. Hacer un itinerario de su d\u00eda a d\u00eda. Observar qu\u00e9 h\u00e1bitos est\u00e1n mermando su energ\u00eda o le impiden hacer ejercicio, cocinar, etc \n2. Dejar de ser v\u00edctima de su vida y las circunstancias. Esta parte la toca este libro de una forma amorosa. Nos ense\u00f1aron a lastimarnos porque es lo \u00fanico que s\u00ed podemos modificar. Pero tambi\u00e9n podemos decidir dejarlo de ser. \n3. Cambiar h\u00e1bitos haciendo exactamente lo que llevan haciendo siempre. El mismo desayuno siempre, ayunar las mismas horas, tomar el mismo caf\u00e9 de siempre y muchas m\u00e1s.\n\nS\u00e9 que leer todo esto resulta dif\u00edcil y fuerte para el ego. Pero si est\u00e1s LUCHANDO POR BAJAR DE PESO, te recomiendo mucho este libro. Es una verdadera joya el por qu\u00e9 somos responsables de las enfermedades y kilos que hemos acumulado a lo largo de los a\u00f1os. \n\nPara sanar hay que cambiar nuestros pensamientos. \n\nCon cari\u00f1o, se va el libro del mes de septiembre y octubre. Ya viene el \u00faltimo del a\u00f1o. En mis historias te lo comparto y recuerda que cada mes recomiendo un libro que s\u00e9 te puede ayudar en tu proceso de salud o enfermedad.", "total_engagement": 141, "engagement_rate": 0.0013088397738770434, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-06T15:05:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mayor\u00eda", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "control", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "acciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893893, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:31.028Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:31.028Z"}, {"id": 607775132439893890, "metric": "post_text_hash", "value": "-2142628382", "created_at": "2023-11-10T17:38:31.025Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:31.025Z"}, {"id": 607775132442409350, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.133Z", "updated_at": "2023-11-13T12:59:46.816Z"}, {"id": 607775132442409351, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2023-11-11T14:56:58.149Z", "updated_at": "2023-11-13T12:59:46.821Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330402126, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzWSKgjr6YX/", "post_id": "3230849669675329047", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a0e2bd8f673f5ade880acc0f8d62d566.JPEG", "phash": "f9ef56900fc908ac", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8238020539283752}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4797893464565277}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4630717635154724}, {"entity": "head", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37415915727615356}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3151918649673462}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27124759554862976}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21405844390392303}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9534536004066467}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9094618558883667}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5973689556121826}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5837534070014954}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2818232476711273}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26668229699134827}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24403990805149078}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T05:42:35.622Z", "updated_at": "2023-11-19T06:19:53.491Z"}}], "post_text": "PRECIO LANZAMIENTO estudio VITAMINTEST. \u00a1Tenemos nueva tecnolog\u00eda en @sinutreoficial ! Con 5 cabellos podemos analizar cu\u00e1les vitaminas est\u00e1n deficientes en tu cuerpo y requieren suplementaci\u00f3n. \n\nOBJETIVO:\n\u2022Conocer cu\u00e1les son las vitaminas requiere tu cuerpo en este momento.\n\u2022Personalizar tu suplementaci\u00f3n.\n\u2022Analizar qu\u00e9 productos ya tienes, cu\u00e1les podemos usar y en qu\u00e9 dosis (an\u00e1lisis de hasta 20 suplementos).\n\nIDEAL PARA QUIENES:\n\u2022Ya se hicieron un estudio de genes S\u00ed Nutre y desean monitorear las deficiencias nutricionales actuales, para corregir y actualizar su suplementaci\u00f3n.\n\u2022Desean conocer el tipo de suplementaci\u00f3n que les corresponde en este momento.\n\u2022 Hacemos el estudio EN CUALQUIER PARTE DEL MUNDO. Lo enviamos hasta la comodidad de tu casa u oficina.\n\nEL ESTUDIO INCLUYE:\n\u2022Estudio Vitamintest con 5 cabellos (ra\u00edz-fol\u00edculo). Tu cabello puede estar te\u00f1ido o decolorado ya que lo importante es la ra\u00edz.\n\u2022Gu\u00eda en pdf Compra correctamente tus vitaminas.\n\u2022Gu\u00eda en pdf El ABC de las vitaminas\n\u2022Lista de Suplementaci\u00f3n Personalizada (2 a 3 diferentes marcas por rubro) con foto y detalle de dosis, para rotarlas durante 1 a\u00f1o.\n\u2022Una consulta de interpretaci\u00f3n del estudio de 45 minutos con Nutri\u00f3loga Marybel Y\u00e1\u00f1ez.\n\u2022Un diagn\u00f3stico de lengua para empatar las deficiencias nutricionales y conocer la salud general de tu cuerpo.\n\u2022Si deseas men\u00fas o recetarios se cobran a parte.\n\nD\u00e9jame la palabra DESCUENTO y con gusto TE ENV\u00cdO INFORMES del descuento.", "total_engagement": 667, "engagement_rate": 0.006191461909049559, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-07T14:31:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132439893912, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-10T17:38:31.164Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:31.164Z"}, {"id": 607775132439893911, "metric": "post_text_hash", "value": "-1835743297", "created_at": "2023-11-10T17:38:31.161Z", "updated_at": "2023-11-10T17:38:31.161Z"}, {"id": 607775132442409352, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.175Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:14.017Z"}, {"id": 607775132442409353, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T14:56:58.180Z", "updated_at": "2023-11-23T16:50:14.024Z"}]}, {"social_post_id": 607792175343021810, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzZGUcVrZZS/", "post_id": "3231642000712111698", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e975aee86d276c3b987659a119b3e19d.JPEG", "phash": "ea87a594907a7bc1", "image_entities": [{"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5192269682884216}, {"entity": "gluten", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39539915323257446}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26314404606819153}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8512853384017944}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3540351688861847}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2859835624694824}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2546513080596924}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22873874008655548}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21818801760673523}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:02:52.979Z", "updated_at": "2023-12-15T10:51:05.297Z"}}], "post_text": "En casa tenemos 2 tipos de pasta, panes, galletas, granos:\n\u2022 de trigo: para mi esposo e hija\n\u2022 libre de trigo: para mi y tambi\u00e9n para mi hija\n\nSeguramente pensar\u00e1s \u00a1QU\u00c9 MOSCA LE PICO A MARYBEL SI CREE QUE YO TENGO PRESUPUESTO PARA 2 DESPENSAS! Pero deja te explico. \n\nComer lo que no toleras te enferma, pues genera inflamaci\u00f3n en tus c\u00e9lulas, y a la larga enfermedades inflamatorias como c\u00e1ncer, diabetes, artritis, lupus, fibromialgia, etc. Yo no tolera el gluten y por ende elijo otros productos. A la larga estoy ahorrando en enfermedades. \n\n\u00bf A poco comer\u00edas detergente? Estoy segura que no. Pero muchos alimentos procesados lo contiene pero no te lo dicen. As\u00ed que hoy vengo a recordarte que invertir en tu salud es m\u00e1s barato que a la larga pagar por tu enfermedad. \n\nEn mis historias les compartir\u00e9 marcas cuando deseas sustituir por las convencionales que contienen gluten.", "total_engagement": 120, "engagement_rate": 0.001113906190533654, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-08T16:43:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "hija", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esposo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pasta", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gluten", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "galletas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473658955, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.343Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.343Z"}, {"id": 607775132473658953, "metric": "post_text_hash", "value": "1856270580", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.339Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.339Z"}, {"id": 607775132474409088, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.212Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.362Z"}, {"id": 607775132474409089, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.218Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.368Z"}]}, {"social_post_id": 607792175343021809, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czd6ihWLv0c/", "post_id": "3232997566487395612", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/20aa703c9d7c53ea19a5d93eeab1f1d1.JPEG", "phash": "cae2959da658390f", "image_entities": [{"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8336480855941772}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6775687336921692}, {"entity": "reading", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3889146149158478}, {"entity": "water", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3044067621231079}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9327244758605957}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23876871168613434}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20541484653949738}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:02:53.040Z", "updated_at": "2023-12-15T10:50:24.566Z"}}], "post_text": "Amo mis prote\u00ednas y eleg\u00ed las veganas no por moda sino porque soy INTOLERANTE A LA LACTOSA.\n\nTODAS LAS PROTEINAS DE ESTE VIDEO SON IDEALES PARA INTOLERANTES A LA LACTOSA. \n\n Si tu no sabes si eres intolerante te recomiendo no tomar NINGUNA WHEY. A algunas les adicionaron enzimas para que los intolerantes las podamos consumir pero de verdad que a mi me caen mal todas las whey. Lo siento porque se me inflama el abdomen, me dan gases, y un dolor fuerte en el vientre. \n\n\u00bfTe gustar\u00eda saber si eres intolerante a la lactosa y a 189 alimentos m\u00e1s?\nD\u00e9jame la palabra INTOLERANCIA y con gusto te env\u00edo informes.\n\n\u00bfNo sabes qu\u00e9 servicio @sinutreoficial tomar? Agenda una cita de valoraci\u00f3n de 20 minutos para que me muestres tus estudios de laboratorio, me cuentes tus objetivos y me indiques qu\u00e9 servicio Si Nutre te llama la atenci\u00f3n.", "total_engagement": 82, "engagement_rate": 0.0007611692301979969, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-10T13:36:36.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "cita", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estudios", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473658966, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.530Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.530Z"}, {"id": 607775132473658963, "metric": "post_text_hash", "value": "825903506", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.509Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.509Z"}, {"id": 607775132474409090, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.238Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.388Z"}, {"id": 607775132474409091, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.242Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.392Z"}]}, {"social_post_id": 607792175343021808, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czlvl4wrFg2/", "post_id": "3235201219088373814", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/571a160ead16d421a11964724a6ea413.JPEG", "phash": "e2ab6d0d84f03f91", "image_entities": [{"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8948555588722229}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.849289059638977}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6566542387008667}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6440422534942627}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6098666787147522}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5708522796630859}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5002156496047974}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37272152304649353}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3648931682109833}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32669803500175476}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2403108775615692}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41343945264816284}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34102365374565125}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21701118350028992}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20778591930866241}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:02:53.021Z", "updated_at": "2023-12-15T10:50:20.627Z"}}], "post_text": "Conozco muchos diab\u00e9ticos a los cuales les quitaron el dulce, las harinas o la tortilla que m\u00e1s aman. El secreto no es dejar de comerlos sino aprender la porci\u00f3n que le corresponde. \n\nEsto mismo es para los no diab\u00e9ticos. Cada uno requiere gramos diferentes al d\u00eda. \n\nSi alguien te prohibi\u00f3 los carbohidratos te reto a que aprendas a comerlos en el nuevo Reto Come Rico y Adelgaza. Empezamos en grupo el lunes 13 de Noviembre con comida deliciosa, recetas para chuparse los dedos y mucha teor\u00eda que iremos aprendiendo d\u00eda a d\u00eda sobre:\n\u2022 carbohidratos\n\u2022 cocinar 1 vez para toda la semana\n\u2022 almacenar en refractarios y congelar\n\u2022 aprender a disfrutar la comida y aun asi bajar muchos kilos de grasa.\nSi las dietas aburridas y mon\u00f3tonas no son para ti, entonces este reto te encantar\u00e1. \n\nInscr\u00edbete en la liga de mi biograf\u00eda e inmediatamente te llegan los manuales. #comericoyadelgaza", "total_engagement": 99, "engagement_rate": 0.0009189726071902644, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-13T14:36:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "harinas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "rico", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diab\u00e9ticos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alguien", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "comericoyadelgaza"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473658994, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.735Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.735Z"}, {"id": 607775132473658993, "metric": "post_text_hash", "value": "-108370934", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.706Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.706Z"}, {"id": 607775132474409092, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.259Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.409Z"}, {"id": 607775132474409093, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.264Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.413Z"}]}, {"social_post_id": 607792175343021807, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzoVtmTrVj9/", "post_id": "3235931824751204605", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6e9025ed7cb6e7a60901a495b6759625.JPEG", "phash": "ebb10686be581b99", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6508566737174988}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4928143620491028}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4896147549152374}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4822874963283539}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4242195785045624}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3917367160320282}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29625481367111206}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23810648918151855}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9692423939704895}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5540220141410828}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36433321237564087}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:03:03.903Z", "updated_at": "2023-12-15T10:50:01.992Z"}}], "post_text": "El vinagre de manzana lo usamos en @sinutreoficial desde el 2014 en forma de brebajes.  S\u00ed, brebajes, que es el t\u00e9rmino que se le da a una bebida que resulta extra\u00f1a al ingerirla. \n\nEse a\u00f1o conoc\u00ed a la hija y heredera de una empresa naturista de Estados Unidos. La se\u00f1orita Bragg, que ten\u00eda 88 a\u00f1os. En esa pl\u00e1tica me ense\u00f1\u00f3 m\u00e1s a profundidad sobre los beneficios del vinagre y me firm\u00f3 su libro \u201cVinagre de manzana, el milagroso sistema de salud\u201d. \n\nAhora, en el 2023, se ha puesto de moda nuevamente el vinagre y viene con todo. \n\nCons\u00famelo de esta forma para evitar picotear y que regules tu insulina durante el d\u00eda, ambos te funcionan para bajar de peso o prevenir que ganes peso:\n\u2022 120ml de agua tibia\n\u2022 1 Cda de vinagre de manzana\n\nMomento ideal:\n\u2022 antes del desayuno\n\u2022 antes de la comida\n\u2022 antes de la cena\n\nTambi\u00e9n puedes consumirlo:\n\u2022 como aderezo de las ensaladas\n\nAs\u00ed fue como yo lo aprend\u00ed y se lo env\u00edo desde entonces a mis pacientes.", "total_engagement": 831, "engagement_rate": 0.007713800369445553, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-14T14:45:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bebida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hija", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "empresa", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estados unidos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "manzana", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473659002, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.925Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.925Z"}, {"id": 607775132473659001, "metric": "post_text_hash", "value": "-487048382", "created_at": "2023-11-24T06:34:29.922Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:29.922Z"}, {"id": 607775132474409094, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.282Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.428Z"}, {"id": 607775132474409095, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.287Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.433Z"}]}, {"social_post_id": 607792175343021806, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Czq4sMjOoOl/", "post_id": "3236648609956660133", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ff05708614e6cdf1ec486d2cea96fed4.JPEG", "phash": "b8f36692c81f3d48", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9476798176765442}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8952199220657349}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5992089509963989}, {"entity": "aluminium", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49421605467796326}, {"entity": "skin care", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44207876920700073}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.979028046131134}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9032022953033447}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7309767007827759}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5809155106544495}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2966306209564209}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26751428842544556}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24537022411823273}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:02:52.979Z", "updated_at": "2023-12-15T10:49:22.476Z"}}], "post_text": "Si tomar vinagre de manzana te genera agruras, acidez, gastritis hay una soluci\u00f3n. En el mercado hay muy buenas marcas de vinagre de manzana en pastillas pero ojo que NO SEAN GOMITAS.\n\nEn mi tienda online en M\u00e9xico puedes encontrar 4 diferentes marcas con opciones incre\u00edbles:\n\u2022 Keto con vinagre de manzana adicionado con electrolitos\n\u2022 con garcinia cambogia para inhibir el apetito\n\u2022 con pimienta cayena como termog\u00e9nico\n\u2022 con probi\u00f3ticos y enzimas para mejorar la digesti\u00f3n\n\nCorre a adquirirlos en www.sinutrelatienditaorganica.com Esta semana est\u00e1n de super oferta.", "total_engagement": 314, "engagement_rate": 0.002914721198563061, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-15T14:30:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "m\u00e9xico", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "tienda", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "keto", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "termog\u00e9nico", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "manzana", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473659014, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T06:34:30.234Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:30.234Z"}, {"id": 607775132473659013, "metric": "post_text_hash", "value": "-433413265", "created_at": "2023-11-24T06:34:30.228Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:30.228Z"}, {"id": 607775132474409096, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.307Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.450Z"}, {"id": 607775132474409097, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.314Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.454Z"}]}, {"social_post_id": 607792175343021805, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzwFwMWOE6A/", "post_id": "3238113434104516224", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/38d6b917c4fb351a66adc87fc53e8746.JPEG", "phash": "f9e8a78756788682", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8131842017173767}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6211166381835938}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5293335318565369}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5110186338424683}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4021883010864258}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.39563027024269104}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30128270387649536}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2786565124988556}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2724416255950928}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2574472725391388}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21465075016021729}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8567945957183838}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6458401679992676}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5639409422874451}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5499573349952698}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4113187789916992}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3710097372531891}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31493958830833435}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24038632214069366}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-21T02:02:53.028Z", "updated_at": "2023-12-15T10:48:33.293Z"}}], "post_text": "\u00a1Tenemos nueva tecnolog\u00eda en @sinutreoficial ! Con 5 cabellos podemos analizar cu\u00e1les vitaminas est\u00e1n deficientes en tu cuerpo y requieren suplementaci\u00f3n. \n\nOBJETIVO:\n\u2022 Conocer cu\u00e1les son las vitaminas requiere tu cuerpo en este momento.\n\u2022 Personalizar tu suplementaci\u00f3n.\n\u2022 Analizar qu\u00e9 productos ya tienes, cu\u00e1les podemos usar y en qu\u00e9 dosis (an\u00e1lisis de hasta 20 suplementos).\n\nIDEAL PARA QUIENES:\n\u2022 Ya se hicieron un estudio de genes S\u00ed Nutre y desean monitorear las deficiencias nutricionales actuales, para corregir y actualizar su suplementaci\u00f3n.\n\u2022 Desean conocer el tipo de suplementaci\u00f3n que les corresponde en este momento.\n\u2022 Hacemos el estudio EN CUALQUIER PARTE DEL MUNDO. Lo enviamos hasta la comodidad de tu casa u oficina.\n\nEL ESTUDIO INCLUYE:\n\u2022 Estudio Vitamintest con 5 cabellos (ra\u00edz-fol\u00edculo). Tu cabello puede estar te\u00f1ido o decolorado ya que lo importante es la ra\u00edz.\n\u2022 Gu\u00eda en pdf Compra correctamente tus vitaminas.\n\u2022 Gu\u00eda en pdf El ABC de las vitaminas\n\u2022 Lista de Suplementaci\u00f3n Personalizada (2 a 3 diferentes marcas por rubro) con foto y detalle de dosis, para rotarlas durante 1 a\u00f1o.\n\u2022 Una consulta de interpretaci\u00f3n del estudio de 45 minutos con Nutri\u00f3loga Marybel Y\u00e1\u00f1ez.\n\u2022 Un diagn\u00f3stico de lengua para empatar las deficiencias nutricionales y conocer la salud general de tu cuerpo.\n\u2022 Si deseas men\u00fas o recetarios se cobran a parte.\n\nD\u00e9jame la palabra YO y con gusto TE ENV\u00cdO la MASTERCLASS que tuvimos esta semana. Ah\u00ed explicamos a detalle c\u00f3mo se analizan las vitaminas en tu cuerpo, y c\u00f3mo creamos una suplementaci\u00f3n PERSONALIZADA PARA TI.", "total_engagement": 143, "engagement_rate": 0.0013274048770526043, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-17T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "productos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132473659032, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T06:34:30.446Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:30.446Z"}, {"id": 607775132473659031, "metric": "post_text_hash", "value": "-646068379", "created_at": "2023-11-24T06:34:30.426Z", "updated_at": "2023-11-24T06:34:30.426Z"}, {"id": 607775132474409098, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.334Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.471Z"}, {"id": 607775132474409099, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-24T17:05:46.338Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.474Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351574180, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz32xTUOMz_/", "post_id": "3240299339422682367", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/280615dbf2c13a1c0ec204e64078fb52.JPEG", "phash": "e9f1879a29117963", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5765458941459656}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5133441090583801}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3061138391494751}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.250191330909729}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22257211804389954}, {"entity": "mug", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7018545269966125}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3785366415977478}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27511847019195557}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T01:02:17.889Z", "updated_at": "2023-12-24T11:31:51.970Z"}}], "post_text": "Hacer un recordatorio de 24hrs cuando no est\u00e1s bajando de peso nos ayuda a conocer los extras que consumes sin darte cuenta.\n\nEn el caso que les comentaba en el video la mamita comi\u00f3 un extra de calor\u00edas, en un solo d\u00eda, de 824kcal. Si ese d\u00eda gast\u00f3 120kcal en su clase de pilates, en realidad el ejercicio invalida los extras que se comi\u00f3. Al final le qued\u00f3 un excedente de 704kcal (824 - 120= 704) y esa es la raz\u00f3n m\u00e1s com\u00fan por la que las mamis se frustran al no ver resultados.\n\nTe sugiero amorosamente que escribas todo lo que te comes extra. Y si no sabes cu\u00e0nto representa en energ\u00eda, sacale foto y comp\u00e1rtelo a tu nutri\u00f3logo. \n\nESTE EJERCICIO NO FOMENTA LA OBSESI\u00d3N POR LAS CALORIAS  es simplemente un ejercicio de reflexi\u00f3n que se realiza en consulta cuando un paciente no est\u00e1 viendo resultados.\n\nComparte en tus historias si crees que m\u00e1s mamitas les pueda servir este tip.", "total_engagement": 85, "engagement_rate": 0.0007890168849613382, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-20T15:24:02.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132489328509, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T17:31:11.583Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:11.583Z"}, {"id": 607775132489328508, "metric": "post_text_hash", "value": "804636648", "created_at": "2023-12-03T17:31:11.570Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:11.570Z"}, {"id": 607775132492076472, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.509Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.491Z"}, {"id": 607775132492076473, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.516Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.496Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351574179, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cz89v-ZOX79/", "post_id": "3241737409447689981", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/db6f7221d28f5bc0ab57df4431abc279.JPEG", "phash": "bfb868c0362f4bc1", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5633083581924438}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47796332836151123}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.462117999792099}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26796406507492065}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2591513395309448}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.844266951084137}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8322967886924744}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8203204870223999}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7564983367919922}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7094026207923889}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32574760913848877}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30207040905952454}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24554452300071716}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2243259996175766}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T01:02:33.450Z", "updated_at": "2023-12-24T11:31:21.196Z"}}], "post_text": "Que tu cura sean pensamientos sanadores, y tu medicina sea comida saludable\n\nSomos 99.9% iguales a otro ser humano, pero ese .1% es el que determina que cada uno llevemos h\u00e1bitos diferentes. \n\nPERSONALIZAR tu suplementaci\u00f3n, alimentaci\u00f3n y h\u00e1bitos es POSIBLE. \n\nAdquiere nuestros estudios de genes:\n1. ENFERMEDADES (analiza qu\u00e9 enfermedades heredaste)\n2. H\u00c1BITOS (analiza qu\u00e9 dieta seguir, qu\u00e9 suplementos tomar, tipo de ejercicio, si toleras gluten, l\u00e1cteos, alcohol  y cafe\u00edna), y todo lo relacionado a tus h\u00e1bitos correctos. \n3. SKINTEST (analiza ingredientes que deben tener tus cremas, para rejuvenecer, evitar estr\u00edas, celulitis, v\u00e1rices y determina qu\u00e9 suplementaci\u00f3n es para tu piel, u\u00f1as, cabello, y sobretodo para verte joven)\n\nRecuerda que el pr\u00f3ximo a\u00f1o tendr\u00e1n un incremento en costo. \n\nSi no sabes la diferencia entre nuestros estudios, escribe YO y te enviaremos la clase de este a\u00f1o donde lo explicamos a detalle. Te enviaremos los ejemplos de los estudios como los entregamos y todo lo que incluyen nuestros programas de genes.", "total_engagement": 39, "engagement_rate": 0.0003620195119234375, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-22T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132489328515, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T17:31:11.784Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:11.784Z"}, {"id": 607775132489328513, "metric": "post_text_hash", "value": "-785202273", "created_at": "2023-12-03T17:31:11.781Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:11.781Z"}, {"id": 607775132492076474, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.546Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.514Z"}, {"id": 607775132492076475, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.563Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.518Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351574178, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0Cb2DmpVFm/", "post_id": "3243277143637315942", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/783ff0f3afe89d0f568cf3922676de91.JPEG", "phash": "bebe81c9362649c3", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6415199041366577}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5375068187713623}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4732930362224579}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38174450397491455}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32486531138420105}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32371804118156433}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30091047286987305}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22512055933475494}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22140133380889893}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2146577090024948}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20084942877292633}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9345148205757141}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9284513592720032}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6260629892349243}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.624507486820221}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5546613931655884}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3368322551250458}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24588291347026825}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T01:02:18.089Z", "updated_at": "2023-12-24T11:31:12.247Z"}}], "post_text": "\u00bfLas enfermedades se heredan? La respuesta es s\u00ed, pero los h\u00e1bitos son los que ACTIVAN O DETONAN la enfermedad. Te explico. \n\n\u00bfTe gustar\u00eda conocer qu\u00e9 enfermedades heredaste? \u00bfQu\u00e9 h\u00e1bitos correctos seguir para apagar genes de enfermedad? Por fin hay estudios gen\u00e9ticos que nos pueden decir exactamente c\u00f3mo PERSONALIZAR nuestra comida, suplementos, h\u00e1bitos, ejercicio, sue\u00f1o, y muchas cosas m\u00e1s. \n\nAdquiere nuestros estudios gen\u00e9ticos ENFERMEDADES Y H\u00c1BITOS con precio 2023 ya que el pr\u00f3ximo a\u00f1o tendr\u00e1n un incremento. \n\n\u00bfTe animas?", "total_engagement": 155, "engagement_rate": 0.0014387954961059695, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-24T18:00:40.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132489328550, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T17:31:12.009Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:12.009Z"}, {"id": 607775132489328547, "metric": "post_text_hash", "value": "-1491419320", "created_at": "2023-12-03T17:31:12.004Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:12.004Z"}, {"id": 607775132492076486, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.586Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.535Z"}, {"id": 607775132492076490, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.593Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.538Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351574177, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0KGgucrcg3/", "post_id": "3245435118649460791", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/de1afe7cf0548bc477bdd9c7a7543d0c.JPEG", "phash": "ebcad498232b946b", "image_entities": [{"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7356606125831604}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5795933604240417}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45206528902053833}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3568069636821747}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2915329039096832}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2366223782300949}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23014666140079498}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22316795587539673}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T01:02:35.911Z", "updated_at": "2023-12-24T11:30:13.723Z"}}], "post_text": "La clara contiene prote\u00edna y es baja en calor\u00edas.\nLa yema contiene grasas saludables y vitaminas liposolubles. \n\nPero esa no es la intenci\u00f3n de este post. Lo triste es que muchos tienen una mala asociaci\u00f3n con la yema.\n\nEn el caso de mi paciente, a\u00fan demostr\u00e1ndole que no tolera su cuerpo la clara de huevo, se sinti\u00f3 confundida. Sus palabras fueron \u201cpero no que la clara es la sana y no la yema, no entiendo\u201d \n\nEliminar esa creencia falsa no le tomar\u00e1 minutos u horas, le tomar\u00e1 d\u00edas y posiblemente a\u00f1os hasta que asocie que la yema no es mala, y que tampoco la clara, sino que en este momento su sistema inmune produce una reacci\u00f3n severa en su cuerpo al comer las claras.\n\nEn 6 meses de eliminar las claras, veremos nuevamente qu\u00e9 s\u00edntomas tiene al introducir peque\u00f1as cantidades, y si no lo tolera a\u00fan, seguiremos eliminando este alimento de su dieta.\n\nSi en esos 6 meses come seguido claras sin coment\u00e1rmelo, lo m\u00e1s seguro es que desarrolle una inflamaci\u00f3n celular severa y en alg\u00fan punto de su vida pueda estarse provocando una enfermedad inflamatoria, adem\u00e1s de los s\u00edntomas que ten\u00eda antes de iniciar su consulta conmigo. \n\nNuevamente hago hincapi\u00e9 en que aprendas qu\u00e9 alimentos no toleras en este momento, porque hoy es la ra\u00edz y los inicios del desarrollo de una enfermedad. No lo digo yo, lo dice la ciencia.\n\nSi te gustar\u00eda invertir en un estudio de intolerancias y analizar 190 alimentos a los que puedes ser intolerante, escribe la palabra YO. Con gusto te env\u00edo informes.", "total_engagement": 421, "engagement_rate": 0.003907954218455569, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T17:27:47.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132489328566, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T17:31:12.239Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:12.239Z"}, {"id": 607775132489328565, "metric": "post_text_hash", "value": "608210057", "created_at": "2023-12-03T17:31:12.232Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:12.232Z"}, {"id": 607775132492076503, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.618Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.555Z"}, {"id": 607775132492076504, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.635Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.558Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351574164, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0RgBIgrK7h/", "post_id": "3247517621656792801", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/38a8c14100e9caa04cf8345d10bb40bf.JPEG", "phash": "f8e857c59a1e8469", "image_entities": [{"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7500839233398438}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7138469815254211}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7108057737350464}, {"entity": "dimples", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6883202195167542}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6113221049308777}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6080628633499146}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5618714690208435}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5264811515808105}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5077974796295166}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46942973136901855}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4228454828262329}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34334796667099}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2677818834781647}, {"entity": "tooth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2185557782649994}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.261182576417923}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2528630495071411}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T01:02:18.264Z", "updated_at": "2023-12-24T11:29:41.097Z"}}], "post_text": "No importa cuanto skincare realices, si no te hidratas y nutres desde adentro. \n\nNo intento parecer de 25 a\u00f1os, ni tener la piel de una adolescente, pero para mi edad, amo que puedo ir sin maquillaje y mi piel se nota libre de manchas, hidratada y nutrida. \n\nComer saludables y suplementarse correctamente no es solo para adelgazar, sino tambi\u00e9n para tener una piel radiante. Si deseas conocer sobre nuestro estudio de genes Skintest donde conoceremos:\n\n\u2022 vitaminas exactas que requiere tu piel para evitar estr\u00edas, v\u00e1rices, celulitis, arrugas\n\u2022 el impacto del az\u00facar comestible en el rompimiento de tu col\u00e1geno\n\u2022 tu capacidad antioxidante o de protecci\u00f3n\n\u2022 si envejeces m\u00e1s r\u00e1pido\n\u2022 a llevar men\u00fas c\u00edclicos de desinflamaci\u00f3n y nutrici\u00f3n celular\n\u2022 qu\u00e9 ingredientes t\u00f3picos te ayudan a contrarrestar todo lo anterior y mucho m\u00e1s\u2026\n\nDejame la palabra YO y con gusto te env\u00edo informes del programa SKINTEST. Podemos iniciar lo antes posible.", "total_engagement": 6448, "engagement_rate": 0.05985389263800833, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-30T14:26:53.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132489328596, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T17:31:12.466Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:12.466Z"}, {"id": 607775132489328595, "metric": "post_text_hash", "value": "562482127", "created_at": "2023-12-03T17:31:12.458Z", "updated_at": "2023-12-03T17:31:12.458Z"}, {"id": 607775132492076508, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.665Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.576Z"}, {"id": 607775132492076510, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-04T19:45:40.671Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.580Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359473381, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0WtFc7MWB1/", "post_id": "3248982467942637685", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b32b2f5c737578eafcb730555b4d5169.JPEG", "phash": "c51f143c6b6a625b", "image_entities": [{"entity": "christmas decoration", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8885746002197266}, {"entity": "christmas lights", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7897593379020691}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7573788166046143}, {"entity": "christmas", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6950290203094482}, {"entity": "landmark", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6799429059028625}, {"entity": "light", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5827485918998718}, {"entity": "lighting", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5349281430244446}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4133928716182709}, {"entity": "tree", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2429928183555603}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4250219166278839}, {"entity": "christmas tree", "entity_type": "Object", "confidence": 0.40067508816719055}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31951704621315}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30249160528182983}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-11T03:04:39.226Z", "updated_at": "2023-12-24T11:33:10.989Z"}}], "post_text": "Otras navidades me gustaba estar sola con mi esposo, pues nuestra familia vive en otros pa\u00edses. En esta ocasi\u00f3n eleg\u00ed festejar, salir con nuevas parejas, vecinos, etc y no perderme de ninguna fiesta. Elijo no sentirme sola en un pa\u00eds alejado de los que amo pero acompa\u00f1ada de risas, nuevas experiencias y disfrute. Elijo disfrutar mi presente y esta \u00e9poca hermosa. \n\nElige c\u00f3mo deseas sonreirle a la vida. Etiqueta a esa persona que te hace sentir en estas fechas amado, alegre y acompa\u00f1ado. Gracias por estar en nuestra vida.\n\nEste es un mensaje para todas las personas que se sienten solas en esta \u00e9poca. \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "total_engagement": 72, "engagement_rate": 0.0006683437143201924, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-02T14:55:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "elijo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "parejas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "esposo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "otros", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vecinos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "persona", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00edses", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132505268403, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T09:35:22.841Z", "updated_at": "2023-12-10T09:35:22.841Z"}, {"id": 607775132505268402, "metric": "post_text_hash", "value": "923308731", "created_at": "2023-12-10T09:35:22.832Z", "updated_at": "2023-12-10T09:35:22.832Z"}, {"id": 607775132505421692, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.437Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.598Z"}, {"id": 607775132505421693, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.443Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.602Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359473380, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0b9a4aLu5z/", "post_id": "3250461684190342771", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ea6199ef8dbb7a3441cbf276d2874428.JPEG", "phash": "8f3f61e08cf17c18", "image_entities": [{"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6238263845443726}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4266294836997986}, {"entity": "laughing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42294856905937195}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3279673159122467}, {"entity": "teeth", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23475059866905212}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6149941682815552}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32025346159935}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28032609820365906}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2073122262954712}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-11T03:04:39.875Z", "updated_at": "2023-12-24T11:32:30.183Z"}}], "post_text": "Este a\u00f1o deseo que veas a la Navidad no como el atrac\u00f3n de comida, o el miedo a subir de peso o el premio a comer de todo porque en Enero ahora si comenzar\u00e1s la dieta\u2026\n\nMejor:\n\u2022 Disfruta\n\u2022 Mastica cada bocado\n\u2022 Prepara cosas que s\u00ed tolere tu organismo\n\u2022 Elige tus batallas y que no quedes intoxicado 3 d\u00edas\n\u2022 Come por disfrutar y no por quedar bien\n\n\u00bfAgregar\u00edas alguna otra que aprendiste este a\u00f1o? Te leo y abrazo", "total_engagement": 133, "engagement_rate": 0.0012345793611747997, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-04T15:55:48.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "atrac\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batallas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132505268408, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T09:35:22.946Z", "updated_at": "2023-12-10T09:35:22.946Z"}, {"id": 607775132505268406, "metric": "post_text_hash", "value": "-2117559046", "created_at": "2023-12-10T09:35:22.941Z", "updated_at": "2023-12-10T09:35:22.941Z"}, {"id": 607775132505421694, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.462Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.622Z"}, {"id": 607775132505421695, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.467Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.626Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359473379, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0hCsVxsxAB/", "post_id": "3251892249070604289", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"331552480770793\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Online\",\"slug\":\"online\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/caa4d812809c773d50fb81bdcd1f1514.JPEG", "phash": "f8b86185973ce8c3", "image_entities": [{"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2602043151855469}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24969635903835297}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2413584291934967}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23249086737632751}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21634380519390106}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21249596774578094}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8268478512763977}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4884762167930603}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3297284245491028}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22951902449131012}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22482360899448395}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-11T03:04:40.122Z", "updated_at": "2023-12-24T11:32:07.779Z"}}], "post_text": "En este 2023 \u00bfsientes que tu perdici\u00f3n fueron las harinas, los postres, el az\u00facar, el pan o las tortillas? Tengo una soluci\u00f3n para ti: APRENDER CUANTOS CARBOHIDRATOS TOLERA TU CUERPO.\n\nSi es de los alimentos que m\u00e1s te gustan NO LO TIENES QUE DEJAR, sino todo lo contrario, puede estar en tu alimentaci\u00f3n y seguirlo disfrutando. \n\nTe pondr\u00e9 un ejemplo. Si Chuchiita Garc\u00eda tolera 96g de carbohidratos al d\u00eda y 1 tortilla de maiz contiene 15g, podr\u00eda comer lo siguiente y disfrutar la comida y aun asi bajar de peso. Observa:\n\u2022 desayuno: 2 tortillas (30g)\n\u2022 comida: \u00bd tza de maiz pozolero (15g), 1 manzana de postre con canela (15g) y 1 tortilla o tostada horneada (15g)\n\u2022 cena: Enfrijoladas (21g)\n\nEn total comi\u00f3 lo que le correspond\u00eda y solo por ello bajar\u00e1 de peso. \n\nHay m\u00e1s teor\u00eda que me gustar\u00eda ense\u00f1arte, pero sobretodo, que aprendas cu\u00e1ntos carbohidratos tolera tu cuerpo en este momento, si tu meta es bajar de peso. Est\u00e1 de moda usar el medidor de glucosa en el brazo, pero no todos pueden pagar esos aparatos costosos. Y a\u00fan una forma de saberlo. Te espero en Enero en el reto Dile Adi\u00f3s al Az\u00facar donde aprender\u00e1s much\u00edsimo sobre carbohidratos, gramos, porciones, combinaciones, orden de consumo y mucho m\u00e1s. \n\nA t\u00ed \u00bfte han quitado las tortillas en programas de reducci\u00f3n de peso?", "total_engagement": 198, "engagement_rate": 0.0018379452143805289, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-06T15:16:37.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "postres", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chuchiita", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [{"name": "Food & Drink", "confidence": 0.8942716717720032}], "post_properties": [{"id": 607775132505268417, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T09:35:23.039Z", "updated_at": "2023-12-10T09:35:23.039Z"}, {"id": 607775132505268415, "metric": "post_text_hash", "value": "288114387", "created_at": "2023-12-10T09:35:23.035Z", "updated_at": "2023-12-10T09:35:23.035Z"}, {"id": 607775132505421696, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.500Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.645Z"}, {"id": 607775132505421697, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.505Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.649Z"}]}, {"social_post_id": 607792175359473378, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0os8DIL1JZ/", "post_id": "3254048371348820569", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6580e19a741c9ff4c506564fb95d2900.JPEG", "phash": "88b67ccb9582c997", "image_entities": [{"entity": "food", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8139258623123169}, {"entity": "snickerdoodle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27957841753959656}, {"entity": "sourdough", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2038286030292511}, {"entity": "knife", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8653432726860046}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7718545794487}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.606175422668457}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4998491406440735}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28940194845199585}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2063874453306198}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-11T03:04:39.010Z", "updated_at": "2023-12-24T11:31:58.886Z"}}], "post_text": "Aprende a comer cualquiera de estos alimentos sin tenerles miedo. En mi sistema para Aprender a Comer, tenemos porciones intercambiables SENCILLAS, F\u00c1CIL DE RECORDAR y F\u00c1CIL DE MEDIR. \n\nAprende m\u00e1s sobre mi sistema de porciones y come hasta pl\u00e1tano, pozole y tortillas. El secreto es aprender la porci\u00f3n QUE A TI TE CORRESPONDE.\n\nTe veo en mi primer reto del a\u00f1o Dile Adi\u00f3s al Az\u00facar donde aprenderemos la tolerancia de tu cuerpo a los carbohidratos.\n\nInicio: Enero del 2024. Estar atentos porque en breve revelaremos la fecha exacta.\nDuraci\u00f3n: 3 semanas\n5 nuevos manuales y mucha nutripedagogia que aprender.\n\nGUARDA ESTE POST y que no se te pase", "total_engagement": 217, "engagement_rate": 0.0020143136945483574, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-09T14:40:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pl\u00e1tano", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132505268427, "metric": "post_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-12-10T09:35:23.182Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.162Z"}, {"id": 607775132505268426, "metric": "post_text_hash", "value": "1584548297", "created_at": "2023-12-10T09:35:23.177Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.154Z"}, {"id": 607775132505421698, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "2", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.525Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.669Z"}, {"id": 607775132505421699, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-10T13:30:29.530Z", "updated_at": "2023-12-29T19:41:11.672Z"}]}, {"social_post_id": 607792175368408058, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0zRLaRLo2n/", "post_id": "3257022506429484455", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6f930bcb136b930382daa7c8f522a747.JPEG", "phash": "af3ef090dca993c0", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9273640513420105}, {"entity": "cheek", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7906205058097839}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7276664972305298}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6891297101974487}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6066824793815613}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5866304039955139}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5096114873886108}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3939436674118042}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35170015692710876}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34038519859313965}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2673584818840027}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2369290143251419}, {"entity": "smile", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22813411056995392}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3878622055053711}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2551288902759552}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20255906879901886}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:58:35.084Z", "updated_at": "2024-01-07T11:25:31.568Z"}}], "post_text": "Escuch\u00e9 tanto a mi mam\u00e1 decirnos que hab\u00eda mujeres de su edad, en ese entonces 45 a\u00f1os, que a penas comenzaban a cuidarse el rostro. Ella not\u00f3 en sus conocidas que si no se hab\u00eda cuidado antes las arrugas estar\u00edan m\u00e1s marcadas, la piel estar\u00eda reseca y opaca. Que todo lo que hubieras hecho antes era crucial para lucir una piel jovial a sus 40\u2019s. Y ahora que tengo 44 lo compruebo a\u00fan m\u00e1s. \n\nComenc\u00e9 a cuidarme desde los 15 a\u00f1os haciendo mascarillas caseras y de ah\u00ed no dej\u00f3 de poner especial atenci\u00f3n tanto lo que me pongo como lo que me tomo y como. \n\nLa nutrici\u00f3n celular se trabaja con dentro y por fuera:\nPOR DENTRO / POR FUERA\n\u2022 vitaminas de alta calidad tomadas/ vitamina C en rostro\n\u2022 probi\u00f3ticos para el cutis y una correcta salud digestiva / sueros hidratantes\n\u2022 enema de colon 1 vez al mes / exfoliante qu\u00edmico 1 vez a la semana\n\u2022 m\u00ednimo 3 litros de agua, t\u00e9 o agua con clorofila/ cremas que hidratante mi piel con ingredientes seg\u00fan mis genes.\n\u2022 como ya retengo l\u00edquidos en la cara uso guasha o hieloterapia para descongestionar. Evito desvelarme y cenar pesado. \n\nSi este 2024 te interesa hacer un cambio radical en tu alimentaci\u00f3n, suplementaci\u00f2n y t\u00f3picos para piel DEJAME LA PALABRA \u201cYO\u201d y te lo env\u00edo por mensaje directo. Comenzaremos en Enero pero es importante que ahora en Diciembre podamos enviarte el estudio de genes hasta tu domicilio.", "total_engagement": 162, "engagement_rate": 0.0015037733572204328, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-13T17:11:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "rostro", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mascarillas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujeres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132572498320, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T02:03:19.392Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.392Z"}, {"id": 607775132572498319, "metric": "post_text_hash", "value": "1392877986", "created_at": "2023-12-23T02:03:19.383Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.383Z"}, {"id": 607775132595740178, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.429Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.668Z"}, {"id": 607775132595740179, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.433Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.699Z"}]}, {"social_post_id": 607792175368408057, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C01nPM9JhYO/", "post_id": "3257682473989314062", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d0ca1e2aff2d8e26737fce1895d61e7f.JPEG", "phash": "8a772d1cd3b12a33", "image_entities": [{"entity": "coffee cup", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8916946053504944}, {"entity": "beverage can", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8188323974609375}, {"entity": "cup", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8073995113372803}, {"entity": "drink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5523185729980469}, {"entity": "soda", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5208030939102173}, {"entity": "tin can", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4344910681247711}, {"entity": "drinkware", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37918198108673096}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2779025733470917}, {"entity": "mug", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22679227590560913}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2057618796825409}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8258627653121948}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6509588360786438}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.615740180015564}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.569133996963501}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2939421534538269}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26110735535621643}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:58:23.617Z", "updated_at": "2024-01-07T11:25:16.815Z"}}], "post_text": "Es tentador el all inclusive (todo incluido) de los hoteles porque tenemos disponible 24 horas alimentos y bebidas. Mi mejor consejo es que disfrutes pero que elijas tus batallas. Esto significa que elijas comida para disfrutar y no porque la tienes \u201cGRATIS\u201d o \u201cEST\u00c1 INCLUIDA\u201d\n\nLa mayor\u00eda de mis pacientes que regresan en Enero se sienten intoxicados, abotigados, cansados, con p\u00e9sima digesti\u00f3n pero comentan que realmente no comieron grandes cantidades. \n\nY es que cometemos 3 grandes errores que hoy quiero que los evites:\n\u2022 No movernos. Tirarnos en un camastro, pasarla sentados. Mejor opta por nadar, salir a caminar a la playa, pasear para conocer el lugar que visitaste.\n\u2022 Comer a cada rato porque tenemos todo incluido. Elige como snacks verduras, agua, nieves o helado de agua, alimentos que te refresquen y no te mantengan inflamado. \n\u2022 Tomar calor\u00edas en exceso. S\u00ed, tomar refresco, alcohol, bebidas con muchas calor\u00edas. Mejor opta por tomar agua y disfrutar de una copa de vino en la cena. algo que realmente puedas disfrutar por placer y no porque \u201cYA LO PAGASTE\u201d.\n\nCambiarnos el chip es posible. Comer comida local es delicioso, pero no olvides ELEGIR TUS BATALLAS.", "total_engagement": 44, "engagement_rate": 0.00040843226986233975, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-14T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "bebidas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "batallas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "hoteles", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "regresan", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132572498329, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T02:03:19.538Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.538Z"}, {"id": 607775132572498328, "metric": "post_text_hash", "value": "1139869020", "created_at": "2023-12-23T02:03:19.532Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.532Z"}, {"id": 607775132595740180, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.450Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.727Z"}, {"id": 607775132595740181, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.454Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.732Z"}]}, {"social_post_id": 607792175368408056, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C07Nwcoph4k/", "post_id": "3259259259218959908", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b55e64cb5be4c0af534d25e4838e9f5f.JPEG", "phash": "e61b19e69b09649b", "image_entities": [{"entity": "bottle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7844377756118774}, {"entity": "cosmetics", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5350168347358704}, {"entity": "product", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2998078167438507}, {"entity": "skin care", "entity_type": "Label", "confidence": 0.29191580414772034}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9121853709220886}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6691081523895264}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38785961270332336}, {"entity": "canned packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29108768701553345}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:58:46.807Z", "updated_at": "2024-01-07T11:24:53.737Z"}}], "post_text": "Aprende a desconectarte diariamente es mejor que tomar 1 semana de vacaciones. Te explico\u2026\n\nNo dormir 6 d\u00edas de la semana y pretender dormir todo el d\u00eda el domingo NO VA A HACER QUE TE RECUPERES. Lo mismo pasa con el estr\u00e9s. Creemos que vivir estresados 5 a 6 d\u00edas a la semana y \u201cdescansar\u201d el domingo es saludable. \n\nLa verdad es que el da\u00f1o celular es diario y por ende debemos repararnos todos los d\u00edas. Por eso, en estas vacaciones decembrinas, vete entrenando en saber descansar para que en el 2024 no actives enfermedades atrav\u00e9s del desgaste celular ocasionado por estr\u00e9s.\n\nAqu\u00ed algunos tips de amor propio donde t\u00fa seas tu propia vitamina y repares el da\u00f1o celular y te energices para seguir disfrutando la vida de tus sue\u00f1os:\n1. Lleva un diario y vac\u00eda tu mente antes de dormirte.\n2. Realiza un ritual al despertar. Olv\u00eddate del celular y ver la vida de los dem\u00e1s. Preg\u00fantate c\u00f3mo deseas vivir ese d\u00eda la vida de tus sue\u00f1os.\n3. Agenda 10 minutos en una hamaca o mecedora solo para contemplar la naturaleza a tu alrededor.\n4. Toma un ba\u00f1o de tina con tu libro favorito.\n5. Escucha m\u00fasica y baila.\n6. Comienza un nuevo pasatiempo o hobby. \n7. Retoma alg\u00fan instrumento que dejaste en la infancia. \n8. Aprende nuevas cosas. \n9. Agenda una cita semana con amigos que aprecias.\n\nLa felicidad se construye. Blinda este 2024 tu paz y trabaja en ella. Para estar bien por fuera hay que estar bien por dentro.", "total_engagement": 53, "engagement_rate": 0.0004919752341523638, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-16T19:14:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "va", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132572498341, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T02:03:19.799Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.799Z"}, {"id": 607775132572498340, "metric": "post_text_hash", "value": "-1659459233", "created_at": "2023-12-23T02:03:19.796Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:19.796Z"}, {"id": 607775132595740182, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.471Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.754Z"}, {"id": 607775132595740183, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.475Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.758Z"}]}, {"social_post_id": 607792175368408054, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1CfNLXpAlJ/", "post_id": "3261306325172488521", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/de45250ac0e6651d9c544a47f062f874.JPEG", "phash": "bfbb48c8366749c0", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5476813912391663}, {"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5114344954490662}, {"entity": "black hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4359580874443054}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34399425983428955}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3418828845024109}, {"entity": "long hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2637772560119629}, {"entity": "shoulder", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2310827076435089}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22221781313419342}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9539954662322998}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8199083805084229}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.809303879737854}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7695523500442505}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4225615859031677}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32588231563568115}, {"entity": "sunglasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3017338216304779}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2754591703414917}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22459040582180023}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-21T02:58:21.093Z", "updated_at": "2024-01-07T11:24:27.430Z"}}], "post_text": "Quiero que est\u00e9s abierto al di\u00e1logo con este post. Los que vivimos en EUA sabemos que en una sala de emergencias todo nos \u201ccuran\u201d con ese medicamento y que se usa sin receta m\u00e9dico, por lo cual se abusa de \u00e9l. \n\nExisten medicamentos que afectan la producci\u00f3n o absorci\u00f3n de una vitamina, y en este caso de este potente antioxidante.\n\nSi tienes cualquiera de los siguientes s\u00edntomas analiza si es que has abusado de este medicamento los \u00faltimos meses o a\u00f1os:\n\u2022 ca\u00edda de cabello\n\u2022 estr\u00e9s\n\u2022 insomnio\n\u2022 infecciones recurrentes\n\u2022 estre\u00f1imiento\n\u2022 aliento met\u00e1lico\n\u2022 piel opaca o con mayor arrugas\n\nLo ideal ser\u00eda reducir su consumo y antes de tomarlo analizar si el dolor de cabeza es por alguna otra raz\u00f3n. \n\nAyuda a tu cuerpo a producir m\u00e1s glutation tomando vitamina C, selenio, Vitamina E, c\u00farcuma, br\u00f3coli, coles de bruselas, coliflor. \n\nA veces comemos saludable pero estos peque\u00f1os malos h\u00e1bitos van mermando nuestra salud y absorci\u00f3n de nutrientes.  Estamos viviendo la peor pandemia de obesidad y desnutrici\u00f3n al mismo tiempo.", "total_engagement": 219, "engagement_rate": 0.0020328787977239183, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-19T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "eua", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medicamentos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sala", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "post", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "medicamento", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "emergencias", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132572498379, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-23T02:03:20.103Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:20.103Z"}, {"id": 607775132572498378, "metric": "post_text_hash", "value": "-759507804", "created_at": "2023-12-23T02:03:20.100Z", "updated_at": "2023-12-23T02:03:20.100Z"}, {"id": 607775132595740184, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.492Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.776Z"}, {"id": 607775132595740185, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-28T18:49:45.496Z", "updated_at": "2024-01-10T16:43:50.792Z"}]}, {"social_post_id": 607792175384976972, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1FD9usp8NJ/", "post_id": "3262030941268722505", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/acd976aee2cfde8e96e62c6251bd4f5e.JPEG", "phash": "f8b552d28e2989d6", "image_entities": [{"entity": "beauty", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7645389437675476}, {"entity": "eyebrow", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5294769406318665}, {"entity": "face", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49291470646858215}, {"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46185821294784546}, {"entity": "hair", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33060160279273987}, {"entity": "hairstyle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.276258647441864}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26092228293418884}, {"entity": "lip", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2584076225757599}, {"entity": "nose", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2516562342643738}, {"entity": "plant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23287925124168396}, {"entity": "selfie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22938543558120728}, {"entity": "skin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22586528956890106}, {"entity": "earrings", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6312081217765808}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46001338958740234}, {"entity": "doll", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24120861291885376}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-31T04:14:49.290Z", "updated_at": "2024-01-13T00:43:45.217Z"}}], "post_text": "si te abruman los prop\u00f3sitos de a\u00f1o nuevo, te sugiero hacer s\u00f3lo dos listas:\n1. Lo que te llena de energ\u00eda y eliges conservar o atraer a tu vida. y\n2. Lo que te resta energ\u00eda y que ya no deseas tener en tu vida.\n\nA mi me ha funcionado m\u00e1s este ejercicio en donde me enfoco en ver lo que me ayuda y lo que me limita y me aleja de mis sue\u00f1os. \n\nAgrega a este lista lo que m\u00e1s te resuene.\n\nCari\u00f1os y muy feliz Navidad\nNutri\u00f3loga Marybel", "total_engagement": 86, "engagement_rate": 0.0007982994365491186, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-20T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600750917, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T17:45:28.417Z", "updated_at": "2023-12-30T17:45:28.417Z"}, {"id": 607775132600750916, "metric": "post_text_hash", "value": "1563116123", "created_at": "2023-12-30T17:45:28.395Z", "updated_at": "2023-12-30T17:45:28.395Z"}, {"id": 607775132600868660, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T19:21:59.785Z", "updated_at": "2024-01-18T15:10:51.978Z"}, {"id": 607775132600868662, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-30T19:21:59.799Z", "updated_at": "2024-01-18T15:10:51.983Z"}]}, {"social_post_id": 607792175384976964, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1KNkWep0Ja/", "post_id": "3263480552625750618", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/482d82891bc70bdf04377d0a5be4db13.JPEG", "phash": "d22b6e0d0c6f303f", "image_entities": [{"entity": "polka dot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8541443347930908}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8226590752601624}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7098916172981262}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49031710624694824}, {"entity": "texture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.47914519906044006}, {"entity": "polka dot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4787178933620453}, {"entity": "purple", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4344674348831177}, {"entity": "violet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23941469192504883}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8257266879081726}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4478999972343445}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3739502727985382}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35631701350212097}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35161837935447693}, {"entity": "woman", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35043326020240784}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-31T04:14:49.616Z", "updated_at": "2024-01-13T00:43:17.906Z"}}], "post_text": "Siempre me ha gustado combinar ropa, jugar con diferentes estilos, pero despu\u00e9s de la maternidad y los tratamientos de fertilidad, la vida c\u00f3moda se apoder\u00f3 de m\u00ed. Los pants fueron mi refugio.\n\nAprend\u00ed que una manera de conectar con mi feminidad era vestirme bonito, y no estoy hablando de moda ni comprar ropa cara o de marca. \n\nEn el 2023, tuvimos un reto hermoso llamado Siempre Joven, donde la meta no era parar el tiempo, sino retomar el gusto por gustarnos, por enamorarnos y reconciliarnos con la del espejo, osea NOSOTRAS MISMAS. Hicimos men\u00fas saludables, bajos de peso, pero sobretodo reajustamos nuestro d\u00eda a d\u00eda e hicimos tiempo para nosotras. \n\nEn mi caso, este a\u00f1o, retom\u00e9 mi gusto por la costura, el dise\u00f1o de modas, y la confecci\u00f3n de ropa. Te invito a que retomes pasatiempos de tu infancia, que te vistas bonito, que te produzcas. Verte bonita no es vanidad ni nada superfluo, es amor propio. \n\nAs\u00ed que desde ahora practica y ponte toda tu ropa, comienza a arreglarte todos los d\u00edas aunque est\u00e9s de vacaciones. Creeme que la p\u00e9rdida de peso se aligera y ser\u00e1 tu mejor alimento para sentirte hermosa desde ahora.", "total_engagement": 208, "engagement_rate": 0.0019307707302583335, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-22T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pants", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ropa", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "espejo", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132600750919, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T17:45:28.523Z", "updated_at": "2023-12-30T17:45:28.523Z"}, {"id": 607775132600750918, "metric": "post_text_hash", "value": "-1745288560", "created_at": "2023-12-30T17:45:28.521Z", "updated_at": "2023-12-30T17:45:28.521Z"}, {"id": 607775132600868663, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-30T19:21:59.824Z", "updated_at": "2024-01-18T15:10:52.002Z"}, {"id": 607775132600868664, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-30T19:21:59.834Z", "updated_at": "2024-01-18T15:10:52.007Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733597, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1cPJfEMSvs/", "post_id": "3268554052093422572", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/a53a13067135e029aec57ecc8f5199c1.JPEG", "phash": "a3c0477cf8e13798", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:33:21.146Z", "updated_at": "2024-01-21T01:33:21.146Z"}}], "post_text": "\u00bfPor qu\u00e9 una nutri\u00f3loga te recomienda libros de AUTOAYUDA?Es algo que me cuestionan mucho. Y es que en 23 a\u00f1os de experiencia, siempre he cre\u00eddo que el problema del peso no est\u00e1 en nuestra boca sino en nuestra mente. S\u00ed, en:\n\n\u2022 Nuestras creencias falsas. Lo que te dijo la t\u00eda, la abuela, tu mam\u00e1 sobre lo bueno y malo de la comida. Debes comer todo porque los ni\u00f1os en \u00c1frica no tienen qu\u00e9 comer. O tal vez, que las ni\u00f1as bonitas no deb\u00edan comer mucho\u2026\n\u2022 Nuestra mala relaci\u00f3n con nosotros mismos. Pudo venir de un familiar que ve\u00edas hablarse mal al espejo, o que en el ballet no te permit\u00eda tener busto y eso te hac\u00eda sentir con kilos dem\u00e1s.\n\u2022 Las ganas de agradar o complacer a los dem\u00e1s. Cuando tuviste un novio en la adolescencia que te \u201ccambi\u00f3 por una m\u00e1s flaca que tu\u201d. \ny la lista es enorme de lo que los pacientes me han platicado en tantos a\u00f1os. \n\nSi, empezamos a reconocer lo que traemos dentro, en forma de pensamientos y creencias, y los trabajamos conscientemente, podremos liberarnos de las dietas, y dejar de hacer una tras otra. Si en el camino de comprender estos patrones, comenzamos un plan nutricional para aprender a comer, en vez de bajar de peso, tu relaci\u00f3n con la comida, peso y cuerpo SANAR\u00c1. Y eso es a lo que me dedico, a guiar a pacientes que est\u00e9n listos a comenzar ese camino del cambio. \n\nSi eres una de esas personas, con gusto te ayudo. Ya abrimos nuestra agenda 2024 para citas de valoraci\u00f3n en donde juntos decidimos qu\u00e9 servicio @sinutreoficial es para ti. Escr\u00edbeme la palabra AYUDA y con gusto te env\u00edo en qu\u00e9 consisten las citas de valoraci\u00f3n, costos y cu\u00e1ndo podremos realizarla.", "total_engagement": 145, "engagement_rate": 0.0013459699802281652, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-29T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ni\u00f1os", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "comida", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mam\u00e1", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libros", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887384, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:48.130Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:48.130Z"}, {"id": 607775132613887383, "metric": "post_text_hash", "value": "133410181", "created_at": "2024-01-15T03:52:48.128Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:48.128Z"}, {"id": 607775132615245246, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.228Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.582Z"}, {"id": 607775132615245247, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.234Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.588Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733596, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1hYthgJla1/", "post_id": "3270003485913274037", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d398988a3e1a5fe3b909a19f83bff038.JPEG", "phash": "bcf0c581c31b8dce", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:33:21.009Z", "updated_at": "2024-01-21T01:33:21.009Z"}}], "post_text": "Consiste en cambiar tu Mindset o forma de pensar. No olvides esta frase: SI YO CAMBIO TODO CAMBIA.\n\nLa raz\u00f3n principal por la que no lo logran los pacientes es que desean comenzar un cambio en su cuerpo:\n\u274eHaciendo lo mismo de siempre. \n\u274eSin modificar nada en sus actividades.\n\u274eSin hacer espacio en su agenda para cocinar, hacer ejercicio, o simplemente organizarse mejor.\n\u274eSin cambiar lo que comen en cantidad o porci\u00f3n. \n\u274eSin ese dolorcito en el est\u00f3mago que da cuando tenemos hambre porque lo relacionan con dolor y sufrimiento cuando en realidad solo es su sensor natural de \u201chambre y saciedad\u201d. \u274eJusto es el sensor que se pierde cuando comemos compulsivamente.\n\u274eDespert\u00e1ndose y durmi\u00e9ndose a la misma hora.\n\nEl sobrepeso no es el problema, no son tus hormonas, no es tu tiroides, no tienen la culpa los restaurantes ni la industria alimentaria, sino que queremos hacer las cosas desde la zona c\u00f3moda o de confort. \n\nTe invito este a\u00f1o a que te retes en lograr metas en la incomodidad. Y s\u00e9 que te sonar\u00e1 loco. Pero para ello te pongo ejemplos:\n\ud83e\udef6No te comas toda la porci\u00f3n que sol\u00edas comer. La ligera incomodidad de sentir algo en el est\u00f3mago, un hueco que quieres llenar ser\u00eda tu zona no c\u00f3moda. \n\ud83e\udef6Hacer la \u00faltima repetici\u00f3n de ejercicio aunque est\u00e9s exhausto. S\u00ed, hoy se sabe que ese extra cuando arde es cuando se desarrolla m\u00fasculo.\n\ud83e\udef6Levantarte 1 hora antes aunque no puedas ni abrir los ojos. Haz ese esfuerzo extra, porque eso te ayudar\u00e1 a no claudicar en el ejercicio de la ma\u00f1ana. \n\ud83e\udef6Subir las escaleras aunque tengas elevador en la oficina. Y es que como siempre estamos apurados preferimos la comodidad, pero ese extra de actividad f\u00edsica le ayudar\u00e1 a tus hormonas, coraz\u00f3n, sistema linf\u00e1tico, intestinos y por ende te mantendr\u00e1 con energ\u00eda y salud. \n\n\ud83c\udf81\ud83c\udf81Este a\u00f1o 2023 mi frase favorita fue SI TU CAMBIAS TODO CAMBIA.\ud83c\udf81\ud83c\udf81 As\u00ed que no lo olvides. Para que tu cuerpo pierda tallas requieres cambiar desde lo m\u00e1s profundo de tu ser. Es retador pero bien vale la pena.", "total_engagement": 171, "engagement_rate": 0.0015873163215104568, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-31T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "agenda", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887388, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:48.547Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:48.547Z"}, {"id": 607775132613887385, "metric": "post_text_hash", "value": "527612778", "created_at": "2024-01-15T03:52:48.284Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:48.284Z"}, {"id": 607775132615245248, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.250Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.638Z"}, {"id": 607775132615245249, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.254Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.642Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733595, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1kr1E9y_lh/", "post_id": "3270931992841812321", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/63258f3f01a6c8865115d5f764e271db.JPEG", "phash": "c087abb85c95607f", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:34:17.095Z", "updated_at": "2024-01-21T01:34:17.095Z"}}], "post_text": "Ella com\u00eda jengibre y pi\u00f1a DIARIO, pero era intolerante a estos alimentos y no lo sab\u00eda. \n\nLleg\u00f3 con nosotros con el objetivo de bajar de peso, sent\u00eda que ten\u00eda un metabolismo lento. Pero lo \u00fanico que estaba pasando es que su sistema inmune estaba distra\u00eddo, s\u00ed, ocupado en defenderse de alimentos agresores (en ese momento pi\u00f1a y jengibre). \n\nSeguramente te preguntar\u00e1s, pero por qu\u00e9 pasa esto si son alimentos saludables. La respuesta es muy sencilla. Ella cursaba con intestino permeable (intestino perforado), y esto estaba provocando que lo que m\u00e1s com\u00eda se volviera, para su sistema inmune, un enemigo. El sistema inmune no distingu\u00eda entre lo saludable y un virus, y as\u00ed es como nos empieza a atacar a nosotros mismos. \n\nSu tratamiento para bajar de peso consisti\u00f3 en:\n\u2022 Reallzar el estudio SENSITEST que tenemos en @sinutreoficial y no solo salieron esas dos intolerancias, sino adem\u00e1s a claras de huevo, canela y vainilla. \n\u2022 Creamos un plan de alimentaci\u00f3n personalizado sin esos alimentos.\n\u2022 Le ense\u00f1amos c\u00f3mo comprar una despensa sin esos alimentos.\n\u2022 Suplementamos seg\u00fan su diagn\u00f3stico de lengua, que fue donde detectamos el intestino permeable.\n\u2022Cambios 3 h\u00e1bitos cruciales que estaban perforando su intestino\n\u2022 y listo, en 2 meses ya hab\u00eda bajado 8 kilos de peso. \n\nMe encanta llevar los tratamientos de mis pacientes no con una simple dieta, sino con estudios que apoyen su objetivo y meta, pero siempre buscando la ra\u00edz del problema. Eso es nutrici\u00f3n funcional. \n\n\u00bfTe gustar\u00eda realizar este estudio y comenzar h\u00e1bitos nuevos para lograr tu objetivo? Comenta aqu\u00ed abajo y te env\u00edo informes.", "total_engagement": 155, "engagement_rate": 0.0014387954961059695, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-01T21:55:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pi\u00f1a", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "sinutreoficial"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887392, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:48.839Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:48.839Z"}, {"id": 607775132613887391, "metric": "post_text_hash", "value": "-380832462", "created_at": "2024-01-15T03:52:48.837Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:48.837Z"}, {"id": 607775132615245250, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.273Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.659Z"}, {"id": 607775132615245251, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.277Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.663Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733594, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1pHLeHrT9Q/", "post_id": "3272178178842246992", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/218fbf0819f0b7bc1d03af47d2339c6c.JPEG", "phash": "d86a2a87e3250dee", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:34:52.953Z", "updated_at": "2024-01-21T01:34:52.953Z"}}], "post_text": "Te cuento el caso de una paciente que ten\u00eda osteoporosis y se estaba suplementando incorrectamente.\n\nPaciente: Tomo calcio de 600mg y mi osteoporosis no ha mejorado en 3 meses. \nMarybel: Revisemos los h\u00e1bitos que pueden afectar tu absorci\u00f3n de calcio y qu\u00e9 minerales te hacen falta en tu cuerpo.\n\nDespu\u00e9s de realizarle nuestro estudio VitaminTest descubrimos lo siguiente:\n\u2022Minerales: no necesitaba calcio, ten\u00eda una deficiencia importante de magnesio y vitamina D. Wow, ella se autoprescribi\u00f3 calcio porque es lo que hab\u00eda o\u00eddo sobre la osteoporosis. \n\u2022H\u00e1bitos: observamos que tomaba diariamente  hasta 1 litro de caf\u00e9, no hac\u00eda ejercicio y sal\u00eda a la calle solo dos veces a la semana porque ped\u00eda todo a domicilio. \n\nAqu\u00ed podemos observar que para fijar el calcio requerimos de la vitamina D y del mineral magnesio, que tomar caf\u00e9 puede afectar tu absorci\u00f3n de calcio, no moverte no ayuda a la calcificaci\u00f3n del hueso, no exponerse al sol hace que no produzcamos vitamina D. \n\nCon una pastilla no es suficiente, y menos si es la incorrecta. si te identificas con este caso, si te sientes falto de energ\u00eda, no duermes bien, presentas ca\u00edda de cabello, piel seca o simplemente deseas conocer qu\u00e9 vitaminas EXACTAS necesitas con gusto comenta abajo y te enviaremos informaci\u00f3n de nuestro estudio VITAMINTEST y todo lo que incluye. Personalizar es la clave para tu salud.", "total_engagement": 162, "engagement_rate": 0.0015037733572204328, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-03T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "paciente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "d", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vitamina", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "marybel", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887394, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:49.294Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:49.294Z"}, {"id": 607775132613887393, "metric": "post_text_hash", "value": "1441755884", "created_at": "2024-01-15T03:52:48.951Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:48.951Z"}, {"id": 607775132615245252, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.295Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.684Z"}, {"id": 607775132615245253, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.298Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.687Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733593, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1uQsmlr9UE/", "post_id": "3273627412980552964", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/81f71d1026c7d4988037eb2e38b6e5b6.JPEG", "phash": "a92ad3ed201bc66d", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:33:21.179Z", "updated_at": "2024-01-21T01:33:21.179Z"}}], "post_text": "El estudio de genes que realizo a mis pacientes se llama HABITOS y es justo para desmitificar todo los mitos urbanos. Por ejemplo, hay quien te dijo que el caf\u00e9 era muy malo, o el aceite de coco. Pues te explico que hay genes que nos dicen si eres buen metabolizador de la cafe\u00edna, as\u00ed como de todas las grasas saturadas incluyendo al aceite de coco. \n\nTe invito a descarges mi estudio de genes HABITOS en mi p\u00e1gina para que veas el grado de profundidad al que llego. \n\nNo esperes m\u00e1s a llevar un programa integral con consultas conmigo online, diagn\u00f3sticos de lengua por sesi\u00f3n, lista de suplementos personalizados, revisi\u00f3n exhaustiva de los suplementos que ya tomas, establecer los h\u00e1bitos correctos para ti, y por supuesto el estudio de genes h\u00e1bitos. Este programa lo podemos llevar por 3 meses de forma intensiva para que logres en muy poco tiempo un cambio radical tanto en peso como en salud. \n\nDime qu\u00e9 objetivo deseas lograr este 2024 y te dir\u00e9 si eres candidato a este programa.", "total_engagement": 89, "engagement_rate": 0.0008261470913124599, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-05T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "coco", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caf\u00e9", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "aceite", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887397, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:49.696Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:49.696Z"}, {"id": 607775132613887396, "metric": "post_text_hash", "value": "1983821148", "created_at": "2024-01-15T03:52:49.444Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:49.444Z"}, {"id": 607775132615245254, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.316Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.709Z"}, {"id": 607775132615245255, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.320Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.713Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733592, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1w1iBOJReZ/", "post_id": "3274352363336701849", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/95bc196fdf21c20f7289804afad4ce04.JPEG", "phash": "9d9b23a6c4ccce26", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:33:21.374Z", "updated_at": "2024-01-21T01:33:21.374Z"}}], "post_text": "Fueron los 7 libros que me acompa\u00f1aron en mi embarazo y como nutri\u00f3loga tambi\u00e9n te los recomiendo. No son te\u00f3ricos, sino pr\u00e1cticos y super digeribles. \n\nCuidarnos 3 meses antes de embarazarnos, durante, y despu\u00e9s es vital, porque dar vida no es cosa f\u00e1cil para el cuerpo de la mujer aunque lo veamos muy natural y normal. El desgaste al que llega tu cuerpo depende de tu estado de salud, tanque de vitaminas, y energ\u00eda emocional. \n\nSi sientes que necesitas ayuda en estas etapas te invito a que adquieras mis Esquemas de Nutrici\u00f3n FERTILIDAD, EMBARAZO Y POSTPPARTO. Los cuales son pdf descargable con teor\u00eda, men\u00fas, lista de suplementos, recetas. Adem\u00e1s,  en este paquete te regalo un recetario de papillas para tu beb\u00e9. Te va a encantar. Link en mi biograf\u00eda para adquirirlo.", "total_engagement": 39, "engagement_rate": 0.0003620195119234375, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-06T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vitaminas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mujer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "beb\u00e9", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libros", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887401, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:49.935Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:49.935Z"}, {"id": 607775132613887400, "metric": "post_text_hash", "value": "-186068806", "created_at": "2024-01-15T03:52:49.903Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:49.903Z"}, {"id": 607775132615245256, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.341Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.729Z"}, {"id": 607775132615245257, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.345Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.733Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733591, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C11_FTXIMDx/", "post_id": "3275801745298604273", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/68d36bfd390df5adee733bccd5becfa1.JPEG", "phash": "a6f47bdbd80960d0", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:33:21.408Z", "updated_at": "2024-01-21T01:33:21.408Z"}}], "post_text": "\u00bfSab\u00edas que podemos rejuevenecer con alimentaci\u00f3n, suplementos y cremas con ingredientes precisos seg\u00fan tus genes?\n\nSiento que con el paso de los a\u00f1os uso menos maquillaje y me gusta verme m\u00e1s natural porque mi piel se ve sana, tersa y sin manchas. Todo eso a mis 44 a\u00f1os. \n\nMi programa Rejuevenece incluye:\n\u2714\ufe0f6 meses de asesor\u00eda\n\u2714\ufe0f3 consultas online conmigo\n\u2714\ufe0fWhatsapp de nutrici\u00f3n para preguntarme lo que necesites hasta en domingo\n\u2714\ufe0f5 men\u00fas\n\u2714\ufe0fRecetario Si nutre 2024\n\u2714\ufe0f3 diagn\u00f3sticos de lengua\n\u2714\ufe0f Mi estudio de genes SkinTest (se hace en saliva)\n\u2714\ufe0f Lista exacta con foto de los suplementos que debes tomar seg\u00fan tus genes por 1 a\u00f1o.\n\nCu\u00e9ntame si te interesa comenzar a cambiar h\u00e1bitos saludables y que eso se note en tu piel.", "total_engagement": 263, "engagement_rate": 0.002441311067586258, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-08T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "maquillaje", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cremas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ingredientes", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887403, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.072Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.072Z"}, {"id": 607775132613887402, "metric": "post_text_hash", "value": "-1880291519", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.043Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.043Z"}, {"id": 607775132615245258, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.362Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.751Z"}, {"id": 607775132615245259, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.366Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.755Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733590, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C17IvniLV6b/", "post_id": "3277251610478993051", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/35ce6990a784aa083da1753263f230ea.JPEG", "phash": "f6b631c9998e3c03", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:33:21.131Z", "updated_at": "2024-01-21T01:33:21.131Z"}}], "post_text": "En S\u00ed nutre tenemos muchos recetarios y el que m\u00e1s me piden es el de verduras porque c\u00f3mo nos cuesta trabajo salir de la monoton\u00eda de las ensaladas.\n\nComer verduras no es comer lechugas sino todo lo contrario. Recuerda que en mi sistema las verduras son libres. Por eso te recomiendo adquirir nuestro nuevo recetario 2024 que contiene una gran variedad de alimentos listos para que comiences a comer delicioso. \n\nSi te interesa escribe la palabra YO y te env\u00edo la liga para adquirirlo. Se descarga autom\u00e1ticamente para que comiences ya mismo a cocinar rico.", "total_engagement": 144, "engagement_rate": 0.0013366874286403847, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-10T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "verduras", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libres", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887405, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.230Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.230Z"}, {"id": 607775132613887404, "metric": "post_text_hash", "value": "1799449879", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.166Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.166Z"}, {"id": 607775132615245260, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.382Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.774Z"}, {"id": 607775132615245261, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.386Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.780Z"}]}, {"social_post_id": 607792175389733589, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2ASTFZoy94/", "post_id": "3278701005031812984", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/9896342b89022bbcc0af53811e3756d8.JPEG", "phash": "daea5a8b8d614978", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:34:16.904Z", "updated_at": "2024-01-21T01:34:16.904Z"}}], "post_text": "Los carbohidratos son un macronutriente importante, al igual que las prote\u00ednas y grasas. Pero se le ha puesto como el malo del cuento a los carbohidratos y por eso tantas dietas extremas bajas o nulas en estos. \n\n\u00bfTe suena la dieta keto, paleo, baja en harinas? donde eliminas el pan, las galletas, las pastas, incluso la deliciosa fruta.\n\nQuiero que este a\u00f1o empieces a hacer las paces con ese macronutriente y los alimentos que lo contienen. Te explico con un ejemplo el por qu\u00e9 todos deber\u00edan conocer cu\u00e1ntos carbohidratos tolera su cuerpo y no solo eliminarlos de su vida y morir de hambre.\n\n\u2022 A Juanita L, le diagnosticaron prediabetes y el doctor le pidi\u00f3 eliminar todas las harinas. Ella entendi\u00f3 por harinas  el polvo de harina de trigo, y lo que se hace con ella como galletas, pan salado, pan dulce, pasteles. Pero sigui\u00f3 comiendo frutas, tortilla, arepas, frijoles, nueces, palomitas de maiz y su niveles de glucosa en sangre no mejoraron. \n\u2022 Cuando llega conmigo, comenzamos una prueba de tolerancia de carbohidratos. S\u00ed, saber cu\u00e1nto tolera al d\u00eda de carbohidratos. \n\u2022 Por ejemplo, ella necesitaba solo 96g de carbohidratos al d\u00eda para sentirse con energ\u00eda al mismo tiempo que bajaba de peso. Pero ella com\u00eda 210g al d\u00eda, por eso se sent\u00eda mal, cansada, y su glucosa siempre estaba alta.\n\u2022 Cuando empez\u00f3 a comer 96g al d\u00eda y le ense\u00f1amos cu\u00e1ntos gramos de carbohidratos contiene cada alimento, ella san\u00f3 su relaci\u00f3n con la comida, y se educ\u00f3 para poder comer toda la comida que le gusta pero en dosis que ella tolera. \n\nAs\u00ed que si te han quitado las harinas, o el pan, considera asistir al nutri\u00f3logo para que te ense\u00f1emos y aprendamos juntos lo que toleras. \n\u00bfinteresante no?", "total_engagement": 92, "engagement_rate": 0.0008539947460758014, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-12T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "carbohidratos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "carbohidratos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alimentos", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "galletas", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pan", "entity_type": "CONSUMER_GOOD", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887407, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.279Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.279Z"}, {"id": 607775132613887406, "metric": "post_text_hash", "value": "479549003", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.277Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.277Z"}, {"id": 607775132615245262, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.403Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.801Z"}, {"id": 607775132615245263, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.407Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.805Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390053357, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2C3BNaJgPG/", "post_id": "3279425454354072518", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ae87b35c0d3cd3745b4aca5d080e65eb.JPEG", "phash": "fcba3dd785023870", "image_entities": [], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": null, "custom_object_detection_version": null, "custom_label_detection_version": null, "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-21T01:34:53.094Z", "updated_at": "2024-01-21T01:34:53.094Z"}}], "post_text": "Si te das cuenta ninguna habla de comer menos, o eliminar tal cosa. Para poder sentir que est\u00e1s listo para emprender un camino de transformaci\u00f3n necesitas estar bien emocionalmente, o al menos, comprometerte a sanar tanto interna como externamente. \n\nAqu\u00ed ideas geniales que yo aplico y que recomiendo a mis pacientes. \n\n1. agenda una actividad diaria de amor propio como:\n\u2022 Un ba\u00f1o con agua tibia\n\u2022 Tina, velitas y un buen libro\n\u2022 Sentarte a contemplar la naturaleza\n2. cambia tus pensamientos: \n\u2022 Elige estar con personas a las cuales les aprendas y te motiven a ser mejor\n\u2022 Lee para cultivar tu mente y alimentar positivamente tus pensamientos\n\u2022 Estudia algo nuevo\n3. trabaja en tu felicidad:\n\u2022 Planea salidas y momentos que te hagan feliz\n\u2022 Haz detox de redes sociales los fines de semana\n\u2022 Ten un diario de agradecimiento o antes de dormir agradece 3 cosas que te pasaron ese d\u00eda", "total_engagement": 38, "engagement_rate": 0.00035273696033565706, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-13T15:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ba\u00f1o", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pacientes", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132613887409, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.350Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.350Z"}, {"id": 607775132613887408, "metric": "post_text_hash", "value": "-1459201893", "created_at": "2024-01-15T03:52:50.321Z", "updated_at": "2024-01-15T03:52:50.321Z"}, {"id": 607775132615245264, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.422Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.822Z"}, {"id": 607775132615245265, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "0", "created_at": "2024-01-15T17:48:18.427Z", "updated_at": "2024-01-25T12:24:17.827Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/nutriologamarybel", "post_id": "c7d72640-ed86-465e-ad1b-4354e7ce0d06", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93Lic.Nutrici\u00f3n&Maestr\u00eda| 22 a\u00f1os de experiencia\n\ud83d\udcaaSanemos tu cuerpo con Naturopat\u00eda-Gen\u00e9tica de forma amorosa\n\ud83d\udcbb100%online\n\ud83d\udccdHouston\n\ud83e\udd7c @sinutreoficial", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-14T10:06:50.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}