{"platform_guid": null, "influencer_handle": "azizgonza", "name": "GONZALO AZIZ", "gender": "Male", "profile_picture_url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/profile_picture_d55e6896-64cd-4f05-947a-91610dcf3512.JPEG", "bio": "Periodista/Analista pol\u00edtico \u2022 TN/RadioMitre\n\u2022 Lic Comunicaci\u00f3n @uba_ar \n\u2022 Magister Pol\u00edtica @univaustral\n\u2022 Pg Liderazgo Pol\u00edtico @uni.complutense \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "reach": 21027, "engagement_rate": 0.044052883982658386, "bio_keywords": [], "social_posts": [{"social_post_id": 607792175100489814, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cl7IXE0PetE/", "post_id": "2989019547781950276", "program_id": null, "location": {"city_name": "Tigre", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f00eec6a3e79621c3d66512510a271eb.JPEG", "phash": "efd0948fa8eac41c", "image_entities": [{"entity": "grass", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7513434290885925}, {"entity": "pink", "entity_type": "Label", "confidence": 0.384744256734848}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2026245892047882}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9969446063041687}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9701889753341675}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7950692772865295}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3824467360973358}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3288406729698181}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2693454325199127}, {"entity": "flag", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2499578297138214}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T16:51:50.530Z", "updated_at": "2023-08-02T14:08:22.911Z"}}], "post_text": "TEDx \ud83d\ude03\nTremendo placer participar de @tedxtigre y compartir con tantos j\u00f3venes esta idea de promover la cultura del di\u00e1logo para construir politicas p\u00fablicas plurales capaces de trascender en el tiempo sin importar quien gobierne, capaces de resolver los problemas complejos que golpean a nuestro pa\u00eds y al mundo.\n\n\ud83e\udd1aLA GRIETA ES UN P\u00c9SIMO NEGOCIO PARA LA ARGENTINA. La polarizaci\u00f3n nos trajo hasta ac\u00e1! Es hora de aprender a dialogar con quien piensa diferente y de aceptar la diversidad en todo sentido.\nEl di\u00e1logo produce bienestar.\n\n\ud83d\ude4c Gracias al equipo que me acompa\u00f1a: @papastudioco \n@muyloren + @unikkoland + @ayemortensen \nLo hicimos entre todos! \ud83d\udcaa\n\nY gracias @maca_oromi @milimassa1 PIPE, @sebasrovira y @rudnickialejandra por ponerse al hombro semejante evento.", "total_engagement": 746, "engagement_rate": 0.03547819470204974, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-08T22:35:18.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "evento", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "idea", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "ayemortensen"}, {"name": "maca_oromi"}, {"name": "milimassa1"}, {"name": "muyloren"}, {"name": "papastudioco"}, {"name": "rudnickialejandra"}, {"name": "sebasrovira"}, {"name": "tedxtigre"}, {"name": "unikkoland"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775501, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:47.658Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:47.658Z"}, {"id": 607775132057775496, "metric": "post_text_hash", "value": "-288970854", "created_at": "2023-08-03T11:12:47.641Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:47.641Z"}, {"id": 607775132217064597, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.440Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.843Z"}, {"id": 607775132217064598, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.444Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.851Z"}]}, {"social_post_id": 607792175115459094, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cmm3GxWvfXd/", "post_id": "3001328559558882781", "program_id": null, "location": {"city_name": "Adrogu\u00e9", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f919f4c55835434052882d0626a3be24.JPEG", "phash": "a53ec68d9633dc24", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9698734283447266}, {"entity": "dinner", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49711230397224426}, {"entity": "meal", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43131858110427856}, {"entity": "restaurant", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20047789812088013}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9337900876998901}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8435944318771362}, {"entity": "wine glass", "entity_type": "Object", "confidence": 0.824190616607666}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7794937491416931}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.752318799495697}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7453309297561646}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7376241683959961}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7070745229721069}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6697903871536255}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6021735668182373}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.58113694190979}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4999825954437256}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4643752872943878}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4214805066585541}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3899500072002411}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.38722607493400574}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3805232644081116}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34916046261787415}, {"entity": "clock tower", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33740609884262085}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2727889120578766}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22925136983394623}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22230377793312073}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T16:50:41.701Z", "updated_at": "2023-08-02T14:08:50.256Z"}}], "post_text": "LA VERDADERA NAVIDAD \u2665\ufe0f\n\u2014\nEs la que se pasa con los seres queridos. El resto es cotill\u00f3n.\n\nGracias a la vida por haber tenido esta Navidad con toda la familia junta: los AZIZ y los ESPONA.\n\nHay demasiada gente sola, atravesando problemas de todo tipo, como para no ser agradecidos con la vida por tener familia, salud, trabajo y amor.\n\nQue todos puedan terminar el a\u00f1o de la mejor manera posible y que el que viene venga m\u00e1s manso, con SIMPLEZA y alegr\u00eda del disfrute de las peque\u00f1as cosas.\n\u2014\n#familia @pata1952 @cado_aziz @ukikumiko @joaquiiro t\u00edo cesar @mariahechoconamor @horacioaziz @jmmartin @mariana.aziz1702 @julieta_aziz @esponam @ballesterlucila", "total_engagement": 628, "engagement_rate": 0.029866362296095496, "network_type": "instagram", "published_at": "2022-12-25T22:11:07.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "seres", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "familia"}], "mentions": [{"name": "ballesterlucila"}, {"name": "cado_aziz"}, {"name": "esponam"}, {"name": "horacioaziz"}, {"name": "jmmartin"}, {"name": "joaquiiro"}, {"name": "julieta_aziz"}, {"name": "mariahechoconamor"}, {"name": "mariana.aziz1702"}, {"name": "pata1952"}, {"name": "ukikumiko"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775554, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:47.820Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:47.820Z"}, {"id": 607775132057775553, "metric": "post_text_hash", "value": "1406674212", "created_at": "2023-08-03T11:12:47.814Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:47.814Z"}, {"id": 607775132217064604, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.459Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.878Z"}, {"id": 607775132217064607, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.467Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.886Z"}]}, {"social_post_id": 607792175152335831, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoDsgy2MX11/", "post_id": "3027459142189153653", "program_id": null, "location": {"city_name": "Catamarca Province", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/b37d6d12104cf4403065ce05bc960567.JPEG", "phash": "e69e8190be964f4c", "image_entities": [{"entity": "mountain", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2580707371234894}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23666983842849731}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9260368943214417}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8797588348388672}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8674570322036743}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7781053185462952}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7726927399635315}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6370347142219543}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4190262258052826}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2750532031059265}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2015470713376999}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T18:33:09.891Z", "updated_at": "2023-09-25T15:53:48.942Z"}}], "post_text": "Creo que todos buscamos lo mismo\u2026 No sabemos muy bien qu\u00e9 es ni d\u00f3nde est\u00e1\u2026\n\nViajar en moto por Argentina, el pais de la libertad. \nQue belleza \u2665\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nEsto reci\u00e9n comienza.\n\nTucum\u00e1n \u2714\ufe0f\nCatamarca \u2714\ufe0f\nLa Rioja \ud83d\udd1c\nSan Juan \ud83d\udd1c\nMendoza \ud83d\udd1c\n\n#MakeLifeARide \ud83d\ude4c", "total_engagement": 2323, "engagement_rate": 0.11047700575450611, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-01-30T23:27:55.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775614, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:47.968Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:47.968Z"}, {"id": 607775132057775613, "metric": "post_text_hash", "value": "1715855891", "created_at": "2023-08-03T11:12:47.966Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:47.966Z"}, {"id": 607775132217064612, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.490Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.916Z"}, {"id": 607775132217064614, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.495Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.923Z"}]}, {"social_post_id": 607792175152335830, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoLUMfFvQvq/", "post_id": "3029603993283005418", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"242369164\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"La Rioja Province, Argentina\",\"slug\":\"la-rioja-province-argentina\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ca3b80035bb96587d027836a8f900fb9.JPEG", "phash": "bd44103ee7cc5c33", "image_entities": [{"entity": "car", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9354314804077148}, {"entity": "mode of transport", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5812204480171204}, {"entity": "motor vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2988779842853546}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2976219654083252}, {"entity": "motorcycling", "entity_type": "Label", "confidence": 0.25181782245635986}, {"entity": "mountainous landforms", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23891261219978333}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23486074805259705}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9891605973243713}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9874346852302551}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9513108730316162}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9506163001060486}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9489507675170898}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8694531917572021}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8405360579490662}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7345220446586609}, {"entity": "helicopter", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44594791531562805}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4299642741680145}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3339342176914215}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2545653283596039}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T15:42:02.429Z", "updated_at": "2023-09-25T15:53:26.050Z"}}], "post_text": "B\u00fasquenme donde se esconde el \u2600\ufe0f\n\nSigue la recorrida por parte de este hermoso pa\u00eds \u2665\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n\nTucum\u00e1n \u2714\ufe0f\nCatamarca \u2714\ufe0f\nLa Rioja \u2714\ufe0f\nSan Juan \ud83d\udd1c\nMendoza \ud83d\udd1c\n\n#MakeLifeARide", "total_engagement": 1324, "engagement_rate": 0.06296666191087649, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-02T22:29:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775674, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.120Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.120Z"}, {"id": 607775132057775671, "metric": "post_text_hash", "value": "189747456", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.118Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.118Z"}, {"id": 607775132217064621, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.512Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.960Z"}, {"id": 607775132217064622, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.516Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.967Z"}]}, {"social_post_id": 607792175152335829, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoTDpsqPcK8/", "post_id": "3031783033741886140", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"263476412\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Provincia de San Juan\",\"slug\":\"provincia-de-san-juan\"}", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2ce7d4868ef059445578dc8ae5af47dd.JPEG", "phash": "f14e96b571ca1a86", "image_entities": [{"entity": "automotive tire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8777634501457214}, {"entity": "off-roading", "entity_type": "Label", "confidence": 0.45797470211982727}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22294175624847412}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.98630291223526}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9860018491744995}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8686898946762085}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8498043417930603}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7291860580444336}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6621857285499573}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6492676138877869}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5850384831428528}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48100346326828003}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44456732273101807}, {"entity": "skateboard", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41981610655784607}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26284193992614746}, {"entity": "single-lens reflex camera", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2330859899520874}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22461768984794617}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20591123402118683}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T13:15:22.249Z", "updated_at": "2023-09-25T15:53:23.161Z"}}], "post_text": "Solo el viento te har\u00e1 sentir\u2026 Nada m\u00e1s.\n\nPrimera vez en la provincia de San Juan. Hermoso rinc\u00f3n de la Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\n\nReencontrando a viejos amigos. Haciendo nuevos.\n\nTucum\u00e1n \u2714\ufe0f\nCatamarca \u2714\ufe0f\nLa Rioja \u2714\ufe0f\nSan Juan \u2714\ufe0f\nMendoza \ud83d\udd1c\n\nDivino lugar @de.mi.campo \ud83e\udd29\n\n#MakeLifeARide", "total_engagement": 1234, "engagement_rate": 0.058686450753792745, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-05T22:38:43.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775780, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.436Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.436Z"}, {"id": 607775132057775775, "metric": "post_text_hash", "value": "148588446", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.434Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.434Z"}, {"id": 607775132217064628, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.531Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:44.996Z"}, {"id": 607775132217064629, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.535Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:45.018Z"}]}, {"social_post_id": 607792175152335828, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CoYUA9VMukM/", "post_id": "3033262375818160396", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"226496066\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Mendoza Province\",\"slug\":\"mendoza-province\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0439f98246fb8571031837a69a4cbf47.JPEG", "phash": "f897c3a89cb4d868", "image_entities": [{"entity": "apparel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.931854784488678}, {"entity": "automotive tire", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5690336227416992}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42893415689468384}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.42649832367897034}, {"entity": "machine", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32372382283210754}, {"entity": "motor", "entity_type": "Label", "confidence": 0.31351611018180847}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24560317397117615}, {"entity": "vehicle", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24081631004810333}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9875855445861816}, {"entity": "helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9690313935279846}, {"entity": "motorcycle", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9396063089370728}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7464038133621216}, {"entity": "bicycle helmet", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6648145318031311}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6608156561851501}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6118351221084595}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5624219179153442}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5291474461555481}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43544143438339233}, {"entity": "tire", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4291338622570038}, {"entity": "wheel", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33756309747695923}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3002975881099701}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23820704221725464}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22485622763633728}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T18:07:05.216Z", "updated_at": "2023-09-01T04:28:25.028Z"}}], "post_text": "D\u00f3nde voy, d\u00f3nde estoy, qui\u00e9n soy yo, qu\u00e9 hora es, d\u00f3nde estar\u00e9\u2026\n\nUna vez m\u00e1s Mendoza me recibe arriba de mi moto. Esta vez para disfrutar del inmenso #ValleDeUco, cuna de grandes vinos, due\u00f1o de una paz avasallante.\n\nGracias a los amigos de Bodega Gimenez Riili por hacerme lugar es su para\u00edso. Gracias a su gente, amorosa. @experienciagimenezriili \n\nGracias a los amigos de la ruta que me acompa\u00f1aron, me ense\u00f1aron la historia y los dones de este maravilloso rinc\u00f3n de la Argentina \u2665\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n\nTenemos un pa\u00eds hermoso! Vi\u00e1jenlo! Visiten a su gente, nuestra gente! Tienen mucho para ense\u00f1arnos. Vale la pena \ud83d\ude4c \n\n#MakeLifeARide\n#viajar #argentina", "total_engagement": 1223, "engagement_rate": 0.05816331383459362, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-07T23:37:54.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775822, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.597Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.597Z"}, {"id": 607775132057775820, "metric": "post_text_hash", "value": "-1767288808", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.590Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.590Z"}, {"id": 607775132217064631, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.551Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:45.056Z"}, {"id": 607775132217064633, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.555Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:45.072Z"}]}, {"social_post_id": 607792175160170444, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CokCtPEO0yN/", "post_id": "3036563953401154701", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"28963119862\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"TN Todo Noticias\",\"slug\":\"tn-todo-noticias\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/74bf3420ae0859c164a7466efde0d8a9.JPEG", "phash": "c1ce3660bd669c36", "image_entities": [{"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9181464910507202}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7574689984321594}, {"entity": "tuxedo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5657581090927124}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21900252997875214}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9970827698707581}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8801938891410828}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7982285022735596}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4882807433605194}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4843939244747162}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4246412217617035}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2728324830532074}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25330427289009094}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T14:58:59.340Z", "updated_at": "2023-09-25T15:55:22.094Z"}}], "post_text": "20 A\u00d1OS EN CANAL 13 Y TN\nCasi la mitad de mi vida\u2026\n\nEsper\u00e9 la tranquilidad de las vacaciones para publicar esto que, a decir verdad, debi\u00f3 fecharse el 13 de enero.\nEs que ese d\u00eda, pero en 2003, sub\u00ed por primera vez al 4to piso de Lima 1261 Ciudad de Bs As, donde funcionaba lo que el com\u00fan de la gente llamaba \u201cla Catedral del Periodismo Argentino\u201d\u2026 Ah\u00ed donde trabajaban M\u00f3nica y C\u00e9sar, Santo, Juan Miceli y toda una tremenda banda de profesionales a los que yo ve\u00eda en casa a trav\u00e9s de la tele.\nConvocado por @robertocmayo entr\u00e9 como productor, pasante, a El Noticiero de Santo. Al tiempo me pasaron a @telenoche. Y Meses despu\u00e9s, a la producci\u00f3n de m\u00f3viles del canal. @rfpipino me dio toda su confianza y la estabilidad laboral con la relaci\u00f3n de dependencia. \n4 a\u00f1os como productor hasta que un d\u00eda en 2007 me mandaron al aire\u2026 \nAh\u00ed empez\u00f3 otra hermosa etapa que, con el correr de las salidas al aire me fue llevando a encontrarme con mi pasi\u00f3n: el Periodismo Pol\u00edtico. Mi debut fue la cobertura del debate parlamentario de la 125 y el conflicto con el campo.\nYa llevo 15 a\u00f1os acreditado en el Congreso y 11 en la Casa de Gobierno.\n\nEn el medio me recib\u00ed de Licenciado en Comunicaci\u00f3n y de Magister en Pol\u00edtica. Y me fui medio a\u00f1o a vivir en Espa\u00f1a a hacer un posgrado en Liderazgo Pol\u00edtico.\nGracias @soyrapa @exequielsanitz @martinpietru @julianobaya por facilitarme las cosas desde el canal.\n\nCasi la mitad de mi vida trabajando en @todonoticias y @eltrecetv \u2026\nHa pasado mucha agua debajo del puente. Amigos, compa\u00f1eros, colegas, buenos y malos momentos, sinsabores, alegr\u00edas, porrazos, aprendizajes, maduraci\u00f3n.\n\nNo soy el mismo de aquel que entr\u00f3 al canal el 13 de enero de 2003\u2026\nBah, si miro honestamente adentro m\u00edo, mis valores, mis convicciones, mis prioridades, mis afectos y emociones, dir\u00eda felizmente que soy muy parecido. Que puedo mirar a los ojos a mis viejos, a mis abuelos (donde est\u00e9n), a mi familia, a mis amigos, con la tranquilidad de saber que no defraud\u00e9 todo lo lindo que me ense\u00f1aron.\n\nA seguir adelante! Laburando, aprendiendo, form\u00e1ndome, estudiando y sobre todo compartiendo. \n\nGracias a todos los que me acompa\u00f1aron en estas dos d\u00e9cadas de TN y Canal 13!!", "total_engagement": 2889, "engagement_rate": 0.13739477814238835, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-02-12T12:57:33.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "profesionales", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lima", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "piso", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "canal", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "c\u00e9sar santo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "eltrecetv"}, {"name": "exequielsanitz"}, {"name": "julianobaya"}, {"name": "martinpietru"}, {"name": "rfpipino"}, {"name": "robertocmayo"}, {"name": "soyrapa"}, {"name": "todonoticias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775899, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.818Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.818Z"}, {"id": 607775132057775895, "metric": "post_text_hash", "value": "-689063327", "created_at": "2023-08-03T11:12:48.805Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:48.805Z"}, {"id": 607775132217064639, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.569Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:45.109Z"}, {"id": 607775132217064640, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.573Z", "updated_at": "2023-10-05T08:40:45.120Z"}]}, {"social_post_id": 607792175178937447, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CppqXwIrf3-/", "post_id": "3056160172334251518", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/e1a0365ba8526db5e2803f3c49bf1595.JPEG", "phash": "d0d543607fb52d1c", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9717179536819458}, {"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8942943215370178}, {"entity": "overcoat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7111751437187195}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6958162784576416}, {"entity": "tuxedo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3631078004837036}, {"entity": "officer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.34477588534355164}, {"entity": "official", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2772122025489807}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22574664652347565}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9602760672569275}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9559040665626526}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9505411386489868}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9268039464950562}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7612522840499878}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6153824329376221}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.594405472278595}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.589826226234436}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5512832403182983}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5510897040367126}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5499511361122131}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5471163392066956}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47424137592315674}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36594974994659424}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35039564967155457}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3136960566043854}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3122212290763855}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24930459260940552}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23464104533195496}, {"entity": "guitar", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22440725564956665}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-07T14:19:35.353Z", "updated_at": "2023-10-26T00:42:40.355Z"}}], "post_text": "GRACIAS MAESTRO!\nEl d\u00eda en que me retire del periodismo, entendiendo que a\u00fan falta mucho para eso, una de las cosas que seguramente dir\u00e9 es:  YO FUI UN AFORTUNADO, TRABAJ\u00c9 CON MARIO MARKIC \ud83d\ude4c\n\nPluma fina, elegante\u2026 leer y escuchar a Mario es como cerrar los ojos y disfrutar de la mejor de las m\u00fasicas. Due\u00f1o de un estilo propio, es exquisito. \nNo estoy diciendo novedades.\n\nLo que s\u00ed puedo contarles que quiz\u00e1s no sepan es que Mario es un Tipazo, una persona fuera de serie.\n\nCuando en 2007 dej\u00e9 mi rol de productor para convertirme en cronista, Milena Zapata me mand\u00f3 a la escuelita de Mario. Todas las semanas, nos reun\u00edamos mano a mano en una sala y, textos en mano, \u00e9l me ense\u00f1aba a escribir para televisi\u00f3n y a enfatizar la lectura. \n\nCon en tiempo me convert\u00ed en periodista pol\u00edtico y las charlas con Mario pasaron a ser tertulias sobre la pol\u00edtica, el pa\u00eds, el futuro. Jam\u00e1s voy a olvidar los encuentros clandestinos en la cocina del canal con @ignacio_mendilaharzu, @rfpipino y @edgardo_alfano \u2026 largas discusiones y debates en los Mario siempre mostraba su pasi\u00f3n por la Argentina y su preocupaci\u00f3n por el futuro.\n\nEn 2016 viajamos juntos a Tucum\u00e1n a cubrir los festejos por el Bicentenario de Independencia. Ah\u00ed estuvieron tambi\u00e9n los queridos @javoloza y @joseinesta.\nCompart\u00ed con Mario 2 semanas all\u00ed. Y termin\u00e9 de descubrir a este maestro del periodismo y de la vida.\n\nGracias Mario querido por todos estos a\u00f1os! Y gracias por comprometerte con el pa\u00eds! Siempre voy a estar para lo que necesites !!!\n\n\u2665\ufe0f @mgmarkic", "total_engagement": 1708, "engagement_rate": 0.08122889618110049, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-11T13:51:44.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "milena zapata", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mario", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "edgardo_alfano"}, {"name": "ignacio_mendilaharzu"}, {"name": "javoloza"}, {"name": "mgmarkic"}, {"name": "rfpipino"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057775965, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:49.022Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:49.022Z"}, {"id": 607775132057775963, "metric": "post_text_hash", "value": "1154732341", "created_at": "2023-08-03T11:12:49.013Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:49.013Z"}, {"id": 607775132217064644, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.588Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.341Z"}, {"id": 607775132217064647, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.592Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.363Z"}]}, {"social_post_id": 607792175193294257, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd7SiKtnCQ/", "post_id": "3070871279318233232", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"235082047414982\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"India : \u0907\u0902\u0921\u093f\u092f\u093e\",\"slug\":\"india\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0e8967be4fab3b9dacfc154a3f7201b7.JPEG", "phash": "8ec08fe0e20f70df", "image_entities": [{"entity": "city", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8590111136436462}, {"entity": "human settlement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7456313371658325}, {"entity": "people", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6815928220748901}, {"entity": "public space", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6467500329017639}, {"entity": "street", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48605915904045105}, {"entity": "tourism", "entity_type": "Label", "confidence": 0.48428457975387573}, {"entity": "town", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3651486039161682}, {"entity": "urban area", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3266805112361908}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9873091578483582}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9845817685127258}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9547165036201477}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9262630939483643}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7417095303535461}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6089918613433838}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5499735474586487}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5233422517776489}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47385796904563904}, {"entity": "building", "entity_type": "Object", "confidence": 0.45377808809280396}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3163800537586212}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26020580530166626}, {"entity": "bird", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2581981122493744}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20539958775043488}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-04-12T02:15:09.036Z", "updated_at": "2023-10-26T00:42:42.364Z"}}], "post_text": "VIAJAR EL MUNDO \ud83c\uddee\ud83c\uddf3\u2665\ufe0f\nGran experiencia: conocer INDIA\nDel otro lado del mundo pasan muchas cosas que vale la pena conocer. Distintas maneras de ver la vida, de pensar la historia. Miles de millones de personas creando futuro con una energ\u00eda envidiable.\n\nGracias @indembarg, especialmente @ambdineshbhatia por esta espectacular invitaci\u00f3n a conocer su pa\u00eds. Visitamos Dehli, Agra y Bombay.\n\nUna experiencia muy rica que tuve la suerte de compartir con buenos y queridos colegas: @leoyviajo @guido.braslavsky @agustinagiron @analiaargento y Jorgito Liotti.\n\nGRACIAS @juhi.jalota @saini_deepk @dr.rajupatodkar por todo!", "total_engagement": 1544, "engagement_rate": 0.07342940029485899, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-03-31T21:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "agustinagiron"}, {"name": "ambdineshbhatia"}, {"name": "analiaargento"}, {"name": "dr.rajupatodkar"}, {"name": "guido.braslavsky"}, {"name": "indembarg"}, {"name": "juhi.jalota"}, {"name": "leoyviajo"}, {"name": "saini_deepk"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057776038, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:49.231Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:49.231Z"}, {"id": 607775132057776037, "metric": "post_text_hash", "value": "-434293938", "created_at": "2023-08-03T11:12:49.226Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:49.226Z"}, {"id": 607775132217064650, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.609Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.383Z"}, {"id": 607775132217064653, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.613Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.392Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201297188, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CrMYg2wvJSN/", "post_id": "3083947655781192845", "program_id": null, "location": {"city_name": "{\"id\":\"421755244\",\"has_public_page\":true,\"name\":\"Llao Llao - Bariloche\",\"slug\":\"llao-llao-bariloche\"}", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6c4ccff81f24372c53dd83369d69e209.JPEG", "phash": "b5da93b00cdc2ccb", "image_entities": [{"entity": "media", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7686740756034851}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28291499614715576}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.27521181106567383}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2507469952106476}, {"entity": "sky", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21465712785720825}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8308295011520386}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21540966629981995}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T06:56:39.100Z", "updated_at": "2023-10-26T00:42:55.590Z"}}], "post_text": "Trabajar en el PARA\u00cdSO\ud83d\ude4c\nSiempre es lindo volver a #Bariloche.\nSiempre es lindo volver a la #Patagonia.\nEsta vez con @todonoticias para cubrir el @forollaollao uno de los eventos pol\u00edticos de mayor impacto en Argentina.\nTodo en un marco impresionante \ud83d\ude0a\n\u2014\n\u2014\n\u2014\n#LlaoLlao @ezeherszage @irsa.arg \n#Democracia #Debate #Argentina #Dialogo #Desarrollo #politicaspublicas #politica @intersuramancay\nGracias @agustino.oficial por la elegancia\u2728 @gustavoarceagustino", "total_engagement": 660, "engagement_rate": 0.03138821515194749, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-18T22:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "marco", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "eventos", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "argentina"}, {"name": "bariloche"}, {"name": "debate"}, {"name": "democracia"}, {"name": "desarrollo"}, {"name": "dialogo"}, {"name": "llaollao"}, {"name": "patagonia"}, {"name": "politica"}, {"name": "politicaspublicas"}], "mentions": [{"name": "agustino.oficial"}, {"name": "ezeherszage"}, {"name": "forollaollao"}, {"name": "gustavoarceagustino"}, {"name": "intersuramancay"}, {"name": "irsa.arg"}, {"name": "todonoticias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057776241, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:49.909Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:49.909Z"}, {"id": 607775132057776239, "metric": "post_text_hash", "value": "178377453", "created_at": "2023-08-03T11:12:49.906Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:49.906Z"}, {"id": 607775132217064658, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.629Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.415Z"}, {"id": 607775132217064660, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.632Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.438Z"}]}, {"social_post_id": 607792175201297187, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Crg-3JLP98B/", "post_id": "3089745812683480833", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/88f8609bd34240bba09471654578c29c.JPEG", "phash": "c1a63e49e16a1b3e", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.920271635055542}, {"entity": "conversation", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7712720632553101}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2012174427509308}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8735007047653198}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8578438758850098}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8333099484443665}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7737390398979187}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7678617238998413}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7481527328491211}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4477861821651459}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41696640849113464}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36086732149124146}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3313421308994293}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2882770895957947}, {"entity": "hat", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2566385269165039}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23258626461029053}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22922728955745697}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.228389173746109}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22074076533317566}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2191595584154129}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-05-11T06:56:38.961Z", "updated_at": "2023-10-26T00:42:46.256Z"}}], "post_text": "CANDIDATOS\nEste domingo, en la web de @todonoticias y en todas sus plataformas digitales, empezamos una saga de #entrevistas a los candidatos a #presidente de #argentina .\n\nEn un a\u00f1o electoral bisagra, conversaciones a fondo con aquellas personas que aspiran a conducir este pa\u00eds que atraviesa una grave crisis social, pol\u00edtica y econ\u00f3mica.\n\nUn estudio especialmente preparado para esto. La producci\u00f3n de @jess_fabaro y @patocaruso , realizaci\u00f3n del VIDEOLAB de TN @elnegrochaves @leleher @nicoigonzalez y todo un equipo que lideran @soyrapa y @thieberger \n\nEn esta primera edici\u00f3n: @horaciorodriguezlarreta \n#tn #todonoticias #politica #elecciones2023 #elecciones", "total_engagement": 724, "engagement_rate": 0.034431920863651495, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-04-26T22:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "equipo", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "candidatos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "crisis", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conversaciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "presidente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bisagra", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "saga", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "edici\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "entrevistas", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "argentina"}, {"name": "elecciones"}, {"name": "elecciones2023"}, {"name": "entrevistas"}, {"name": "politica"}, {"name": "presidente"}, {"name": "tn"}, {"name": "todonoticias"}], "mentions": [{"name": "elnegrochaves"}, {"name": "horaciorodriguezlarreta"}, {"name": "jess_fabaro"}, {"name": "leleher"}, {"name": "nicoigonzalez"}, {"name": "patocaruso"}, {"name": "soyrapa"}, {"name": "thieberger"}, {"name": "todonoticias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057776294, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.048Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.048Z"}, {"id": 607775132057776289, "metric": "post_text_hash", "value": "240649776", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.042Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.042Z"}, {"id": 607775132217064663, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.647Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.461Z"}, {"id": 607775132217064665, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.650Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.484Z"}]}, {"social_post_id": 607792175217726448, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CsFB_wtN4VK/", "post_id": "3099892698186220874", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0d5b84a46869df6bca22a8114b2969a5.JPEG", "phash": "9d3b73a620899bcc", "image_entities": [{"entity": "entertainment", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9245344400405884}, {"entity": "public speaking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8931660056114197}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.776593804359436}, {"entity": "music artist", "entity_type": "Label", "confidence": 0.653048574924469}, {"entity": "music", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6140838861465454}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5894657373428345}, {"entity": "performance", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5554443597793579}, {"entity": "performing arts", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4842280447483063}, {"entity": "singer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4697478115558624}, {"entity": "spokesperson", "entity_type": "Label", "confidence": 0.28473082184791565}, {"entity": "singing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2712271511554718}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8285708427429199}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7908650040626526}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7671648859977722}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.622931957244873}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.525505781173706}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42215201258659363}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3336438834667206}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2494947761297226}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-14T05:40:51.371Z", "updated_at": "2023-10-26T00:42:58.580Z"}}], "post_text": "40 A\u00d1OS DE DEMOCRACIA\nUn orgullo y un placer participar de una conversaci\u00f3n sobre algo tan importante para los argentinos.\n\nGracias @amchamarg por invitarme al #AmChamSummit2023 \ud83d\ude0a\nCompart\u00ed el escenario con @monzoemilio @gcamano.oficial @silvia_lospennato y @alfredocornejo \n\nEl desarrollo solo llega a trav\u00e9s del di\u00e1logo con quien piensa diferente, logrando acuerdos.\n\n#politica #argentina #politicaspublicas @nicohenrichsen \n\n\ud83d\udc54 @agustino.oficial @gustavoarceagustino", "total_engagement": 826, "engagement_rate": 0.03928282684167975, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-05-10T22:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "escenario", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lospennato", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conversaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amchamsummit2023"}, {"name": "argentina"}, {"name": "politica"}, {"name": "politicaspublicas"}], "mentions": [{"name": "agustino.oficial"}, {"name": "alfredocornejo"}, {"name": "amchamarg"}, {"name": "gcamano.oficial"}, {"name": "gustavoarceagustino"}, {"name": "monzoemilio"}, {"name": "nicohenrichsen"}, {"name": "silvia_lospennato"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057776369, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.277Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.277Z"}, {"id": 607775132057776363, "metric": "post_text_hash", "value": "-450280650", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.263Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.263Z"}, {"id": 607775132217064672, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.672Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.511Z"}, {"id": 607775132217064674, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.675Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.529Z"}]}, {"social_post_id": 607792175217726447, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cs9H459LhIV/", "post_id": "3115681214056239637", "program_id": null, "location": {"city_name": "TN Todo Noticias", "latitude": 35.7504, "longitude": -86.2503}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/73111014795ae718827b636d921aac2e.JPEG", "phash": "d8738d2cf25a24d3", "image_entities": [{"entity": "accessories", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6636041402816772}, {"entity": "accessory", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5473993420600891}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.41681382060050964}, {"entity": "coat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3988403379917145}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.37676167488098145}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33397603034973145}, {"entity": "overcoat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32231616973876953}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3155698776245117}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21360749006271362}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9841588735580444}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9716335535049438}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.966332733631134}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9281489849090576}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9262486696243286}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8520478010177612}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7516281008720398}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6863858699798584}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6765631437301636}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6411612629890442}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6295781135559082}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5885414481163025}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5394277572631836}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3514232635498047}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30757665634155273}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27061599493026733}, {"entity": "underpants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22596198320388794}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-06-14T05:40:51.625Z", "updated_at": "2023-10-26T00:42:57.128Z"}}], "post_text": "Hoy cumple 30 a\u00f1os el canal de noticias m\u00e1s importante de la Argentina y de la regi\u00f3n: @todonoticias \nHace 20 que trabajo ah\u00ed. Casi la mitad de mi vida.\n\nUn lugar de referencia para millones de argentinos y latinoamericanos que eligen al canal como herramienta de informaci\u00f3n, de reflexi\u00f3n. Han pasado y pasan por esos pasillos enormes profesionales.\n\nTN es para muchos nuestro segundo hogar. Una escuela donde hicimos esto que somos, que no es poco \u2665\ufe0f\n\nGracias a todos por acompa\u00f1arnos a diario desde hace tanto tiempo.", "total_engagement": 1756, "engagement_rate": 0.08351167546487849, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-06-01T16:49:25.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "muchos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "escuela", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diario", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "latinoamericanos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentinos", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "todonoticias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057776432, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.451Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.451Z"}, {"id": 607775132057776427, "metric": "post_text_hash", "value": "27324035", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.449Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.449Z"}, {"id": 607775132217064679, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.691Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.568Z"}, {"id": 607775132217064682, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.702Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.579Z"}]}, {"social_post_id": 607792175231980419, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cu-iD-ivUoS/", "post_id": "3152106596100557330", "program_id": null, "location": {"city_name": "TN Todo Noticias", "latitude": 35.7504, "longitude": -86.2503}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/891267a56b724ff7869ba9f02aa6a270.JPEG", "phash": "ae31d37587a9780a", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8944940567016602}, {"entity": "fashion", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6007521152496338}, {"entity": "red", "entity_type": "Label", "confidence": 0.493981271982193}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21486873924732208}, {"entity": "team", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21216554939746857}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9863197207450867}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9858465790748596}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9718654751777649}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9649882316589355}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9637004733085632}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9517619609832764}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9490034580230713}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9369490742683411}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9293140769004822}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9209240674972534}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9082155227661133}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8982998728752136}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8840380907058716}, {"entity": "dress", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8775680661201477}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8258378505706787}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6217978000640869}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5566643476486206}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5506373643875122}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5197790861129761}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5009356737136841}, {"entity": "miniskirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4452386498451233}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3415553867816925}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3256199061870575}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.28794941306114197}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2824394702911377}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24877303838729858}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23927409946918488}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23684106767177582}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-07-31T08:25:32.102Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:00.142Z"}}], "post_text": "ESTA PASANDO @todonoticias \n\u2022\u2022\n\ud83d\ude0a Un lindo grupo humano haciendo un noticiero todos los d\u00edas. Liderando la franja a diario.\n@amorosocaro + @nachogonzalezprieto + @sofiaterrile + @nico_singer + @marinaeltiempo + @_francoramirez + @maicaronte y toda una Banda de gente linda.\n\ud83d\ude4fGRACIAS POR ACOMPA\u00d1ARNOS\ud83d\ude4f", "total_engagement": 708, "engagement_rate": 0.03367099443572549, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-07-23T21:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "banda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "singer", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "grupo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "diario", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "francoramirez", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "amorosocaro"}, {"name": "_francoramirez"}, {"name": "maicaronte"}, {"name": "marinaeltiempo"}, {"name": "nachogonzalezprieto"}, {"name": "nico_singer"}, {"name": "sofiaterrile"}, {"name": "todonoticias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132057776527, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.739Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.739Z"}, {"id": 607775132057776524, "metric": "post_text_hash", "value": "-1085257153", "created_at": "2023-08-03T11:12:50.736Z", "updated_at": "2023-08-03T11:12:50.736Z"}, {"id": 607775132217064685, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.716Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.598Z"}, {"id": 607775132217064686, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.721Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.610Z"}]}, {"social_post_id": 607792175237011254, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CvYaeuUMoZ0/", "post_id": "3159391599124973172", "program_id": null, "location": {"city_name": "Chubut", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d9e6f63363538cbcf8f27c32cf1894e5.JPEG", "phash": "ad8ee8d51561ccaa", "image_entities": [{"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9898632764816284}, {"entity": "laptop", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9080982804298401}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8840623497962952}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7616599202156067}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7187772989273071}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5954515933990479}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5663934946060181}, {"entity": "tableware", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48786598443984985}, {"entity": "window blind", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3794877529144287}, {"entity": "monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30101779103279114}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-19T06:49:40.678Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:01.950Z"}}], "post_text": "#Decision2023\nSiempre es lindo cubrir elecciones en el interior de la Argentina. Por muchas razones.\n\u2022 La chance de conocer lugares hermosos, gente buena que trabaja para sacar al pa\u00eds adelante.\n\u2022 La oportunidad de reencontrarme con queridos camar\u00f3grafos y t\u00e9cnicos, amigos de a\u00f1os. En este caso el gran @marcelo_funes y el genio de Fidel.\n\u2022 Y mucho m\u00e1s.\nBuena transmisi\u00f3n hicimos para @todonoticias \ud83d\ude03\nHacer lo que a uno lo apasiona es un privilegio por el que hemos estudiado y trabajado mucho. Felices de hacerlo \ud83d\ude4c", "total_engagement": 996, "engagement_rate": 0.04736767013839349, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-01T00:14:09.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "interior", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "chance", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "camar\u00f3grafos", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "lugares", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "decision2023"}], "mentions": [{"name": "marcelo_funes"}, {"name": "todonoticias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132173645915, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-20T12:24:37.746Z", "updated_at": "2023-08-20T12:24:37.746Z"}, {"id": 607775132173645914, "metric": "post_text_hash", "value": "657721333", "created_at": "2023-08-20T12:24:37.730Z", "updated_at": "2023-08-20T12:24:37.730Z"}, {"id": 607775132217064691, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.738Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.638Z"}, {"id": 607775132217064692, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-08-23T13:47:08.742Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.672Z"}]}, {"social_post_id": 607792175250550278, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CwLkOg4vo19/", "post_id": "3173789689471470973", "program_id": null, "location": {"city_name": "Adrogu\u00e9", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4c5e51f37bc8fe60cd2c8c5c275efd4f.JPEG", "phash": "d1960a4ddcf8623d", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7655750513076782}, {"entity": "pub", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2205013781785965}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9809249043464661}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9423547387123108}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.903919517993927}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8753909468650818}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.841210126876831}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8063368797302246}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7535037994384766}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6986707448959351}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6813129186630249}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6800317168235779}, {"entity": "stool", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6473504304885864}, {"entity": "table", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5617905855178833}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5207297801971436}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.44317251443862915}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3910461366176605}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21099500358104706}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20978058874607086}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-08-31T09:25:52.678Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:05.244Z"}}], "post_text": "LA BANDA DEL SUR\nAs\u00ed nos bautiz\u00f3 en la redacci\u00f3n de @todonoticias el querido @julianobaya \u2026 \n\nHace m\u00e1s de 20 a\u00f1os que somos amigos incondicionales: @javoloza @garchiok @sergiolapegue y yo.\n\nEl periodismo es una profesi\u00f3n maravillosa, entre otras cosas, por esto.\n\nEsta vez no fue con asado en casa. Pero fue \ud83d\ude0a", "total_engagement": 949, "engagement_rate": 0.04513244875636087, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-08-20T21:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "casa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "banda", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "garchiok"}, {"name": "javoloza"}, {"name": "julianobaya"}, {"name": "sergiolapegue"}, {"name": "todonoticias"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132256652023, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-01T18:58:25.260Z", "updated_at": "2023-09-01T18:58:25.260Z"}, {"id": 607775132256652022, "metric": "post_text_hash", "value": "-1080141024", "created_at": "2023-09-01T18:58:25.258Z", "updated_at": "2023-09-01T18:58:25.258Z"}, {"id": 607775132259269476, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-02T15:41:06.884Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.689Z"}, {"id": 607775132259269477, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-02T15:41:06.891Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.730Z"}]}, {"social_post_id": 607792175286565653, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CxQzcNlLxg1/", "post_id": "3193278374905583669", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/ea1ee710b62ef459bad327722c30c225.JPEG", "phash": "ea55aa44fe20db29", "image_entities": [{"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9646018743515015}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6754189729690552}, {"entity": "screenshot", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6688910722732544}, {"entity": "text message", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2834734320640564}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47150719165802}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2509108781814575}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2505589425563812}, {"entity": "balloon", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23120030760765076}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2087312936782837}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-09-25T00:44:39.927Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:06.752Z"}}], "post_text": "\u00a1Bienvenidos a mi p\u00e1gina! \nFeliz de poder compartirles qui\u00e9n soy, qu\u00e9 hago y en qu\u00e9 creo. El link est\u00e1 en mi bio \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n\u00bfQu\u00e9 les parece?\n.\n.\n\ud83d\udee0\ufe0f @zafirus.tech \ud83e\udde0", "total_engagement": 654, "engagement_rate": 0.031102867741475245, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-09-16T18:21:56.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "zafirus.tech"}], "categories": [{"name": "Food & Drink", "confidence": 0.8607491254806519}], "post_properties": [{"id": 607775132330035547, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T14:42:58.033Z", "updated_at": "2023-09-27T14:42:58.033Z"}, {"id": 607775132330035546, "metric": "post_text_hash", "value": "-371623967", "created_at": "2023-09-27T14:42:58.026Z", "updated_at": "2023-09-27T14:42:58.026Z"}, {"id": 607775132330088305, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-09-27T16:59:55.144Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.762Z"}, {"id": 607775132330088306, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-09-27T16:59:55.149Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.773Z"}]}, {"social_post_id": 607792175295100617, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx4iIIyspnA/", "post_id": "3204461227651799488", "program_id": null, "location": {"city_name": "Santiago del Estero, Argentina", "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f231bc6dbd2a2e21750e25755bf8bb55.JPEG", "phash": "ca2d2ed3167c5516", "image_entities": [{"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9847676157951355}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9496060609817505}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.81150221824646}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7959429025650024}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6753706336021423}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6342541575431824}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6189188361167908}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3658159673213959}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2929881513118744}, {"entity": "television", "entity_type": "Object", "confidence": 0.25747746229171753}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22962342202663422}, {"entity": "monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2295934110879898}, {"entity": "computer monitor", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2261911779642105}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-09T01:26:54.405Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:22.166Z"}}], "post_text": "Cobertura del primer #DebatePresidencial. \u00bfLo viste? Contame qu\u00e9 te pareci\u00f3 ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83c\udffc @debatesar", "total_engagement": 402, "engagement_rate": 0.019118276501640746, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-02T04:40:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "contame qu\u00e9", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.05733172968029976}, {"entity": "pareci\u00f3 ac\u00e1", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.05733172968029976}, {"entity": "viste", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.15723346173763275}, {"entity": "contame", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.12798693776130676}, {"entity": "cobertura del primer", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.305402934551239}, {"entity": "debatepresidencial", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29193153977394104}, {"entity": "cobertura del", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2832832634449005}, {"entity": "debatesar", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2300368696451187}, {"entity": "pareci\u00f3", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.07319681346416473}, {"entity": "del", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.19070476293563843}, {"entity": "del primer", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2832832634449005}, {"entity": "qu\u00e9", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.07319681346416473}, {"entity": "ac\u00e1", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.12798693776130676}, {"entity": "cobertura", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24352982640266418}, {"entity": "primer", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.24352982640266418}, {"entity": "qu\u00e9 te pareci\u00f3", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.1210373044013977}], "hashtags": [{"name": "debatepresidencial"}], "mentions": [{"name": "debatesar"}], "categories": [{"name": "Beauty & Fitness", "confidence": 0.9841938614845276}], "post_properties": [{"id": 607775132357383143, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-11T09:41:10.360Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:10.360Z"}, {"id": 607775132357383142, "metric": "post_text_hash", "value": "-1861266746", "created_at": "2023-10-11T09:41:10.357Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:10.357Z"}, {"id": 607775132375434485, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.182Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.800Z"}, {"id": 607775132375434487, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.189Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.816Z"}]}, {"social_post_id": 607792175295100616, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cx9IcmLMthf/", "post_id": "3205755659265169503", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/fc7f0ce4ad32ba5e8db7eeb55d2d64fd.JPEG", "phash": "c9c8b49bb4b4cd62", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8744949102401733}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7321205735206604}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5030854344367981}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.458082377910614}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.44789618253707886}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.43608736991882324}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3220599293708801}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9824633598327637}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8852242231369019}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7468960881233215}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3527279198169708}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-09T01:28:08.076Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:18.939Z"}}], "post_text": "Quiero contarles que sale mi primer libro: \"La Gesti\u00f3n del Di\u00e1logo\". \nNaci\u00f3 de mi tesis de Magister en Pol\u00edticas P\u00fablicas que hice en la Escuela de Gobierno de la Universidad Austral.\nPor eso, ah\u00ed mismo lo presento.\n\nSi quieren venir a la presentaci\u00f3n del libro pueden inscribirse en el link que dejo en mi bio. \n\u00a1Los espero!\n\n@egobiernoua @univaustral @galernalibros @redsaap", "total_engagement": 362, "engagement_rate": 0.017215960431825748, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-03T23:31:16.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "p\u00fablicas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "egobiernoua"}, {"name": "galernalibros"}, {"name": "redsaap"}, {"name": "univaustral"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132357383148, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-11T09:41:10.678Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:10.678Z"}, {"id": 607775132357383147, "metric": "post_text_hash", "value": "1786482434", "created_at": "2023-10-11T09:41:10.665Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:10.665Z"}, {"id": 607775132375434490, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.222Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.837Z"}, {"id": 607775132375434492, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.228Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.864Z"}]}, {"social_post_id": 607792175295100615, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyCEvMTuTD5/", "post_id": "3207146719858471161", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/6b29f369ff871b8c425cec3dddca1485.JPEG", "phash": "e49bce31c9316699", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6345801949501038}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5857140421867371}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5336166024208069}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4750394821166992}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3540134131908417}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.269284725189209}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8234925270080566}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8047622442245483}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6959207653999329}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20513097941875458}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-09T01:27:21.121Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:17.607Z"}}], "post_text": "PREVENTA DE \u201cLA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO\u201d \ud83d\ude80\n\nYa pueden conseguir mi libro a trav\u00e9s de la web de @galernalibros con env\u00edo gratis a todo el pa\u00eds hasta el 11/10 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n\u00a1En mi bio dejo el link!\n\n@egobiernoua @univaustral @redsaap", "total_engagement": 150, "engagement_rate": 0.007133685261806249, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-05T21:35:03.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "egobiernoua"}, {"name": "galernalibros"}, {"name": "redsaap"}, {"name": "univaustral"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132357383150, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-11T09:41:10.906Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:10.906Z"}, {"id": 607775132357383149, "metric": "post_text_hash", "value": "876085418", "created_at": "2023-10-11T09:41:10.902Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:10.902Z"}, {"id": 607775132375434496, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.250Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.886Z"}, {"id": 607775132375434497, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.258Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.893Z"}]}, {"social_post_id": 607792175295100614, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyECCeWLRBB/", "post_id": "3207697800710918209", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c18950b636f39f6ddb453f4b9e69b761.JPEG", "phash": "c8e1e21cbe42f54d", "image_entities": [{"entity": "public speaking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7281034588813782}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22307749092578888}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9526371955871582}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9286460280418396}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8282572031021118}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8193517327308655}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7889078855514526}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7355678081512451}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5721980929374695}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5206364989280701}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.50173020362854}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.33032357692718506}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2565137445926666}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2281402051448822}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2156750112771988}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20019856095314026}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-09T01:27:21.384Z", "updated_at": "2023-10-26T00:43:15.652Z"}}], "post_text": "DEBATE PRESIDENCIAL 2023\nSe viene el segundo! En la Facultad de Derecho de la UBA \ud83c\udf93 \n@javiermilei @patobullrich @sergiomassaok @jschiaretti y @myriambregman \n\nPara vos, \u00bfqui\u00e9n gan\u00f3 el primer debate presidencial y por qu\u00e9? Contame \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "total_engagement": 609, "engagement_rate": 0.02896276216293337, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-06T15:53:59.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "uba", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "debate", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "javiermilei"}, {"name": "jschiaretti"}, {"name": "myriambregman"}, {"name": "patobullrich"}, {"name": "sergiomassaok"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132357383152, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-11T09:41:11.116Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:11.116Z"}, {"id": 607775132357383151, "metric": "post_text_hash", "value": "664771330", "created_at": "2023-10-11T09:41:11.109Z", "updated_at": "2023-10-11T09:41:11.109Z"}, {"id": 607775132375434498, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.287Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.941Z"}, {"id": 607775132375434499, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-17T15:35:24.293Z", "updated_at": "2023-10-30T12:14:49.955Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306491680, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyRkZmKvLuM/", "post_id": "3211508097935522700", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/730cdc6d051cca297bf5f2283daf8805.JPEG", "phash": "8e25f7085ef61923", "image_entities": [{"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9565697908401489}, {"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.704828679561615}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6278647184371948}, {"entity": "official", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5062181353569031}, {"entity": "tie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4450390934944153}, {"entity": "tuxedo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40074872970581055}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2329978346824646}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9778193831443787}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5515647530555725}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4830707609653473}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:15:01.473Z", "updated_at": "2023-11-22T01:38:16.901Z"}}], "post_text": "\u201cUno puede lograr cualquier cosa en la vida siempre que no le preocupe a qui\u00e9n se le atribuya el cr\u00e9dito\u201d. \nEmpec\u00e9 el libro con esta frase que me gusta mucho porque contiene una verdad que nos incomoda. Y el di\u00e1logo es inc\u00f3modo, como todo lo que trae aprendizajes.\n\nLos pr\u00f3logos de lujo son de @andresmalamud y @juanabalmedina a quienes les agradezco de coraz\u00f3n cada palabra.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Pueden conseguirlo en el link de mi biograf\u00eda, o a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web de @galernalibros \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Los espero en la presentaci\u00f3n en @univaustral sede CABA el 31/10. @egobiernoua \nEl link para anotarse est\u00e1 en mi bio tambi\u00e9n.", "total_engagement": 1478, "engagement_rate": 0.07029057877966424, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-11T22:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "vida", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "uno", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "andresmalamud"}, {"name": "egobiernoua"}, {"name": "galernalibros"}, {"name": "juanabalmedina"}, {"name": "univaustral"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381262738, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T14:33:05.341Z", "updated_at": "2023-10-19T14:33:05.341Z"}, {"id": 607775132381262737, "metric": "post_text_hash", "value": "1034339194", "created_at": "2023-10-19T14:33:05.336Z", "updated_at": "2023-10-19T14:33:05.336Z"}, {"id": 607775132383687594, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-20T11:59:56.457Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.776Z"}, {"id": 607775132383687595, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-20T11:59:56.470Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.785Z"}]}, {"social_post_id": 607792175306491674, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyT1_xEPI1W/", "post_id": "3212148437721845078", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cb2f83b146d874b35b608f7035d61fc1.JPEG", "phash": "ea21a625c28797af", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.702092707157135}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6364465355873108}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5738303065299988}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.50390625}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4782569706439972}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4005926847457886}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3150410056114197}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20065948367118835}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8464380502700806}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6149468421936035}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5853477716445923}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5482754707336426}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5056333541870117}, {"entity": "scarf", "entity_type": "Object", "confidence": 0.43560847640037537}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3220170736312866}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-21T02:14:26.501Z", "updated_at": "2023-11-22T01:37:26.082Z"}}], "post_text": "El 24/10 te invitamos a participar del #AmChamSpaces \ud83c\udf99\ufe0f, un espacio de conversaciones en vivo desde la cuenta de Twitter de @amchamarg \n\nJunto a Alejandro D\u00edaz, CEO de AmCham Argentina, estaremos analizando el resultado de las elecciones presidenciales 2023.\n\nTe dejamos el recordatorio para que lo agendes \u261d\ud83c\udffc, y el link para escuchar la charla ese d\u00eda est\u00e1 en la bio de @amchamarg", "total_engagement": 134, "engagement_rate": 0.006372758833880249, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-12T19:12:34.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "amchamspaces", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conversaciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "elecciones", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "twitter", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amcham", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "alejandro d\u00edaz", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "amchamspaces"}], "mentions": [{"name": "amchamarg"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132381262742, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-19T14:33:05.430Z", "updated_at": "2023-10-19T14:33:05.430Z"}, {"id": 607775132381262741, "metric": "post_text_hash", "value": "1665287966", "created_at": "2023-10-19T14:33:05.426Z", "updated_at": "2023-10-19T14:33:05.426Z"}, {"id": 607775132383687597, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-20T11:59:56.487Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.805Z"}, {"id": 607775132383687598, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-20T11:59:56.498Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.813Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319393885, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CyqqSKPr0XG/", "post_id": "3218570849614251462", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0daf1163af4ae983eaeefe38b313e2a3.JPEG", "phash": "8ae83f2aad55ca29", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8534625768661499}, {"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6104050874710083}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4895847737789154}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3501523435115814}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3485104739665985}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.21715587377548218}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7135624885559082}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5854406952857971}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3440812826156616}, {"entity": "baseball cap", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24214765429496765}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:42:36.120Z", "updated_at": "2023-11-22T01:40:51.391Z"}}], "post_text": "#ELECCIONES2023\nEste domingo los/las argentinos/as votamos presidente. Seguramente escuchaste que hay chances de que tengamos un ballotage despu\u00e9s de las elecciones de ma\u00f1ana. \n\u00bfC\u00f3mo funciona? \u00bfCu\u00e1ndo aplica? \nEs importante repasarlo \ud83d\uddf3\ufe0f", "total_engagement": 1076, "engagement_rate": 0.051172302278023496, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-21T15:55:31.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411152015, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.331Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.331Z"}, {"id": 607775132411152014, "metric": "post_text_hash", "value": "908495712", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.322Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.322Z"}, {"id": 607775132412150534, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.808Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.840Z"}, {"id": 607775132412150535, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.813Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.849Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319393884, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CywVXa0vTTB/", "post_id": "3220167701896705217", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/41803375df2d4aecd385dafced40f254.JPEG", "phash": "bc3ec3c12c3893c7", "image_entities": [{"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.36855337023735046}, {"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3387899696826935}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2525065541267395}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.67451012134552}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5973333716392517}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5401245355606079}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2441374957561493}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:42:35.723Z", "updated_at": "2023-11-22T01:40:37.395Z"}}], "post_text": "Hace unos d\u00edas charlamos con DIEGO LEUCO en RADIO MITRE sobre \u201cLA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO\u201d.\n\nEn el libro no planteo nada nuevo, pero s\u00ed necesario: la GRIETA en la que vivimos hace much\u00edsimo tiempo nos trajo hasta donde estamos, y es urgente dejarla atr\u00e1s para ser un pa\u00eds normal.\n\nPueden: \n\ud83d\udcd6 Venir a la presentaci\u00f3n del libro el martes 31/10 en la @univaustral (link en mi bio).\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Conseguirlo a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de @galernalibros (link en mi bio).\n\n@dieleuco @radiomitre @galernalibros @univaustral @egobiernoua", "total_engagement": 347, "engagement_rate": 0.016502591905645122, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-23T20:48:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411152024, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.517Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.517Z"}, {"id": 607775132411152023, "metric": "post_text_hash", "value": "-1482340374", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.511Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.511Z"}, {"id": 607775132412150537, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.833Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.880Z"}, {"id": 607775132412150539, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.838Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.887Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319393883, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cyyyro7vVGj/", "post_id": "3220859584738316707", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/91c44468ba4516fcea4ef44f66bbc650.JPEG", "phash": "d4867b9366c69272", "image_entities": [{"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7902541756629944}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.382864385843277}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2682851254940033}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22390107810497284}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20556609332561493}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7573926448822021}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4787881672382355}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.282789021730423}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:43:10.976Z", "updated_at": "2023-11-22T01:40:20.866Z"}}], "post_text": "\u2b06\ufe0f Esta es la hip\u00f3tesis que presento desde el arranque de \"LA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO\": salvo excepciones, nuestro pa\u00eds no cuenta con una base de pol\u00edticas consensuadas capaces de perdurar en el tiempo. Cada nuevo gobierno es refundador, y en esa incertidumbre radica la crisis que hoy atravesamos. \n\u26a0\ufe0fNadie invierte en un pa\u00eds que todo el tiempo te cambia las reglas de juego.\n\nPod\u00e9s:\n\ud83d\udcd6 Venir a la presentaci\u00f3n del libro el martes 31/10 en la @univaustral (link en mi bio).\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Conseguirlo a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de @galernalibros (link en mi bio).", "total_engagement": 373, "engagement_rate": 0.01773909735102487, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-24T19:40:04.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411152030, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.678Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.678Z"}, {"id": 607775132411152029, "metric": "post_text_hash", "value": "1803103147", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.675Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.675Z"}, {"id": 607775132412150541, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.857Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.908Z"}, {"id": 607775132412150542, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.861Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.914Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319393882, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy3yRysJkuq/", "post_id": "3222265183391337386", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/c8e27c94f238597b22decdc64fec72c9.JPEG", "phash": "97666898976658b9", "image_entities": [{"entity": "electrical device", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4851498603820801}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.343129962682724}, {"entity": "photo caption", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3188460171222687}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.802436351776123}, {"entity": "microphone", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7719486951828003}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6974566578865051}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6948020458221436}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.500447690486908}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24180641770362854}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24061858654022217}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:42:35.402Z", "updated_at": "2023-11-22T01:38:51.469Z"}}], "post_text": "Un poquito de la charla con @nicoguthmann en TUGO \ud83e\udef5\ud83c\udffc, por @somosgelatina \u26a1\n\n\u201cLa gesti\u00f3n del di\u00e1logo\u201d es un libro para todos los que quieran un pa\u00eds mejor, les guste o no la pol\u00edtica, sean adultos o j\u00f3venes, vivan en el norte o en el sur de Argentina. La grieta es un p\u00e9simo negocio. Es hora de entenderlo.\n\nPod\u00e9s:\n\ud83d\udcd6 Venir a la presentaci\u00f3n del libro el martes 31/10 en la @univaustral (link en mi bio).\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Conseguirlo a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de @galernalibros (link en mi bio).", "total_engagement": 263, "engagement_rate": 0.012507728159033624, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-26T18:22:39.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411152036, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.860Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.860Z"}, {"id": 607775132411152035, "metric": "post_text_hash", "value": "-1861082202", "created_at": "2023-10-31T04:16:55.851Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:55.851Z"}, {"id": 607775132412150544, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.881Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.939Z"}, {"id": 607775132412150546, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.886Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.954Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319393881, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy9a75fvAKf/", "post_id": "3223851373661258399", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/319002770c9ba2199084b987edd050b9.JPEG", "phash": "db916e24ab71c435", "image_entities": [{"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7570347189903259}, {"entity": "facial expression", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4278542101383209}, {"entity": "official", "entity_type": "Label", "confidence": 0.40342530608177185}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3540230691432953}, {"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3426738977432251}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33807238936424255}, {"entity": "tuxedo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3295697569847107}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23764435946941376}, {"entity": "tie", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20391635596752167}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9833592176437378}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3729916214942932}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35729390382766724}, {"entity": "headphones", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32957878708839417}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:43:30.622Z", "updated_at": "2023-11-22T01:38:23.869Z"}}], "post_text": "\u00bfYA TE ANOTASTE? \n\nEl martes 31/10, a las 19 h, es la presentaci\u00f3n del libro \u201cLA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO\u201d en la Escuela de Gobierno de la @univaustral (Cerrito 1250 CABA). \nLos links para inscribirse est\u00e1n en nuestras bios.\n\n\u00a1Te esperamos!\n\u2022\n@egobiernoua @galernalibros @redsaap", "total_engagement": 780, "engagement_rate": 0.03709516336139249, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-28T22:46:58.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411152041, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T04:16:56.037Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:56.037Z"}, {"id": 607775132411152039, "metric": "post_text_hash", "value": "1645996738", "created_at": "2023-10-31T04:16:56.034Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:56.034Z"}, {"id": 607775132412150547, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.907Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.980Z"}, {"id": 607775132412150548, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.911Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:18.990Z"}]}, {"social_post_id": 607792175319393880, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/Cy_u0aCPOWi/", "post_id": "3224501769727698338", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/54095d54dd62280c937986cad13804e6.JPEG", "phash": "ccc3303cb3c76d4c", "image_entities": [{"entity": "alphabet", "entity_type": "Label", "confidence": 0.972383975982666}, {"entity": "brand", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9067307710647583}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5533283352851868}, {"entity": "logo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.38151586055755615}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2294045388698578}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6395323872566223}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2615644633769989}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-10-31T02:45:57.781Z", "updated_at": "2023-11-22T01:38:19.636Z"}}], "post_text": "Sin pluralidad no hay di\u00e1logo.\n31/10. \n19 h.\nUniversidad Austral.", "total_engagement": 125, "engagement_rate": 0.005944737718171875, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-10-29T20:16:26.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132411152068, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T04:16:56.214Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:56.214Z"}, {"id": 607775132411152067, "metric": "post_text_hash", "value": "-1686864330", "created_at": "2023-10-31T04:16:56.211Z", "updated_at": "2023-10-31T04:16:56.211Z"}, {"id": 607775132412150550, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.930Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.016Z"}, {"id": 607775132412150552, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-10-31T12:11:41.936Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.023Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330544178, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzFWDfkN2bs/", "post_id": "3226081705156110060", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/91ee1d7a70d8044071bfb42efac84cc5.JPEG", "phash": "a4fac33c3cc1643d", "image_entities": [{"entity": "job", "entity_type": "Label", "confidence": 0.548791229724884}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.462551087141037}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7039763331413269}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3151703476905823}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29191845655441284}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27318549156188965}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2283121645450592}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T04:31:30.692Z", "updated_at": "2023-11-22T01:42:10.873Z"}}], "post_text": "GRACIAS \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nGracias por acompa\u00f1arme en esta aventura. Estoy seguro de que el di\u00e1logo es el camino para una mejor Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "total_engagement": 2915, "engagement_rate": 0.1386312835877681, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-01T00:35:29.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441858858, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T07:12:57.824Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:57.824Z"}, {"id": 607775132441858857, "metric": "post_text_hash", "value": "-1158653725", "created_at": "2023-11-11T07:12:57.821Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:57.821Z"}, {"id": 607775132442429673, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.792Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.045Z"}, {"id": 607775132442429674, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.799Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.051Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330544177, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzHN0A8LJuI/", "post_id": "3226608407061240712", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/cbed3ca0318851afc6348235b1581bb9.JPEG", "phash": "e5be0a5ee58f2902", "image_entities": [{"entity": "community", "entity_type": "Label", "confidence": 0.941002607345581}, {"entity": "classroom", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7481837868690491}, {"entity": "convention", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6833227872848511}, {"entity": "crowd", "entity_type": "Label", "confidence": 0.654425323009491}, {"entity": "school", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6416624188423157}, {"entity": "seminar", "entity_type": "Label", "confidence": 0.49657103419303894}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3134676218032837}, {"entity": "job", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2108592391014099}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9538012742996216}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9472900629043579}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9146395921707153}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8725502490997314}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7923245429992676}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7768748998641968}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.752457320690155}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6429780721664429}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6344488263130188}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5612651109695435}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5606124997138977}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5370481610298157}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4795522391796112}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.461512953042984}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34767550230026245}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3344295620918274}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31123626232147217}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27776581048965454}, {"entity": "luggage & bags", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27143922448158264}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.255783349275589}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2220643162727356}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21313965320587158}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21153517067432404}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T04:31:45.840Z", "updated_at": "2023-11-22T01:42:04.270Z"}}], "post_text": "HACER POSIBLE LO QUE PARECE IMPOSIBLE\n\n\u00bfLo pueden creer? WADO DE PEDRO, RODR\u00cdGUEZ LARRETA, GUILLERMO FRANCOS Y ROGELIO FRIGERIO juntos en la misma mesa. La foto menos pensada. Junto con ellos, el empresario industrial Jos\u00e9 Urtubey.\n\nTres espacios pol\u00edticos y una misma conclusi\u00f3n: si los que pensamos distinto nos llevamos bien, la Argentina anda mejor.\n\nGracias a ellos y todos los que participaron de la presentaci\u00f3n de LA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO.\n\n@univaustral @egobiernoua @galernalibros", "total_engagement": 1580, "engagement_rate": 0.07514148475769249, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-01T18:03:27.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "empresario", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "presentaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "egobiernoua"}, {"name": "galernalibros"}, {"name": "univaustral"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441858862, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T07:12:57.959Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:57.959Z"}, {"id": 607775132441858861, "metric": "post_text_hash", "value": "918358145", "created_at": "2023-11-11T07:12:57.956Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:57.956Z"}, {"id": 607775132442429675, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.819Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.083Z"}, {"id": 607775132442429676, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.824Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.091Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330544176, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzHdzoAvZ9i/", "post_id": "3226678749038485346", "program_id": null, "location": {"city_name": "Facultad de Derecho - Universidad Austral", "latitude": 39.0004, "longitude": -75.4999}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/849fda1ca9a1e064da31a3d051c4d250.JPEG", "phash": "e39c9c43e1bc2395", "image_entities": [{"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.947317361831665}, {"entity": "social group", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5190238356590271}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.24419300258159637}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9153558015823364}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9151017665863037}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.863503098487854}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8025698065757751}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7651615738868713}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.757385790348053}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7283810973167419}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7160565257072449}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.695695698261261}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6918728351593018}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6908923983573914}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6450331807136536}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.620667576789856}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5990307331085205}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5956182479858398}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.47636401653289795}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.46275976300239563}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4333254098892212}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4261995851993561}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.41594377160072327}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3626631498336792}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3603058159351349}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3376038372516632}, {"entity": "boot", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32634851336479187}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32079237699508667}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31031084060668945}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30523741245269775}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.29600855708122253}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2507364749908447}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.24785646796226501}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.23840582370758057}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2316216379404068}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.22968152165412903}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21651937067508698}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20987187325954437}, {"entity": "jeans", "entity_type": "Object", "confidence": 0.20209698379039764}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T04:31:30.894Z", "updated_at": "2023-11-22T01:41:13.511Z"}}], "post_text": "\ud83d\udde8\ufe0f El di\u00e1logo y el consenso pol\u00edtico en el centro de la escena en la presentaci\u00f3n del libro del periodista pol\u00edtico y graduado #Austral, Gonzalo Aziz.\n\n\ud83d\udcd8 A sala llena, rodeado de amigos,  familiares, y con un gran acompa\u00f1amiento de personalidades del mundo de la pol\u00edtica, del sector p\u00fablico, privado y del tercer sector; Gonzalo Aziz, periodista pol\u00edtico y graduado austral de la Maestr\u00eda en Pol\u00edticas P\u00fablicas, present\u00f3 en Sede #Austral CABA, su libro: \u201cLa Gesti\u00f3n del Di\u00e1logo\u201d, editado por @galernalibros\n\n\ud83d\udca1 Inspirado en su tesis de maestr\u00eda, Aziz propone en su obra mecanismos que ubican al #di\u00e1logo como herramienta central para la construcci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas capaces de trascender m\u00e1s all\u00e1 de los gobiernos, en pos del bienestar de los ciudadanos.\n\n\u25b8En l\u00ednea con su proyecto, convoc\u00f3 a sentarse en una misma mesa a: Eduardo de Pedro, Horacio Rodr\u00edguez Larreta, Rogelio Frigerio y Guillermo Francos. Todos ellos comentaron c\u00f3mo los desaf\u00eda y c\u00f3mo los interpela en el contexto actual, la propuesta del libro.\n\n\u25b8 Por nuestra Universidad Austral fueron anfitriones de la presentaci\u00f3n Alfonso Santiago, Director de la Escuela de Gobierno y Celina Cant\u00fa, Vice Decana @australderecho y Directora de la Maestr\u00eda en Pol\u00edticas P\u00fablicas, quien junto a Mart\u00edn D\u00b4Alessandro, Presidente de la Sociedad Argentina de An\u00e1lisis Pol\u00edtico @redsaap, estuvieron a cargo de las palabras de bienvenida.\n\n\ud83d\udcac Para nuestra Escuela de Gobierno, es motivo de orgullo ver c\u00f3mo el trabajo de dos intensos a\u00f1os de estudio de uno de nuestros graduados del #m\u00e1ster en pol\u00edticas p\u00fablicas, se plasma en un #libro que busca soluciones y que tuvo origen en su trabajo final de maestr\u00eda. \n\n\ud83d\udc50 Felicitamos especialmente a Gonzalo por el compromiso asumido durante la maestr\u00eda. Fue un gusto tenerte en nuestras aulas y un honor haber sido el lugar elegido para la presentaci\u00f3n del libro. Las puertas de casa, siempre abiertas.\n\n#ExperienciasAustral \n\n@awadodecorrido @horaciorodriguezlarreta @rogeliofrigerio @joseurtubey @guillermofrancos @sgarciaalaniz\n@graduadosaustral", "total_engagement": 708, "engagement_rate": 0.03367099443572549, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-01T20:25:12.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "gonzalo", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "periodista", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personalidades", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "caba", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familiares", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sector", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "pedro horacio", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "centro", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "austral", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "austral"}, {"name": "di"}, {"name": "experienciasaustral"}, {"name": "libro"}, {"name": "m"}], "mentions": [{"name": "australderecho"}, {"name": "awadodecorrido"}, {"name": "galernalibros"}, {"name": "graduadosaustral"}, {"name": "guillermofrancos"}, {"name": "horaciorodriguezlarreta"}, {"name": "joseurtubey"}, {"name": "redsaap"}, {"name": "rogeliofrigerio"}, {"name": "sgarciaalaniz"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441858917, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T07:12:59.794Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:59.794Z"}, {"id": 607775132441858914, "metric": "post_text_hash", "value": "1673269937", "created_at": "2023-11-11T07:12:59.791Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:59.791Z"}, {"id": 607775132442429677, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.843Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.117Z"}, {"id": 607775132442429678, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.849Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.124Z"}]}, {"social_post_id": 607792175330544175, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/CzM8arGsdaQ/", "post_id": "3228220748698080912", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2d3bb104eb06faf7bcd51241b0fdde54.JPEG", "phash": "d08ddb92312db60f", "image_entities": [{"entity": "arm", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8589959144592285}, {"entity": "finger", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7840726971626282}, {"entity": "thumbs up", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32563096284866333}, {"entity": "gesture", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2038639336824417}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9747390151023865}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7351922392845154}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5066512227058411}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4825553596019745}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48000094294548035}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.31117844581604004}, {"entity": "shorts", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2961839437484741}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-11-09T04:31:46.022Z", "updated_at": "2023-11-22T01:41:04.394Z"}}], "post_text": "La presentaci\u00f3n de LA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO tuvo todo.\nReferentes de todos los sectores de la pol\u00edtica, representantes acad\u00e9micos, empresarios, colegas periodistas, familia y amigos.\n\nPero lo m\u00e1s lindo es que esa mezcla de personas, de ideas, de pensamientos, fue una puesta en pr\u00e1ctica de lo que propongo en el libro: las diferencias con el otro nos enriquecen. Y, al final, todos queremos una Argentina de estabilidad, desarrollo y progreso.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00bfYa ten\u00e9s el libro? Si no, pod\u00e9s conseguirlo en el link de mi bio o en el de @galernalibros.", "total_engagement": 586, "engagement_rate": 0.027868930422789748, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-03T23:27:08.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "puesta", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "todos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "personas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "sectores", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "final", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "familia", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "empresarios", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132441858926, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T07:12:59.937Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:59.937Z"}, {"id": 607775132441858925, "metric": "post_text_hash", "value": "614491067", "created_at": "2023-11-11T07:12:59.931Z", "updated_at": "2023-11-11T07:12:59.931Z"}, {"id": 607775132442429679, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.868Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.143Z"}, {"id": 607775132442429680, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-11-11T15:12:05.874Z", "updated_at": "2023-11-26T17:17:19.150Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351589590, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0KlxYnvscc/", "post_id": "3245572602885752604", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/4b0224820a728f033718ea95d0d9e6c0.JPEG", "phash": "99d26425c39d3c67", "image_entities": [{"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.6585547924041748}, {"entity": "brochure", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5926462411880493}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.46176350116729736}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4485783874988556}, {"entity": "paper", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3832632899284363}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.35390764474868774}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2616221010684967}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5523196458816528}, {"entity": "flyer", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5202208161354065}, {"entity": "menu", "entity_type": "Object", "confidence": 0.36675843596458435}, {"entity": "bow", "entity_type": "Object", "confidence": 0.32888421416282654}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3151020407676697}, {"entity": "2d barcode", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26435816287994385}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T00:31:14.172Z", "updated_at": "2023-12-24T21:04:28.368Z"}}], "post_text": "Es un honor para m\u00ed presentar mi libro LA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO en una instituci\u00f3n tan prestigiosa como el CARI (Consejo Argentino para las Relaciones Internacionales).\n\nEs una propuesta de pol\u00edtica p\u00fablica para gestionar profesionalmente la diplomacia del di\u00e1logo entre el gobierno y los actores de podar para lograr pol\u00edticas de Estado.\n\nme acompa\u00f1ar\u00e1 uno de los prologuistas del libro: el Dr @juanabalmedina \n\n\u2022 Modera: @gonzabanez \n\ud83d\udcdd Lunes 4 de diciembre - 18.30 hs\n\ud83d\udccdSede CARI: Uruguay 1037 CABA\n\n@cari.consejo @galernalibros", "total_engagement": 110, "engagement_rate": 0.00523136919199125, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-27T22:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "actores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "p\u00fablica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "honor", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "estadome", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "instituci\u00f3n", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "cari", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "cari.consejo"}, {"name": "galernalibros"}, {"name": "gonzabanez"}, {"name": "juanabalmedina"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132486774215, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T18:50:32.913Z", "updated_at": "2023-12-02T18:50:32.913Z"}, {"id": 607775132486774214, "metric": "post_text_hash", "value": "2057737401", "created_at": "2023-12-02T18:50:32.907Z", "updated_at": "2023-12-02T18:50:32.907Z"}, {"id": 607775132488870110, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T15:03:51.226Z", "updated_at": "2023-12-29T18:04:00.582Z"}, {"id": 607775132488870111, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-03T15:03:51.232Z", "updated_at": "2023-12-29T18:04:00.586Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351589589, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0NMzszPFOC/", "post_id": "3246307235759674242", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/2a7d1304d5fe70be82d3d5b408ffe6a8.JPEG", "phash": "d853f65829b21e87", "image_entities": [{"entity": "news", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5877929925918579}, {"entity": "chin", "entity_type": "Label", "confidence": 0.32916906476020813}, {"entity": "forehead", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2426936775445938}, {"entity": "spokesperson", "entity_type": "Label", "confidence": 0.2003413289785385}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9927162528038025}, {"entity": "packaged goods", "entity_type": "Object", "confidence": 0.27198711037635803}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.26607537269592285}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T00:31:14.262Z", "updated_at": "2023-12-24T21:04:17.144Z"}}], "post_text": "LA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO ya est\u00e1 disponible en ESPA\u00d1A y en toda Europa \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nUna enorme alegr\u00eda saber que mi libro se vende en esa parte del mundo tanto quiero!!\n\nEditado por @galernalibros e inspirado en mi tesis de Maestr\u00eda en. Politica es una propuesta de pol\u00edtica p\u00fablica para gestionar de manera profesional las relaciones del gobierno con todos los actores de poder para lograr pol\u00edticas que trasciendan en el tiempo.\n\nEn mi bio van a encontrar un link para comprarlo en Espa\u00f1a y en toda Europa \ud83d\udcaa", "total_engagement": 1057, "engagement_rate": 0.05026870214486137, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-28T22:23:51.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "europa", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "actores", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "p\u00fablica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "mundo", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "link", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "gobierno", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "galernalibros"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132486774217, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T18:50:33.044Z", "updated_at": "2023-12-02T18:50:33.044Z"}, {"id": 607775132486774216, "metric": "post_text_hash", "value": "-215455516", "created_at": "2023-12-02T18:50:33.040Z", "updated_at": "2023-12-02T18:50:33.040Z"}, {"id": 607775132488870112, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T15:03:51.248Z", "updated_at": "2023-12-29T18:04:00.604Z"}, {"id": 607775132488870113, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-03T15:03:51.252Z", "updated_at": "2023-12-29T18:04:00.610Z"}]}, {"social_post_id": 607792175351589588, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0SUN3fspu2/", "post_id": "3247747195158567862", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/d48f4c280e06e10571f4d6e8b3e402fc.JPEG", "phash": "ef1e05fb384f1038", "image_entities": [{"entity": "public speaking", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7743387222290039}, {"entity": "speech", "entity_type": "Label", "confidence": 0.740265429019928}, {"entity": "event", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5095640420913696}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4036237597465515}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8737618327140808}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7917498350143433}, {"entity": "wine glass", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6510122418403625}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5181042551994324}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4607173502445221}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4521034359931946}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.42728570103645325}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.3082602322101593}, {"entity": "chair", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2851969301700592}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-02T00:31:14.266Z", "updated_at": "2023-12-24T21:04:03.913Z"}}], "post_text": "Un placer haber estado en la hermosa TUCUM\u00c1N \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 presentando mi libro LA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO.\n\nGracias a la fundaci\u00f3n @fedyliber por invitarme al Coloquio por los 40 A\u00d1OS DE DEMOCRACIA, donde pude encontrarme con buenos amigos y compartir una muy interesante conversaci\u00f3n p\u00fablica con Julio Velarde, presidente del Banco Central de Per\u00fa. Julio construy\u00f3 un enorme ejemplo internacional de banco independiente del poder pol\u00edtico con resultados asombrosos que deber\u00edamos imitar.\n\n@galernalibros @joseguillermogodoy @majo_boscarino @denisebrodersen", "total_engagement": 550, "engagement_rate": 0.026156845959956248, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-11-30T22:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "banco", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "p\u00fablica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "banco central", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "julio velarde", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conversaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "coloquio", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "denisebrodersen"}, {"name": "fedyliber"}, {"name": "galernalibros"}, {"name": "joseguillermogodoy"}, {"name": "majo_boscarino"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132486774219, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-02T18:50:33.248Z", "updated_at": "2023-12-02T18:50:33.248Z"}, {"id": 607775132486774218, "metric": "post_text_hash", "value": "-1675196735", "created_at": "2023-12-02T18:50:33.228Z", "updated_at": "2023-12-02T18:50:33.228Z"}, {"id": 607775132488870114, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-03T15:03:51.268Z", "updated_at": "2023-12-29T18:04:00.628Z"}, {"id": 607775132488870115, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-03T15:03:51.273Z", "updated_at": "2023-12-29T18:04:00.635Z"}]}, {"social_post_id": 607792175361840532, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C0xPu_lvAcf/", "post_id": "3256453205637990175", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/85ceb3bd56b324185a360485ba0957da.JPEG", "phash": "e996c21b3cc93566", "image_entities": [{"entity": "apparel", "entity_type": "Label", "confidence": 0.99338299036026}, {"entity": "blazer", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9008771181106567}, {"entity": "clothing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8249432444572449}, {"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4769405722618103}, {"entity": "gentleman", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4750000834465027}, {"entity": "human", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3706453740596771}, {"entity": "overcoat", "entity_type": "Label", "confidence": 0.3465869128704071}, {"entity": "standing", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26784196496009827}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22462952136993408}, {"entity": "tuxedo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20983856916427612}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.20805437862873077}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9955535531044006}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9785518050193787}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9458649158477783}, {"entity": "outerwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7611637115478516}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7417089343070984}, {"entity": "sweater", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7384567260742188}, {"entity": "blouse", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6224533915519714}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39419838786125183}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2023-12-13T00:07:45.298Z", "updated_at": "2023-12-31T17:48:40.063Z"}}], "post_text": "Tirando facha con los amigos de @roswellbarberia \ud83d\ude05\n\u2014\nGracias y Felicitaciones querido @sebastian.romero.bernhardt, gran realizador de foto y video \ud83d\ude4c\nImpresionante espacio que combina Studio & Barber\u00eda.\n\u2014\n\u2702\ufe0f @ian.silva14 \n\ud83d\udc54 @agustino.oficial", "total_engagement": 3751, "engagement_rate": 0.1783896894469016, "network_type": "instagram", "published_at": "2023-12-12T22:18:14.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "video", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "amigos", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "studio & barber\u00eda", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "agustino.oficial"}, {"name": "ian.silva14"}, {"name": "roswellbarberia"}, {"name": "sebastian.romero.bernhardt"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132513813359, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T10:35:08.976Z", "updated_at": "2023-12-14T10:35:08.976Z"}, {"id": 607775132513813358, "metric": "post_text_hash", "value": "-568672302", "created_at": "2023-12-14T10:35:08.971Z", "updated_at": "2023-12-14T10:35:08.971Z"}, {"id": 607775132514014176, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2023-12-14T15:48:20.180Z", "updated_at": "2024-01-02T19:17:00.810Z"}, {"id": 607775132514014177, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "5", "created_at": "2023-12-14T15:48:20.187Z", "updated_at": "2024-01-02T19:17:00.816Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390036960, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1vAu6nLyvl/", "post_id": "3273838678151998437", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/34e33c40676e85519b25268b94c422d1.JPEG", "phash": "ccd14628375f37c8", "image_entities": [{"entity": "formal wear", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9808783531188965}, {"entity": "suit", "entity_type": "Label", "confidence": 0.8558910489082336}, {"entity": "tuxedo", "entity_type": "Label", "confidence": 0.7930373549461365}, {"entity": "white-collar worker", "entity_type": "Label", "confidence": 0.562110960483551}, {"entity": "official", "entity_type": "Label", "confidence": 0.33657941222190857}, {"entity": "spokesperson", "entity_type": "Label", "confidence": 0.23061063885688782}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9151860475540161}, {"entity": "watch", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7337172031402588}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7080761790275574}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6114978790283203}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5487102270126343}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5423333048820496}, {"entity": "glove", "entity_type": "Object", "confidence": 0.39466041326522827}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:21:24.054Z", "updated_at": "2024-01-29T23:00:56.525Z"}}], "post_text": "Empezar el d\u00eda con una sonrisa, pese a todo \ud83d\ude03\u2600\ufe0f\nAs\u00ed pas\u00f3 esta primera semana del a\u00f1o en #tempraneros @todonoticias \n\nLunes a viernes de 6 a 10 @fedeseeber @valesampedro @matute_emanuel @dylombardi @cuchiprat @parmoale @mercurivale @julian.blale @sebastian.romero.bernhardt @javierbasso1 haci\u00e9ndole el aguante a @sergiolapegue @roxyvazquezok @adrianventuratv @leoparadizo \n\nLa facha (?) se la debo a \ud83d\udc54 @agustino.oficial \n\u2702\ufe0f @roswellbarberia", "total_engagement": 1528, "engagement_rate": 0.072668473866933, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-05T22:00:00.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "empezar el d\u00eda", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30974623560905457}, {"entity": "d\u00eda con una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31219184398651123}, {"entity": "primera semana del", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3019138276576996}, {"entity": "lunes a viernes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29466310143470764}, {"entity": "semana del a\u00f1o", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3019138276576996}, {"entity": "con una sonrisa", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.31229713559150696}, {"entity": "con una", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30881166458129883}, {"entity": "empezar", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2866191267967224}, {"entity": "leoparadizo la facha", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2936457097530365}, {"entity": "haci\u00e9ndole el aguante", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2884748876094818}, {"entity": "d\u00eda con", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30881166458129883}, {"entity": "as\u00ed pas\u00f3 esta", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30434268712997437}, {"entity": "pas\u00f3 esta primera", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3019138276576996}, {"entity": "esta primera semana", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3019138276576996}, {"entity": "pese a todo", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.3104497492313385}, {"entity": "as\u00ed pas\u00f3", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2884748876094818}, {"entity": "todonoticias lunes", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.29845303297042847}, {"entity": "una sonrisa", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.30974623560905457}, {"entity": "pese", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2866191267967224}, {"entity": "sonrisa", "entity_type": "YAKE_OTHER", "model_name": "YAKE", "salience_score": 0.2866191267967224}], "hashtags": [{"name": "tempraneros"}], "mentions": [{"name": "adrianventuratv"}, {"name": "agustino.oficial"}, {"name": "cuchiprat"}, {"name": "dylombardi"}, {"name": "fedeseeber"}, {"name": "javierbasso1"}, {"name": "julian.blale"}, {"name": "leoparadizo"}, {"name": "matute_emanuel"}, {"name": "mercurivale"}, {"name": "parmoale"}, {"name": "roswellbarberia"}, {"name": "roxyvazquezok"}, {"name": "sebastian.romero.bernhardt"}, {"name": "sergiolapegue"}, {"name": "todonoticias"}, {"name": "valesampedro"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132614079226, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T06:36:29.149Z", "updated_at": "2024-01-15T06:36:29.149Z"}, {"id": 607775132614079222, "metric": "post_text_hash", "value": "1363968074", "created_at": "2024-01-15T06:36:29.123Z", "updated_at": "2024-01-15T06:36:29.123Z"}, {"id": 607775132615027667, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T15:54:44.628Z", "updated_at": "2024-01-25T14:43:15.276Z"}, {"id": 607775132615027668, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T15:54:44.634Z", "updated_at": "2024-01-25T14:43:15.284Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390036959, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C1-p9WJsV1T/", "post_id": "3278242114352274771", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/0758d74ddc2dc59c56315777c4a6d690.JPEG", "phash": "cf4e3032cf8f7424", "image_entities": [{"entity": "dress shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.704574704170227}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Label", "confidence": 0.22562295198440552}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.9661611318588257}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.8861478567123413}, {"entity": "belt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7204877138137817}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6577247381210327}, {"entity": "shoe", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6233620643615723}, {"entity": "man", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5527042150497437}, {"entity": "top", "entity_type": "Object", "confidence": 0.48390692472457886}, {"entity": "soccer ball", "entity_type": "Object", "confidence": 0.35616207122802734}, {"entity": "pants", "entity_type": "Object", "confidence": 0.34631699323654175}, {"entity": "shirt", "entity_type": "Object", "confidence": 0.30769819021224976}, {"entity": "staircase", "entity_type": "Object", "confidence": 0.2754177451133728}, {"entity": "footwear", "entity_type": "Object", "confidence": 0.21551766991615295}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:22:23.223Z", "updated_at": "2024-01-29T23:00:28.194Z"}}], "post_text": "ESTABILIDAD Y DESARROLLO\nEse el el eje de mi presentaci\u00f3n en TED TALKS.\nReglas del juego perdurables en el tiempo: s\u00f3lo se logra con el di\u00e1logo y el consenso de los protagonistas de la dirigencia p\u00fablica y privada.\n\nGran experiencia @tedxtigre \ud83d\udc4f\ud83d\ude42\nLa grieta es un p\u00e9simo negocio para la Argentina.\n@tedxriodelaplata @ted \n\nMi libro: LA GESTI\u00d3N DEL DI\u00c1LOGO\n\ud83d\udc49Toda la info, en mi bio!", "total_engagement": 533, "engagement_rate": 0.025348361630284873, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-11T23:53:30.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "ted", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "p\u00fablica", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "protagonistas", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "ted"}, {"name": "tedxriodelaplata"}, {"name": "tedxtigre"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132614079250, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T06:36:29.481Z", "updated_at": "2024-01-15T06:36:29.481Z"}, {"id": 607775132614079249, "metric": "post_text_hash", "value": "-465388119", "created_at": "2024-01-15T06:36:29.470Z", "updated_at": "2024-01-15T06:36:29.470Z"}, {"id": 607775132615027669, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T15:54:44.652Z", "updated_at": "2024-01-25T14:43:15.306Z"}, {"id": 607775132615027670, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "1", "created_at": "2024-01-15T15:54:44.658Z", "updated_at": "2024-01-25T14:43:15.312Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390186842, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2FVrH0Ncz_/", "post_id": "3280123225915641087", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [], "post_text": "\ud83d\udd25\u00bfPOR QU\u00c9 LA #GRIETA ES UN MAL NEGOCIO PARA LA ARGENTINA? \nDesde su fundaci\u00f3n, S.XIX, el pa\u00eds vive partido en grietas. \u00bfC\u00f3mo nos ha ido? Los resultados, a la vista. D\u00e9ficit fiscal, Inflaci\u00f3n, Pobreza. Etc.\n\nEl di\u00e1logo es la \u00fanica salida a un pa\u00eds mejor.\n\n\ud83d\ude4cMI LIBRO: La gesti\u00f3n del di\u00e1logo.\n\ud83d\udccdToda la info en mi bio!", "total_engagement": 107, "engagement_rate": 0.005088695486755125, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-14T14:06:21.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [{"name": "grieta"}], "mentions": [], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617288410, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T15:26:28.196Z", "updated_at": "2024-01-18T15:26:28.196Z"}, {"id": 607775132617288409, "metric": "post_text_hash", "value": "1788044628", "created_at": "2024-01-18T15:26:28.191Z", "updated_at": "2024-01-18T15:26:28.191Z"}, {"id": 607775132617313935, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T16:02:44.530Z", "updated_at": "2024-01-22T14:37:29.443Z"}, {"id": 607775132617313936, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": null, "created_at": "2024-01-18T16:02:44.534Z", "updated_at": "2024-01-22T14:37:29.450Z"}]}, {"social_post_id": 607792175390186841, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/p/C2FwhNGNd9E/", "post_id": "3280241291647377220", "program_id": null, "location": {"city_name": null, "latitude": null, "longitude": null}, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/f0eeae046d85b0a60052aa27788337f6.JPEG", "phash": "d3cc2c10f0c79b7c", "image_entities": [{"entity": "document", "entity_type": "Label", "confidence": 0.9832441210746765}, {"entity": "advertisement", "entity_type": "Label", "confidence": 0.5430580377578735}, {"entity": "font", "entity_type": "Label", "confidence": 0.4529551565647125}, {"entity": "poster", "entity_type": "Label", "confidence": 0.30515068769454956}, {"entity": "text", "entity_type": "Label", "confidence": 0.26035383343696594}, {"entity": "id cards", "entity_type": "Object", "confidence": 0.7971436977386475}, {"entity": "poster", "entity_type": "Object", "confidence": 0.663470983505249}, {"entity": "person", "entity_type": "Object", "confidence": 0.6495594382286072}, {"entity": "tie", "entity_type": "Object", "confidence": 0.5152404308319092}, {"entity": "suit", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4903791844844818}, {"entity": "glasses", "entity_type": "Object", "confidence": 0.4530426561832428}], "phash_property": {"google_logo_detection_version": null, "google_object_detection_version": null, "google_label_detection_version": null, "google_text_detection_version": null, "custom_logo_detection_version": "3", "custom_object_detection_version": "1", "custom_label_detection_version": "1", "custom_text_detection_version": null, "created_at": "2024-01-17T12:21:24.218Z", "updated_at": "2024-01-29T23:01:36.281Z"}}], "post_text": "ENTREVISTA A JAVIER MILEI\nSin dudas fue una gran conversaci\u00f3n en donde el presidente @javiermilei expres\u00f3 sus ideas, valores y prioridades para la Naci\u00f3n Argentina. \n\nEl di\u00e1logo es la puerta hacia un pa\u00eds mejor.\n\n\ud83d\udcccMi libro: La gesti\u00f3n del di\u00e1logo\nToda la info en la bio! \ud83d\ude4c", "total_engagement": 333, "engagement_rate": 0.015836781281209873, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-14T18:01:20.000Z", "brands": {"text_brands": [], "image_brands": []}, "text_entities": [{"entity": "pa\u00eds", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "ideas", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "presidente", "entity_type": "PERSON", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "libro", "entity_type": "WORK_OF_ART", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "argentina", "entity_type": "LOCATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "naci\u00f3n", "entity_type": "ORGANIZATION", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "info", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "bio", "entity_type": "OTHER", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}, {"entity": "conversaci\u00f3n", "entity_type": "EVENT", "model_name": "BERT", "salience_score": 0.10000000149011612}], "hashtags": [], "mentions": [{"name": "javiermilei"}], "categories": [], "post_properties": [{"id": 607775132617288412, "metric": "post_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T15:26:28.436Z", "updated_at": "2024-01-18T15:26:28.436Z"}, {"id": 607775132617288411, "metric": "post_text_hash", "value": "-326589283", "created_at": "2024-01-18T15:26:28.429Z", "updated_at": "2024-01-18T15:26:28.429Z"}, {"id": 607775132617313937, "metric": "fts_processed_text_version", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T16:02:44.553Z", "updated_at": "2024-01-25T14:43:15.335Z"}, {"id": 607775132617313938, "metric": "fts_processed_image_entities_versions_sum", "value": "1", "created_at": "2024-01-18T16:02:44.557Z", "updated_at": "2024-01-25T14:43:15.343Z"}]}, {"social_post_id": null, "is_sponsored": false, "url": "https://www.instagram.com/azizgonza", "post_id": "d55e6896-64cd-4f05-947a-91610dcf3512", "program_id": null, "location": null, "media": [{"url": "https://s3.amazonaws.com/linqia-discovery-images/BioMatch_placeholder_v2.jpg", "phash": null, "image_entities": null, "phash_property": null}], "post_text": "Periodista/Analista pol\u00edtico \u2022 TN/RadioMitre\n\u2022 Lic Comunicaci\u00f3n @uba_ar \n\u2022 Magister Pol\u00edtica @univaustral\n\u2022 Pg Liderazgo Pol\u00edtico @uni.complutense \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "total_engagement": null, "engagement_rate": null, "network_type": "instagram", "published_at": "2024-01-15T09:43:04.000Z", "brands": null, "text_entities": null, "hashtags": null, "mentions": null, "categories": null, "post_properties": null}]}